<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    
    <string-array name="periods" formatted="false">
        <item>Quarterly</item>
        <item>Annually</item>
    </string-array>
    <string-array name="probability" formatted="false">
		<item>90%</item>
		<item>75%</item>
		<item>50%</item>
		<item>25%</item>
		<item>15%</item>
		<item>10%</item>
		<item>0%</item>
    </string-array>

	<string-array name="probability_status">
		<item>Qualified</item>
		<item>Quote submitted</item>
		<item>Closed</item>
		<item>Cancelled</item>
		<item>Lose</item>
		<item>Won</item>
	</string-array>

    <!-- New Strings for Mleads Version 8.0 -->    
    <string name="new_Login_text">Plate-forme complète pour la gestion des prospects afin de développer les opportunités \n <b>LA VOIE MLEADS</b></string>
  <string name="commonAdd">Ajouter</string>
   <string name="Internet_available">La connexion Internet est maintenant disponible sur votre appareil.</string>
   <string name="subscription">abonnement</string>
    
    <!-- End of New String for Mleads Version 8.0 -->
        
    <!-- New strings for MLeads version 7.0 -->
    
    <string name="fromCamera">à partir de Comara</string>
    <string name="fromFile">À partir du fichier</string>
     <string name="JobTitle_hint">S\'il vous plaît entrer un titre d\'emploi valable.</string>
    <string name="PhoneHint_New">S\'il vous plaît entrer un numéro de téléphone valide.</string>
    <string name="OtherPhone">Other Phone</string>
    <string name="PhoneExt">téléphone Poste</string>
    <string name="PhoneExtValidation">S\'il vous plaît entrer un numéro de poste valide.</string>
    
    <string name="sponsorsclick">Nombre de clics pour \n parrainer par événement</string>
        							
    <string name="sponsorsSelect">sponsors Nom</string>
    <string name="generateReport">générer un rapport</string>
    <string name="Nosponsorsfound">Pas de sponsors trouvés</string>
    <string name="Nosponsorsclickfound">Aucune donnée Sponsors trouvés</string>
    <string name="ViewSurvey">voir Enquête</string>
    <string name="Nosurvey">Informations Enquête non disponible</string>
    <string name="sponsorsname">Parrainez</string>
    
    <string name="sponsorslogoMainTitle"># de clics pour les sponsors</string>
	<string name="MainTitleAttendeeReport"># de Leads par les participants</string>
    <!-- End of strings for MLeads version 7.0 -->
                                                  
    <!-- New String for mleads version 6.0 -->
	<string name="affiliatlinktitle">D\'orientation et de programme d\'affiliation</string>
    <string name="affiliatscripttitle">Obtenez Script programme affiliat</string>
    <string name="affiliatScriptText">copier ou envoyer votre script du programme affiliat</string>
    <string name="deripEmailLabel">mettre goutte calendrier électronique</string>
    <string name="dripEmailTimeInterval">s\'il vous plaît choisir l\'intervalle de temps ..</string>
    <string name="LeadMultiSelect">sélectionner prospects</string>
    <string name="ExcessAttachmentSize">taille de la pièce jointe ne doit pas dépasser 1MB.</string>
    <string name="AddAttachment">Ajouter une pièce jointe</string>
    <string name="EditAttachment">modifier l\'attachement</string>
    <string name="event_Eventname">événement *</string>
    <string name="event_location">emplacement *</string>
    <string name="event_city">ville *</string>
    <string name="event_state">Etat</string>
    <string name="event_country">pays</string>
    <string name="event_phone">téléphone</string>
    <string name="event_action_title">effectuer des actions d\'événement</string>
    <string name="event_page_title">visualiser un événement</string>
    <string name="attachmentClassTitle">Attachments</string>
    <string name="doneButtonLabel">fait</string>
    <string name="LooseData2">Toutes les pistes, suivis, tâches et réunions dans cet événement seront également supprimés. Etes-vous sûr de vouloir supprimer cet événement?</string>
    <string name="LooseData3">Conduit à cet événement seront supprimées ainsi que les suivis, des groupes et des réunions. Etes-vous sûr, vous voulez supprimer ce fil?</string>
    <string name="sponsorslist_page_title">commanditaire de l\'événement</string>
    <string name="noSponsors">renseignements sur le promoteur n\'est pas disponible pour cet événement.</string>        
    <string name="thingsToDo_title">Autres événements à proximité</string>
    <string name="moreButtonLabel">plus</string>
    <string name="reports_sendEmail">Email Rapport</string>
    <string name="login_new">Si vous êtes un utilisateur de MLeads existant, s\'il vous plaît utiliser votre nom d\'utilisateur, mot de passe pour ouvrir une session, sinon cliquez sur S\'inscrire</string>
    <string name="sendEmail">Envoyer un message</string>
    <string name="noAgendaTitle">Il n\'y a pas d\'ordre du jour envoyé pour cet événement, mais vous pouvez télécharger le document de programme sur le site myleadssite.com</string>
    <string name="AddFollowupMessageSubjectHint_new">S\'il vous plaît entrer sujet.</string>
    <string name="AddFollowupMessageMessageHint_new">S\'il vous plaît entrer un message.</string>
    <string name="speakleadtitle_new">S\'il vous plaît noter application prend en charge que l\'anglais parlé</string>

 <!-- this is the old message don't added it just translate it -->
    <string name="saveExport">Enregistrer. Fichier CSV vers un dossier de documents</string>
    <string name="emailExport">Envoyer un e-mail avec un fichier. CSV en pièce jointe</string>
    <string name="passwordDoesNotMatch">Mot de passe et retapé ne correspondent pas.</string>
    <string name="emailForgetPasswordWrong">Vous êtes soit pas enregistré ou adresse e-mail incorrecte.</string>
    <string name="forgot_password_success">les informations de votre mot de passe est envoyé à votre adresse email.</string>
 <!-- this is the old message don't added it just translate it -->
    <string name="enterSecurityAnswer">s\'il vous plaît entrer réponse.</string>
    <string name="invalidEmail_ForgetPasswordActivity">S\'il vous plaît entrer une adresse email valide.</string>
    <string name="guideTitle_attendees">des lignes directrices pour l\'importation des participants à partir de fichier CSV.</string>
    
    <!-- String for Video Profile -->
    <string name="VidName_Validation">S\'il vous plaît entrer le nom de la vidéo</string>
    <string name="VidDes_Validation">S\'il vous plaît entrer description de la vidéo</string>
    <string name="VidLink_Validation">S\'il vous plaît entrer liaison vidéo</string>    
    <string name="add_vidLink_success">Vidéo lien %1$s correctement ajoutée.</string>
	<string name="add_vidLink_failure">Vidéo lien %1$s n\'a pas pu être ajouté avec succès.</string>
	<string name="update_vidLink_success">Vidéo lien %1$s correctement mis à jour.</string>
	<string name="update_vidLink_failure">Vidéo lien %1$s n\'a pas pu être mis à jour avec succès.</string>
    <string name="Acceptterms_new">Vous devez accepter le contrat de licence de l\'utilisateur afin de vous inscrire.</string>    
    <string name="noLeadsinLast30Days">Aucun fil a été ajouté dans les 30 derniers jours.</string>
    <!-- End of new String mleads version 6.0 -->
           
      <string name="ttt">cet accord de licence d\'utilisateur final («Licence») est un accord juridique entre vous et prospects mobiles, LLC ("ML") pour l\'application MLEADS logiciels mobiles, qui comprend le logiciel et peut inclure des supports associés, et "en ligne" ou électronique documentation ("application"). en installant, téléchargeant, en accédant ou en utilisant l\'application, vous acceptez d\'être lié par les termes de cette Licence.</string>      
      <string name="pipelinemailformat">S\'il vous plaît trouver ci-joint le rapport Pipeline, qui contient votre pipeline principal de l\'Opportunités d\'informations.</string>
      <string name="t1btn">l\'octroi de licence.</string>
      <string name="t2btn">l\'utilisation de l\'application</string>
      <string name="t3btn">ACHAT D\'UNE LICENCE D\'UTILISATION ET \ nRUN LA DEMANDE</string>
      <string name="t4btn"> droits d\'auteur et des marques.</string>
      <string name="t5btn">États-Unis droits restreints du gouvernement</string>
      <string name="t6btn">restrictions à l\'exportation.</string>
      <string name="t7btn">garantie et clause de non responsabilité.</string>
      <string name="t8btn">limitation de la responsabilité.</string>
      <string name="t9btn">divers</string>                        
      <string name="t1detail">(a) la licence standard. Vous pouvez installer et utiliser l\'application sur n\'importe quel ordinateur, téléphone portable, une tablette ou un dispositif similaire électronique numérique que vous possédez et de contrôle ("dispositif (s)»). l\'application vous permet d\'accéder à vos données, qui peuvent être stockées par un partenaire d\'affaires tiers de ML comme énoncé au paragraphe 2 (e). vous êtes également autorisés à utiliser les sites Web ML (y compris mais non limité à www.myleadssite. com) pour accéder à vos données aussi longtemps que vous êtes un utilisateur final autorisé. \n\n
(b) limites. vous reconnaissez que le champ d\'application de la licence grantedis limitée et ne peut être transféré. vous êtes d\'accord qu\'il ne sera pas et ne doit pas permettre à un tiers d\'accéder ou d\'utiliser une partie de la demande, sauf comme expressément autorisé dans le présent contrat. sans limiter ce qui précède, vous ne devez pas: (a) vendre, louer, prêter, céder, sous-licencier ou transférer de quelque manière tout ou partie de la demande; (b) décompiler, désassembler, désosser ou autrement tenter de découvrir tout sous-jacente secrets commerciaux; (c) supprimer, masquer ou modifier tout copyright, la légende restreint les droits ou autre avis de droits de propriété qui apparaît ou est contenue dans ou sur la demande, et / ou (d) Utiliser l\'application en violation des lois sur le copyright. \n\n

(c) Programmes spéciaux ML. Comme un utilisateur final vous sera également autorisé à participer à des programmes ML spéciales qui peuvent être mis à disposition de temps à autre par ML, tels que des programmes d\'orientation, programmes d\'affiliation et des programmes commanditaire de l\'événement. les pages d\'inscription pour participer à ces programmes et les modalités régissant ces programmes sera mis sur un site désigné ML. </string>

      
      <string name="t2detail">(h) (a) Taille initiale de l\'application. Lorsque vous téléchargez l\'application, vous devrez fournir certaines données de l\'utilisateur, y compris mais sans s\'y limiter nom, adresse, numéro de téléphone, e-mail. vous devez créer un nom d\'utilisateur et un mot de passe. vous devez entrer l\'ID utilisateur et mot de passe pour accéder à vos données à chaque fois que vous exécutez l\'
   application. tandis que vous pouvez exécuter l\'application sur multipledevices, il n\'est pas recommandé que vous exécutez l\'application sur plus de onedevices à la fois avec le même ID utilisateur et mot de passe, car cela pourrait endommager les données pour lesquelles ML ne sera pas responsable.
 les obligations des utilisateurs finaux mot de passe. vous êtes seul responsable du maintien de la confidentialité des ID utilisateur / mot de passe que vous avez reçu à utiliser l\'application et / ou accéder à des données recueillies dans le cadre de l\'application. vous ne pouvez pas divulguer votre nom d\'utilisateur et / ou mot de passe à quelqu\'un d\'autre ou utiliser quelqu\'un d\'autre ID utilisateur / mot de passe de l\'information.
 
 (c) la période d\'essai de 30 jours. vous pourriez avoir droit à une période d\'essai de 30 jours pour utiliser l\'application et déterminer si vous l\'aimez. lorsque la période d\'essai se termine, vous serez tenu de payer une redevance de licence pour continuer à utiliser l\'application ou de votre capacité à accéder à l\'application va se terminer.
 
 (d) des services de soutien. MLmay fournir des services de maintenance et d\'assistance liés à l\'application («services de soutien»). utilisation des services de soutien est régi par les MLpolicies et les programmes décrits dans le "on line" des documents sur un site Web ml désigné.
 
 (e) de stockage de données. lorsque vous entrez des informations dans l\'application, il doit être stocké sur des serveurs sécurisés gérés par ml, mais qui peuvent être exploités et entretenus par un troisième hôte les qualifications nécessaires("Host"). l\'hôte n\'aura pas accès aux informations que vous aurez stocker et de sécurité qui est conforme aux normes de l\'industrie d\'hébergement. ML auront accès aux données que vous stockez et le manipuler conformément aux termes de sa politique de confidentialité qui peuvent être trouvés sur le site suivant: http://www.myleadssite.com/privacypolicy, et qui peut être mis à jour et modifié de temps en temps selon l\'ledit politique de confidentialité.
 
 (f) la sécurité. ML et son hôte (s) doit assurer la sécurité de tout le matériel utilisé pour autoriser l\'application à proprement fonctionnelle d\'une manière au moins égal à des pratiques prudentes de sécurité de l\'industrie. tant que ML fournit une garantie conformément aux pratiques prudentes de l\'industrie, ML ne sera pas responsable pour tout manquement à la sécurité qui peuvent se produire, à moins que tels laps doit résulter d\'un acte intentionnel ou de négligence grave de blanchiment de capitaux ou de personnes / entités dont il est légalement responsible.ML ne déclare ni ne garantit que l\'application sera gratuite contre la perte, la corruption, attaque, virus, interférences, piratages ou autres atteintes autre sûreté, et ML décline toute responsabilité s\'y rapportant. vous serez responsable de la sauvegarde de votre propre système, y compris tout produit acheté auprès ml qui est stocké dans votre système.
 
 (g) fonctions de l\'application. la demande contient des fonctions qui interagissent avec les produits logiciels et de l\'Internet tels que, mais sans s\'y limiter, facebook et twitter. ces logiciels et l\'Internet sont entièrement indépendants de la volonté de ML et de les utiliser, vous aurez probablement besoin d\'enregistrer séparément les uns avec les logiciels et fournisseur de produits Internet et d\'accepter leur inscription respective et conditions d\'utilisation.
les conditions d\'achat et les options de paiement pour les achats effectués sur le site de ML sont énoncées à ce sujet.</string>                  
	<string name="t3detail">Une fois l\'application téléchargée, vous pouvez acheter une licence pour continuer l\'exécution de l\'application à tout moment. Si une licence n\'est pas purchasedby la fin d\'une période d\'essai applicable, vous ne serez plus en mesure d\'utiliser le APPLICATION.Payment pour l\'application à exécuter sur un périphérique Apple comme un iPad ou un iPhone doit être faite par l\'intermédiaire du site Web d\'Apple approprié conformément aux conditions prévues par Apple. Le paiement de la demande d\'un autre appareil, et surtout n\'importe quel appareil Android, doit être faite sur le site désigné ML, qui est actuellement, http://www.MyLeadsSite.com. Les conditions d\'achat et les options de paiement pour les achats effectués sur le site de ML sont énoncées à ce sujet.</string>	
	<string name="t4detail">tous les titres et droits de propriété intellectuelle et de la demande (y compris, mais sans s\'y limiter, les images, photographies, animations, vidéo, audio, musique, texte et "applets" intégrés dans l\'application), les matériaux imprimés qui l\'accompagnent et les copies de l\'application sont la propriété de MLor ses fournisseurs. tous les titres et droits de propriété intellectuelle et le contenu et les marques de commerce et marques de service intégrés à celui-ci qui peuvent être accessibles par l\'utilisation de l\'application sont la propriété de leurs détenteurs respectifs et peuvent être protégés par des droits d\'auteur, marques commerciales ou autres droits de propriété intellectuelle et traités. cette licence ne vous donne aucun droit d\'utiliser de tels contenus et les marques. tous les droits non expressément concédés sont réservés par ML.</string>	
	<string name="t5detail">si vous utilisez l\'application pour le compte de toute unité ou agence du gouvernement des Etats-Unis, alors que vous acceptez toute licence accordée en vertu des présentes avec les données des droits limités et restreints logiciel droits tels que ces termes sont définis à l\'article 27.4 du règlement fédéral et toute acquisition applicable suppléments agence qui s\'y rapportent.</string>	
	<string name="t6detail">vous déclarez que de conclure cet accord de licence avec MLwill pas transgresser les lois et règlements applicables à l\'exportation, y compris mais non limité à la nous Export Administration Regulations. vous déclarez que vous n\'êtes pas actuellement sanctionnées, suspendues ou autrement interdite ou restreinte de l\'exportation, la réexportation, la réception, l\'achat, la transformation ou l\'obtention d\'un article, produit, article, produit, logiciel ou technologie réglementé par une agence des Nations Unies États. sauf autorisation par l\'US réglementation ou d\'une licence d\'exportation, ne pas exporter ou réexporter, directement ou indirectement, des logiciels ou des technologies reçu de ML, ou permettre que le produit direct de celle-ci devant être exportés ou réexportés, directement ou indirectement, à (a) tout pays dans e groupe de pays: 2 des règlements d\'administration d\'exportation du département du commerce (actuellement la Libye et Cuba ou de tout autre pays moyennant des sanctions administrées par le bureau de contrôle des actifs étrangers (actuellement l\'Iran, l\'Irak, le Soudan, la Syrie, et dans les zones contrôlées par les Talibans de l\'Afghanistan); ou (b) toute non-civile (c.-militaire) utilisateurs finals ou pour toutes les non-fonctionnaires des utilisateurs finaux dans n\'importe quel pays dans le groupe de pays d: 1 des règlements d\'administration des exportations (actuellement l\'Albanie, Arménie, Azerbaïdjan, Bélarus, Bulgarie, Chine (RPC), Cambodge, Estonie, Géorgie, Kazakhstan, Corée du Nord, le Kirghizistan, Laos, Lettonie, Lituanie, Macao, Moldova, Mongolie, Roumanie, Russie, Tadjikistan, Turkménistan, Ukraine, Ouzbékistan et le Vietnam). vous consentez également à être lié par les modifications futures de la présente liste de destinations restreintes par des amendements aux règlements administratifs nous à l\'exportation ou d\'autres organismes gouvernementaux nous. vous acceptez d\'indemniser et de tenir MLfrom inoffensifs tous les frais, pénalités ou autres pertes causées par, ou liés à, toute violation ou de la violation de cette disposition.</string>	
	<string name="t7detail">(A) la garantie. ML représente et garantit que: (i), au meilleur de sa connaissance, il dispose des droits nécessaires pour offrir l\'application, et (ii) que le téléchargement et l\'utilisation de l\'application fournissant le service ne viole aucune loi ou réglementation ou enfreindre les droits de propriété de tiers ou des obligations contractuelles entre ml et des tiers. \n\n

(B) avertissement. autre que la garantie citées ci-dessus, ml ne donne aucune garantie en ce qui concerne l\'application, ni aucun des produits ou des services accessoires, et décline toutes les représentations et garanties de toute sorte, expresse ou implicite, y compris, sans limitation, toute garantie de qualité marchande, d\'adéquation à un usage particulier et d\'absence de contrefaçon. </string>

  <string name="t8detail">(A) les dommages directs. La responsabilité totale ML envers vous pour toutes réclamations concernant ou découlant du présent accord sera limitée au montant effectivement payé par vous pour l\'application qui a donné lieu à la responsabilité. \n\n

(B) les dommages indirects. en aucun cas, ML, ses administrateurs, dirigeants, employés, affiliés, agents, entrepreneurs, directeurs ou concédants de licence ne sera responsable des dommages indirects, spéciaux, accessoires, consécutifs ou punitifs découlant de quelque façon de la présente convention ou de l\'utilisation de la demande ou des documents, peu importe la cause, et qu\'elles relèvent d\'une théorie de contrat, d\'un délit ou toute autre théorie légale, même si MLwas avisée de la possibilité de tels dommages. les dommages exclus par le présent article incluent, sans limitation, les dommages pour perte de profits, perte de données, et les coûts de l\'achat de l\'application substitut. les limitations de responsabilité énoncées dans la présente section s\'appliquent nonobstant toute détention par un tribunal que l\'un des recours limitées énoncées dans le présent accord peut-être pas leur but essentiel. \n\n

(C) un logiciel tiers et services. il est expressément entendu que ml n\'a aucun contrôle sur et aucune responsabilité pour les actes de logiciels tiers et les prestataires de services (à l\'exception de l\'hôte, tel que décrit ci-dessus). des exemples de logiciels tiers et les fournisseurs de services comprennent, mais ne sont pas limités à, facebook, linkedin, twitter et youtube. \n\n

(D) la construction. SILMO volontiers l\'octroi de licences de son logiciel uniquement en examen et en se fondant sur les dispositions de la présente convention limitant l\'exposition de ML à la perte ou du passif. ces dispositions sont une partie essentielle de la transaction sous-jacente à cet accord et ont été pris en compte dans les frais de licence et d\'autres considérations spécifiées dans le présent accord. </string>
      
      <string name="t9detail">cette licence énonce l\'intégralité de l\'accord, et remplace tous les accords antérieurs entre les parties concernant l\'objet des présentes. aucune modification de toute disposition de la présente licence ne sera effective sans énoncées dans un instrument écrit signé par la partie à être liée. rien dans tout ordre d\'achat ou tout autre document soumis par vous doit en aucune façon modifier les termes de cette licence, sauf s\'il existe un accord écrit entre vous MLand qui désigne spécifiquement la portée de toutes les modifications. droits qui en découlent ne peuvent être cédés ou transférés, ni vos obligations déléguée, en totalité ou en partie, sans le consentement préalable écrit de ML. consentement écrit ne sera pas refusé sans motif raisonnable. tout effort visant à céder, transférer ou déléguer ces droits et obligations doivent être annulable au gré de ML et doit être un motif de résiliation ML à cette licence. dans le cas de toute action visant à faire respecter la présente licence, l\'interprétation ou la construction de cette licence ou en raison de toute violation ou défaut aux termes de cette licence, la partie gagnante dans cette action est en droit de recouvrer, en plus de tout autre recours, de l\'autre partie tous les frais raisonnables et honoraires d\'avocats engagés par la partie gagnante dans le cadre de l\'action (y compris, mais sans s\'y limiter, tout appel de celle-ci). cette licence sera interprété et appliqué à tous les égards conformément aux lois des Etats-Unis et en particulier du Commonwealth de Pennsylvanie, sans égard au choix de la loi applicable, sauf dans la mesure où les mêmes sont préemptées par les lois des Etats-Unis États. MLshall réputé avoir conclu cette licence dans les bureaux de ML en Pennsylvanie. aucune des parties ne peut commencer ou poursuivre toute poursuite, réclamation ou procédure d\'appliquer les dispositions du présent accord, à des dommages-intérêts ou d\'autres mesures en cas de violation ou défaut en vertu du présent accord, ou découlant de ou en raison de cette licence autre que dans l\'état et tribunaux fédéraux de l\'État de Pennsylvanie. chaque partie accepte irrévocablement la compétence des tribunaux étatiques et fédéraux du Commonwealth de Pennsylvanie. \n\n

si vous avez des questions concernant cette licence, ou si vous désirez contacter MLfor une raison quelconque, s\'il vous plaît contactez-MLAT info@myleadssite.com. </string>
    <string name="thankslabelEmail">Merci. </string>
    <string name="EmailSalute">Cordialement,</string>
    <string name="EmailName">Équipe de soutien MLeads</string>
    <string name="EmailWebsite">https://www.myleadssite.com</string>
    <string name="EmailEmail">info@myleadssite.com</string>
    <string name="pipelinemailformat2"> \n \n Vous pouvez utiliser le fichier. Csv rapport pour revoir votre Plomb informations de l\'oléoduc chances sur la base du trimestre, ce qui peut ensuite être importé dans vos systèmes d\'entreprise existants.</string>
    <string name="pipelinemailformat3">\n\n Nous espérons que vous trouverez l\'information contenue dans le présent rapport très utile et vous aider à développer votre entreprise.</string>
    <string name="pipelinemailformat4"> \n\n Il s\'agit d\'une application que vous \'ll chérir et d\'améliorer vos efforts (ROI) dans les réseaux, développement des affaires, marketing et ventes! Connect, Capture et rapidement Suivez votre fils MLeads Way!</string>
    <string name="pipelinemailformat5"> \n\n Nous tenons à vous remercier pour l\'aide à l\'application MLeads. Nous sommes impatients de vous garder comme notre utilisateur valorisé et fournir le meilleur service.</string>
    <string name="pipelinemailformat6">\n\n Nous vous demandons donc de se référer MLeads à vos amis ou collègues. Nous apprécierions tout commentaire que vous pourriez avoir, s\'il vous plaît</string>
    <string name="pipelinemailformat_two">de fournir de la rétroaction.</string>
    <string name="exportleadsmailformat"> \n\n S\'il vous plaît trouver la pièce jointe (s) qui contient les informations exportées pistes que vous avez demandé pour l\'événement. </string>
    <string name="exportleadsmailformat2"><br/><br/> \n Vous pouvez maintenant utiliser le fichier. csv pour importer les données dans n\'importe quel de votre CRM existant ou systèmes d\'entreprise.</string>
    <string name="exportleadsmailformat3"><br/><br/> \n\n Il s\'agit d\'une application, vous allez chérir et d\'améliorer vos efforts (ROI) dans les réseaux, développement des affaires, marketing et ventes! Connect, Capture et rapidement Suivez votre fils MLeads Way! <br/><br/>\n\n Nous tenons à vous remercier pour l\'aide à l\'application MLeads. Nous sommes impatients de vous garder comme notre utilisateur valorisé et fournir le meilleur service.</string>
    <string name="exportleadsmailformat4"><br/><br/> Nous vous demandons donc de se référer MLeads à vos amis ou collègues. Nous apprécierions tout commentaire que vous pourriez avoir, s\'il vous plaît</string>
    <string name="MAP_VALIDATION2">S\'il vous plaît entrez l\'adresse de plomb pour afficher la carte</string>
    <string name="delete_link_success">Vidéo %1$s Lien supprimé avec succès.</string>
    <string name="addvideolink">Ajouter votre lien pour des vidéos expliquant vos produits ou services, que vous pouvez montrer à vos prospects instantanément en utilisant MLeads, une fonctionnalité très puissante</string>
    <string name="guidelines">Lignes directrices pour l\'importation de fils Fichier .CSV</string>
    <string name="editaddress">Modifier adresse</string>
    <string name="editoppotunitybuttontittle">Modifier informations Opportunity</string>
    <string name="manageleadsonweb">Gérer les prospects sur le Web</string>
    <string name="now">maintenant</string>
    <string name="endtime">Heure de fin</string>
    <string name="starttime">Heure de début</string>
    <string name="selectdate">Sélectionnez Date</string>
    <string name="import_loading">S\'il vous plaît patienter pendant que l\'importation de vos données ...!</string>
    <string name="guidelinesContinue">continuer</string>
    <string name="steps4guidelines">Étape 4: Maintenant, vous pouvez importer le fichier CSV dans votre application MLeads..</string>
    <string name="step3g">Étape 3: Ajouter à vos données existantes conduit selon le schéma prévu dans "ImportLead_sample.csv" fichier, une fois fait enregistrer le fichier en tant que nom différent de gérer les versions des fichiers.</string>
    <string name="steps3guidelines">Étape 3: Ajouter votre information mène dans le fichier de l\'échantillon et enregistrer en tant que nom différent pour gérer les versions des fichiers.</string>
    <string name="steps2guidelines">Étape 2: Dans le dossier Enterprise MLeads, sélectionnez "ImportLead_sample.csv" fichier.</string>
    <string name="steps1guidelines">Étape 1: Dans une carte SD, allez sdcard -> dossier Enterprise MLeads.</string>
    <string name="guidelinessteps2">Les étapes pour enregistrer le fichier CSV au format échantillon.:</string>
    <string name="guidelinesteps">Remarque:. Fichier CSV sera importé avec le format prédéfini échantillon seulement.</string>
    <string name="guidelineTitle">Lignes directrices pour l\'importation de prospects\n fichier .CSV</string>
    <string name="INDUSTRY_SELECT">Sélectionnez le type de l\'Industrie</string>
    <string name="USER_SELECT">Sélectionnez membre de l\'équipe</string>
    <string name="settingsaddtoteammember">Ajouter membre de l\'équipe</string>



    <string name="ADD_USER_FAILURE">omis d\'ajouter %1$s.</string>
    <string name="ADD_USER_SUCCESS">ajouté %1$s en tant que membre de l\'équipe.</string>
    <string name="select_user">sélectionnez l\'utilisateur</string>
    <string name="NoUsersTitle">Aucun utilisateur trouvé</string>
    <string name="SEARCH_ALERT"> ne mène trouvé avec le mot serach</string>
	<string name="loginlabel_new">\ * Si MLeads existants payé edition user, s\'il vous plaît utiliser votre nom d\'utilisateur courant, mot de passe pour ouvrir une session, sinon cliquez sur le registre</string>
	<string name="select_team_member">équipier</string>
		<string name="bottomtypelead">Note \: meilleur OCR fonctionne avec des images prises avec des cartes pixels de la caméra de résolution 8 Mo ou plus</string>
    	<string name="newTutorialBottom">merci pour votre aide les MLeads et nous nous réjouissons de vous compter parmi nos utilisateurs valorisé. s\'il vous plaît se référer MLeads à vos amis et de vos commentaires précieux pour améliorer les caractéristiques.</string>
    	<string name="newstep5"><b>STEP 5</b> examiner les rapports statistiques. exporter les données prospects en format. CSV à l\'aide de l\'appareil mobile ou en utilisant notre plate-forme de nuage pour ensuite importer dans vos systèmes existants extérieures!</string>
	    <string name="newstep4"><b>STEP 4</b>effectuer le suivi des actions avec vos prospects - envoyer un mail à l\'aide de modèles prédéfinis e-mails créés précédemment ou faire un appel téléphonique ou envoyer un message texte, planifier des tâches ou des réunions d\'installation ou d\'effectuer des actions de recherche en un seul clic sur le principal de l\'information.</string>
	    <string name="newstep3"><b>STEP 3</b> L\'importation ou la capture mène des informations sur les appareils mobiles pendant / après la session d\'événements ou de réunions ou de conférences que vous fréquentez (numérisation de cartes de visite QR de votre tête, carte de visite OCR de votre tête ou de saisir manuellement les informations de plomb). Détails d\'enregistrement vocal importantes au sujet de votre conversation avec votre tête, saisissez les informations la possibilité de générer des informations de pipeline pour vos prospects.</string>
	    <string name="newstep2"><b>STEP 2</b>Créez votre suivi prédéfini de modèles d\'e-mails contenant un message au sujet de votre produit, service ou vous-même sur votre appareil mobile ou en utilisant notre cloud computing platfrom http://www.myleadssite.com. Vous pouvez créer autant Email Template message autant que vous avez besoin de représenter votre produit ou service qui répond à vos besoins.</string>
	    <string name="newstep1"><b>STEP 1</b>saisissez les informations sur l\'événement ou réunion ou conférence que vous fréquentez.</string>
	    <string name="newsteps_follow">merci de télécharger et d\'enregistrer avec MLeads! s\'il vous plaît suivez ces 5 étapes simples pour commencer à utiliser MLeads.</string>
    	<!-- <string name="pipelinemailformat">S\'il vous plaît trouver ci-joint le rapport Pipeline, qui contient votre pipeline principal de l \ \'Opportunités d\'informations. \ n \ n Vous pouvez utiliser le fichier. csv rapport pour revoir votre Plomb informations de l \ \'oléoduc chances sur la base du trimestre, ce qui peut ensuite être importé dans vos systèmes d\'entreprise existants. \ n \ n Nous espérons que vous trouverez l\'information contenue dans le présent rapport très utile et vous aider à développer votre entreprise. \ n \ n Il s\'agit d\'une application que vous \ \'ll chérir et d\'améliorer vos efforts (ROI) dans les réseaux, développement des affaires, marketing et ventes! Connect, Capture et rapidement Suivez votre fils MLeads Way! \ n \ n Nous tenons à vous remercier pour l\'aide à l\'application MLeads. Nous sommes impatients de vous garder comme notre utilisateur valorisé et fournir le meilleur service. \ n \ n Nous vous demandons de renvoyer MLeads à vos amis ou collègues. Nous apprécierions tout commentaire que vous pourriez avoir, s\'il vous plaît</string>


    	<string name="exportleadsmailformat">Please find the attachment(s) which contains the exported leads information you requested for the event. \n\n You can now use the exported .csv file to import the data into any of your existing CRM or business systems. \n\n This is an application you\'ll cherish and improve your efforts (ROI)in networking, business development, marketing and sales! Connect, Capture and Quickly Follow your leads MLeads Way!!! \n\n We would like to thank you for using the MLeads application. We look forward to keep you as our valued user and provide the best service.
    	    We request you to refer MLeads to your friends or colleagues.  We would welcome any feedback you may have, please</string> -->
    	<string name="exportleadsmailformat_two">to provide the feedback.</string>
    	<!-- <string name="clickherehref"> "&lt;a href =\"malito:info@myleadssite.com\">click here&lt;/a>"</string> -->

	<!-- <string name="MAP_VALIDATION2">Please enter the address for Lead to show the map</string>
	<string name="delete_link_success">Video Link %1$s deleted successfully.</string>
	<string name="addvideolink">Add your link for the videos explaining your product or services, which you can show it to your leads instantly using MLeads, a very powerful feature</string>
	<string name="guidelines">Guidelines for Importing leads from .CSV file</string>
	<string name="editaddress">Edit Address</string>
	<string name="editoppotunitybuttontittle">Edit Opportunity info</string>
	<string name="manageleadsonweb">Manage Leads On Web</string>
	<string name="now">Now</string>
	<string name="endtime">End Time</string>
	<string name="starttime">Start Time</string>
	<string name="selectdate">Select Date</string>
	<string name="import_loading">Please wait while importing your data ...!</string>
	<string name="guidelinesContinue">Continue</string>
	<string name="steps4guidelines">Step 4: Now you can import .CSV file through your MLeads Application .</string>
	<string name="steps3guidelines">Step 3: Add your Leads information into sample file and save as different name to manage file versions .</string>
	<string name="steps2guidelines">Step 2: From MLeads Enterprise folder, select “sample.csv” file .</string>
	<string name="steps1guidelines">Step 1: In SD card, goto sdcard -> MLeads Enterprise folder .</string>
	<string name="guidelinessteps2">Steps to save the .CSV file with sample format:</string>
	<string name="guidelinesteps">Note: .CSV file will be imported with predefined sample format only.</string>
	<string name="guidelineTitle">Guidelines for Importing Leads from\n .CSV file</string>
    <string name="INDUSTRY_SELECT">Select Industry Type</string>
    <string name="USER_SELECT">Select Team Member</string>
    <string name="settingsaddtoteammember">Add Team Member</string> -->










    <string name="speakleadtitle">Parlez prénom de plomb, numéro de téléphone, e-mail</string>
    <string name="addeventPrivate">privé</string>
    <string name="addeventPublic">public</string>
    <string name="addeventEventType">type d\'événement</string>
    <string name="tutorial_setting">Allez dans Paramètres</string>
    <string name="popup_ocr_take">prendre une photo</string>
    <string name="popup_ocr_select">Sélectionnez Image</string>
    <string name="myqrcode2">Ma carte de visite QRCode</string>
    <string name="accountpage">Mon compte</string>
    <string name="viewpagetitleleadsoneclicksearch">Une recherche Cliquez</string>
    <string name="viewpagetitleleadaction">Effectuer des actions de plomb</string>
    <string name="viewleadspagetitle">Voir le plomb</string>
    <string name="addleadfirstpagetext">S\'il vous plaît sélectionnez l\'une des options pour créer plomb</string>
    <string name="addleadfirstpagetitle">Sélectionnez l\'option d\'ajout du plomb</string>
    <string name="feedbacksubtitle">Tapez votre message ici ... </string>
    <string name="feedbacksend">envoyer</string>
    <string name="feedbacktitle">FeedBack</string>
    <string name="leadsreports2">Conduit percentile 30 derniers jours</string>
    <string name="scheduledmeetings">réunion planifiée</string>
    <string name="schdesuledtask">tâche planifiée</string>
    <string name="leads2">Des chefs de 30 derniers jours</string>
    <string name="leadsreports">Mène% dans les 30 derniers jours</string>
    <string name="view">voir</string>
    <string name="reportstitle">rapports</string>
    <string name="discard">Discrad</string>
    <string name="oppProbalityofclosing">Date de clôture cible</string>
    <string name="oppTargetClosingdate">Date de clôture cible</string>
    <string name="oppTargetFuture">Cible \ $ Futurs</string>
    <string name="oppPeriods">Périodes \ n (trimestriel / Annuellement)</string>
    <string name="oppTarget">cible $:</string>
    <string name="addaddress">Ajouter une adresse</string>
    <string name="addoppotunitybuttontittle">Ajouter info Opportunity</string>
    <string name="opportunitytitle">Détails concernant la possibilité</string>
    <string name="addleadaddressbuttontitle">Ajouter une adresse</string>
    <string name="addleadaddresstitle">adresse</string>
    <string name="newmessagetitle">Ajouter votre Nouveau message ici ...</string>
    <string name="newmessageSubject">sujet *</string>
    <string name="newmessagemessage">message *</string>
    <string name="newmessageMaintitle">nouveau message</string>
    <string name="eventswithin">Événements à l\'intérieur</string>
    <string name="button_yes">oui</string>
    <string name="button_date">Sélectionnez Date</string>
    <string name="settingtitle">réglages</string>
    <string name="systemoption">options du système</string>
    <string name="Settingcustomfollowup">Mesures de suivi personnalisés</string>
    <string name="settingsabout">sur</string>
    <string name="settingsrateapp">App taux</string>
    <string name="settingshelp">aider</string>
    <string name="settingstutorial">tutoriel</string>
    <string name="settingstermsofuse">Conditions d\'utilisation</string>
    <string name="settingprivacypolicy">Politique de confidentialité</string>
    <string name="settingsFeedback">Envoyer un commentaire</string>


    <string-array name="eventsWithinValue">
        <item>1 semaine</item>
        <item>1 mois</item>
        <item>3 mois</item>
        <item>6 mois</item>
        <item>9 mois</item>
        <item>1 année</item>
        <item>Plus de 1 an</item>
    </string-array>
     <string name="retype_emailid">* Confirmer votre Email</string>
<string name="RetypeEmailHint">entrez e-mail ne correspondent pas.</string>
<string name="MySearchLeadsLabel">ma recherche conduit</string>
<string name="NoEventDateFound">aucun détail événement trouvé</string>
<string name="VideoName">nom de la vidéo</string>
	<string name="eventlabel">événement</string>
	<string name="hello_email">bonjour</string>
	<string name="in"> en </string>
	<string name="eventon"> événement </string>
	<string name="msg_email">il était belle rencontre avec vous</string>
	<string name="next">arrière</string>
	<string name="importedFail">Désolé, l\'importation des données du carnet d\'adresses est un échec</string>
	    <string name="upgradationDone">vous êtes correctement mis à niveau à partir de MLeads Lite pour MLeads Enterprise, merci d\'utiliser MLeads Lite, s\'il vous plaît se référer MLeads à vos amis</string>
	    <string name="sorryUpgrade">Désolé, vous ne pouvez pas mettre à niveau vers MLeads Lite pour MLeads Enterprise</string>
	    <string name="thanksLabel">confirmation</string>
	    <string name="confirmation_upgrade_title">confirmation</string>
	    <string name="confirmation_title">êtes-vous sûr? vous souhaitez mettre à niveau MLeads Lite pour MLeads Enterprise</string>
	    <string name="importedSuccess">données ont bien été importés du carnet d\'adresses, s\'il vous plaît cliquer sur le bouton ok pour recharger ces activités</string>
	    <string name="defaultActionCompletedPhone">numéro de téléphone</string>
	    <string name="defaultActionCompletedCallDate">appelez la date</string>
	    <string name="getstarted"> commencer</string>
	    <string name="videoDescription">Description vidéo</string>
    <string name="AddLeadJobTitleLable">titre d\'emploi</string>
    <string name="app_name_manifest">MLeads</string>





	<string-array name="SecurityQuestion">
		<item> Quel est le nom de la rue sur laquelle vous avez grandi u?
		</item>
		<item> Quel est votre numéro de téléphone principal de fidélisation?
		</item>
		<item> Quelle a été votre nourriture préférée comme un enfant? </item>
		<item> Quel était le prénom de votre professeur préféré? </item>
		<item> Où avez-vous passer vos étés d\'enfance? </item>
		<item> Quelle a été la marque de votre première moto? </item>
		<item> Quel est le prénom de votre musicien préféré? </item>
		<item> Quel est le nom de votre livre préféré? </item>
		<item> Qui est votre auteur préféré? </item>
		<item> Quel est le surnom de votre aîné, enfant?</item>
		<item>Quelle ville a été votre père né?</item>
		<item>Quelle ville a été votre mère née en?</item>
	</string-array>
	<string name="MANAGE_LEADS_ERROR">Erreur lors de gérer les prospects sur le Web. échec du cryptage</string>
	<string name="DATE_MANDOTARY">Date de début et date de fin ne doit pas occulter</string>
	<string name="InternetError">Internet n\'est actuellement pas disponible sur votre appareil</string>
	<string name="industrytype">* Industrie</string>
	<string-array name="Industry">
		<item>sélectionner</item>
		<item>comptabilité</item>
		<item>transport aérien</item>
		<item>architecte</item>
		<item>bancaire</item>
		<item>services aux entreprises</item>
		<item>construction</item>
		<item>consultant</item>
		<item>les coopératives de crédit</item>
		<item>règlement de la dette / loan modification</item>
		<item>éducation</item>
		<item>crédit-bail mobilier</item>
		<item>services financiers</item>
		<item>gouvernement</item>
		<item>santé / médical</item>
		<item>la dotation h </item>
		<item>individuel</item>
		<item>assurance</item>
		<item>juridique</item>
		<item>fabrication</item>
		<item>à but non lucratif</item>
		<item>agent immobilier</item>
		<item>estate-broker/own réel</item>
		<item>immobilier commercial</item>
		<item>immobilier hypothécaire</item>
		<item>immobilier gestion immobilière</item>
        <item>Sciences / Sciences de la vie</item>
		<item>vente au détail</item>
		<item>technologie</item>
		<item>télécommunication</item>
		<item>voyage et lesiure</item>
		<item>les services publics</item>

		<item>autre</item>
	</string-array>


	<string name="NoLinkFoundLabel">aucun lien trouvé</string>
	<string name="step4"><b>STEP 4</b> Suivi avec les fils - envoyez un courriel en utilisant pré-configuré le suivi des messages ou faire un appel téléphonique ou d\'envoyer un message Messaging à un chef de file instantanément à partir de votre appareil mobile (iPhone ou iPad ou Android périphériques). Effectuez l\'une des actions de recherche-cliquez sur le principal de l\'information</string>
	    <string name="step3"><b>STEP 3</b> Capturer des fils sur les appareils mobiles pendant / après la session d\'événements ou de conférences que vous fréquentez (Prendre une photo de la carte de visite ou cartes de visite scan avec QRCode / OCR ou de saisir manuellement les informations de plomb). Voix Enregistrer les détails importants au sujet de votre conversation avec votre exemple.</string>
	    <string name="step2"><b>STEP 2</b> Préparez votre Pré-configuré suivi modèles d\'e-mails contenant le texte du message à propos de vous-même ou votre entreprise grâce à notre myleadssite.com site ou en utilisant votre iPhone / iPad ou appareil Android. Vous pouvez créer des modèles en tant que nécessaire qui convient à votre entreprise.</string>
	    <string name="step1"><b>STEP 1</b> Entrez les informations pour identifier l\'événement auquel vous assistez.</string>
	    <string name="steps_follow">Entrez les informations pour identifier l\'événement auquel vous assistez.</string>
	<string name="mleadstutorial">MLeads Rapide tutoriel</string>
	<string name="MyVideoProfile">Mon profil vidéo</string>
	<string-array name="Follow_Ups">
		<item>e-mails</item>
		<item>appels téléphoniques</item>
		</string-array>



	 <string name="step5"><b>STEP 5</b> exporter les données en format excel conduit à importer dans vos systèmes CRM existants!</string>
	<string name="thankulabel">merci d\'utiliser les MLeads et s\'il vous plaît se référer prospects à vos amis.</string>
	<string name="review">s\'il vous plaît examiner les renseignements supplémentaires sur MLeads des liens vers des ressources ci-dessous. \ n http://www.youtube.com/watch?v=sR4T02UIdFY</string>
	 <string name="tutorialLink">Lien vidéo MLeads</string>
	<string name="MoreInfo">comment ça marche?</string>
	<string name="add_link_failure">Vidéo lien %1$s n\'a pas pu être ajouté avec succès.</string>
	 <string name="nullError">description ou lien ne peut pas être effacé.</string>
	<string name="linkError">lien non valide.</string>
	<string name="Button_Rate_it">app taux</string>
	<string name="hi">salut,</string>
	<string name="mobilePlatform">plate-forme mobile</string>
	<string name="country">pays</string>
	<string name="mpIOS">ios</string>
	<string name="mpAndroid">androïde</string>
	<string name="myqrcode">ma carte de visite qrcode</string>
	<string name="myvideoprofile">mon profil vidéo</string>
	<string name="industrytype2">* l\'industrie</string>
	<string name="industry">* l\'industrie</string>
	<string name="QRNoData"> Pas besoin de données dans le QR Code </string>
	<string name="installed">Vous avez MLeads Lite installé. Vous devrez retirer MLeads Lite avant la première utilisation MLeads</string>
	<string name="LooseData"> Suppression événement Retirer les cordons et les
		enregistrements de messages Suivi par rapport à cet événement </string>
	<string name="AnswerHint"> S\'il vous plaît Entrez Réponse de sécurité ici.
	</string>
	<string name="SyncMessage">Vous ne pouvez pas avoir plus de 5 événements et 5 prospects. Sync va supprimer les dossiers que vous dépasse</string>
	<string name="bookmark_picker_name"> Favoris </string>
	<string name="button_add_calendar"> Ajouter au calendrier </string>
	<string name="button_add_contact"> Ajouter un contact </string>
	<string name="button_back"> Retour </string>
	<string name="button_book_search">Recherche de livres</string>
	<string name="button_cancel"> Annuler </string>
	<string name="button_clipboard_empty">Clipboard vide</string>
	<string name="button_custom_product_search"> Custom Search </string>
	<string name="button_dial">numéro à composer</string>
	<string name="button_done"> Fait </string>
	<string name="button_email"> Envoyer un email </string>
	<string name="button_get_directions"> Itinéraire </string>
	<string name="button_google_shopper"> Shopper Google </string>
	<string name="button_mms"> Envoyer MMS </string>
	<string name="button_ok"> OK </string>
	<string name="button_open_browser">Ouvrez navigateur</string>
	<string name="button_product_search">Recherche de produits</string>
	<string name="button_read_book"> Parcourir livre </string>
	<string name="button_search_book_contents">matières Recherche</string>
	<string name="button_share_app"> application </string>
	<string name="button_share_bookmark"> favori </string>
	<string name="button_share_by_email"> Partager par email </string>
	<string name="button_share_by_sms">Partager via Messaging</string>
	<string name="button_share_clipboard">Presse-papiers</string>
	<string name="button_share_contact"> Contact </string>
	<string name="button_show_map"> Voir la carte </string>
	<string name="button_sms"> Envoyez des Messaging </string>
	<string name="button_web_search">de recherche Web</string>
	<string name="button_wifi"> connecter au réseau </string>
	<string name="contents_contact">contact info</string>
	<string name="contents_email">adresse e-mail</string>
	<string name="contents_location"> coordonnées géographiques </string>
	<string name="contents_phone">numéro de téléphone</string>
	<string name="contents_sms"> Messaging l\'adresse </string>
	<string name="contents_text">Le texte brut</string>
	<string name="history_clear_text">Effacer l\'historique</string>
	<string name="history_email_title">L\'histoire Barcode Scanner</string>
	<string name="history_send">Envoyer l\'histoire</string>
	<string name="history_title">Histoire</string>
	<string name="menu_about"> propos </string>
	<string name="menu_help"> Aide </string>
	<string name="menu_history">Histoire</string>
	<string name="menu_settings">Réglages</string>
	<string name="menu_share">Partager</string>
	<string name="msg_about"> Le fonctionnaire Android app de l\'open source
		ZXing projet de code-barres. </string>
	<string name="msg_buggy"> Cet appareil a connu des bugs qui causent des
		codes à barres numérisation des problèmes. Pour plus d\'informations,
		visitez le site
		http://code.google.com/p/zxing/wiki/FrequentlyAskedQuestions </string>
	<string name="msg_bulk_mode_scanned">Mode en vrac: codes à barres scannés et enregistrés
	</string>
	<string name="msg_camera_framework_bug"> Désolé, la caméra Android rencontré un problème.
		Vous pouvez avoir besoin de redémarrer l\'appareil. </string>
	<string name="msg_default_contents">Contenu</string>
	<string name="msg_default_format">format</string>
	<string name="msg_default_meta">métadonnées</string>
	<string name="msg_default_mms_subject"> Salut </string>
	<string name="msg_default_status">Placez un code-barres à l\'intérieur du rectangle de
		viseur pour l\'analyser.</string>
	<string name="msg_default_time"> Temps </string>
	<string name="msg_default_type"> Type </string>
	<string name="msg_encode_barcode_failed"> Impossible de générer le code à barres requis.
	</string>
	<string name="msg_encode_contents_failed"> pourrait ne pas coder un code-barres à partir des
		données fournies.
</string>
	<string name="msg_google_shopper_missing"> Google Shopper n\'est pas installé </string>
	<string name="msg_install_google_shopper"> Google Shopper combine lecture de codes barres
		avec des prix en ligne et locales, des critiques et plus, sans ouvrir
		le navigateur. Voulez-vous essayer? </string>
	<string name="msg_intent_failed"> Désolé, l\'application demandée ne peut être lancé.
		Le contenu de codes à barres peuvent être invalide. </string>
	<string name="msg_loading_apps">Liste de chargement des applications \u2026
	</string>
	<string name="msg_not_our_results"> Vous quittez cette application. La recherche vous
		verrez les résultats ne sont pas liées à cette application. </string>
	<string name="msg_redirect"> redirection </string>
	<string name="msg_sbc_book_not_searchable"> Désolé, ce livre n\'est pas consultable. </string>
	<string name="msg_sbc_failed"> Désolé, la recherche a rencontré un problème.
	</string>
	<string name="msg_sbc_no_page_returned"> Aucune page retournée </string>
	<string name="msg_sbc_page"> page </string>
	<string name="msg_sbc_searching_book">Recherche livre \u2026</string>
	<string name="msg_sbc_snippet_unavailable">Snippet pas disponible</string>
	<string name="msg_sbc_unknown_page">Page inconnu</string>
	<string name="msg_share_explanation"> Vous pouvez partager des données en affichant un
		code-barres sur vos écran et la numérisation avec un autre téléphone.
	</string>
	<string name="msg_share_subject_line"> Voici le contenu d\'un code-barres J\'ai scanné
	</string>
	<string name="msg_share_text"> Ou tapez du texte et appuyez sur Entrée </string>
	<string name="msg_unmount_usb"> Désolé, la carte SD n\'est pas accessible. </string>
	<string name="preferences_actions_title"> Quand un code à barres se trouve \u2026 </string>
	<string name="preferences_bulk_mode_summary"> Numériser et enregistrer des codes barres en
		permanence de nombreux </string>
	<string name="preferences_bulk_mode_title"> vrac mode de balayage </string>
	<string name="preferences_copy_to_clipboard_title">Copiez dans le presse papier</string>
	<string name="preferences_custom_product_search_summary"
		formatted="false">Utilisez% s comme un espace réservé pour l\'ID du produit, et
		f% pour le format</string>
	<string name="preferences_custom_product_search_title"> URL de recherche personnalisé </string>
	<string name="preferences_decode_1D_title">codes à barres 1D</string>
	<string name="preferences_decode_Data_Matrix_title"> Data Matrix </string>
	<string name="preferences_decode_QR_title"> QR Codes </string>
	<string name="preferences_front_light_summary"> Améliore la numérisation en basse lumière sur
		certains téléphones, mais peut provoquer des reflets. Ne fonctionne
		pas sur tous les téléphones. </string>
	<string name="preferences_front_light_title"> lumière avant l\'utilisation </string>
	<string name="preferences_general_title"> paramètres généraux </string>
	<string name="preferences_name"> Paramètres </string>
	<string name="preferences_play_beep_title"> Bip </string>
	<string name="preferences_remember_duplicates_summary"> magasin scans multiples de la même code à barres
		dans l\'Histoire</string>
	<string name="preferences_remember_duplicates_title"> Rappelez doublons </string>
	<string name="preferences_reverse_image_summary"> Activer sur les appareils avec une caméra frontale
		seulement </string>
	<string name="preferences_reverse_image_title"> inversée image de la caméra </string>
	<string name="preferences_result_title">résultat des paramètres</string>
	<string name="preferences_scanning_title"> Lors de la numérisation de codes à barres, décoder
		\u2026 </string>
	<string name="preferences_supplemental_summary"> tenter de récupérer plus d\'informations sur le
		code-barres contenu </string>
	<string name="preferences_supplemental_title"> Récupérez plus d\'info </string>
	<string name="preferences_vibrate_title"> Vibreur </string>
	<string name="result_address_book"> trouvé coordonnées </string>
	<string name="result_calendar"> événement de calendrier trouvé </string>
	<string name="result_email_address"> trouvés adresse email </string>
	<string name="result_geo"> trouvé les coordonnées géographiques </string>
	<string name="result_isbn"> trouvé le livre </string>
	<string name="result_product"> trouvé de produit </string>
	<string name="result_sms"> trouvé l\'adresse par Messaging </string>
	<string name="result_tel"> trouvé le numéro de téléphone </string>
	<string name="result_text"> trouvés texte </string>
	<string name="result_uri"> trouvé URL </string>
	<string name="result_wifi"> trouvé Configuration WLAN </string>
	<string name="sbc_name"> Google Recherche de Livres </string>
	<string name="share_name">Partager par code à barres</string>
	<string name="title_about"> Barcode Scanner v </string>
	<string name="wa_name"> connexion WLAN </string>
	<string name="wifi_changing_network">Changement de réseau</string>
	<string name="wifi_connected"> connectés </string>
	<string name="wifi_creating_network"> créer un réseau </string>
	<string name="wifi_modifying_network"> Modification réseau </string>
	<string name="wifi_ssid_missing">Le nom du réseau manquants</string>
	<string name="wifi_type_incorrect">Réseau de type incorrect</string>
	<string name="wifi_connect_failed">La connexion réseau a échoué</string>
	<string name="wifi_ssid_label">Nom du réseau</string>
	<string name="wifi_type_label"> Type </string>
	<string name="zxing_url"> http://code.google.com/p/zxing </string>
	<string name="RegistrationTitle"> Bienvenue MLeads </string>
	<string name="RegistrationMessage"> Êtes-vous un utilisateur inscrit? </string>
	<string name="ManageLeadsOnWeb"> En plus de gérer vos prospects sur vos appareils
		mobiles,
		Nous offrons également une option permettant de gérer les prospects
		utilisant notre cloud computing plate-forme. S\'il vous plaît visitez le site sur https://www.myleadssite.com
		navigateur internet ou cliquez sur le bouton ci-dessous pour gérer les pistes sur le Web.
		\n\n\tYou pouvez effectuer toutes les fonctionnalités principales
		mentionnées ci-dessous sur le web
		utilisant notre plate-forme de cloud computing.
		\n\n\t1. Gérer les événements
		\n\n\t2. Gérer conduit
		\n\n\t3. Pré-configurer le suivi des modèles de message
		électronique que vous utilisez pour envoyer des emails à l\'aide de
		site ou de votre appareil.
		\n\n\t4. Pré-configurer le suivi des actions à effectuer sur votre
		conduit spécifique à votre industrie ou une entreprise
		\n\n\t5. Exportez les données au format Excel conduit à plus tard
		l\'importer dans votre système CRM existantes.
		\n\n\t6. Maintenir vos informations de profil utilisateur, etc
	</string>
	<string name="hello"> Bonjour tout le monde, SplashActivity! </string>
	<string name="app_name">MLeads</string>
	<string name="app_loading"> S\'il vous plaît patienter pendant le chargement
		chaîne de ...!</string>
	<string name="app_submit_success">Les données transmises avec succès!</string>
	<string name="first_time_online_authenticaton_info"> Echec de l\'authentification - Vous utilisez la
		première app de temps vous devez vous identifier ou de vous inscrire
		en ligne </string>
	<string name="jpeg_compression_ratio"> 70 </string>
	<string name="offline_mode_label"> mode hors ligne </string>
	<string name="offline_mode_on_label"> Sur </string>
	<string name="offline_mode_off_label"> Off </string>
	<string name="offline_mode_on"> mode Offline est sur. </string>
	<string name="wait_while_save_message">S\'il vous plaît attendre , tout en économisant.
	</string>
	<string name="no_special_char"> S\'il vous plaît ne pas insérer des caractères spéciaux ici.</string>
	<string name="alphabets_and_number_only">S\'il vous plaît insérez alphabet et les chiffres
		seulement. </string>
	<string name="sync_started"> Sync commencé </string>
	<string name="sync_finished"> Sync terminée </string>
	<string name="all_label"> Tous </string>
	<string name="spinner_event_label"> Sélectionnez l\'événement </string>
	<string name="login_failure"> Échec de l\'authentification - identifiant ou mot de passe incorrect. </string>
	<string name="app_submit_ok"> Ok </string>
	<string name="RegisterEmailLabel"> Email * </string>
	<string name="UsernameLabel">Nom Utilisateur * </string>
	<string name="PasswordLabel"> Mot de passe * </string>
	<string name="RegistrationLabel"> S\'enregistrer </string>
	<string name="LoginValidUsernameHint">Nom d\'utilisateur doit contenir des alphabets, des
		nombres uniquement ou il peut être id email. </string>
	<string name="LoginUsernameHint">S\'il vous plaît entrez pseudo ici. </string>
	<string name="LoginPasswordHint">S\'il vous plaît entrez mot de passe ici. </string>
	<string name="ValidUsernameHint">Nom d\'utilisateur doit contenir at least 6
		caractères. </string>
	<string name="ValidPasswordHint">Mot de passe doit contenir at least 6 caractères.
	</string>
	<string name="LoginLabel"> S\'il vous plaît connecter à MLeads </string>
	<string name="LoginButtonLabel"> connecter </string>
	<string name="ForgotPasswordLabel">Je ne peux pas accéder à mon compte</string>
	<string name="ResetButtonLabel"> Réinitialiser </string>
	<string name="FirstNameLabel"> Prénom * </string>
	<string name="LastNameLabel"> Nom </string>
	<string name="ConfirmPasswordLabel"> Retapez Mot de passe * </string>
	<string name="EmailLabel"> Email * </string>
	<string name="RegistrationButtonLabel"> S\'enregistrer </string>
	<string name="FirstNameHint"> S\'il vous plaît entrez prénom ici. </string>
	<string name="LastNameHint"> S\'il vous plaît entrez le nom dernière ici.
	</string>
	<string name="ConfirmPasswordHint"> S\'il vous plaît entrez le mot de passe Retapez
		ici. </string>
	<string name="BothPasswordNotMatchHint">deux mots de passe ne correspondent pas. </string>
	<string name="EmailHint">S\'il vous plaît entrez e-mail ici. </string>
	<string name="registration_failure"> Impossible d\'enregistrer %1$s. </string>
	<string name="registration_success">utilisateur %1$s enregistré avec succès. vous recevrez un courriel de l\'équipe MLeads et parfois l\'e-mail va dans le dossier spam de sorte s\'il vous plaît vérifiez dans votre dossier de courrier indésirable ainsi, et s\'il vous plaît ajouter info@myleadssite.com à la liste des expéditeurs approuvés.</string>
	<string name="EventsLabel"> Evénements </string>
	<string name="ReferFriendWould"> Voulez-vous Parrainez un ami? </string>
	<string name="ReferMandatory"> (*) Il est des champs obligatoires. </string>
	<string name="ReferTitle"> «Avez-vous des amis et associés qui voudraient
		utiliser cette application et obtenir l\'avantage de se connecter et
		saisir leurs conduit d\'une manière plus rapide et mieux?" </string>
	<string name="Refer_Own">Vous ne pouvez pas voir votre propre adresse e-ID</string>
	<string name="CancelButtonLabel"> Annuler </string>
	<string name="NoEventsFoundLabel"> Aucune manifestation trouvée. </string>
	<string name="MyLeadsLabel"> mes plombs </string>
	<string name="ReferFriendLabel"> Reportez ami </string>
	<string name="FriendNameLabel"> Nom </string>
	<string name="FriendEmailLabel"> Email </string>
	<string name="YourNameLabel"> Votre Nom * </string>
	<string name="YourEmailLabel"> Votre email * </string>
	<string name="Friend1">ami 1*</string>
	<string name="Friend2">ami 2</string>
	<string name="Friend3">ami 3</string>
	<string name="Friend4">ami 4</string>
	<string name="Friend5">ami 5</string>
	<string name="FollowUPActionCompletedTitle">Avez-vous envoyer le message e-mail?</string>
	<string name="FollowUpMessagesLabel">Modèles Email Message</string>
	<string name="FollowUpActionLabel"> Actions de Suivi </string>
	<string name="UserFollowUpActionLabel"> définis par l\'utilisateur Actions de Suivi
	</string>
	<string name="MasterFollowUpActionLabel"> Maître Actions de Suivi </string>
	<string name="PasswordResetLabel">Réinitialiser mot de passe</string>
	<string name="SynchronizeToServerLabel"> synchroniser le serveur </string>
	<string name="MyLeadsOnWeb"> gérer les prospects sur le Web </string>
	<string name="ExitLabel"> sortie </string>
	<string name="LogOutLabel"> Déconnexion </string>
	<string name="BackButtonLabel">Arrière</string>
	<string name="AddSoundDoneButtonLabel"> Fait </string>
	<string name="AddLeadLabel"> plomb Ajouter </string>
	<string name="AddLeadButtonLabel"> + </string>
	<string name="LeadsLabel"> mène </string>
	<string name="NoEventsTitle"> Aucun événement. </string>
	<string name="NoLeadsFoundLabel"> mène Pas trouvé. </string>
	<string name="SelectEventLabel"> événement </string>
	<string name="EventNameLabel">Sélectionnez l\'événement *</string>
	<string name="LeadFirstNameLabel"> plomb Prénom </string>
	<string name="CompanyNameLabel"> Société </string>
	<string name="LeadLastNameLabel"> plomb Nom </string>
	<string name="AddLeadCaptureImageLabel">capture d\'image</string>
	<string name="AddLeadFollowUpMessageLabel"> Actions de Suivi </string>
	<string name="AddLeadPhoneLabel"> Téléphone * </string>
	<string name="AddLeadRecordMemoLabel"> Mémo vocal Enregistrer </string>
	<string name="EditLeadRecordMemoLabel"> Memo Record Edit </string>
	<string name="AddLeadNotesLabel">Remarques</string>
	<string name="No_Action_Completed_Label">Aucune action Follow-Up Terminé</string>
	<string name="PlayTextViewLabel"> Jouer </string>
	<string name="EventNameHint"> S\'il vous plaît entrez le nom de l\'événement ici.
	</string>
	<string name="CompanyNameHint">S\'il vous plaît entrez le nom de la société ici.
	</string>
	<string name="PhoneHint">S\'il vous plaît entrer téléphone ici.</string>
	<string name="PhoneValidHint">Téléphone sans devrait être de 15 chiffres de long
		seulement</string>
	<string name="FollowupActionsHint">S\'il vous plaît entrez modèle de message e-mail
		ici.</string>
	<string name="NotesHint">S\'il vous plaît entrer les notes ici.</string>
	<string name="add_lead_success">Plomb %1$s correctement ajoutée.</string>
	<string name="add_lead_failure"> Impossible d\'ajouter %1$s. plomb </string>
	<string name="Action_Completed">Action Follow-Up Terminé</string>
	<string name="edit_lead_success"> de plomb %1$s éditée avec succès. </string>
	<string name="edit_lead_failure"> Impossible de modifier Plomb %1$s. </string>
	<string name="DeleteLeadTitle"> Supprimer Plomb </string>
	<string name="DeleteLeadMessage"> Etes-vous sûr de supprimer? </string>
	<string name="delete_lead_success"> Plomb %1$s supprimé avec succès. </string>
	<string name="delete_lead_failure"> Impossible de supprimer Plomb %1$s. </string>
	<string name="SaveButtonLabel"> Enregistrer </string>
	<string name="ReferSubmitButtonLabel"> Soumettre </string>
	<string name="PhoneLabel"> Téléphone </string>
	<string name="EditLeadLabel"> Modifier Plomb </string>
	<string name="EditLeadSendMailLabel"> Send Mail </string>
	<string name="YesButtonLabel"> Oui </string>
	<string name="NoButtonLabel"> Non </string>
	<string name="ResetPasswordLabel">Réinitialiser mot de passe</string>
	<string name="DeleteFollowupMessageDialogMessage"> Etes-vous sûr de supprimer? </string>
	<string name="ResetPasswordCurrentPasswordLabel"> Mot de passe actuel * </string>
	<string name="ResetPasswordNewPasswordLabel"> Nouveau mot de passe * </string>
	<string name="ResetPasswordReTypePasswordLabel"> Re Mot de passe * </string>
	<string name="ResetPasswordCurrentPasswordHint">S\'il vous plaît entrez le mot de passe actuel ici.</string>
	<string name="ResetPasswordNewPasswordHint">S\'il vous plaît entrez le mot de passe de nouveauici.</string>
	<string name="ResetPasswordReTypePasswordHint">S\'il vous plaît entrez retaper le mot de passe ici.</string>
	<string name="reset_password_failure">Réinitialiser le mot de passe a échoué.</string>
	<string name="reset_password_success">Mot de passe est réinitialisé avec succès.</string>
	<string name="ResetPasswordChangePasswordButtonLabel"> Réinitialiser </string>
	<string name="ResetPasswordResetButtonLabel"> Réinitialiser </string>
	<string name="EventListLabel"> Evénements </string>
	<string name="AddEventLabel"> Ajouter un événement </string>
	<string name="AddEventLocationLabel"> Lieu * </string>
	<string name="AddEventCityLabel"> Ville * </string>
	<string name="AddEventStateLabel"> Etat </string>
	<string name="AddEventCountryLabel"> pays </string>
	<string name="AddEventDateLabel"> date </string>
	<string name="AddEventPurposeLabel"> Objet </string>
	<string name="AddEventContactPersonLabel">Personne à contacter</string>
	<string name="AddEventPhoneLabel"> Téléphone </string>
	<string name="AddEventEventNameHint"> S\'il vous plaît entrez le nom de l\'événement ici.
	</string>
	<string name="AddEventLocationHint"> S\'il vous plaît entrer l\'emplacement ici. </string>
	<string name="AddEventCityHint">S\'il vous plaît entrer la ville ici.</string>
	<string name="AddEventStateHint">S\'il vous plaît saisir l\'état ici.</string>
	<string name="AddEventCountryHint">S\'il vous plaît entrez pays ici.</string>
	<string name="AddEventDateHint">S\'il vous plaît entrez la date ici.</string>
	<string name="AddValidEventDateHint"> S\'il vous plaît entrer aujourd\'hui ou après la date d\'aujourd\'hui.</string>
	<string name="AddEventPurposeHint">S\'il vous plaît entrez but ici.</string>
	<string name="AddEventPurposeValidHint">Objet doit contenir des alphabets, des chiffres et
		tirets seulement.</string>
	<string name="AddEventContactPersonHint">S\'il vous plaît entrer personne de contact ici.
	</string>
	<string name="add_event_success">Événement %1$s correctement ajoutée.</string>
	<string name="add_event_failure">de l\'événement %1$s n\'a pas pu être correctement
		ajoutée.</string>
	<string name="edit_event_success"> de l\'événement %1$s éditée avec succès.</string>
	<string name="edit_event_failure"> de l\'événement %1$s ne pouvaient pas être édité
		avec succès.</string>
	<string name="delete_event_success">Événement %1$s supprimé avec succès.</string>
	<string name="delete_event_failure"> Impossible de supprimer %1$s. Evénement </string>
	<string name="DeleteEventTitle"> Supprimer l\'événement </string>
	<string name="DeleteEventMessage"> Etes-vous sûr, vous voulez supprimer? </string>
	<string name="DeleteEventDialogMessage"> Etes-vous sûr de supprimer? </string>
	<string name="NoFollowupActionFoundLabel"> pas de suivi d\'action trouvés. </string>
	<string name="FollowupActionMasterLabel"> Actions de Suivi </string>
	<string name="FollowupActionListMasterActionLabel"> Maître Suivi d\'action </string>
	<string name="FollowupActionListUserActionLabel"> définis par l\'utilisateur suivi d\'action </string>
	<string name="FollowupActionListActionLabel">Nom de l\'action</string>
	<string name="AddFollowUpActionTitleLabel"> Ajouter Suivi d\'action </string>
	<string name="AddFollowUpActionLabel"> Suivi action * </string>
	<string name="AddFollowupActionActionHint">S\'il vous plaît entrez le nom de l\'action ici.
	</string>
	<string name="add_followup_action_success"> Suivi Action %1$s correctement ajoutée. </string>
	<string name="add_followup_action_failure"> Suivi %1$s d\'action  pas pu être ajouté avecsuccès. </string>
	<string name="edit_followup_action_success"> Suivi %1$s  d\'actio éditée avec succès. </string>
	<string name="edit_followup_action_failure">Impossible de mettre à jour l\'action de suivi %1$s </string>









    <string name="DeleteFollowupActionTitle"> Supprimer Suivi d\'action </string>
	<string name="delete_followup_action_success"> Suivi Action %1$s supprimé avec succès.</string>
	<string name="delete_followup_action_failure"> Impossible de supprimer Suivi Action %1$s.
	</string>
	<string name="DeleteFollowupActionMessage"> Etes-vous sûr de supprimer? </string>
	<string name="ForgotPasswordEmailIDLabel">email ID</string>
	<string name="ForgotPasswordEmailIDHint">S\'il vous plaît entrer une adresse Id-ici</string>
	<string name="forgot_password_failure">Demande d\'inscription n\'a pu être envoyé à %1$s
		1successfully.</string>
	<string name="ForgotPasswordRequestPasswordButtonLabel">Mot de passe Demande</string>
	<string name="FollowupMessageLabel"> Message * </string>
	<string name="NoFollowupMessageFoundLabel"> Pas modèles de message email trouvés. </string>
	<string name="AddFollowupMessageActiveLabel"> active </string>
	<string name="AddFollowupMessageInActiveLabel"> inactifs </string>
	<string name="EditFollowupMessageLabel"> Modifier le modèle de message par courriel
	</string>
	<string name="AddFollowupMessageLabel"> Ajouter modèle de message par courriel </string>
	<string name="FollowupMessageSubjectLabel"> Objet * </string>
	<string name="AddFollowupMessageMessageLabel"> message </string>
	<string name="AddFollowupMessageActiveStatusLabel"> Statut </string>
	<string name="add_followup_message_success"> Modèles Email Message %1$s correctement ajoutée.
	</string>
	<string name="add_followup_message_failure"> Impossible d\'ajouter Email modèle de message %1$s. </string>
	<string name="edit_followup_message_success"> Email modèle de message %1$s éditée avec succès.
	</string>
	<string name="edit_followup_message_failure"> Impossible de modifier Email Message% Modèle 1 $
		s.</string>
	<string name="DeleteFollowupMessageTitle"> Supprimer le modèle de message par courriel
	</string>
	<string name="delete_followup_message_success"> Email modèle de message %1$s supprimé avec
		succès.</string>
	<string name="delete_followup_message_failure"> Impossible de supprimer un message e-mail% Modèle %1$s.</string>
	<string name="EditEventLabel"> Event Edit </string>
	<string name="AddFollowupActionTitleLabel"> Ajouter Suivi d\'action </string>
	<string name="EditFollowupActionTitleLabel"> Modifier Suivi d\'action </string>
	<string name="RequestPasswordButtonLabel">Mot de passe Demande</string>
	<string name="AddFollowupMessageSubjectHint">S\'il vous plaît entrer une adresse soumise modèlede message ici.</string>
	<string name="AddFollowupMessageMessageHint">S\'il vous plaît entrer une adresse message modèlede message ici.</string>
	<string name="cache_dir">.mLeads/temp</string>
	<string name="EmailInvalidHint">S\'il vous plaît entrez e-mail valide Id ici
	</string>
	<string name="NameInvalidHint">S\'il vous plaît entrez Nom valide ici </string>
	<string name="NameFieldHint">S\'il vous plaît entrez le nom d\'ici </string>
	<string name="EmailFieldHint">S\'il vous plaît entrez ID Email ici </string>
	<string name="ReferSuccessfully"> Vous avez réussi à reporter vos amis </string>
	<string name="ReferError">Erreur dans la référence d\'amis</string>
	<string name="ScanQRCodecard"> QR Code </string>
	<string name="eventCityField"> Ville </string>
	<string name="eventLocationField"> Emplacement </string>
	<string name="securityQuesField"> Question de sécurité * </string>
	<string name="securityAnswerField"> Réponse * </string>
	<string name="myProfileTitle"> mon profil </string>
	<string name="myProfileFName"> Prénom * </string>
	<string name="myProfileLName"> Nom * </string>
	<string name="myProfileUType"> Type d\'utilisateur </string>
	<string name="myProfilePersonal"> personnels </string>
	<string name="myProfileBusiness"> affaires </string>
	<string name="myProfileCName">Nom de l\'entreprise</string>
	<string name="myProfileAddress"> Adresse </string>
	<string name="myProfileCity"> Ville </string>
	<string name="myProfileZipCode"> Code Postal </string>
	<string name="myProfileState"> Etat </string>
	<string name="myProfileCountry"> pays </string>
	<string name="myProfileCWebsite">Site Web entreprise</string>
	<string name="myProfilePhone"> Téléphone </string>
	<string name="myProfileMobile"> mobile </string>
	<string name="myProfileHow"> Comment avez-vous entendu parler de nous? </string>
	<string name="registerAgreeTerms"> convenir des termes et conditions </string>
	<string name="Acceptterms"> Vous devez accepter les termes et conditions afin
		de S\'enregistrer </string>
	<string name="FirstNameAlphabetHint"> Nom premier devrait être dans les alphabets
		seulement. </string>
	<string name="LastNameAlphabetHint"> Nom dernière devrait être en Alphabets seulement.
	</string>
	<string name="CompanyNameValidHint">Nom de l\'entreprise devrait être en alphabets et
		des nombres.</string>
	<string name="AddFollowupActionValidHint">Mesures de suivi doivent être en alphabets et
		chiffres seulement.</string>
	<string name="app_menu_info_label"> Infos </string>
	<string name="app_menu_help_label"> Aide </string>
	<string name="addNoteLabel"> Ajouter noter ici </string>
	<string name="editNoteLabel">Modifier noter ici</string>
	<string name="addNoteTitle"> Ajouter Remarque </string>
	<string name="editNoteTitle"> Remarque Modifier </string>
	<string name="EventTitleLabel"> événement </string>
	<string name="EditLeadReCaptureImage"> Re-capture d\'image </string>
	<string name="PauseLabel"> Pause </string>
	<string name="PlayLabel"> Jouer </string>
	<string name="LastNameCompulsoryLabel"> Nom * </string>
	<string name="defaultMessage">un message</string>
	<string name="defaultSubject">Sujet</string>
	<string name="defaultName"><u>Nom</u></string>
	<string name="defaultImage">image</string>
	<string name="defaultCName"><u>Nom de l\'entreprise</u></string>
	<string name="linkedin_message">Réussir invités par LinkedIn</string>
	<string name="linkedin_error">LinkedIn communication a échoué</string>
	<string name="defaultActionCompletedLeadName">Nom de plomb</string>
	<string name="defaultActionCompletedSendDate">Envoyer date</string>
	<string name="defaultActionCompletedEmail">email</string>
	<string name="AddLeadReCaptureImage">capturer l\'image</string>
	<string name="Action_Completed1">suivis</string>
	<string name="Web_Title">Nom de famille n\'est pas entré. S\'il vous plaît Entrez le nom</string>
	<string name="Web_LastName">Nom</string>
	<string name="Web_OKButton">OK</string>
	<string name="Web_CancelButton">Annuler</string>
	<string name="Address_Book">Le plomb ajouté avec succès à Contacts</string>
	<string name="Address_Book_Error">Erreur dans l\'ajout de plomb dans les contacts</string>
	<string name="TWODBAR_CODE">Balayage codes barres 2D</string>

	<string name="USER_MANUAL_LOGIN">Connectez-vous</string>
	<string name="USER_MANUAL_REGISTER">S\'enregistrer</string>
	<string name="USER_MANUAL_HOME">Accueil</string>
	<string name="USER_MANUAL_EVENTS">Evénements</string>
	<string name="USER_MANUAL_ADDEVENT">Ajouter un évènement</string>
	<string name="USER_MANUAL_EDITEVENT">Modifier l\'événement</string>
	<string name="USER_MANUAL_LEADS">mes plombs</string>
	<string name="USER_MANUAL_ADDLEAD">Ajouter plomb</string>
	<string name="USER_MANUAL_EDITLEAD">Modifier plomb</string>
	<string name="USER_MANUAL_EMAILMESSAGE">Modèles Email Message</string>
	<string name="USER_MANUAL_ADDEMAILMESSAGE">Ajouter modèle de message e-mail</string>
	<string name="USER_MANUAL_EDITEMAILMESSAGE">Modifier le modèle Email Message</string>
	<string name="USER_MANUAL_FOLLOWUP">Les mesures de suivi</string>
	<string name="USER_MANUAL_ADDFOLLOWUP">Ajouter Suivi</string>
	<string name="USER_MANUAL_EDITFOLLOWUP">Modifier Suivi</string>
	<string name="USER_MANUAL_RESETPASSWORD">Réinitialiser mot de passe</string>
	<string name="USER_MANUAL_SYNCTOSERVER">Synchronisation au serveur</string>
	<string name="USER_MANUAL_MANAGELEADS">Gérer les prospects sur le web</string>
	<string name="USER_MANUAL_GOOGLESEARCH">Recherche Google</string>
	<string name="USER_MANUAL_LINKEDINSEARCH">LinkedIn Rechercher</string>
	<string name="USER_MANUAL_COMPANYPROFILE">Profil Société</string>
	<string name="USER_MANUAL_ADDTOCONTACT">Ajouter au contact</string>
	<string name="USER_MANUAL_REFERFRIEND">Reportez-ami</string>
	<string name="USER_MANUAL_ACTIONSCOMPLETED">Les courriels envoyés</string>
	<string name="USER_MANUAL_LINKEDININVITATION">Invitation LinkedIn</string>
	<string name="USER_MANUAL_SORTINGLEADS">Tri mène la liste</string>

	<string name="HELP_ADDFOLLOW">Dans cet écran, un seul nom de l\'action de terrain est nécessaire pour ajouter une action de suivi. L\'utilisateur doit toucher bouton "Sauvegarder" à l\'écran en haut à droite de soumettre tous les détails.
	\n\nSi une action de suivi ajouté avec succès, puis l\'utilisateur en sera informé par un message. Après avoir ajouté l\'utilisateur d\'action de suivi sera redirigé vers l\'écran de suivi cotation des actions.
	</string>
	<string name="HELP_ADDEVENT">Dans cet écran après avoir fourni nom de l\'événement, nom du lieu, nom de ville, la date et l\'utilisateur de téléphone peuvent ajouter un événement. Optionnellement utilisateur peut également fournir d\'Etat, Pays, le but, note pour cet événement. L\'utilisateur doit toucher bouton "Sauvegarder" à l\'écran en haut à droite de soumettre les détails des événements.
	\n\nSi l\'événement a ajouté avec succès, puis l\'utilisateur en sera informé par un message. Après l\'ajout d\'événements utilisateur sera redirigé vers l\'écran liste des événements.
	</string>
	<string name="HELP_EDITFOLLOW">Dans cet écran, tous les détails du suivi particulier d\'action sont présentés à l\'utilisateur, qui peut être édité par l\'utilisateur.
	\n\nAprès l\'édition, l\'utilisateur peut toucher le bouton Enregistrer dans l\'écran en haut à droite de soumettre les détails à jour. Si Suivi correctement mis à jour alors l\'utilisateur en sera informé par un message.
	\n\nAprès avoir édité l\'utilisateur d\'action de suivi sera redirigé vers l\'écran de suivi cotation des actions.
	</string>
	<string name="HELP_ADDLEAD">Dans cet écran après avoir sélectionné nom de l\'événement, nom, prénom, nom de l\'entreprise, e-mail et utilisateur de téléphone peut ajouter un plomb.
	\n\nOptionnellement utilisateur peut également fournir le nom de famille, l\'image liée au plomb, mémo vocal liés au plomb, des notes pour que le plomb.
	\n\nPour capturer l\'image utilisateur peut toucher le bouton Suivant pour capturer l\'image d\'étiquettes. Cela ouvre la caméra pour capturer l\'image. Après la capture d\'image, elle sera affichée sous forme de vignette en remplaçant capture l\'image d\'icône.
	\n\nL\'utilisateur peut enregistrer un mémo vocal en touchant le bouton Suivant pour enregistrer un mémo. Après avoir touché ce record bouton mémo vocal apparaît. Dans quel utilisateur peut enregistrer de la voix en touchant au micro comme icône, pour arrêter l\'enregistrement bouton tactile même. Pour jouer son utilisateur enregistré peut toucher le bouton ci-dessous que l\'icône Mike.
	\n\nL\'utilisateur doit toucher bouton "Sauvegarder" à l\'écran en haut à droite de soumettre les détails de plomb. Si plomb ajouté avec succès, puis l\'utilisateur en sera informé par un message. Après l\'ajout de l\'utilisateur plomb sera redirigé vers l\'écran entraîne annonce.
	</string>
	<string name="HELP_EDITEVENT">Dans cet écran, tous les détails de l\'événement particulier, sont présentés à l\'utilisateur, qui peut être édité par l\'utilisateur.
	\n\nAprès l\'édition, l\'utilisateur peut toucher le bouton Enregistrer dans l\'écran en haut à droite de soumettre les détails des événements mis à jour. Si l\'événement actualisé avec succès, puis l\'utilisateur en sera informé par un message. Après l\'édition d\'événements utilisateur sera redirigé vers l\'écran liste des événements.
	</string>
	<string name="HELP_EDITLEAD">Dans cet écran, tous les détails de plomb en particulier sont présentés à l\'utilisateur, qui peut être édité par l\'utilisateur.
	\n\nAprès l\'édition, l\'utilisateur peut toucher le bouton Enregistrer dans l\'écran en haut à droite de soumettre à jour les détails de plomb. Si du plomb mis à jour avec succès, puis l\'utilisateur en sera informé par un message. Après avoir édité l\'utilisateur plomb sera redirigé vers l\'écran entraîne annonce.
	</string>
	<string name="HELP_EDITEMAILMESSAGE">Dans cet écran, tous les détails du modèle de courrier électronique un message en particulier sont présentés à l\'utilisateur, qui peut être édité par l\'utilisateur.
	\n\nAprès l\'édition, l\'utilisateur peut toucher le bouton Enregistrer dans l\'écran en haut à droite de soumettre les détails à jour. Si le modèle mis à jour avec succès message, puis l\'utilisateur en sera informé par un message.
	\n\nAprès l\'utilisateur de modification de modèle e-mail sera redirigé vers l\'écran Liste des messages email.
	</string>
	<string name="HELP_ADDEMAILMESSAGE">Dans cet écran après avoir sélectionné nom de l\'événement, en fournissant l\'objet et l\'utilisateur peut ajouter un message une modèle de message électronique.
	\n\nOptionnellement utilisateur peut également fournir d\'état (actif ou inactif) pour ce modèle de message électronique. L\'utilisateur doit toucher bouton "Sauvegarder" à l\'écran en haut à droite de soumettre tous les détails.
	\n\nSi le modèle courriel ajouté avec succès, puis l\'utilisateur en sera informé par un message. Après l\'ajout de messagerie de l\'utilisateur modèle de message sera redirigé vers l\'écran Liste des messages email.
	</string>
	<string name="HELP_EVENTS">Dans cet utilisateur peut voir l\'écran la liste des événements dans l\'ordre décroissant de leur date. Chaque rangée de dossiers affichera le nom de l\'événement, le lieu, la ville et date de l\'événement. Après avoir touché d\'enregistrement d\'événement particulier, la bande d\'action sera affichée au bas de l\'écran.
	\n\nCelui-ci contiendra l\'icône supprimer et modifier pour supprimer et mettre à jour d\'enregistrement, respectivement. En touchant l\'icône + en haut à droite de l\'écran de l\'utilisateur peut ajouter un événement.
	\n\nComme touche utilisateur de supprimer l\'icône, de dialogue apparaîtra pour confirmer que l\'utilisateur est sûr de vouloir supprimer ce dossier ou non.
	</string>
	<string name="HELP_FOLLOWUPACTION">Dans cet utilisateur écran peut voir la liste des actions de suivi, qui sont réellement chemin préférable de communication pour cet événement.
	\n\nAprès avoir touché enregistrement particulier des actions de suivi, la bande d\'action sera affichée au bas de l\'écran. Celui-ci contiendra l\'icône supprimer et modifier pour supprimer et mettre à jour d\'enregistrement, respectivement.
	\n\nEn touchant l\'icône + en haut à droite de l\'écran de l\'utilisateur peut ajouter une nouvelle action de suivi.
	\n\nComme touche utilisateur de supprimer l\'icône, de dialogue apparaîtra pour confirmer que l\'utilisateur est sûr de vouloir supprimer ce dossier ou non.
	</string>
	<string name="HELP_HOME">Ici, dans l\'écran d\'accueil l\'utilisateur peut se déconnecter en touchant le bouton de déconnexion en haut à gauche de l\'écran.
	\n\nL\'utilisateur peut obtenir de l\'aide en touchant l\'icône d\'aide "?" En haut à droite ou peut obtenir des infos en touchant l\'icône Info "I" pour aider la prochaine icône.
	\n\nVoici la suite de 6 boutons sont disponibles pour l\'utilisateur
	\n\nEvénements:
	\n\nEn touchant cet utilisateur Bouton événement peut afficher la liste des événements.
	\n\nMon Leads:
	\n\nEn touchant cet utilisateur bouton Mes fils peuvent afficher la liste des pistes.
	\n\nModèles de message E-mail:
	\n\nEn touchant cet utilisateur Email Message Bouton modèles peuvent afficher la liste des modèles de message électronique, qui peut être utilisé pour l\'auto - remplis message prédéfini pour envoyer facilement avec moins de personnalisations comme les noms fournissant etc ..
	\n\nLes mesures de suivi:
	\n\nEn touchant Suivi utilisateur bouton d\'actions ne peut afficher la liste des actions de suivi, qui sont environ informe simplement moyen de communication de préférence avec personne en particulier.
	\n\nRéinitialiser mot de passe:
	\n\nEn touchant le bouton Réinitialiser le mot de l\'utilisateur peut réinitialiser le mot de passe après avoir fourni les informations requises.
	\n\nSynchroniser pour serveur:
	\n\nEn touchant "Synchroniser au serveur" l\'utilisateur peut synchroniser son bouton de données hors ligne sur le serveur en ligne, donc l\'utilisateur peut les utiliser à partir de site Web aussi.
	</string>
	<string name="HELP_LEAD">Dans cet utilisateur écran peut voir la liste de prospects en fonction des événements, l\'utilisateur peut filtrer conduit en sélectionnant nom de l\'événement en touchant le contrôle à côté de "sélectionner l\'événement".
	\n\nChaque rangée de dossiers affichera le nom de plomb, nom de l\'entreprise et le nom de l\'événement pour cette plomb.
	\n\nComme utilisateur touche consécutive particulier le plomb, la bande d\'action dans le fond apparaît. Qui contient des appels, Messaging et e-mail, supprimer et modifier des icônes pour appeler, envoyer des SMS, envoyez un e-mail, supprimer le plomb et modifier conduisent respectivement.
	\n\nComme touche utilisateur de supprimer l\'icône, de dialogue apparaîtra pour confirmer que l\'utilisateur est sûr de vouloir supprimer ce dossier ou non. Si l\'utilisateur touche modifier l\'icône, puis l\'utilisateur sera redirigé vers l\'écran d\'édition de plomb.
	\n\nL\'utilisateur peut ajouter de nouvelles pistes en touchant icône «+» en haut à droite de la liste mène écran.
	</string>
	<string name="HELP_LOGIN">Comme MLeads ouvre splash apparaît alors la page de connexion arrive.
	\n\nDans la page de connexion utilisateur peut cliquer sur enregistrer si l\'utilisateur n\'est pas enregistré et si l\'utilisateur déjà vous inscrire utilisateur peut remplir nom d\'utilisateur et mot de passe et l\'utilisateur peut procéder en touchant bouton «Connexion».
	\n\nSi l\'utilisateur a oublié le mot de passe, puis l\'utilisateur peut toucher passe oublié? bouton au bas de l\'écran de connexion, qui sera rediriger l\'utilisateur à l\'écran oublié le mot de passe.
	\n\nL\'utilisateur peut toucher l\'icône d\'info en haut à gauche de l\'écran de connexion pour obtenir des informations sur MLeads app.
	\n\nSupposons que l\'utilisateur n\'est pas enregistrée et touche le bouton Enregistrer puis enregistrer l\'écran sera ouvert.
	\n\nSi l\'utilisateur enregistré puis sur le bouton en mode hors-ligne apparaîtra pour travailler hors connexion si les souhaits de l\'utilisateur. Plus tard, à la prochaine connexion au serveur en ligne, la synchronisation sera faite.
	</string>
	<string name="HELP_MANAGELEADSONWEB">Dans cet utilisateur écran peut voir les caractéristiques peut être réalisé via MLeads Web. Il ya un bouton disant «gérer les prospects sur le Web". Cela va ouvrir une WebView et rediriger vers "https://www.myleadssite.com".
	</string>
	<string name="HELP_REGISTER">Dans l\'écran de s\'inscrire, l\'utilisateur peut s\'inscrire en fournissant prénom, nom, identifiant, mot de passe, mot de passe retaper et par email.
	\n\nEn tant qu\'utilisateur enregistré avec succès, l\'utilisateur sera redirigé vers l\'écran de connexion pour se connecter avec identifiant fourni dans l\'écran de vous inscrire.
	\n\nIci, dans l\'écran de connexion, si l\'utilisateur préalablement vous connecter avec succès, puis ces informations d\'identification (identifiant, mot de passe) sont stockés et l\'auto-remplis à temps la prochaine connexion.
	</string>
	<string name="HELP_RESET">Pour réinitialiser le mot de passe sur cet écran, l\'utilisateur doit fournir le mot de passe actuel, nouveau mot de passe et Confirmer le nouveau mot.
	\n\nAprès avoir rempli ces détails de l\'utilisateur doit toucher bouton "Sauvegarder" en haut à droite de l\'écran. Si la réinitialisation de mot de passe fait, alors l\'utilisateur sera en informer par message et redirigé vers l\'écran de connexion.
	</string>
	<string name="HELP_EMAILMESSAGE">Dans cet utilisateur écran peut voir la liste des événements sages modèles de messages e-mail, dans lequel chaque enregistrement affichera sujet et le message.
	\n\nL\'utilisateur peut filtrer les modèles de message email en sélectionnant l\'événement d\'un contrôle à côté de "Sélectionnez l\'événement" étiquette.
	\n\nAprès avoir touché enregistrement particulier des modèles de messages e-mail, la bande d\'action sera affichée au bas de l\'écran. Celui-ci contiendra l\'icône supprimer et modifier pour supprimer et mettre à jour d\'enregistrement, respectivement.
	\n\nEn touchant l\'icône + en haut à droite de l\'écran de l\'utilisateur peut ajouter un modèle nouveau mail message.
	\n\nComme touche utilisateur de supprimer l\'icône, de dialogue apparaîtra pour confirmer que l\'utilisateur est sûr de vouloir supprimer ce dossier ou non.
	</string>
	<string name="HELP_SYNCTOSERVER">Comme touche l\'utilisateur présente enregistrements déconnecté bouton sera synchronisé avec le serveur en arrière-plan. Même processus commence aussi à fond comme nom d\'utilisateur et l\'écran d\'accueil apparaît à l\'utilisateur.
	</string>
	<string name="HELP_GOOGLESEARCH">Quand l\'utilisateur clique sur le bouton Google, puis il va rechercher en fonction de son / son nom, prénom et nom de société dans google.it va demander à l\'utilisateur pour le nom si le nom prénom de l\'utilisateur n\'est pas disponible.
	</string>
	<string name="HELP_LINKEDINSEARCH">Quand l\'utilisateur clique sur le bouton de Linked in alors il va chercher l\'utilisateur en fonction prénom, son nom dans Linkedin facilement. il vous demandera d\'utilisateur pour nom de famille si le nom prénom de l\'utilisateur n\'est pas disponible.
	</string>
	<string name="HELP_COMPANYPROFILE">Lorsque l\'utilisateur clique sur le bouton Profil de l\'entreprise alors il va ouvrir le site Web de l\'entreprise dans le navigateur.</string>
	<string name="HELP_ADDTOCONTACT">Quand l\'utilisateur clique sur le bouton addtocontact alors il affichera premier nom utilisateur, nom, email et photo de profil, si exists.user photo de profil peut modifier son / sa info.
	</string>
	<string name="HELP_REFERFRIEND">Quand l\'utilisateur clique sur le bouton, puis referfriend utilisateur peut ajouter cinq amis à MLeads.
	</string>
	<string name="HELP_ACTIONSCOMPLETED">Lorsque l\'utilisateur sélectionne mène, puis clique sur le bouton mail envoyer, puis il va ajouter dans les emails envoyés.
	</string>
	<string name="HELP_LINKEDININVITATION">Comme utilisateur touche ce bouton si l\'application est installée dans LinkedIn périphérique \'utilisateur que l\'application va ouvrir le reste LinkedIn webview sera ouvert et l\'utilisateur peut en mesure d\'inviter conduisent sélectionnés à son / sa profil LinkedIn.
	</string>
	<string name="HELP_SORTLEADS">Quand l\'utilisateur clique sur la colonne de nom ou de site de la Société de l\'écran de la liste, puis l\'utilisateur peut entraîner capable de trier conduit par colonne respective.
	</string>

	<string name="TERMSANDCONDITION_PARTIES">PARTIES</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_MLEADSSERVICE">MOBILELEADS SERVICE</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_USEOFMLEADS">UTILISATION DE MOBILELEADS</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_IPROPERTY">PROPRIÉTÉ INTELLECTUELLE</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_LICENSED">Application sous licence</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_USERACCOUNT">COMPTE D\'UTILISATEUR ET DE SÉCURITÉ</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_CONFIDENTIALITY">CONFIDENTIALITÉ</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_IPROPERTYRIGHTS">DROITS DE PROPRIETE INTELLECTUELLE</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_PRODUCTCLAIMS">Produit Revendications</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_ACKNOW">RECONNAISSANCE</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_WAIVER">RENONCIATION ET INDEMNITÉ</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_CHANGES">CHANGEMENTS</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_LEGALCOMPLIANCE">RESPECT DES LOIS</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_DEVELOPER">NOM ET ADRESSE DÉVELOPPEUR</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_THIRDPARTYTERMS">TERMES DE L\'ENTENTE DE TIERS</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_THIRDPARTYBENEFICIARY">TIERS BÉNÉFICIAIRE</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_PAYMENT">PAIEMENT</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_SALES">LA TAXE DE VENTE</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_OTHERTERMS">AUTRES TERMES ET CONDITIONS</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_GOVERNING">LOIS</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_MISS">DIVERS</string>

	<string name="TERMSANDCONDITION_PARTIES_DETAIL">Tri-Force Consulting Services, Inc («MLeads LLC») est le titulaire de la demande MLeads ("MLeads"). L\'utilisation de MLeads est soumise à l\'accord de licence utilisateur final («CLUF») entre MLeads LLC et vous.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_MLEADSSERVICE_DETAIL">MLeads LLC est le créateur et fournisseur d\'un service qui permet aux utilisateurs de sélectionner des données exclusives par des moyens y compris, mais sans s\'y limiter:
	\n\n(i) le site Web de MLeads LLC, Myleadssite.com ("MyLeads»), et tels autres noms de domaine ou son successeur peut être exploité, acquis ou utilisés de temps en temps par MLeads LLC (collectivement, "MyLeadsSite");
	\n\n(ii) câblé et sans fil, et
	\n\n(iii) des réseaux de téléphonie basée, et d\'examiner de tels contenus ou des données sur un appareil approuvé («Dispositif») à l\'aide de MLeads LLC application propriétaire du logiciel MLeads (ou d\'autres applications logiciels de tiers spécifiquement agréé par MLeads LLC qui répond alors en vigueur MLeads LLC-prêts spécifications ) et / ou tout autre logiciel approuvé l\'accès utilisateur, les téléchargements, ou autrement, reçoit pour l\'utilisation en liaison avec le service MLeads.
	\n\nAfin d\'utiliser MLeads pour accéder ou utiliser les données sur Myleadssite ou sur un site tiers, l\'utilisateur sera nécessaire pour entrer les codes d\'accès pour lequel des frais peuvent être facturés par MLeads LLC ou un tiers.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_USEOFMLEADS_DETAIL">Cette application est disponible pour une seule entité ou des individus âgés de 13 ans ou plus.
	\n\nSi vous avez 13 ans ou plus mais de moins de 18 ans, vous devriez revoir ces modalités et conditions de votre parent ou tuteur pour vous assurer que vous et votre parent ou tuteur comprenez ces termes et conditions.
	\n\nCette demande est pour l\'utiliser comme un seul utilisateur, et non pour des utilisateurs multiples. MLeads ne fonctionnera pas avec Myleadssite sans identification de l\'utilisateur approprié, pour lequel des frais peuvent être facturés par le MLeads LLC.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_IPROPERTY_DETAIL">ACCUSÉ DE PROPRIÉTÉ
	\n\n\nVous acceptez que MLeads, y compris ses graphismes, l\'interface utilisateur, le contenu et les scripts et les logiciels utilisés pour mettre en œuvre, contient des informations et du matériel qui est détenue par MLeads LLC et / ou ses dirigeants et est protégé par la propriété intellectuelle et autres lois applicables, y compris mais non limité au droit d\'auteur, et que vous ne pourrez utiliser ces informations ou éléments de quelque manière que ce soit, sauf pour une utilisation en conformité avec les termes de cet accord.
	\n\nAucune partie de MLeads ne peut être reproduite sous quelque forme ou par quelque moyen, sauf expressément prévues aux présentes.
	\n\nVous acceptez de ne pas modifier, louer, emprunter, vendre, distribuer ou créer des oeuvres dérivées de quelque manière, et à ne pas exploiter MLeads de façon non autorisée que ce soit, y compris mais non limité à, en portant atteinte ou la capacité du réseau surcharger.
	\n\nL\'utilisation du logiciel et / ou MLeads, sauf pour une utilisation permise dans ces conditions est strictement interdite et contrevient aux droits de propriété intellectuelle d\'autrui et peut vous exposer à des sanctions civiles et pénales y compris d\'éventuels dommages et intérêts pour violation de copyright.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_LICENSED_DETAIL">L\'application disponible est autorisé, et non vendus, à vous.
	\n\nVotre licence pour chaque application que vous obtenez est soumise à votre acceptation préalable du présent CLUF et vous acceptez que les termes du présent CLUF s\'appliquent à chaque application que vous la licence, sauf si la demande est couverte par un contrat de licence séparé valable conclu entre vous et le Concédant de la demande, auquel cas les termes de ce contrat de licence utilisateur final séparé régira, sous réserve de votre acceptation préalable de ce contrat de licence utilisateur final séparé.
	\n\nVotre licence à la demande en vertu du présent CLUF est accordée par le MLeads LLC.
	\n\nTout permis qui est soumis à la licence accordée en vertu du présent CLUF est désignée ici comme «Application sous licence».
	\n\nConcédant se réserve tous les droits et de l\'Application sous licence ne sont pas expressément accordés en vertu du présent CLUF Application sous licence.
	\n\na. Portée de la licence
	\n\nCette licence accordée à vous pour l\'Application sous licence par le Concédant est limitée à une licence non-transférable d\'utiliser l\'Application sous licence sur n\'importe quel iPhone, iPod touch, iPhone ou tout autre produit applicable que vous pouvez posséder ou de contrôler et tel que permis par les Conditions App Store et les conditions (les "Règles d\'Utilisation»).
	\n\nCette licence ne vous permet pas d\'utiliser l\'Application sous licence sur n\'importe quel iPod touch ou iPhone ou tout autre produit applicable que vous ne détenez ou contrôlez, et vous ne pouvez pas distribuer ou faire l\'Application sous licence disponibles sur un réseau où il pourrait être utilisé par plusieurs appareils au même moment.
	\n\nVous ne pouvez pas louer, louer, prêter, vendre, redistribuer ou revendre l\'Application sous licence.
	\n\nVous ne pouvez pas copier (sauf si expressément autorisé par cette licence et les Règles d\'Utilisation), décompiler, désosser, désassembler, tenter de dériver le code source, modifier, ou créer des oeuvres dérivées de l\'Application sous licence, les mises à jour, ou toute partie ceux-ci (sauf et uniquement dans la mesure où toute restriction est interdite par la loi applicable ou dans la mesure que peut être permise par les conditions de licence régissant l\'utilisation de tous les composants open source inclus avec l\'Application sous licence).
	\n\nToute tentative de le faire est une violation des droits du concédant et ses concédants.
	\n\nSi vous contrevenez à cette restriction, vous pouvez être passible de poursuites et dommages et intérêts. Les termes de la licence régiront toute mise à jour fournie par le Concédant qui remplacent et / ou MLeads supplément, sauf si ces mises à jour est accompagnée d\'une licence séparée, auquel cas les termes de cette licence s\'appliqueront.
	\n\nb. Consentement à l\'utilisation des données
	\n\nVous acceptez que le Concédant peut recueillir et utiliser les données techniques et informations connexes, y compris mais non limité à des informations techniques sur votre appareil, système et logiciel d\'application et périphériques, qui sont recueillies périodiquement pour faciliter la fourniture de mises à jour logicielles, support produit et autres services à vous (le cas échéant) liés à l\'Application sous licence.
	\n\nConcédant peut utiliser cette information, aussi longtemps qu\'il est dans une forme qui ne vous identifie pas personnellement, afin d\'améliorer ses produits ou à fournir des services ou des technologies ou des informations à vous et aux autres utilisateurs finals.
	\n\nConcédant ne sera pas revendre les données recueillies par elle et, à l\'exception que ci-dessus énoncées, ne sont pas re-distribuer ces données.
	\n\nC. Résiliation
	\n\nLa licence est effective jusqu\'à sa résiliation par vous ou par le Concédant.
	\n\nVos droits sous cette licence sera automatiquement résiliée sans préavis par le Concédant si vous ne respectez pas les termes (s) de cette licence.
	\n\nLors de la résiliation de la licence, vous devez cesser toute utilisation de l\'Application sous licence, et de détruire tous les exemplaires, complets ou partiels, de l\'Application sous licence.
	\n\nd. Services; Matériaux tiers
	\n\nL\'Application sous licence peut permettre l\'accès au Concédant et services de tiers et les sites Web (collectivement et individuellement «Services»).
	\n\nL\'utilisation des Services peut nécessiter un accès à Internet et que vous acceptez les termes de service supplémentaires.
	\n\nVous comprenez qu\'en utilisant l\'un des Services, vous pouvez rencontrer de contenu qui peut être considéré comme offensant, indécent ou choquant, lequel contenu peut être ou ne pas être identifié comme utilisant un langage explicite, et que les résultats de toute recherche ou la saisie d\'un particulier URL peuvent automatiquement et involontairement générer des liens ou des références à un contenu répréhensible.
	\n\nNéanmoins, vous vous engagez à utiliser les Services à vos risques et périls et que le Concédant ne doit avoir aucune responsabilité envers vous pour tout contenu pouvant être considéré comme offensant, indécent ou répréhensible.
	\n\ne. Déni de garanties: limitation de responsabilité
	\n\nVous reconnaissez et acceptez expressément que l\'utilisation de l\'Application sous licence est à vos risques et périls et que la totalité du risque à la qualité, des performances satisfaisantes, l\'exactitude et l\'effort est avec vous.
	\n\nDans la mesure maximale permise par la loi applicable, l\'Application sous licence et tous les services exécutés ou fournis par l\'Application sous licence («Services») sont fournis "tels quels" et "tel que disponible», avec tous ses défauts et sans garantie d\'aucune sorte, et Concédant décline toutes garanties et conditions concernant l\'Application sous licence et tous les services, qu\'elle soit explicite, implicite ou statutaire, y compris, mais sans s\'y limiter, les garanties implicites et / ou des conditions de qualité marchande, de qualité satisfaisante, d\'adéquation à un particulier but, d\'exactitude, de la jouissance paisible et la non-violation de droits de tiers.
	\n\nConcédant ne garantit pas contre les interférences avec votre jouissance de l\'Application sous licence, que les fonctions contenues dans, ou de services rendus ou fournis par, l\'Application sous licence répondra à vos exigences, que le fonctionnement de l\'application ou de services autorisés seront ininterrompues ou sans erreur libre, ou que les défauts dans l\'application ou de services autorisés seront corrigés.
	\n\nAucune information orale ou écrite ou conseil donné par le Concédant ou son représentant autorisé doit constituer une garantie. Si la demande ou de services autorisés s\'avère défectueux, vous assumez entièrement le coût de tous les services, réparations ou corrections nécessaires.
	\n\nCertaines juridictions n\'autorisent pas l\'exclusion des garanties implicites ou les limitations sur les droits statutaires applicables d\'un consommateur, donc l\'exclusion ci-dessus et des limitations peuvent ne pas s\'appliquer à vous.
	\n\nEn cas de défaillance de l\'Application sous licence à se conformer à toute garantie applicable, l\'utilisateur final peut notifier Apple, et Apple peut rembourser le prix d\'achat, le cas échéant, pour l\'Application sous licence à l\'utilisateur final et que, dans la mesure maximale permise par la loi applicable, Apple n\'aura aucune obligation de garantie que ce soit à l\'égard de l\'Application sous licence, et toutes les autres créances, pertes, dommages, coûts ou dépenses attribuables au défaut de se conformer à toute garantie sera la responsabilité de MLeads LLC.
	\n\nf. Limitation de responsabilité
	\n\nla mesure n\'est pas interdit par la loi, en aucun cas le Concédant ou tout autre revendeur tierce partie responsable des blessures ou dommages fortuits, spéciaux, indirects ou consécutifs que ce soit, y compris, sans limitation, les dommages-intérêts pour perte de profits, perte de données, interruption des affaires ou toute autre initiative commerciale dommages ou pertes, résultant de ou liés à votre utilisation ou incapacité à utiliser l\'Application sous licence, soit la cause, quelle que soit la théorie de la responsabilité (contractuelle, délictuelle ou autre) et même si le Concédant a été avisé de la possibilité de tels dommages, certaines juridictions ne permettent pas la limitation de responsabilité pour les dommages corporels ou des dommages directs ou indirects, cette limitation peut ne pas s\'appliquer à vous.
	\n\nEn aucun cas le Concédant ou responsabilité totale tout revendeur tiers à vous pour tous dommages (autre que peut être requis par la loi applicable dans les cas impliquant une blessure) excéder le moindre de:
	\n\n(I) un cents (100,00 $) dollars;
	\n\n(Ii) le montant de la redevance payée par l\'utilisateur et reçus par MLeads LLC dans le cadre de l\'Application sous licence.
	\n\nLes limitations susdites s\'appliqueront même si le recours ci-dessus fait défaut à sa vocation essentielle.
	\n\ng. Vous ne pouvez utiliser, exporter ou réexporter l\'Application sous licence, sauf celles autorisées par la législation américaine et les lois de la juridiction dans laquelle l\'Application sous licence a été obtenue.
	\n\nEn particulier, mais sans limitation, l\'Application sous licence ne peut être exporté ou réexporté: (a) vers tout américaine des pays sous embargo, ou (b) à toute personne sur la liste du Département du Trésor américain des Specially Designated Nationals du Ministère américain de la Commerce listes Denied Person ou Entity List. En utilisant l\'Application sous Licence, vous déclarez et garantissez que vous n\'êtes pas situé dans un tel pays ou sur une telle liste.
	\n\nVous acceptez également que vous n\'utiliserez pas ces produits à des fins interdites par la législation des Etats-Unis, y compris, sans limitation, le développement, la conception, la fabrication ou la production d\'armes nucléaires, de missiles ou d\'armes chimiques ou biologiques.
	\n\nh. L\'Application sous licence et la documentation connexe sont des «articles commerciaux», tel que ce terme est défini à l\'article 48 CFR ÃŸ2.101, consistant en "Commercial Computer Software» et «Documentation de Logiciel Commercial", tels que ces termes sont utilisés dans 48 CFR ÃŸ12.212 ou 48 C.F.R. ÃŸ227.7202, le cas échéant. Conformément aux articles 48 C.F.R. ÃŸ12.212 ou 48 C.F.R. ÃŸ227.7202-1 à 227.7202-4, selon le cas, le logiciel commercial et la documentation du logiciel commercial sont concédés sous licence aux utilisateurs finaux du gouvernement américain:
	\n\n(A) uniquement comme des articles commerciaux, et,
	\n\n(B) avec les seuls droits qui sont accordés à tous les autres utilisateurs finaux conformément aux termes et conditions présentes.
	\n\nTous droits inédits réservés en vertu des lois du copyright des Etats-Unis.
	\n\ni. Corrigez la saisie des données est la responsabilité exclusive de l\'utilisateur.
	\n\nMLeads LLC ne garantit pas que le conduit recueillies seront disponibles en "temps réel" sur Myleadssite (site Web de MLeads LLC qui s\'interface avec MLeads permettant à l\'utilisateur d\'accéder aux données collectées). Services Myleadssite peuvent être interrompues à tout moment.
	\n\nj. MLeads LLC ne garantit pas, représenter ou garantir que votre utilisation du MLeads sera ininterrompu ou sans erreur, et vous acceptez que de temps en temps MLeads LLC peut enlever MLeads pour des périodes de temps indéfinie, ou d\'annuler MLeads à tout moment, sans préavis .
	\n\nk. En aucun cas, MLeads LLC, ses administrateurs, dirigeants, employés, affiliés, agents, entrepreneurs, directeurs, ou concédants de licence sera responsable des dommages directs, indirects, accidentels, punitifs, spéciaux ou consécutifs résultant de votre utilisation de l\'un des MLeads ou pour toute autre réclamation liée de quelque façon à votre utilisation du MLeads, y compris, mais sans s\'y limiter, toute erreur ou omission dans tout contenu, ou de toute perte ou tout dommage de quelque nature engagés par suite de l\'utilisation de tout contenu (ou MLeads) posté, transmis ou autrement rendu disponible par l\'intermédiaire MLeads, même s\'il a été avisé de leur possibilité.
	\n\nParce que certains états ou juridictions n\'autorisent pas l\'exclusion ou la limitation de responsabilité pour les dommages directs ou indirects, dans de tels états ou juridictions, la responsabilité de SDC doit être limitée dans la mesure permise par la loi.
	\n\nL. MLeads LLC fait des efforts raisonnables pour protéger les informations soumises par vous en relation avec MLeads, mais vous reconnaissez et acceptez que votre soumission de telles informations est à vos risques et périls, et MLeads LLC décline toute responsabilité envers vous pour toute perte ou responsabilité relative à ces informations en aucune façon.
	\n\nm. MLeads LLC ne représente ni ne garantit que MLeads seront exempts de toute perte, corruption, attaque, virus, interférences, le piratage ou d\'intrusion de sécurité d\'autres, et MLeads LLC décline toute responsabilité s\'y rapportant. Vous serez responsable de la sauvegarde de votre propre système, y compris tout produit acheté chez MLeads qui est stocké dans votre système.
	\n\nn. MLeads LLC et non Apple est seul responsable de l\'Application sous licence et le contenu de celui-ci.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_USERACCOUNT_DETAIL">a. Vous êtes seul responsable du maintien de la confidentialité de n\'importe quel utilisateur / mot de passe reçu par vous pour accéder aux données collectées dans le cadre de MLeads.
	\n\nVous ne pouvez pas divulguer les codes d\'accès à quelqu\'un d\'autre ou utiliser ceux d\'autres utilisateurs / mot de passe de l\'information (s).
	\n\nVous êtes entièrement responsable de toutes les activités qui se produisent sur ou à travers votre utilisation de MLeads ou Myleadssite et vous acceptez de nous informer immédiatement de toute utilisation non autorisée ou MLeads Myleadssite ou de toute brèche de sécurité.
	\n\nVous acceptez que nous ne serons pas responsables des pertes encourues en relation avec toute utilisation abusive de références de l\'utilisateur et que vous acceptez en outre que nous avons aucune responsabilité quant à votre incapacité à se conformer au présent paragraphe.
	\n\nVotre violation du présent paragraphe peut entraîner la résiliation immédiate de votre licence MLeads et peut également vous exposer à une responsabilité pénale ou civile.
	\n\nb. Vous ne devez pas violer ou tenter de violer la sécurité du service MLeads. En conséquence, vous ne devez pas: vous ne doit pas violer ou tenter de violer la sécurité du service MLeads. En conséquence, vous ne devez pas:
	\n\n(I) l\'accès aux données ou du matériel n\'est pas pour vous;
	\n\n(Ii) vous connecter à un serveur dans lequel vous n\'êtes pas autorisé à accéder ou
	\n\n(Iii) tenter de sonder, scanner ou tester la vulnérabilité d\'un système ou réseau ou d\'enfreindre les mesures de sécurité ou d\'authentification sans autorisation appropriée.
	\n\nLes violations de sécurité du système ou réseau peuvent entraîner une responsabilité civile ou pénale. Nous nous réservons le droit d\'enquêter sur des événements qui peuvent impliquer de telles violations et peut impliquer et coopérer avec les autorités policières pour poursuivre les utilisateurs qui ont participé à de telles violations. Vous convenez qu\'il est de votre responsabilité d\'installer des logiciels anti-virus et les protections liées aux virus, chevaux de Troie, vers, bombes à retardement ou autres routines de programmation informatique ou les moteurs qui sont destinés à endommager, de détruire, de perturber ou d\'altérer les fonctionnalités d\'un ordinateur ou de l\'exploitation qui peut être transférée à votre ordinateur via MLeads.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_CONFIDENTIALITY_DETAIL">Chaque partie s\'engage à ne pas divulguer à aucun tiers les informations concernant les clients, les secrets commerciaux, méthodes, processus ou procédures ou toute autre information confidentielle, financière ou commerciale de l\'autre partie dont il apprend au cours de sa performance de ce CLUF, sans le consentement préalable écrit de telle autre partie.
	\n\nMLeads LLC ne doit pas revendre les données recueillies par elle à des tiers pour une utilisation commerciale par eux. Cette obligation survivra à l\'annulation ou la résiliation du présent CLUF.
	\n\nlogiciel contient des secrets commerciaux et autres savoir-faire exclusif qui appartiennent à MLeads LLC et il est mis à votre disposition dans la plus stricte confidentialité.
	\n\nToute utilisation ou la divulgation d\'autres du logiciel, ou de ses algorithmes, protocoles ou d\'interfaces, d\'autres que dans le strict respect de ce CLUF, peut être une action comme une violation des droits de SDC secret commercial.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_IPROPERTYRIGHTS_DETAIL">L\'utilisateur MLeads LLC et à la fin reconnaître que, dans le cas d\'une réclamation d\'un tiers que l\'Application sous licence ou la possession de l\'utilisateur final et l\'utilisation de cette application sous licence portent atteinte aux droits des tiers de la propriété intellectuelle MLeads LLC sera seul responsable de l\'enquête, la défense, de règlement et décharge de toute réclamation de propriété intellectuelle contrefaçon.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_PRODUCTCLAIMS_DETAIL">MLeads LLC et l\'utilisateur final reconnaissez que MLeads LLC, et non Apple ou toute autre personne ou autre entité liée à l\'Application sous licence, est chargé d\'examiner les réclamations de l\'utilisateur final ou une tierce partie relative à l\'Application sous licence, y compris, mais sans s\'y limiter:
	\n\n(i) la responsabilité des produits des sinistres;
	\n\n(ii) toute allégation selon laquelle l\'Application sous licence ne parvient pas à se conformer à toute exigence légale ou réglementaire, et,
	\n\n(iii) les créances découlant de la protection des consommateurs ou des lois similaires.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_ACKNOW_DETAIL">Le présent CLUF est entre MLeads LLC et l\'utilisateur final et non avec Apple et le MLeads LLC est seul responsable de l\'Application sous licence et le contenu de celui-ci.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_WAIVER_DETAIL">En utilisant MLeads, vous vous engagez à garantir et indemniser MLeads LLC, ses administrateurs, dirigeants, employés, affiliés, agents, entrepreneurs, directeurs, et concédants de licence à l\'égard de toute réclamation résultant de votre violation de cette convention, votre utilisation de MLeads, ou toute mesure prise par MLeads LLC dans le cadre de son enquête sur une violation présumée du présent contrat ou à la suite de sa conclusion ou une décision qu\'il ya eu violation de cet accord a eu lieu.
	\n\nEn utilisant MLeads, vous vous engagez à garantir et indemniser MLeads LLC, ses administrateurs, dirigeants, employés, affiliés, agents, entrepreneurs, directeurs, et concédants de licence à l\'égard de toute réclamation résultant de votre violation de cette convention, votre utilisation de MLeads, ou toute mesure prise par MLeads LLC dans le cadre de son enquête sur une violation présumée du présent contrat ou à la suite de sa conclusion ou une décision qu\'il ya eu violation de cet accord a eu lieu.
	\n\nCette renonciation et la fourniture d\'indemnisation s\'applique à toutes les violations décrits ou envisagés par cet accord.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_CHANGES_DETAIL">MLeads LLC se réserve le droit, à tout moment et de temps en temps, de mettre à jour, réviser, compléter et modifier le présent accord et d\'imposer des règles nouvelles ou supplémentaires, politiques, clauses ou conditions sur l\'utilisation de MLeads. Ces mises à jour, révisions, suppléments, modifications et des règles supplémentaires, des politiques, modalités et conditions (collectivement désignés dans cet accord comme «Conditions supplémentaires») seront en vigueur immédiatement et incorporées dans le présent accord.
	\n\nVotre utilisation continue du MLeads suivantes sera réputée constituer votre acceptation de tout et de tous ces termes supplémentaires. Tous les Conditions supplémentaires sont incorporées dans le présent accord par cette référence.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_LEGALCOMPLIANCE_DETAIL">L\'utilisateur final représente que:
	\n\n(i) qu\'il / elle n\'est pas située dans un pays qui est soumis à un embargo du gouvernement américain, ou qui a été désigné par le gouvernement américain comme un «terroriste soutenant« pays;
	\n\n(ii) qu\'il / elle n\'est pas inscrite sur aucune liste du gouvernement américain de partis interdits ou limités.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_DEVELOPER_DETAIL">L\'adresse, téléphone et e-mail de MLeads LLC est la suivante:
	\n\n650, avenue du Nord Cannon, Lansdale,
	\nPA 19446 267-263-3178
	\ninfo@triforce-inc.com
	\n\nToutes les questions utilisateur final, plaintes ou réclamations doivent être adressées à ce qui précède.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_THIRDPARTYTERMS_DETAIL">L\'utilisateur final s\'engage à se conformer aux termes de l\'accord de tiers lors de l\'utilisation de l\'application du SDC.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_THIRDPARTYBENEFICIARY_DETAIL">L\'utilisateur final reconnaît et accepte que Apple et ses filiales sont des tiers bénéficiaires du présent CLUF et, après acceptation de la licence de l\'utilisateur final des termes et conditions du CLUF, Apple aura le droit (et sera réputé avoir accepté la droite) pour faire respecter le CLUF contre l\'utilisateur final comme un tiers bénéficiaire de celle-ci.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_PAYMENT_DETAIL">MLeads LLC acceptent les cartes de crédit ou d\'autres formes de paiement comme elle, de temps en temps, peut approuver. MLeads LLC, à ce moment, ne pas accepter les cartes de débit ou des chèques dans le cadre de MLeads ou Myleadssite.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_SALES_DETAIL">Vous serez responsable de toutes les taxes de vente applicables ou de la taxe d\'utilisation requis par une autorité fédérale, étatique ou gouvernementale locale.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_OTHERTERMS_DETAIL">MLeads LLC n\'est pas responsable des erreurs typographiques. MLeads LLC se réserve le droit de changer les termes et conditions de vente à tout moment.
	\n\nLes clients sont encouragés à examiner les conditions de vente sur une base périodique pour les modifications.
	\n\nLes risques de perte et de titre pour toutes les transactions par voie électronique doivent vous passent sur la transmission électronique de celui-ci.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_GOVERNING_DETAIL">Les lois de l\'État de Pennsylvanie, à l\'exclusion de ses règles de conflits de loi, régissent cet accord et votre utilisation de MLeads ou Myleadssite.
	\n\nVotre utilisation de MLeads ou Myleadssite peuvent également être soumis à d\'autres locaux, nationaux, ou les lois internationales. Vous convenez expressément que la juridiction exclusive pour toute réclamation ou litige avec MLeads LLC relation de quelque façon à votre utilisation du MLeads ou Myleadssite réside dans les tribunaux de l\'État de Pennsylvanie.
	</string>
	<string name="TERMSANDCONDITION_MISS_DETAIL">Ces termes et conditions constituent l\'accord entier entre vous et le MLeads LLC et régissent votre utilisation de MLeads, remplaçant toute entente antérieure entre vous et le MLeads LLC.
	\n\nVous pouvez également être soumis à des conditions supplémentaires qui peuvent s\'appliquer lorsque vous utilisez des produits d\'affiliation, contenus de tiers, ou un logiciel tiers.
	\n\nSi une partie quelconque de ces termes et conditions est jugée invalide ou inapplicable, cette partie sera interprétée d\'une manière conforme à la loi applicable pour refléter, autant que possible les intentions originales des parties, et les portions restantes resteront pleinement en vigueur et l\'effet.
	\n\nPanne MLeads LLC à appliquer tout droit ou dispositions de ces termes et conditions ne constituera pas une renonciation à cette disposition, ou toute autre disposition de ces termes et conditions.
	\n\nSi toute disposition du présent accord est jugée par un tribunal des juridictions compétentes pour être valable, les autres dispositions resteront en vigueur et de plein effet.
	\n\nMLeads LLC ne sera pas responsable des défaillances de remplir ses obligations dû à des causes échappant à son contrôle.
	</string>

	<string name="INFO_TITLE">Contactez-nous:</string>
	<string name="INFO_PHONE">téléphone:</string>
	<string name="INFO_OTHER">autres:</string>

	<string name="OCR_ALERT">Votre carte n\'est pas numérisables</string>

	<string name="OCR_BUTTON_TITLE">OCR numérisation</string>

	<string name="LEAD_STATUS_0">autres</string>
	<string name="LEAD_STATUS_1">froid</string>
	<string name="LEAD_STATUS_2">contacté</string>
	<string name="LEAD_STATUS_3">Contactez dans l\'avenir</string>
	<string name="LEAD_STATUS_4">chaud</string>
	<string name="LEAD_STATUS_5">pas contacté</string>
	<string name="LEAD_STATUS_6">qualifiés</string>
	<string name="LEAD_STATUS_7">chaud</string>
	<string name="LEAD_STATUS_8">Converti à la clientèle</string>
	<string name="LEAD_STATUS_9">clientèle actuelle</string>
	<string name="SELECT_LEAD_STATUS">Sélectionnez Lead</string>
	<string name="NO_LEAD_STATUS_TITLE">Pas de Lead</string>

	<string name="MEETING_TITLE">Tâches planifiées</string>
	<string name="ADD_MEETING_TITLE">Planifier une réunion</string>
	<string name="EDIT_MEETING_TITLE">Modifier réunion planifiée</string>
	<string name="MEETING_LOCATION">emplacement</string>
	<string name="MEETING_START_TIME">Démarrer * Heure</string>
	<string name="MEETING_END_TIME">heure de fin *</string>
	<string name="MEETING_DATE">* Date</string>
	<string name="MEETING_NOTE">noter</string>
	<string name="MEETING_SUBJECT">sujet</string>
	<string name="SELECT_LEAD">Sélectionnez Leads</string>
	<string name="add_meeting_success">Réunion %1$s ajouté avec succès.</string>
	<string name="add_meeting_failure">Rencontre %1$s ne peut être ajouté avec succès.</string>
	<string name="edit_meeting_success">Réunion %1$s modifié avec succès.</string>
	<string name="edit_meeting_failure">Réunion %1$s ne pouvait pas être modifié avec succès.</string>
	<string name="delete_meeting_success">Réunion %1$s supprimé avec succès.</string>
	<string name="delete_meeting_failure">Impossible de supprimer %1$s Réunion .</string>

	<string name="START_DATE">Date de début *</string>
	<string name="END_DATE">date de fin</string>
	<string name="STATUS">statut</string>
	<string name="PRIORITY">priorità</string>

	<string name="Task_TITLE">Tâches planifiées</string>
	<string name="ADD_TASK">Ajouter une tâche</string>
	<string name="EDIT_TASK">Modifier une tâche planifiée</string>

	<string name="add_task_success">Tâche %1$s ajouté avec succès.</string>
	<string name="add_task_failure"> de travail %1$s ne peut être ajouté avec succès.</string>
	<string name="edit_task_success">Tâche %1$s modifié avec succès.</string>
	<string name="edit_task_failure"> %1$s de travail ne pouvait pas être modifié avec succès.</string>
	<string name="delete_task_success">Tâche %1$s supprimé avec succès.</string>
	<string name="delete_task_failure">Impossible de supprimer  de travail %1$s.</string>

	<string name="ADDRESS">Adresse:</string>
	<string name="STREET">rue</string>
	<string name="CITY">ville</string>
	<string name="STATE">état</string>
	<string name="COUNTRY">pays</string>
	<string name="ZIP">fermeture à glissière</string>
	<string name="DeleteMeetingTitle">supprimer Réunion</string>
	<string name="DeleteTaskTitle">supprimer la tâche</string>

    <string name="ViewProfile">Voir le profil</string>
	<string name="MAP_VALIDATION">S\'il vous plaît entrer la ville du plomb pour montrer la carte</string>

	<string name="SUBJECT_VALIDATION">S\'il vous plaît entrez sujet ici</string>
	<string name="DATE_VALIDATION">S\'il vous plaît entrer la date ici</string>
	<string name="TIME_VALIDATION">S\'il vous plaît entrez temps ici</string>
	<string name="LEAD_VALIDATION">S\'il vous plaît sélectionner plomb ici</string>
	<string name="NoMeetingFoundLabel">Pas de réunions trouvé</string>
	<string name="NoTaskFoundLabel">Pas de travail a constaté</string>

	<string name="OCR_SELECT_PICTURE">Sélectionnez Image</string>
	<string name="OCR_TAKE_PICTURE">prendre une photo</string>
	<string name="RICH_TEXT_FORMAT_ALERT">S\'il vous plaît utiliser notre portail web pour éditer suivi message au format texte enrichi</string>

	<string name="Sort_Leads">Trier Leads</string>
	<string-array name="SORT_BY">
		<item>Par Nom plomb</item>
		<item>par CompanyName</item>
	</string-array>
	<string name="NO_SORTING">Pas de données pour le tri</string>
	<string name="ALERT_ALARM">Alerte alarme</string>
	<string name="HOUR">heure</string>
	<string name="MINUTE">Minute</string>
	<string name="BEFORE">avant</string>

	<string name="TASK_WAITING">Attendre</string>
	<string name="TASK_INPROGRESS">En cours</string>
	<string name="TASK_DEFERRED">différés</string>
	<string name="TASK_COMPLETED">terminé</string>
	<string name="TASK_LOW">faible</string>
	<string name="TASK_NORMAL">normal</string>
	<string name="TASK_HIGH">haut</string>

	<string name="PASSWORD_MUST_VALIDATION">Mot de passe doit contenir un numéro de at least</string>
	<string name="EVENT_ADD_EDIT">* événement</string>

	<!--
		09/08/2012	Jayesh
	-->
	<string name="USER_MANUAL_SCHEDULED_MEETINGS">réunions planifiées</string>
	<string name="USER_MANUAL_SCHEDULED_TASKS">Tâches planifiées</string>
	<!--
		Chnages Completed
	-->
	<!--
		09/08/2012	Jayesh
	-->
	<string name="HELP_SCHEDULED_MEETINGS">
	    L\'utilisateur peut afficher les réunions programmées pour un chef de file en sélectionnant un particulier le plomb, puis en cliquant sur l\'icône dans l\'écran de réunions MyLeads.
	    \n\n
		L\'utilisateur peut également programmer une nouvelle réunion, en collant sur "+" icône dans Réunion écran. Une nouvelle réunion prévue sera également ajouté à la calendrier de l\'appareil.
		\n\n
		L\'utilisateur peut également modifier réunion existante en tapant sur l\'icône de sélection dans l\'écran Réunion.
		\n\n
		L\'utilisateur sera également averti à chaque fois un reste réunion prévue.
	</string>
	<string name="HELP_SCHEDULED_TASKS">
		L\'utilisateur peut voir les tâches programmées pour un chef de file en sélectionnant un particulier le plomb, puis en cliquant sur l\'icône Tâches dans l\'écran MyLeads.
		\n\n
		L\'utilisateur peut également afficher les tâches planifiées pour un événement en sélectionnant un événement particulier, puis en cliquant sur l\'icône Tâches dans l\'écran des événements.
		\n\n
		L\'utilisateur peut également planifier une nouvelle tâche, en collant sur "+" icône dans l\'écran de travail.
		\n\n
		L\'utilisateur peut également modifier la tâche existante en tapant sur l\'icône de sélection dans l\'écran de travail.
	</string>
	<!--
		Chnages Completed
	-->
	<string name="Forgotpw_subtitle">Quel problème rencontrez-vous avec le compte MLeads?</string>
	<string name="Forgotpw_radioPw">J\'ai un problème avec mot de passe</string>
	<string name="Forgotpw_radioUsername">J\'ai oublié le nom d\'utilisateur MLeads</string>
	<string name="Forgotpw_buttonSubmit">soumettre</string>

	<string name="EMAIL_SELECT_ALL">Sélectionnez toutes les pistes</string>
	<string name="EMAIL_SELECT_MESSAGE_TEMPLATE">Sélectionner un modèle Courriel Message</string>
	<string name="NEW_MESSAGE">nouveau message</string>
	<string name="EventLimit">maintenant vous avez atteint votre limite d\'accès. s\'il vous plaît mise à niveau vers Enterprise MLeads.</string>
	<string name="LeadLimit">MLeads limitations Lite atteint. En MLeads Lite, vous pouvez créer seulement 20 prospects. Pour une utilisation ultérieure, vous devez télécharger la version Enterprise MLeads</string>
	<string name="MessagetLimit">MLeads limitations Lite atteint. En MLeads Lite, vous pouvez créer que 20 messages de suivi. Pour une utilisation ultérieure, vous devez télécharger la version Enterprise MLeads</string>
	<string name="ActionLimit">MLeads limitations Lite atteint. En MLeads Lite, vous pouvez créer seulement 20 mesures de suivi. Pour une utilisation ultérieure, vous devez télécharger la version Enterprise MLeads</string>
	<string name="TaskLimit">MLeads limitations Lite atteint. En MLeads Lite, vous pouvez créer seulement 20 Tâches. Pour une utilisation ultérieure, vous devez télécharger la version Enterprise MLeads</string>
	<string name="MeetingLimit">MLeads limitations Lite atteint. En MLeads Lite, vous pouvez créer seulement 20 rencontres. Pour une utilisation ultérieure, vous devez télécharger la version Enterprise MLeads</string>
	<string name="Button_Rate_mlites">Taux MLeads Lite</string>
	<string name="Button_Upgrade_Enterprise">Mise à niveau vers Enterprise MLeads</string>
	<string name="Checkbox_Upgrade">Ne plus montrer</string>
	<string name="Upgrade_Title">MobileLeadEnterprise Edition</string>
	<string name="Upgrade_text">Aimez-vous utiliser MLeads Lite App? S\'il vous plaît mise à niveau vers Enterprise ou MLeads Noter cette appli.</string>
	<string name="Button_skip">sauter</string>
	<string name="offline_mode_off">Offline mode is off.</string>
	<string name="enterpriseclient">Vous ne pouvez pas utiliser les informations d\'identification d\'entreprise MLeads pour vous connecter à MLeads Lite Edition de l\'application.</string>




    <!-- New strings for MLeads version 7.0 -->

    <string name="FollowUpTemplate_PreviewLabel">Template Preview</string>
    <string name="ContinueButtonLabel"> Continuer  </string>
    <string name="speakleadtitle_mail_domain">Parlez email le domaine de plomb</string>
    <string name="EMAIL_SELECT_Domain">Sélectionnez E-mail de domaine</string>
    <string name="button_Ok">OK</string>
    <string name="AddManual_Followup_Action_Completed_Lable">Ajouter suivi manuel action Terminé</string>
    <string name="select_Followup_action_completed_Label">Sélectionnez une action de suivi *</string>
    <string name="GroupsLabel">Groupes plomb</string>
    <string name="GroupsWithin_Label">Groupes à l\'intérieur</string>
    <string name="AddGroupLabel">Ajouter dirige le groupe</string>
    <string name="GROUP_ADD_EDIT">Groupe *</string>
    <string name="GROUP_source_ADD_EDIT">Lead Source</string>
    <string name="addgroupGroupType">Type de groupe</string>
    <string name="AddGroupGroupNameHint">Se il vous plaît entrez Groupe</string>
    <string name="AddGroupLeadSourceNameHint">Se il vous plaît entrer plomb Source</string>
	<string name="Lead_Source_Label">Lead Source</string>
    <string name="group_contactPerson">Contact</string>
    <string name="group_perpose">Raison</string>
    <string name="group_page_title">Afficher le groupe</string>
    <string name="EditGroupLabel">Modifier le groupe</string>
    <string name="DeleteGroupTitle">supprimer le groupe</string>
    <string name="LooseData2Group">Tous les fils, suivis, tâches et réunions de ce groupe seront également supprimés. Êtes-vous sûr de vouloir supprimer le groupe?</string>
    <string name="delete_Group_success">groupe %1$s supprimé avec succès.</string>
    <string name="delete_Group_failure">Impossible de supprimer groupe %1$s.</string>
    <string name="oppNextdate">RFP Due Date</string>
    <string name="PREVIEW_Pre_define_text">Ce était agréable de vous rencontrer lors de l\'événement {event-name} sur jj/mm/aaaa dans {event-ville}</string>
    <string name="SelectEvent_OR_Group_Label">Événement ou un groupe</string>
    <string name="Select_new_Event_OR_Group_Label">Sélectionnez l\'événement ou du groupe</string>
    <string name="meetingswithin">Dans réunions</string>
    <string name="taskwithin">tâches au sein</string>
    <string name="duration_label">Duration</string>
    <string name="spinner_followup_type_label">Sélectionner le type</string>
    <string name="add_group_success">Groupe %1$s ajouté.</string>
    <string name="edit_group_success">Groupe %1$s mis à jour avec succès.</string>



<!--  String For GCM Services -->
    <string name="title_activity_main">Push Notifications</string>
    <string name="error_config">Please set the %1$s constant and recompile the app.</string>
    <string name="already_registered">Device is already registered on server.</string>
    <string name="gcm_registered">From GCM: device successfully registered!</string>
    <string name="gcm_unregistered">From GCM: device successfully unregistered!</string>
    <string name="gcm_message">From GCM: you got message!</string>
    <string name="gcm_error">From GCM: error (%1$s).</string>
    <string name="gcm_recoverable_error">From GCM: recoverable error (%1$s).</string>
    <string name="gcm_deleted">From GCM: server deleted %1$d pending messages!</string>
    <string name="server_registering">Trying (attempt %1$d/%2$d) to register device on Demo Server.</string>
    <string name="server_registered">From Demo Server: successfully added device!</string>
    <string name="server_unregistered">From Demo Server: successfully removed device!</string>
    <string name="server_register_error">Could not register device on Demo Server after %1$d attempts.</string>
    <string name="server_unregister_error">Could not unregister device on Demo Server (%1$s).</string>
    <string name="options_register">Inscription</string>
    <string name="options_unregister">Unregister</string>
    <string name="options_clear">Clear</string>
    <string name="options_exit">Sortie</string>
    <!-- End GCM Strings -->


    <!-- V9.3 Message -->
    <string name="addAttachmentLabel">Attachment</string>
    <string name="AddLeadAttachmentsLabel">Attachment</string>
    <string name="select_year">sélectionner l\'année</string>
    <string name="AddLeadProductMessageLabel">Intérêts du produit</string>
    <string name="NoCustomProductFoundLabel">Aucun produit personnalisé trouvé.</string>
    <string name="NoExpenseFoundLabel">Aucune dépense trouvé.</string>
    <string name="snapshot_lead">Scannez le Badge</string>

     <!-- Facebook Application ID -->
    <string name="app_fb_id">509750915782967</string>
    <!-- App Secret ID = 9ff686d7e67644b26183d7db700c3091 -->


    <!-- Twitter Credentials -->
    <string name="twitter_consumerkey">lMomcqmTdbUGO7AOZUbVQ</string>
    <string name="twitter_consumersecret">1OjHp1sseddoErDU1fcrxCEYH4JM6YAUVekv7whVfh8</string>
    <string name="twitter_requesttokenURL">https://api.twitter.com/oauth/request_token</string>
    <string name="twitter_authorizeURL">https://api.twitter.com/oauth/authorize</string>
    <string name="twitter_accesstokenURL">https://api.twitter.com/oauth/access_token</string>
    <!-- This access token can be used to make API requests on your own account's behalf -->
    <string name="twitter_accesstoken">2148625268-m7btHblhyiSVvDrHMSJwuV4OBn9qyw41Qv7HQBa</string>
    <string name="twitter_accesstokensecret">PCXc5qB405gZrfq7ph3KQytYLaB63JyFEuDRRitiDVqwQ</string>


    <string name="exportTaskmailformat"> \n\n Se il vous plaît trouver la pièce jointe (s) qui contient les informations Liste des tâches exporté que vous avez demandé. </string>
    <string name="exportTaskmailformat2"><br /><br /> \n Vous pouvez maintenant utiliser le fichier .csv exporté pour importer les données dans l\'un de vos systèmes d\'affaires exclusives CRM existant ou.</string>
    <string name="exportTaskmailformat3"><br /><br /> \n\n Ce est une application que vous\'ll chérir et d\'améliorer vos efforts (ROI) dans les réseaux, développement des affaires, marketing et ventes! Connectez, Capture, contacter et convertir vos pistes, Le MLeads Way! Nous tenons à vous remercier pour l\'aide de l\'application MLeads. Nous sommes impatients de vous garder comme nos utilisateurs valorisés et offrir le meilleur service.</string>
    <string name="exportTaskmailformat4"><br /><br /> Nous vous demandons de faire référence MLeads à vos amis ou collègues. Nous aimerions accueillir tous les commentaires que vous pourriez avoir, se il vous plaît</string>
    <string name="exportTaskmailformat_two">de fournir les évaluations.</string>

    <string name="exportMeetingmailformat"> \n\n Se il vous plaît trouver la pièce jointe (s) qui contient les informations Liste Réunion exporté que vous avez demandé. </string>
    <string name="exportMeetingmailformat2"><br /><br /> \n Vous pouvez maintenant utiliser le fichier .csv exporté pour importer les données dans l\'un de vos systèmes d\'affaires exclusives CRM existant ou.</string>
    <string name="exportMeetingmailformat3"><br /><br /> \n\n Ce est une application que vous\'ll chérir et d\'améliorer vos efforts (ROI) dans les réseaux, développement des affaires, marketing et ventes! Connectez, Capture, contacter et convertir vos pistes, Le MLeads Way! Nous tenons à vous remercier pour l\'aide de l\'application MLeads. Nous sommes impatients de vous garder comme nos utilisateurs valorisés et offrir le meilleur service.</string>
    <string name="exportMeetingmailformat4"><br /><br /> Nous vous demandons de faire référence MLeads à vos amis ou collègues. Nous aimerions accueillir tous les commentaires que vous pourriez avoir, se il vous plaît</string>
    <string name="exportMeetingmailformat_two">de fournir les évaluations.</string>


    <string name="TeamManagement">Gérerl\'équipe / Reset Mot de passe</string>
    <string name="ManageExportAbility">Gérer Capacité d\'exportation</string>
    <string name="AddTeamMember">Ajouter Membre de l\'équipe</string>

    <string name="export_aweber_success">Leads exportés vers AWeber succès.</string>
    <string name="export_aweber_fails">Une erreur se est produite dans l\'exportation de processus AWeber. Se il vous plaît essayer à nouveau.</string>

    <string name="NoPrevieousLeadHint">Vous êtes à la première plomb, sans plomb précédente trouvé.</string>
    <string name="NoNextLeadHint">Vous êtes au dernier plomb, sans plomb Suivant trouvé.</string>

    <string name="NoPrevieousEventHint">Vous êtes à la première de l\'événement, aucun événement précédente trouvé.</string>
    <string name="NoNextEventHint">Vous êtes au dernier événement, aucun événement Suivant trouvé.</string>

    <string name="NoPrevieousTaskHint">Vous êtes à première tâche, No précédente Task trouvé.</string>
    <string name="NoNextTaskHint">Vous êtes à dernière tâche, Non Suivant Groupe trouvé.</string>

    <string name="NoPrevieousMeetingHint">Vous êtes à la première réunion, aucune réunion précédente trouvé.</string>
    <string name="NoNextMeetingHint">Vous êtes à la dernière réunion, Non Prochaine réunion trouvée.</string>

    <string name="SelectDefaultLeadRetrievalHint">Sélectionnez Récupération de plomb par défaut</string>
    <string name="SelectFollowUp">Sélectionnez Suivi</string>




    <!-- Mleads 9.6 -->
    <string name="event_sponsors">Commanditaires de l\'événement</string>
    <string name="no_sponsor_info">Aucune information des commanditaires est disponible pour cet événement.</string>
    <string name="visible_to_me">Visible seulement à moi</string>
    <string name="visible_to_team_member">Visible à l\'équipe Membre</string>
    <string name="guidline_txt">Ceci va insérer la ligne suivante au début du corps du message \n (Ex: Ce était agréable de vous rencontrer au nom de l\'événement à la date de l\'événement à la ville)</string>
    <string name="chbox_prefix">Insérez pré-définir le texte de ligne lors de l\'envoi d\'e-mails</string>
    <string name="mleads">MLeads</string>
    <string name="guidline_txt2">Nous allons personnaliser votre e-mail en ajoutant \'Salut Prénom, \' au début du message. \'Email Signature \' à la fin de l\'organisme (se il est configuré dans ma page de profil).</string>
    <string name="set_reminder">Réglez Rappel</string>
    <string name="reminder_date">rappel date de</string>
    <string name="reminder_time">rappel Temps</string>
    <string name="add_status_icon">Ajouter Icône d\'état :</string>
    <string name="add_expense">Ajouter dépenses</string>
    <string name="exp_name">Dépenses Nom*</string>
    <string name="amount">montant*</string>
    <string name="date">Date*</string>
    <string name="description">Description des frais</string>
    <string name="add_lead">Ajouter plomb</string>
    <string name="touch_to_speak">Touchez l\'icône du microphone pour parler</string>
    <string name="email_prefix">email préfixe</string>
    <string name="email_speak_hint">Example: jsmith</string>
    <string name="domain">domaine</string>
    <string name="email_domain_hint">me.com</string>
    <string name="cancel">annuler</string>
    <string name="Continue">continuer</string>
    <string name="video_name_hint">Nom de la vidéo *</string>
    <string name="video_description_hint">description de la vidéo *</string>
    <string name="video_link_hint">Video Link * par exemple http://www.domainname.com</string>
    <string name="add_team_member">Ajouter Membre de l\'équipe</string>
    <string name="team_manager">Team Manager*</string>
    <string name="industry_id">Industrie Id *</string>
    <string name="event_organizer">Organisateur de l\'événement</string>
    <string name="retype_email_hint">Confirmer votre Email *</string>
    <string name="copy_or_email">Copier ou Envoyer votre programme d\'affiliation \n script.</string>
    <string name="add">ajouter</string>
    <string name="attendees">Les participants</string>
    <string name="badge_category">Badge Catégorie</string>
    <string name="besocial_label">BeSocial- \nFlux d\'activité</string>
    <string name="leader_board">Leader Board</string>
    <string name="send">envoyer</string>
    <string name="msg_hint">Tapez ici pour Envoyer un message</string>
    <string name="msg_more_label">Chargez les messages précédents</string>
    <string name="no_badge_cat">Aucune Badge Catégorie Trouvé</string>
    <string name="ticket_listing">Annonce de billets</string>
    <string name="leads_by_lead_qualifier">% Conduit par qualificatifs plomb</string>
    <string name="qr_code_label">QR Code</string>
    <string name="bump_main_title1">Remarque: - Pour ajouter un plomb utilisant la technologie Bump, les deux appareils doivent avoir le système d\'exploitation Android</string>
    <string name="bump_main_title2">Remarque: - activer la fonction GPS sur votre appareil pour utiliser la fonctionnalité Bump \nRemarque: Ceci ne fonctionne entre deux mleads utilisateurs enregistrés</string>
    <string name="start_bump">Démarrer Bump</string>
    <string name="scanned_data">données numérisées</string>
    <string name="add_lead_map_scan">Plan données de numérisation ci-dessous pour l\'fields. \n Drag et déposer du texte dans les champs.</string>
    <string name="first_name">prénom</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="scan_business_card">Numérisation de carte de visite</string>
    <string name="ocr_label">OCR</string>
    <string name="translation_label">traduction</string>
    <string name="target_language">[Langue cible]</string>
    <string name="email_report_label">Email\nrapport</string>
    <string name="no_of_leads">Nombre de Leads</string>
    <string name="leads_converted_to_customer">Leads Converti en clientèle</string>
    <string name="average_days_to_convert">Moyenne jours pour convertir</string>
    <string name="expense_incurred">Frais engagés pour convertir \n plomb au client</string>
    <string name="image_viewer">Image Viewer</string>
    <string name="followup_label">Suivre</string>
    <string name="followup_date_label">Date de suivi : </string>
    <string name="comments_label">commentaires :</string>
    <string name="comments_hint">Entrez Commentaire</string>
    <string name="sent_date_label">date d\'envoi</string>
    <string name="interval_label">intervalle</string>
    <string name="subject_label">sujet</string>
    <string name="drip_message_label">Drip message</string>
    <string name="lead_name_label">Nom plomb</string>
    <string name="drip_msg_detail">Drip Détails du message</string>
    <string name="phone_hint">Par exemple de téléphone (012) 345-6789</string>
    <string name="phone_hint2">(par exemple (012) 345-6789)</string>
    <string name="other_phone_hint">Autre exemple de téléphone (012) 345-6789</string>
    <string name="edit_video_link_label">Modifier votre lien vidéo ici</string>
    <string name="my_qr_card">Mon QR affaires \ n Carte</string>
    <string name="my_events_label">Mes événements</string>
    <string name="my_reg_events_label">Mes événements enregistrés</string>
    <string name="expense_tracking">Suivi des dépenses</string>
    <string name="faq_label">FAQ</string>
    <string name="type_label">Type</string>
    <string name="name_label">nom</string>
    <string name="date_label">Date</string>
    <string name="comments">commentaires</string>
    <string name="email_template">modèle de courrier électronique</string>
    <string name="msg_label">message : </string>
    <string name="subject">sujet : </string>
    <string name="target_lead_label">Lead cible</string>
    <string name="guidlines_details">Lignes directrices pour l\'importation à partir du fichier CSV participants</string>
    <string name="guidlines_note">Remarque: fichier CSV sera importé avec le format de l\'échantillon prédéfini seulement.</string>
    <string name="steps_title">Étapes à suivre pour enregistrer le fichier CSV avec le format de l\'échantillon:</string>
    <string name="step_1">Étape 1: Connectez votre appareil mobile à un ordinateur. Dans la carte SD de votre appareil, allez à sdcard -> dossier MLeads</string>
    <string name="step_2">Étape 2: Dans la liste MLeads de dossier, sélectionnez le fichier "Import_Attendees_Sample.csv", et enregistrez-le sur votre ordinateur portable ou de bureau dossier.</string>
    <string name="step_3">Étape 3: Ajouter vos informations de participants dans le fichier selon le format défini dans le fichier de l\'échantillon. Après avoir fait entrer les informations des participants, se il vous plaît enregistrer le fichier sous un nom différent.</string>
    <string name="step_4">Étape 4: Faites glisser et déposez le fichier que vous venez de créer avec vos données dans "MLeads" Liste des dossiers.</string>
    <string name="step_5">Etape 5: Maintenant, retournez à l\'application MLeads sur votre appareil et importer les informations des participants en utilisant votre fichier .csv.</string>
    <string name="home_label">maison</string>
    <!-- import data pop up -->
    <string name="csv_file">fichier CSV</string>
    <string name="address_book">carnet d\'adresses</string>
    <string name="gmail">Gmail</string>
    <string name="yahoo">Yahoo</string>
    <string name="aweber">AWeber</string>
    <string name="salesforce">Salesforce</string>
    <!-- About us -->
    <string name="version">versión 9.7.3.24</string>
    <string name="txt_leads">MobileLeads LLC.</string>
    <string name="txt_leads2">Centre d\'affaires, de Lansdale</string>
    <string name="txt_leads3">650 Avenue North Cannon.</string>
    <string name="txt_leads4">Lansdale, PA 19446</string>
    <string name="txtURL2">https://www.myleadssite.com</string>
    <string name="txtEmail2">support@myleadssite.com</string>
    <string name="txtCall1">+1 267-263-3178</string>
    <string name="txt_leads6">© 2011-2018. Tous droits réservés et toutes les marques appartenant à MobileLeads LLC. En attente de brevet.</string>
    <string name="import_label">importation</string>
    <string name="export_label">exportation</string>
    <string name="name_label_with_star">nom*</string>
    <string name="lead_image_label">Lead Image</string>
    <string name="subscription_expire_msg">Votre abonnement est périmée. \n Se il vous plaît renouveler votre abonnement à partir de la page des paramètres.</string>
    <string name="lead_action_label">Actions plomb</string>
    <string name="lead_research_label">recherche plomb</string>
    <string name="call_label">appel</string>
    <string name="messaging">Messagerie</string>
    <string name="create_task_label">Créer une tâche</string>
    <string name="setup_meeting_label">Réunion d\'installation</string>
    <string name="add_to_addresdd_book">Ajouter au \n carnet d\'adresses</string>
    <string name="manual_follow_up">Manuel de suivi</string>
    <string name="stop_drip_email">Arrêter Drip Email</string>
    <string name="lead_follow_ups">Suivre plomb-Ups</string>
    <string name="search_profile">Recherche \n Profil</string>
    <string name="website">site Web</string>
    <string name="google_search">Google \n Recherche</string>
    <string name="map_search">carte \n Recherche</string>
    <string name="fb_connect">Facebook \n relier</string>
    <string name="twitter_connect">Twitter \n relier</string>
    <string name="list_swipe_note">Remarque: les dossiers de glisser à gauche et à droite pour examiner les données</string>
    <string name="welcome_to">Bienvenue à</string>
    <string name="login">S\'IDENTIFIER</string>
    <string name="register_using">Inscrivez-vous avec:</string>
    <string name="password">mot de passe</string>
    <string name="dont_show_again">Don\'t montrent à nouveau.</string>
    <string name="user_name">Nom d\'utilisateur</string>
    <string name="capture">Capture</string>
    <string name="team_member">membre de l\'équipe</string>
    <string name="update">mettre à jour</string>
    <string name="moxtra_meeting_invitation">Invitation Moxtra Réunion</string>
    <string name="select_lead_to_invite">Sélectionnez plomb d\'inviter à la réunion</string>
    <string name="currency_support">Soutien devise</string>
    <string name="select_default_lead_retrieval">Sélectionnez Récupération de plomb par défaut</string>
    <string name="email_id">Email ID</string>
    <string name="phone_extension">Extension de téléphone</string>
    <string name="mobile_hint">par exemple mobile (012) 345-6789</string>
    <string name="system_options">Options du système</string>
    <string name="more_info">plus d\'info</string>
    <string name="sync_to_server">Synchronisation au serveur</string>
    <string name="custom_product_qualifiers">Qualifications personnalisés produit</string>
    <string name="custom_lead_qualifiers">Qualifications personnalisé plomb</string>
    <string name="get_started_tutorial">Commencez Tutoriels</string>
    <string name="my_reg_events_tutorial">Mes événements Tutorial Enregistré</string>
    <string name="refer_mleads_to_frnd">Reportez-vous Mleads à un ami</string>
    <string name="add_note_here">Ajoutez votre remarque ici ...</string>
    <string name="add_capital">AJOUTER</string>
    <string name="lead_label">plomb</string>
    <string name="event">événement</string>
    <string name="lead_groups">Groupes plomb</string>
    <string name="quick_record_lead">Rapide plomb d\'enregistrement</string>
    <string name="aweber_import_options">Aweber Options d\'importation</string>
    <string name="choose_option">Choisissez Options</string>
    <string name="send_email_options">Envoyer Options de messagerie</string>
    <string name="send_mail_to">Envoyer un mail </string>
    <string name="white_logo">Blanc Logo</string>
    <string name="update_logo">Mise à jour Logo</string>
    <string name="my_purchase">Mon Achat</string>
    <string name="tickets">billets</string>
    <string name="services">services</string>
    <string name="sessions">Sessions</string>
    <string name="no_found">Non Trouvé</string>
    <string name="quick_tips_videos">CONSEILS RAPIDES \n Vidéos</string>
    <string name="no_video_found">Aucune vidéo trouvée</string>
    <string name="view_quick_note">Voir Quick Note plomb</string>
    <string name="button_delete">effacer</string>
    <string name="record_voice_memo">Mémo d\'enregistrement vocal</string>
    <string name="play_memo">Jouer Enregistré Mémo vocal</string>
    <string name="product_interest_by_per">Intérêts du produit par le pourcentage</string>
    <string name="sales_cycle_report">Rapport de cycle de vente</string>
    <string name="converted_leads_to_customer">Leads converti en client</string>
    <string name="leads_by_qua"># Et % de prospects par Qualifications plomb</string>
    <string name="pipeline_report">Rapport pipeline</string>
    <string name="clicks_for_sponsors"># de clics pour Sponsors</string>
    <string name="question_label">question :- </string>
    <string name="answer_label">réponse :- </string>
    <string name="speaker_name_label">Nom Président</string>
    <string name="description_label">description</string>
    <string name="expense_incurred_to_convert_lead_to_customer">Frais engagés pour convertir plomb au client</string>
    <string name="average_expense">dépense moyenne</string>
    <string name="select_campaign">Sélectionnez campagne</string>
    <string name="no_campaign_available">Aucune campagne Disponible</string>
    <string name="pipeline_sales_report">Pipeline Rapport des ventes</string>
    <string name="select_year_label">sélectionner l\'année :</string>
    <string name="event_session_list">Liste des événements Session</string>
    <string name="session_duration">session Durée</string>
    <string name="custom_products">Produits sur mesure</string>
    <string name="more_about">Plus / sur</string>
    <string name="refer_to_frnd">Conseiller à un ami</string>
    <string name="scan_the_badge_label">Scannez le Badge</string>
    <string name="scan_badge_label">Badge de numérisation</string>
    <string name="snapshot_lead_now_label">Maintenant - L\'image sera traitée et le plomb sera ajouté à votre compte instantanément.</string>
    <string name="snapshot_lead_later_label">Plus tard - L\'image sera traitée de backend et le fil sera automatiquement ajouté à votre compte.</string>
    <string name="speak_dialog_title">Parlez de temps est de 20 secondes. \n Se il vous plaît parler clairement et rapidement.</string>
    <string name="sponsor_label">sponsor</string>
    <string name="please_take_survey">Se il vous plaît prendre Enquête</string>
    <string name="team_management_video_label">Équipe de direction \n Vous pouvez transférer ou supprimer des comptes</string>
    <string name="current_team_hierarchy">Hiérarchie actuelle de l\'équipe</string>
    <string name="no_team_member_found">Trouvé Non membre de l\'équipe</string>
    <string name="terms_and_privacy_policy">Termes et \n Politique de confidentialité</string>
    <string name="terms_of_use">Conditions d\'utilisation</string>
    <string name="end_user_license_agreement">CONTRAT DE LICENCE D\'UTILISATEUR FINAL</string>
    <string name="intro_label">INTRODUCTION</string>
    <string name="transfer_team_member">Transfert membre de l\'équipe</string>
    <string name="email_label_with_colon">Email : </string>
    <string name="first_name_label_with_colon">prénom : </string>
    <string name="last_name_label_with_colon">Nom De Famille : </string>
    <string name="unshare">UnShare</string>
    <string name="no_leads_shared">Pas de fils ont été partagés, afin d\'Un-part</string>
    <string name="user_manual_details">Manuel de l\'utilisateur \n détails</string>
    <string name="loading_video">Chargement de la vidéo ...</string>
    <string name="video_links">Des liaisons vidéo</string>
    <string name="view_event">Voir l\'événement</string>
    <string name="event_type">Type d\'événement</string>
    <string name="notes">Remarques</string>
    <string name="view_email_template">Visualiser Courriel \n modèle</string>
    <string name="view_lead_group">Afficher le groupe de plomb</string>
    <string name="lead_group_actions">Mener des actions de groupe</string>
    <string name="task">tâche</string>
    <string name="unshare_leads">Leads unshare</string>
    <string name="transfer_leads">Leads de transfert</string>
    <string name="delete_all_leads">supprimer tout \n leads</string>
    <string name="view_lead">Voir plomb</string>
    <string name="view_opportunity_info">Renseignements Opportunity</string>
    <string name="view_address">Afficher l\'adresse</string>
    <string name="view_note">Voir la note</string>
    <string name="event_actions">Actions d\'événements</string>
    <string name="event_agenda">événement \n ordre du jour</string>
    <string name="places_nearby">Lieux \n proche</string>
    <string name="view_my_register_event">Voir Mon enregistrer l\'événement</string>
    <string name="location">emplacement</string>
    <string name="organizer_name">Nom organisateur</string>
    <string name="about_the_event">À propos de l\'événement</string>
    <string name="purchase_history">Historique des achats</string>
    <string name="session_list">Liste session</string>
    <string name="fb">Facebook</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="linkedin">LinkedIn</string>
    <string name="survey">enquête</string>
    <string name="meeting_details">Détails de la réunion</string>
    <string name="leads_with_star">leads*</string>
    <string name="alert_time">alerte Temps</string>
    <string name="event_detail">Détails de l\'événement :</string>
    <string name="lead_detail">Détail plomb :</string>
    <string name="view_lead_detail">Voir Détail plomb</string>
    <string name="task_details">Détails de la tâche</string>
    <string name="event_name">Nom de l\'événement</string>
    <string name="event_date">Date de l\'événement</string>
    <string name="mark_as_completed">Complété</string>
    <string name="view_image">Voir l\'image</string>



    <!-- New Messages for MLeads9.7 -->




    <!-- Messages -->
    <string name="send_mail_to_all_lead_confermation">Nous allons personnaliser votre e-mail en ajoutant \'Salut Prénom, \' au début du message. \'Email Signature \' à la fin de l\'organisme (se il est configuré dans ma page de profil). </string>
    <string name="Email_Template_sugestion">Nous vous recommandons de créer / mettre à jour email modèle de message de notre site myleadssite.com aide de votre ordinateur</string>

    <!-- Login messages -->
    <string name="activation_expire_dialog">Votre compte a été désactivé. Voulez-vous Renvoyer le lien d\'activation? Cliquez sur OK pour recevoir le lien.</string>
    <string name="activation_pending_dialog">Votre compte ne est pas encore activé, Souhaitez-vous Renvoyer le lien d\'activation? Cliquez sur OK pour recevoir le lien sinon cliquez sur Continuer.</string>
    <string name="subscription_expired">Votre abonnement a expiré</string>
    <string name="subscription_expired_days">Votre  abonnement sera expiré en  %1$s journées</string>
    <string name="no_internet">Non Internet</string>
    <string name="internet_error">Internet ne est pas disponible, Impossible de se connecter au serveur, se il vous plaît essayer à nouveau.</string>
    <string name="activation_link_sent">Lien d\'activation envoyé avec succès.</string>

    <!-- event messages -->

    <string name="view_agenda">Voir l\'ordre du jour</string>
    <string name="sms_lead_alert_group">Pour utiliser cette fonctionnalité groupe devrait avoir au moins un plomb avec numéro de téléphone.</string>
    <string name="sms_lead_alert_event">Pour utiliser cet événement de fonction devrait avoir au moins un plomb avec numéro de téléphone.</string>
    <string name="lead_alert_group">Pour utiliser cette fonctionnalité groupe devrait avoir au moins un plomb</string>
    <string name="lead_alert_event">Pour utiliser cet événement de fonctionnalité doit avoir au moins un plomb</string>
    <string name="transfer_leads_success">Pour utiliser cet événement de fonctionnalité doit avoir au moins un plomb</string>
    <string name="transfer_leads_error_msg">Sélectionnez au moins une déboucher sur un transfert.</string>
    <string name="sharing_leads_success">Fils partageant complété avec succès.</string>
    <string name="sharing_leads_error_msg">Une erreur est survenue lors du partage de prospects. Se il vous plaît réessayer plus tard.</string>
    <string name="delete_event_message">Tous les suivis dans ce fil seront supprimés ainsi que les tâches et réunions; Êtes-vous sûr de vouloir supprimer le plomb?</string>
    <string name="share_lead_validation_msg">Se il vous plaît sélectionner au moins un plomb afin d\'effectuer partager leurs pistes.</string>
    <string name="transfer_lead_validation_msg">Se il vous plaît sélectionner au moins un plomb afin d\'effectuer Leads de transfert.</string>
    <string name="leads_delete_success">Leads supprimés avec succès.</string>
    <string name="leads_delete_error">Une erreur est survenue lors de la suppression des pistes. Se il vous plaît réessayer plus tard.</string>
    <string name="sorry_no_more_event_for">Désolé, aucun événement pour plus</string>
    <string name="leads_unshared_success">Conduit non partagées avec succès.</string>
    <string name="leads_unshared_error">Une erreur est survenue lors Leads non partagées. Se il vous plaît réessayer plus tard.</string>
    <string name="besocial_error_msg">Cette fonctionnalité n\'est pas activée par l\'organisateur de l\'événement.</string>
    <string name="imoprt_confirmation_msg">D\'où voulez-vous importer pistes?</string>
    <string name="no_activity_found">Désolé, aucune activité trouvée pour voir ce fichier</string>
    <string name="choose_your_file">Choisissez votre fichier</string>
    <string name="leads_import_success">Leads importés avec succès.</string>
    <string name="import_failure">Désolé, ne peut pas importer des données, se il vous plaît essayer à nouveau</string>
    <string name="wait_while_loading">Se il vous plaît patienter pendant le chargement ...</string>
    <string name="import_success">Les données importées avec succès</string>
    <string name="requried">requried</string>
    <string name="sdcard_not_found">Sdcard introuvable, Se il vous plaît Montez le SDCard, puis essayez d\'importer depuis un fichier .csv fils</string>
    <string name="total_imported">Totale importée:</string>
    <string name="total_not_imported">Total ne sont pas importés:</string>
    <string name="this_featured_is_disabled">Total ne sont pas importés: Cette fonctionnalité est désactivée par l\'organisateur de l\'événement</string>
    <string name="the_event_organizer_has_not_setup_fbpage">L\'organisateur de l\'événement n\'a pas la configuration de la page Facebook de l\'événement</string>
    <string name="the_event_organizer_has_not_setup_twitterpage">L\'organisateur de l\'événement n\'a pas la configuration la page twitter pour cet événement</string>
    <string name="the_event_organizer_has_not_setup_linkedinpage">L\'organisateur de l\'événement n\'a pas la configuration du groupe de linkedin pour cet événement</string>
    <string name="select_attendees">Se il vous plaît sélectionnez participant de la liste.</string>
    <string name="listed_attendees_are_verified">Listed attendees are already verified.</string>
    <string name="attendees_does_not_belong_to_ticket">Les participants ne appartient pas à cette vente de billets.</string>
    <string name="attendees_does_not_belong_to_service">Les participants ne appartient pas à ce service.</string>
    <string name="attendees_does_not_belong_to_session">Les participants ne appartient pas à cette session.</string>
    <string name="server_issue_msg">Apprendre quelques problème de serveur. Se il vous plaît essayer après un certain temps.</string>
    <string name="no_ticket_purchased">Aucun billet a été acheté</string>
    <string name="no_service_purchased">Aucun service n\'a été acheté</string>
    <string name="no_session_purchased">Pas de session a été acheté</string>
    <string name="no_attendees_found">Pas de participant trouvés dans cette Badge Catégorie</string>
    <string name="failed_to_send_chat">Défaut de chat Envoyer</string>
    <string name="enter_chat_text">Entrer en chat texte</string>
    <string name="take_pic">prendre une photo</string>
    <string name="select_pic">Sélectionnez Image</string>
    <string name="select_option">Sélectionner une option</string>
    <string name="no_activity_be_the_first">Il n\'y a aucune activité sur cet événement. Soyez le premier à lancer la conversation.</string>
    <string name="add_your_company_product_or_services">Ajouter entreprise \'s produits ou services afin vos prospects peuvent être qualifiés par l\'intérêt du produit</string>
    <string name="delete_expense_warninig">Êtes-vous sûr de vouloir supprimer cette dépense?</string>
    <string name="add_image_for_lead_status">Se il vous plaît Ajouter une image de la Condition plomb</string>
    <string name="lead_status_already_exists">Statut plomb avec le même nom existe déjà!</string>
    <string name="upload_lead_status_pic">Téléchargez Statut plomb Photo</string>
    <string name="add_custom_product">Ajouter Produit personnalisé</string>
    <string name="custom_product">Produit personnalisé *</string>
    <string name="view_custom_lead_status">Affichage personnalisé Lead Etat</string>
    <string name="status_icon">Icône d\'état:</string>
    <string name="edit_custom_pro">Modifier personnalisés \ nProducts Qualifications</string>
    <string name="product_qualifier">Produits Qualifications</string>
    <string name="view_custom_pro">Voir personnalisés \ nProducts Qualifications</string>
    <string name="add_followup_msg_note"><b>Remarque: Si vous voulez format HTML message électronique basé sur un modèle, pour ensuite créer</b> <a href="http://www.myleadssite.com">http://www.myleadssite.com</a></string>
    <string name="email_template_note">Vous devez créer un événement ou groupe de tête première pour que le Modèle de courrier électronique à affecter à. Se il vous plaît créer un événement ou groupe de tête avant de créer Modèle de courrier électronique.</string>
    <string name="you_dont_have_event">Désolé, vous n \ \'avez un événement</string>
    <string name="applicable_to_all_event_grp">Applicable à tous les événements et groupes</string>
    <string name="email_template_edit_note">Ce modèle de courriel est créé à partir de site Web afin, se il vous plaît vous connecter au site Web pour l\'édition dans ce modèle de courriel.</string>
    <string name="not_valid">Non valide</string>
    <string name="enter_valid_email">Entrez e-mail valide</string>
    <string name="error_label">erreur</string>
    <string name="error_in_forgot_pass">Erreur Mot de passe oublié</string>
    <string name="your_username_is_sent">Votre nom d\'utilisateur a été envoyé à votre adresse e-mail</string>
    <string name="view_grp_note">Pour utiliser cette fonctionnalité groupe devrait avoir au moins un plomb.</string>
    <string name="leads_import_failure">Conduit Échec de l\'importation</string>
    <string name="wait_while_generating_csv">Se il vous plaît Attendez !!! tout en générant .csv</string>
    <string name="cannot_import_data">Désolé, ne peut pas importer des données</string>
    <string name="please_select_event">Se il vous plaît sélectionnez l\'événement</string>

    <!-- Home messages -->

    <string name="leads_by_attendees">Nombre de Leads par \ n participants</string>
    <string name="upload_pro_pic">Téléchargez profil Picture</string>
    <string name="upload_company_logo">Téléchargez votre logo de société</string>
    <string name="not_done">NOTDONE</string>
    <string name="only_event_organizer_will_view">Seulement organisateur de l\'événement sera en mesure d\'afficher des rapports</string>
    <string name="wait_while_generating_pipeline_reports">Se il vous plaît patienter pendant que nous la génération de rapports de pipelines !!!</string>
    <string name="sales_reports">Rapports de vente</string>
    <string name="pipeline_sales_reports">Rapports pipelines de vente</string>
    <string name="clicks_for_sponsors_logo">Nombre de clics pour \ n Sponsors logos</string>
    <string name="no_of_leads_by_lead_qualifier">Nombre de Leads par \ qualificatifs nlead</string>
    <string name="no_and_per_of_leads_by_lead_qualifier"># Et% de pistes \ BNY plomb Qualifications</string>
    <string name="please_select_sponsor_name">Se il vous plaît sélectionnez sponsors nom</string>
    <string name="set_teammember_3_level_hierarchy">Réglez équipe Hiérarchie membres Visibilité: 3 Niveau hiérarchique</string>
    <string name="set_teammember_entire_hierarchy">Réglez équipe Hiérarchie membres Visibilité: Hiérarchie entière</string>
    <string name="team_member_full_hi">Membre de l\'équipe complète Hiérarchie</string>
    <string name="team_member_limited_hi">Membre de l\'équipe limitée Hiérarchie</string>
    <string name="team_member_full_hi_msg">Tous les membres de l\'équipe et leurs activités de votre organisation dessous de votre niveau seront affichés à vous. .</string>
    <string name="team_member_limited_hi_msg">Membres de l\'équipe et leurs activités jusqu\'à trois niveaux en dessous de vous dans votre organisation seront affichés pour vous </string>
    <string name="current_team_hi_3_level">Hiérarchie actuelle de l\'équipe: la visibilité à trois niveaux - Touchez pour modifier</string>
    <string name="current_team_hi_full">Équipe actuelle hiérarchie: Visibilité complet. Cliquez pour changer</string>
    <string name="to_use_this_feature_u_req_team_member">To use this feature you required a team member</string>
    <string name="delete_teammember">supprimer d\'équipe</string>
    <string name="do_u_want_to_delete_teammember">Voulez-vous supprimer ce membre de l\'équipe?</string>
    <string name="teammem_transfered_success">Membre de l\'équipe transférés avec succès</string>
    <string name="teammem_tarnsfered_failed_as_email_exist">Transfert membre de l\'équipe a échoué à l\'adresse de courriel existe déjà.</string>
    <string name="teammem_tarnsfered_failed">Membre de l\'équipe transfère pas. Se il vous plaît essayez de nouveau.</string>
    <string name="teammem_deleted_success">Membre de l\'équipe Supprimé avec succès</string>
    <string name="teammem_not_deleted">Membre de l\'équipe pas supprimer. Se il vous plaît essayez de nouveau.</string>
    <string name="transfer_team_member_alert">Toutes les événement (s), groupe (s), le plomb (s), Modèle de courrier électronique (s) de ce membre de l\'équipe sera transférée à un autre membre de l\'équipe. Voulez-vous procéder?</string>

    <!-- Group Messages -->

    <string name="view_grp">Afficher le groupe</string>
    <string name="wait_while_importing_data">Se il vous plaît patienter pendant que l\'importation de vos données ...!</string>
    <string name="edit_custom_lead_status">Modifier personnalisé Lead Etat</string>
    <string name="edit_status_icon">Modifier Icône d\'état:</string>
    <string name="view_followup_action">Voir suivi \ nAction</string>
    <string name="select_specific_leads">Sélectionnez spécifiques \ n Leads</string>
    <string name="done">DONE</string>
    <string name="io_error">Entrée / Erreur de sortie</string>
    <string name="image_cannot_be_decoded">Image peut \'t être décodé</string>
    <string name="downloads_are_denied">Téléchargements sont refusées</string>
    <string name="out_of_memory">Out Of Erreur de mémoire</string>
    <string name="unknown_error">erreur inconnue</string>
    <string name="service_listing">Liste de services</string>
    <string name="session_listing">session Annonce</string>
    <string name="attendee_authentication_failed">Authentification des participants a échoué.</string>
    <string name="no_description_found">Aucune description trouvée pour cette Présence</string>
    <string name="your_device_doesnot_support_crop_fun">Oups - votre appareil n \'t soutenir l\'action des cultures!</string>
    <!--
<string name=""></string>
<string name=""></string>
<string name=""></string>
<string name=""></string>
<string name=""></string>













    -->
    <!-- Lead Messages -->
    <string name="enter_notes">Entrez Remarques</string>
    <string name="add_lead_alert">Vous avez besoin d\'un événement ou un groupe Lead être créé en premier pour que le plomb à affecter à. Se il vous plaît créer un événement ou groupe de tête avant d\'ajouter le plomb.</string>
    <string name="add_lead_alert2">Afin d\'ajouter le plomb, se il vous plaît d\'abord créer un événement, car il ya aucun cas existe actuellement</string>
    <string name="confirm">confirmer</string>
    <string name="scan_business_renewal_subscription">Vous avez atteint la limite d\'utilisation gratuite de numérisation de carte de visite. Pour continuer à utiliser cette fonction se il vous plaît considérer le renouvellement de l\'abonnement.</string>
    <string name="purchasing_additional_business_card">Vous avez atteint la limite d\'utilisation de numérisation de carte de visite. Pour continuer à utiliser cette fonction, se il vous plaît envisager l\'achat scans de cartes d\'affaires supplémentaires.</string>
    <string name="scan_badge_renewal_subscription">Vous avez atteint la limite d\'utilisation gratuite de l\'insigne de numérisation. Pour continuer à utiliser cette fonction se il vous plaît considérer le renouvellement de l\'abonnement.</string>
    <string name="purchasing_additional_badge_scan">Vous avez atteint la limite d\'utilisation de l\'insigne de numérisation. Pour continuer à utiliser cette fonction, se il vous plaît envisager l\'achat supplémentaires Scans Badge.</string>
    <string name="email_confirmation">Êtes-vous sûr de votre e-mail?</string>
    <string name="speak_lead">Parlez plomb</string>
    <string name="start">début</string>
    <string name="no_recognition_result_matched">Aucun résultat de reconnaissance adapté</string>
    <string name="please_speak_again">Se il vous plaît parler à nouveau</string>
    <string name="speak_again">parler à nouveau</string>
    <string name="renew">renouveler</string>
    <string name="email_success">E-mail envoyé avec succès.</string>
    <string name="email_failure">Désolé, email ne peut être envoyé avec succès, se il vous plaît essayer à nouveau</string>
    <string name="user_detail">Détail de l\'utilisateur</string>
    <string name="gps_alert">Votre GPS semble être désactivé, voulez-vous lui permettre?</string>
    <string name="searching_for_gps">Recherche de votre GPS meilleur emplacement ...</string>
    <string name="wait_searching_other_user">Attendez ... \ nSearching Autres utilisateur</string>
    <string name="back_alert">Êtes-vous sûr de vouloir revenir en arrière?</string>
    <string name="wait_while_scanning">Se il vous plaît patienter pendant que Numérisation ...</string>
    <string name="capture_image">image capturée</string>
    <string name="scan">balayage</string>
    <string name="lead_grp_date">Lead Group Date: </string>
    <string name="no_follow_up">Aucun suivi Disponible.</string>
    <string name="no_comment_added">Non Commentaire ajouté!</string>
    <string name="gps_setting">Paramètres GPS</string>
    <string name="gps_alert2">GPS ne est pas activé. Voulez-vous ouvrir le menu des paramètres?</string>
    <string name="export_confirmation_msg">où voulez-vous exporter pistes?</string>
    <string name="export_alert">Il devrait y avoir au moins un conducteur disponible pour l\'exportation.</string>
    <string name="badge_snapshot_lead">Badge Snapshot plomb</string>
    <string name="export_to_aweber">Exporter vers AWeber</string>
    <string name="export_to_salesforce">Exporter vers Salesforce</string>
    <string name="error_while_fetching_email_contact">Une erreur est survenue lors de la récupération contacts e-mail. Se il vous plaît réessayer plus tard.</string>
    <string name="load_more_leads">Chargez plus de prospects</string>
    <string name="successfully_invited_via_linkedin">Invité succès via LinkedIn</string>
    <string name="select_option_to_send_mail">Se il vous plaît sélectionner l\'un quelconque de l\'option pour envoyer des courriels à des conducteurs</string>
    <string name="select_start_date">Sélectionnez Date de début</string>
    <string name="select_end_date">Sélectionnez Date de fin</string>
    <string name="all_fields_are_mandatory">Tous les champs sont obligatoires</string>
    <string name="email_will_be_sent_on">Votre E-mail sera envoyé </string>
    <string name="review_quick_record_lead">Examen principale enregistrement rapide</string>
    <string name="no_record_lead_available">Désolé aucune trace de plomb rapide avaliable cette fois</string>
    <string name="leads_export_success">Leads exporté avec succès</string>
    <string name="leads_export_failure">Mène l\'exportation a échoué.</string>
    <string name="drip_email_stop_success">Drip Email arrêter avec succès.</string>
    <string name="error_while_stop_drip_email">Une erreur se est produite tandis que l\'arrêt Drip Email. Se il vous plaît réessayer plus tard.</string>
    <string name="no_drip_email_found">Aucune goutte Email Trouvé.</string>
    <string name="no_drip_email_schedule_exists">Aucun calendrier goutte-à-email existe pour effectuer cette opération</string>
    <string name="send_mail">Envoyez un mail</string>
    <string name="group_detail">Groupe Détails:</string>
    <string name="group">groupe</string>
    <string name="please_enter_phone_no_to_sms">Se il vous plaît entrer le numéro de téléphone pour faire un SMS</string>
    <string name="please_select_ph_no">Se il vous plaît sélectionnez numéro de téléphone</string>
    <string name="add_attachment_alert">Voulez-vous joindre tout document?</string>
    <string name="swipe_feature_will_only_work">Fonctionnalité de glisser ne fonctionnera que pour l\'événement ou le groupe sélectionné.</string>
    <string name="mandatory_fields">Les champs obligatoires</string>
    <string name="fill_all_mandatory_fields">remplir tous les champs d\'étiquette *</string>
    <string name="enter_valid">Entrez valide</string>
    <string name="enter_valid_phone_ext">Se il vous plaît entrez l\'extension de téléphone valide.</string>
    <string name="terms_and_condition_confirmation_msg">En cliquant sur Enregistrer, vous acceptez nos<a href="https://www.myleadssite.com/terms.php"><b>Conditions d\'utilisation</b></a>  et <a href="https://www.myleadssite.com/terms.php#terms_new"><b>Politique de confidentialité.</b></a></string>
    <string name="your_password_changed">Votre mot de passe changé avec succès</string>
    <string name="password_changed">Mot de passe changé avec succès</string>
    <string name="view_task_detail">Voir Groupe de Détail</string>
    <string name="delete_video_link">Supprimer Video Link</string>
    <string name="delete">effacer</string>
    <string name="your_device_is_registered_with_GSM">Votre appareil est référencée avec GCM</string>
    <string name="edit_your_note">Modifier votre note</string>
    <string name="view_profile">Voir le profil</string>



    <!-- Remaining -->
    <string name="Event_restrict_to_delete_message">You cannot delete this event as you are registered for this event.</string>
    <string name="Task_Status_label">Select Status</string>
    <string name="ALLsponsorsfound">All Sponsors</string>
    <string name="AddCustomLeadStatusTitleLabel" translatable="false">Ajouter personnalisé Lead Etat</string>
    <string name="AddCustomLeadStatussHint">S\'il vous plaît entrer Statut plomb</string>
    <string name="AddCustomProductsHint">S\'il vous plaît entrez produit</string>
    <string name="AddCustomStatusLabel">Leads Statut *</string>
    <string name="AddEventEndDateLabel">Date de fin</string>
    <string name="AddExpenseAmountHint">S\'il vous plaît entrer Dépenses Montant</string>
    <string name="AddExpenseNametHint">S\'il vous plaît entrez le nom Expense</string>
    <string name="AddValidEventEndDateHint">Date de fin doit être supérieure ou égale à date de début.</string>
    <string name="DeleteCustomLeadStatusDialogMessage">Êtes-vous sûr de vouloir supprimer cette Lead État personnalisé?</string>
    <string name="DeleteCustomLeadstatusTitle">Delete Custom Lead Status</string>
    <string name="DeleteCustomProductTitle">Delete Custom Product</string>
    <string name="DeleteExpenseTitle">Delete Expense</string>
    <string name="Doneimport">Les données ont été importées avec succès à partir du fichier CSV, s\'il vous plaît cliquer sur le bouton OK pour recharger ces activités</string>
    <string name="Edit_Custom_LeadStatus_success">Personnalisée État de la sonde a été mise à jour avec succès.</string>
    <string name="ForgotPasswordLabel_title">Demander mon mot de passe</string>
    <string name="ForgotUsernamelabel">Forgot Username</string>
    <string name="LEAD_STATUS_10">Lead cible</string>
    <string name="LooseData4">Tous les suivis, tâches et réunions dossiers pour ce plomb seront supprimés, Etes-vous sûr de vouloir supprimer cette piste?</string>
    <string name="LooseData5">Leads in this event will be deleted along with the follow-ups, task and meetings. Are you sure, you want to delete this lead ?</string>
    <string name="MANAGER_SELECT">Sélectionnez membre de l\'équipe</string>
    <string name="MainTitlePipeLineSalesReport">Pipeline Rapport des ventes</string>
    <string name="MainTitleSalesReport">Compte rendu de vente</string>
    <string name="NoEvents_OnlyFoundLabel">Aucun évènement trouvé.</string>
    <string name="NoGroup_OnlyFoundLabel">Pas de groupes trouvés.</string>
    <string name="NoOpportunityFoundLabel">Aucune occasion des ventes trouvé</string>
    <string name="Opp_name_label">nom</string>
    <string name="Opp_period_label">période</string>
    <string name="Opp_target_amount_label">Amt cible.</string>
    <string name="Opp_target_date_label">date cible</string>
    <string name="OpportunityListTitle">Liste d\'opportunités de vente</string>
    <string name="OpportunitysLable">Opportunité de vente</string>
    <string name="OtherEmailLabel">autre Email</string>
    <string name="ProductLabel">Intérêts du produit</string>
    <string name="ProductSelectLabel">Sélectionnez Intérêts du produit</string>
    <string name="TakebyAction">Prendre des mesures en</string>
    <string name="add_Custom_LeadStatus_failure">Personalizado de estado da ligação %$s não pode ser adicionado com sucesso.</string>
    <string name="add_Custom_LeadStatus_success">Personnalisée État de la sonde a été ajouté avec succès.</string>
    <string name="add_Custom_Products_failure">Custom Producto %1$s no se podrían añadir con éxito.</string>
    <string name="add_Expense_success">Expense a été ajouté avec succès.</string>
    <string name="add_Expense_failure">Expense %1$s konnte nicht erfolgreich aufgenommen werden.</string>
    <string name="add_Custom_Products_success">Produits sur mesure a été ajouté avec succès.</string>
    <string name="addtoaddressbook">Add to\n Address Book</string>
    <string name="b_social">BeSocial</string>
    <string name="badgeprint">badgeprint Badge Entrée \n Vérifiez</string>
    <string name="bump_lead">Bump Lead</string>
    <string name="addeventPrivate_new">Visible seulement à moi</string>
    <string name="addeventPublic_new">Visible membres de l\'équipe</string>
    <string name="cantsccess">Can\'t access \n account</string>
    <string name="continuelabel">continuer</string>
    <string name="delete_Custom_LeadStatus_failure">Failed to delete Custom Lead Status %1$s.</string>
    <string name="delete_Custom_LeadStatus_success">Custom Lead Status deleted successfully.</string>
    <string name="delete_Custom_Product_failure">Failed to delete Custom Product %1$s.</string>
    <string name="delete_Custom_Product_success">Custom Product deleted successfully.</string>
    <string name="delete_Expense_failure">Failed to delete Expense %1$s.</string>
    <string name="delete_Expense_success">Expense deleted successfully.</string>
    <string name="delete_Opp_failure">Impossible de supprimer opportunité de vente%1$s.</string>
    <string name="delete_Opp_success">Oportunidad de venta %1$s  eliminan correctamente.</string>
    <string name="edit_Expense_success">Expense updated successfully.</string>
    <string name="edit_Expense_failure">Failed to update Expense Status %1$s</string>
    <string name="edit_Custom_Products_failure">Failed to update Custom Product %1$s</string>
    <string name="edit_Custom_Products_success">Produit personnalisé mis à jour avec succès.</string>
    <string name="edit_Custom_Leadstatus_failure">Custom Lead Status %1$s could not be updated successfully.</string>
    <string name="edit_Custom_LeadStatus_success">Personnalisée État de la sonde correctement mis à jour.</string>
    <string name="edit_Custom_LeadStatus_failure">Unable to update custom lead status %1$s</string>
    <string name="edit_opportunity_failure">Opportunity %1$s konnte nicht erfolgreich bearbeitet werden.</string>
    <string name="edit_opportunity_success">Sales Opportunity %1$s edited successfully.</string>
    <string name="failimport">Sorry, cannot import data, please try again</string>
    <string name="forgotpasswordnotsent">El correo electrónico no está registrada</string>
    <string name="helo">Aidez-moi</string>
    <string name="jobtitle">Job Title</string>
    <string name="later_login">Later</string>
    <string name="logout_new">Se déconnecter</string>
    <string name="mEndDateTime">End Date &amp; Time</string>
    <string name="mStartDateTime">Date et heure de début</string>
    <string name="new_account">considération</string>
    <string name="new_add">ajouter</string>
    <string name="new_back">Arrière</string>
    <string name="new_setting">Paramètres</string>
    <string name="noAgendaTitle_NormalEvent">There is no agenda uploaded for this event, however you can upload agenda document from the website myleadssite.com</string>
    <string name="ocr_lead">Numérisation de carte de visite</string>
    <string name="oppName">Opportunité de vente Nom</string>
    <string name="opp_name_VALIDATION">S\'il vous plaît entrez le nom Sales Opportunity</string>
    <string name="oppotunityEditNote">Vous ne pouvez pas éditer opportunité de vente à partir d\'ici. Pour Modifier opportunité de vente, Goto Voir la page de plomb.</string>
    <string name="optin">Allow MLeads platform to send product and other updates</string>
    <string name="otheremailtext">autre Email</string>
    <string name="qr_code">Scannez le code QR</string>
    <string name="quicknote">Nota rápida</string>
    <string name="quicknotelead">Quick Note plomb</string>
    <string name="quickrecord">enregistrement rapide</string>
    <string name="rate_app_msg">Nous espérons que vous trouverez la plate-forme utile. Aimeriez-vous pour évaluer l\'application?</string>
    <string name="select_Session_Duration_PromptMessage">Sélectionnez la durée de la session</string>
    <string name="select_List_aweberr">Sélectionnez Liste</string>
    <string name="select_Badge_Category">Sélectionnez Badge Catégorie</string>
    <string name="selectevnets" translatable="false">Choisir événement</string>
    <string name="selectteammember" translatable="false">Sélectionnez l\'équipe \n Member</string>
    <string name="voicememo">Mémo vocal</string>
    <string name="view_opportunity_label">Opportunité vue des ventes</string>
    <string name="type_lead">Type de plomb</string>
    <string name="termsofservice">En vous inscrivant ici, vous acceptez nos conditions d\'utilisation et notre politique de confidentialité.</string>
    <string name="subscribe">Abonnez-vous</string>
    <string name="startDate_after_endDate">Date de fin doit être supérieure ou égale à date de début.</string>
    <string name="speakleadtitle_mail">Speak Lead’s email</string>
    <string name="speakleadtitle_name">Parlez prénom de plomb</string>
    <string name="speakleadtitle_phone">Speak Lead’s phone#</string>
    <string name="speak">parler</string>
    <string name="smstoall">Messagerie pour Tous</string>
    <string name="signup">Regístrese ahora</string>
    <string name="skippedimportmsg"># of rows missing required columns data to get imported successfully.  You can either populate these rows with required data and import again or continue importing with these rows being skipped.</string>
    <string name="showmap">Voir la carte</string>
    <string name="showPreviewEmailTemplate">Afficher aperçu</string>
    <string name="sharelead">Partager \nLeads</string>
    <string name="select_team_member_PromptMessage">Sélectionnez membre de l\'équipe</string>
    <string name="reffer_body_text1">Bonjour, \n\nI me sers MLeads pour gérer mes prospects et l\'organisation d\'événements. MLeads est conçu pour les professionnels des ventes et de marketing et les organisateurs de l\'événement. MLeads offre d\'essai gratuit de 30 jours! Je vous souhaite lui donner un essai! \n MLeads \nTéléchargement de ce lien \ n</string>
    <string name="reffer_body_text2" formatted="false">\n \nSi vous décidez de vous abonner en utilisant le lien ci-dessus après essai gratuit, vous obtiendrez 10 % de réduction sur le prix de souscription. \n \nVérifiez également, chaque fois que vous référer MLeads à quelqu\'un que vous savez, vous obtiendrez 10 % Commission bénéfice sur abonnement payant à MLeads compte de l\'utilisateur.</string>
    <string name="reffer_subject_text">Découvrez cette plateforme incroyable que je me sers appelés MLeads</string>



    <string name="reffer_body_Normal_text1">Je veux me référer MLeads. \n \nTéléchargement lien \n</string>
    <string name="reffer_body_Normal_text2">\nVous obtiendra 10% de réduction sur le prix de souscription.</string>


    <string name="refer_lable">Référer</string>
    <string name="Phone_hind_lable">Par exemple de téléphone (012) 345-6789</string>
    <string name="transfer_lable">Transfert</string>
    <string name="refer_mleads_to_frnd_facebook">Reportez-vous Mleads sur Facebook</string>


    <string name="custom_product_lable">Produits sur mesure</string>
    <string name="custom_lead_status_lable">État personnalisé plomb</string>
    <string name="profil_update_success_msg">Votre profil a bien été enregistré.</string>

    <string name="manual_followup_added">Manuel FollowUp action achevée Sauvegarder Sucessfully.</string>

    <string name="manual_followup_added2">Mesures de suivi correctement mis à jour</string>
    <string name="csv_file_success_msg">Fichier .CSV généré avec succès.</string>
    <string name="RetypeEmailNotMatchHint">NE PAS RE-dactylographié adresses e-mail et adresses e-mail correspondance.</string>
    <string name="TIME_VALIDATION_END_TIME">S\'il vous plaît entrez l\'heure de fin</string>
    <string name="TIME_VALIDATION_NOT_SAME">Heure de fin ne peut pas être inférieur ou égal à l\'heure de départ</string>
    <string name="TIME_VALIDATION_START_TIME">S\'il vous plaît entrez l\'heure de début</string>
    <string name="add_opportunity_failure">Opportunité de vente %1$s ne pouvaient pas être ajoutés avec succès.</string>
    <string name="add_opportunity_success">Sales Opportunity %1$s added successfully.</string>
    <string name="add_speak_note">Ajouter les notes de conférencier</string>
    <string name="noAgendaTitle_NormalEvent_TeamManager">Il n \'y a pas d\'ordre du jour téléchargé pour cet événement.</string>
	<string name="SendalertButtonLabel"> Envoyer une alerte</string>
	<string name="AddShowAlertNameHint"> S\'il vous plaît entrer un message</string>
	<string name="showalert">Message envoyé avec succès à l\'organisateur de l\'événement</string>
	<string name="addMessageTitle">Ajouter un message</string>
	<string name="addMessageNote">Remarque: Ce message sera envoyé à tous vos participants à l\'événement) sur leur appareil mobile.</string>
	<string name="addMessage">sur 60 caractères restants</string>
	<string name="TodayTask">Vous avez 2 Tâches Aujourd\'hui</string>
	<string name="MeetingTask">Vous avez 1 Réunions Aujourd\'hui</string>
	<string name="add_message_here"> Donnez votre message ici [jusqu\'à 60 caractères]</string>
	<string name="view_message">Voir le message</string>
	<string name="viewpagevoicememo">Voix\n Note</string>
	<string name="VoiceMemosave">Mémo vocal enregistré avec succès</string>
	<string name="email_statistics">email Statistiques</string>
	<string name="Recipient">Bénéficiaire</string>
	<string name="Subject">Assujettir</string>
	<string name="Date">date</string>
	<string name="map">Mène près de moi</string>
	<string name="map_label">Carte Leads</string>
	<string name="gotomleads">Allez à Mleads</string>
	<string name="SELECT_EMAIL_STATUS">Email Status</string>
	<string name="SELECT_Distance">Distance</string>
	<string name="dashboard_Title">Mon tableau de bord</string>
	<string name="Notification">Notification</string>
	<string name="Notification_message">message de notification</string>
	<string name="wait_while_not_payment">Votre paiement ne réussit pas.</string>
	<string name="wait_while_payment">Vous avez souscrit avec succès.</string>
	<string name="surveyquestionnaireLabel">Enquête</string>
	<string name="button_purchase">Achat</string>
	<string name="button_email_continue">Continuer</string>
	<string name="email_update_profile">Mise à jour Contact Info</string>
	<string name="PHONEHint"> S\'il vous plaît entrer le numéro de téléphone.</string>
	<string name="AddFollowupMessageVisibilityStatusLabel">État de visibilité</string>
	<string name="AddPhoneExtLabel">EXT.</string>
	<string name="By_Register_Terms_Condition">S\'il vous plaît entrer l\'heure de fin</string>
	<string name="NO_STATUS_TITLE">Aucun enregistrement trouvé</string>
	<string name="SelectNext">fini</string>
	<string name="Send_Alert">Sable \ n Alertes</string>
	<string name="Surveyquestionnaire">Enquête Khuastionnir</string>
	<string name="button_count">Rimening Nombre total (s):</string>
	<string name="email_count_failure">Vous pouvez envoyer des emails 3000 et chaque mois 1000 Mails de sur une base quotidienne. Envoi du comte Votre email restants: Envoyer Emails Knnot 100 dormir U. \ N Si vous souhaitez que votre achat e-mail supplémentaire puis cliquez sur l\'achat d\'aujourd\'hui bouton Compte puis recevoir Comtes électroniques supplémentaires effectuer le paiement.</string>
	<string name="purchase_count_completed">votre plus compte de courriel atteint à 0 et vous êtes maintenant migrer vers e-mail envoi normal abonnement de 1K courriel quotidien limite d\'envoi et 3K limite mensuelle. Si vous souhaitez que votre Renu puis cliquez sur l\'achat e-mail supplémentaire d\'aujourd\'hui bouton Counts et effectuer des paiements supplémentaires et recevoir des courriels compte.</string>
	<string name="select_distance">Sélectionnez Distance</string>
	<string name="send_email_info">Envoyer e-mail</string>
	<string name="txt_email_message">Vous pouvez envoyer sous puis 1000 e-mails par jour et sous puis 3000 emails mensuels \ New Cain acheter chiffres supplémentaires email Upto Rs pour seulement $ NIL \ N \ nRemarque:.. Une fois Counts Votre Tablet quota supplémentaire Upto Rs Email Huss Bean utilisé aujourd\'hui, vous serez automatiquement migrés la normale email envoi de courriels et mensuelles 3000 1000 e-mails quotidiens de capacité.</string>
	<string name="update_contact_fail">Passez le Envoyer Mail.</string>
	<string name="update_contact_success">Tous ont ensuite été sélectionnés Suksessfulli email plomb (s).</string>
	<string name="str_btn_find">fonds</string>
	<string name="all_email_send_success">Votre demande a été présentée et sera envoyée à tous vos prospects en conséquence.</string>
	<string name="newmessageMaintitle1">Mise à jour Contact Info Email</string>
	<string name="sales_opportunity_by_leads">possibilité de vente par des conducteurs</string>
	<string name="PhoneNumberHint">S\'il vous plaît entrer le numéro de téléphone.</string>
	<string name="select_time">Sélectionnez Time Zone</string>
	<string name="select_time_error">S\'il vous plaît Sélectionnez Heure.</string>
	<string name="select_time_zone">Sélectionnez Time Zone</string>
	<string name="network_not_msg">Votre appareil n\'est pas connecté à Internet, vous ne pouvez pas mettre à niveau ou programmer la démo en mode hors ligne.</string>
	<string name="agreement1">En vous connectant ici, vous êtes d\'accord avec MLeads</string>
	<string name="agreement2">Contrat de licence de l\'utilisateur final</string>
	<string name="custom_delete_msg">Vous ne pouvez pas supprimer le qualificatif de produit sélectionné car il est déjà affecté à un ou plusieurs prospects.</string>
	<string name="custom_lead_delete_msg">Vous ne pouvez pas supprimer le statut de plomb personnalisé sélectionné car il est déjà affecté à un ou plusieurs plombs.</string>
	<string name="follow_up_delete_msg">Vous ne pouvez pas supprimer l\'action de suivi personnalisée sélectionnée car elle est déjà affectée à un ou plusieurs prospects.</string>
	<string name="phone_hint1">Par exemple de téléphone (012) 345-6789</string>
	<string name="on">sur</string>
	<string name="settingcloseaccount">Fermer le compte</string>
	<string name="closeaccountmsg">Êtes-vous sûr de vouloir fermer votre compte MLeads? Tous les événements, les groupes principaux, les prospects et le modèle de messagerie seront supprimés.</string>
	<string name="closemsg">Votre demande de compte Close de MLeads a été reçue et vous recevrez sous peu un courrier électronique de confirmation pour la même.</string>
	<string name="str_badge_before_event_msg">Cet événement n\'est pas encore commencé, nous vous recommandons de visiter la date de début de l\'événement.</string>
	<string name="str_badge_before_session_msg">Cette session n\'est pas encore lancée, nous vous recommandons de visiter la date de début de la session.</string>
	<string name="str_badge_cancel_msg">Désolé, cet événement est déjà annulé afin que nous ne puissions vous vérifier.</string>
	<string name="str_badge_close_msg">Désolé, cet événement est fermé afin que nous ne puissions vous vérifier.</string>
	<string name="str_badge_session_close_msg">Désolé, cette session est fermée afin que nous ne puissions vous vérifier.</string>
	<string name="str_badge_wrong_msg">Désolé, ce code QR n\'est pas valide.</string>
	<string name="already_login">Vous êtes déjà connecté sur un autre périphérique. Veuillez vous déconnecter d\'un autre appareil, puis vous connecter ici.</string>
	<string name="or">OU </string>
	<string name="load_more">Charger plus </string>
	<string name="load_more_msg">Désolé, plus aucun événement pour</string>
	<string name="messaging_all_validation_msg">Sélectionnez au moins un nom principal.</string>
	<string name="SendAlertFailMsg">Envoi de l\'alerte a échoué, réessayez.</string>
	<string name="SendAlertSuccessMsg">L\'alerte a été envoyée avec succès à tous les participants à l\'événement).</string>
	<string name="changeLanguage">Changer de langue </string>
	<string name="Lan_Chinese_Simplified">[  chinois (Simplifié)  ]</string>
	<string name="Lan_Chinese_Traditional">[  chinois (Traditionnel)  ]</string>
	<string name="Lan_English">[  Anglais  ]</string>
	<string name="Lan_French">[  français  ]</string>
	<string name="Lan_German">[ allemand  ]</string>
	<string name="Lan_Italian">[  italien  ]</string>
	<string name="Lan_Portuguese">[  Portugais  ]</string>
	<string name="Lan_Spanish">[  Espanol  ]</string>
	<string name="settingChangeLanguage">Changer de langue </string>
	<string name="settingChangeLanguageMsg">Êtes-vous sûr, vous voulez changer la langue?</string>
	<string name="unShare_company_name">Nom de la compagnie </string>
	<string name="strimporthubspot">Hubspot</string>

</resources>
