<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="periods">
        <item>Quarterly</item>
        <item>Annually</item>
    </string-array>
    <string-array name="probability">
        <item>90%</item>
        <item>75%</item>
        <item>50%</item>
        <item>25%</item>
        <item>15%</item>
        <item>10%</item>
        <item>0%</item>
    </string-array>

    <string-array name="probability_status">
        <item>Qualified</item>
        <item>Quote submitted</item>
        <item>Closed</item>
        <item>Cancelled</item>
        <item>Lose</item>
        <item>Won</item>
    </string-array>

    <!-- New Strings for Mleads Version 8.0 -->

    <string name="new_Login_text">Plataforma integral para la gestión de clientes potenciales para aumentar las oportunidades \n <b>THE MLEADS WAY</b></string>
    <string name="commonAdd">añadir</string>
    <string name="Internet_available">Conexión a Internet está disponible en su dispositivo.</string>
    <string name="subscription">suscripción</string>

    <!-- End of New String for Mleads Version 8.0 -->

    <!-- New strings for MLeads version 7.0 -->

    <string name="fromCamera">Desde la cámara</string>
    <string name="fromFile">Desde archivo</string>
    <string name="JobTitle_hint">Por favor, introduzca un puesto de trabajo válido.</string>
    <string name="PhoneHint_New">Por favor, introduzca un número de teléfono válido.</string>
    <string name="OtherPhone">Otro teléfono</string>
    <string name="PhoneExt">Teléfono Ext</string>
    <string name="PhoneExtValidation">Introduce una extensión de teléfono válido.</string>
    <string name="sponsorsclick">Número de clicks para \n patrocinar por Evento</string>
    <string name="sponsorsSelect">Patrocinadores Nombre</string>
    <string name="generateReport">Generar informe</string>
    <string name="Nosponsorsfound">No se encontraron Patrocinadores</string>
    <string name="Nosponsorsclickfound">No hay datos Patrocinadores encontrados</string><!--  -->
    <string name="ViewSurvey">Ver Encuesta</string>
    <string name="Nosurvey">Información sobre la encuesta no está disponible</string>
    <string name="sponsorsname">patrocinar</string>

    <string name="sponsorslogoMainTitle"># de clics para Sponsors</string>
    <string name="MainTitleAttendeeReport"># de Leads de asistentes</string><!--  -->
    <!-- End of strings for MLeads version 7.0 -->


    <!-- New String for mleads version 6.0 -->
    <string name="affiliatlinktitle">Referencia y Programa de afiliados</string>
    <string name="affiliatscripttitle">Cómo Guión affiliat Programa</string>
    <string name="affiliatScriptText">copiar o enviar su guión programa affiliat</string>
    <string name="deripEmailLabel">establecido por goteo programa de correo electrónico</string>
    <string name="dripEmailTimeInterval">Por favor, seleccione el intervalo de tiempo ..</string>
    <string name="LeadMultiSelect">seleccionar pistas</string>
    <string name="ExcessAttachmentSize">tamaño de archivo adjunto no debe exceder de 1 MB.</string>
    <string name="AddAttachment">Archivo adjunto</string>
    <string name="EditAttachment">editar adjuntos</string>
    <string name="event_Eventname">evento *</string>
    <string name="event_location">ubicación *</string>
    <string name="event_city">ciudad *</string>
    <string name="event_state">estado</string>
    <string name="event_country">país</string>
    <string name="event_phone">teléfono</string>
    <string name="event_action_title">Realizar acciones de sucesos</string>
    <string name="event_page_title">Ver Evento</string>
    <string name="attachmentClassTitle">Adjuntos</string>
    <string name="doneButtonLabel">hecho</string>
    <string name="LooseData2">también se eliminarán todos los clientes potenciales, seguimientos, tareas y reuniones en este evento. ¿Está seguro que desea eliminar este evento?</string>
    <string name="LooseData3">pistas en este evento serán borrados junto con los seguimientos, tareas y reuniones. ¿Estás seguro que quieres borrar este cable?</string>
    <string name="sponsorslist_page_title">patrocinador del evento</string>
    <string name="noSponsors">información sobre el patrocinador no está disponible para este evento.</string>
    <string name="thingsToDo_title">otros eventos cercanos</string>
    <string name="moreButtonLabel">más</string>
    <string name="reports_sendEmail">informe por correo electrónico</string>
    <string name="login_new">si usted es un usuario MLeads existente, por favor use su nombre de usuario, la contraseña para iniciar la sesión, de lo contrario, haga clic en el registro</string>
    <string name="sendEmail">enviar correo electrónico</string>
    <string name="noAgendaTitle">no hay una agenda cargada para este evento, sin embargo se puede cargar el documento del programa de la página web myleadssite.com</string>
    <string name="AddFollowupMessageSubjectHint_new">Introduce tema.</string>
    <string name="AddFollowupMessageMessageHint_new">Por favor, introduzca mensaje.</string>
    <string name="speakleadtitle_new">Por favor, nota de aplicación sólo es compatible con Inglés hablado</string>
    <!-- <string name="PhoneHint">Introduce el número de teléfono.</string>-->
    <!-- this is the old message don't added it just translate it -->
    <string name="saveExport">ahorrar. CSV archivo a la carpeta de documentos</string>
    <string name="emailExport">Enviar correo electrónico con. Archivo CSV como adjunto</string>
    <string name="passwordDoesNotMatch">Contraseña y contraseña dactilografía no coinciden.</string>
    <string name="emailForgetPasswordWrong">Usted está o no registrado o dirección de correo electrónico incorrecta.</string>
    <!--<string name="forgot_password_success">Su información se envía la contraseña a su dirección de correo electrónico.</string>-->
    <!-- this is the old message don't added it just translate it -->
    <string name="enterSecurityAnswer">Introduce respuesta.</string>
    <string name="invalidEmail_ForgetPasswordActivity">Introduzca una dirección de correo electrónico válida.</string>
    <!--<string name="ReferSuccessfully">Has referirse correctamente a su amigo.</string>-->
    <string name="guideTitle_attendees">Directrices para la importación de los asistentes de. Archivo CSV</string>

    <!-- String for Video Profile -->
    <string name="VidName_Validation">Por favor, ingrese el nombre de vídeo</string>
    <string name="VidDes_Validation">Por favor, introduzca la descripción de vídeo</string>
    <string name="VidLink_Validation">Introduce enlace de vídeo</string>

    <string name="add_vidLink_success">Video Link %1$s ha añadido correctamente.</string>
    <string name="add_vidLink_failure">Video Link %1$s no pudo ser agregado.</string>
    <string name="update_vidLink_success">Video Link %1$s ha actualizado correctamente.</string>
    <string name="update_vidLink_failure">Video Link %1$s no pudo ser actualizado correctamente.</string>
    <string name="Acceptterms_new">Usted debe aceptar el acuerdo de licencia de usuario final para el registro.</string>

    <string name="noLeadsinLast30Days">No se ha añadido plomo en los últimos 30 días.</string>
    <!-- End of new String mleads version 6.0 -->


    <string name="thankslabelEmail">Gracias.</string>
    <string name="EmailSalute">Atentamente,</string>
    <string name="EmailName">MLeads Support Team</string>
    <string name="EmailWebsite">https://www.myleadssite.com</string>
    <string name="EmailEmail">info@myleadssite.com</string>

    <string name="pipelinemailformat2"> \n \n Usted puede utilizar el archivo. Csv informe para revisar su Plomo \'s información acerca del itinerario de Oportunidades sobre la base cuarta, que luego pueden ser importados en sus sistemas empresariales existentes</string>
    <string name="pipelinemailformat3">\n\n Esperamos que la información contenida en este informe tan útil y ayudar a hacer crecer su negocio.</string>
    <string name="pipelinemailformat4"> \n\n Esta es una aplicación que \'ll apreciar y mejorar sus esfuerzos (ROI) en la creación de redes, desarrollo de negocios, marketing y ventas! Connect, Capture y rápidamente Sigue tu camino conduce MLeads!</string>
    <string name="pipelinemailformat5"> \n\n Nos gustaría darle las gracias por usar la aplicación MLeads. Esperamos poder mantener con usted como nuestro usuario valorado y proporcionar el mejor servicio.</string>
    <string name="pipelinemailformat6">\n\n Le pedimos que se refieren MLeads a sus amigos o colegas. Damos la bienvenida a cualquier comentario que pueda tener, por favor</string>


    <string name="exportleadsmailformat2"><br /> <br /> \n Ahora puede utilizar el archivo. Csv para importar los datos en cualquier parte de su CRM existentes o sistemas de negocio.</string>
    <string name="exportleadsmailformat3"> <br /><br /> \n\n Esta es una aplicación que \'ll apreciar y mejorar sus esfuerzos (ROI) en la creación de redes, desarrollo de negocios, marketing y ventas! Connect, Capture y rápidamente Sigue tu camino conduce MLeads! <br /> \ n \ n Nos gustaría darle las gracias por usar la aplicación MLeads. Esperamos poder mantener con usted como nuestro usuario valorado y proporcionar el mejor servicio.</string>
    <string name="exportleadsmailformat4">    <br /><br /> Le pedimos que se refieren MLeads a sus amigos o colegas. Damos la bienvenida a cualquier comentario que pueda tener, por favor</string>


    <string name="MAP_VALIDATION2">Por favor, introduzca la dirección de entrega para mostrar el mapa</string>
    <string name="delete_link_success">Vídeo Enlace %1$s ha eliminado correctamente.</string>
    <string name="addvideolink">Añadir un link para los videos que explican su producto o servicios que usted pueda mostrar a sus clientes potenciales inmediatamente utilizando MLeads, una característica muy potente</string>
    <string name="guidelines">Directrices para la importación de cables de. Archivo CSV</string>
    <string name="editaddress">Editar dirección</string>
    <string name="editoppotunitybuttontittle">Editar la información de Oportunidades</string>
    <string name="manageleadsonweb">Administrar conduce Web</string>
    <string name="now">ahora</string>
    <string name="endtime">Final del tiempo</string>
    <string name="starttime">Hora de inicio</string>
    <string name="selectdate">Seleccione la fecha de</string>
    <string name="import_loading">Por favor, espere mientras se importan los datos ...!</string>
    <string name="guidelinesContinue">continuar</string>
    <string name="steps4guidelines">Step 4: Now you can import .CSV file through your MLeads Application .</string>
    <string name="step3g">Step 3:  Add your existing leads data in the format provided in "ImportLead_sample.csv" file, once done save the file as different name manage file versions.</string>
    <string name="steps3guidelines">Step 3: Add your Leads information into sample file and save as different name to manage file versions .</string>
    <string name="steps2guidelines">Step 2: From MLeads Enterprise folder, select “ImportLead_sample.csv” file .</string>
    <string name="steps1guidelines">Step 1: In SD card, goto sdcard -> MLeads Enterprise folder .</string>
    <string name="guidelinessteps2">Steps to save the .CSV file with sample format:</string>
    <string name="guidelinesteps">Note: .CSV file will be imported with predefined sample format only.</string>
    <string name="guidelineTitle">Directrices para la Importación de Leads \ n. Archivo CSV</string>
    <string name="INDUSTRY_SELECT">Seleccione el tipo de industria</string>
    <string name="USER_SELECT">Seleccione Miembro del Equipo</string>
    <string name="settingsaddtoteammember">Añadir Miembro del Equipo</string>

    <string name="ttt">este acuerdo de licencia de usuario final ("Licencia") es un acuerdo legal entre usted y conduce Mobile, LLC ("ML") para la aplicación de software MLeads móvil, que incluye software y puede incluir medios asociados, y "en línea" o electrónica documentación ("demanda"). al instalar, descargar, acceder o utilizar la aplicación, usted acepta que quedará vinculado por los términos de esta licencia.</string>


    <string name="t1btn">concesión de la licencia.</string>
    <string name="t2btn">el uso de la aplicación</string>
    <string name="t3btn">la compra de una licencia de uso de la aplicación y de la ONU</string>
    <string name="t4btn">CopyrightÂ y marcas</string>
    <string name="t5btn">EE.UU. gobierno restcted derechos.</string>
    <string name="t6btn">restricciones a la exportación.</string>
    <string name="t7btn">garantía y disclmer</string>
    <string name="t8btn">imitación de LIABILTY.</string>
    <string name="t9btn">misceláneo</string>


    <string name="t1detail">Esta licencia le concede los siguientes derechos que se aplicarán durante un período de prueba, así como el período de tiempo en que usted es un usuario final suscrito: \n\n

(A) estándar de la licencia. usted podrá instalar y utilizar la aplicación en cualquier ordenador, teléfono móvil, tablet o similar dispositivo electrónico digital que poseen y controlan ("dispositivo (s)"). la aplicación le permite acceder a sus datos, los cuales pueden ser almacenados por un socio de negocios de terceros de ML como se establece en el párrafo 2 (e). también están autorizados a utilizar los sitios web de LD (incluyendo, pero no limitado a www.myleadssite. com) para acceder a sus datos durante el tiempo que usted es un usuario final con licencia. \n\n

(B) limitaciones. usted reconoce que el alcance de la licencia grantedis limitada y no puede transferirse. usted acepta que no y no permitirá que ningún tercero tenga acceso o utilice cualquier parte de la solicitud, salvo lo específicamente permitido en este acuerdo. sin perjuicio de lo anterior, usted no deberá: (a) vender, arrendar, alquilar, prestar, ceder, sublicenciar o transferir la totalidad o parte de la solicitud; (b) descompilar, desensamblar, realizar ingeniería inversa o de otra manera intente descubrir alguno subyacente secretos comerciales, (c) eliminar, ocultar o alterar cualquier aviso de copyright, Aviso de derechos restringidos u otro aviso de derechos de propiedad que aparecen o se encuentra sobre o en la solicitud y / o utilizar (d) la aplicación, en violación de las leyes de derechos de autor. \n\n

(C) los programas de ML especiales. como un usuario final también tendrán una licencia para participar en los programas de ML especiales que pueden estar disponibles de vez en cuando por ML, tales como programas de referencia, programas de afiliados y programas de eventos de patrocinadores. las páginas de inscripción para participar en estos programas y los términos que rigen estos programas se colocará en un sitio web ML designado. </string>


    <string name="t2detail">(A) descarga inicial de la aplicación. al descargar la aplicación, tendrá que proporcionar ciertos datos del usuario, incluyendo pero no limitado a nombre, dirección, número de teléfono, dirección de correo electrónico. usted tendrá que crear un nombre de usuario y una contraseña. usted tendrá que introducir el ID de usuario y contraseña para acceder a sus datos cada vez que se ejecuta la aplicación. si bien es posible ejecutar la aplicación en múltiples dispositivos, no es aconsejable que ejecute la aplicación en más de un dispositivo a la vez con el mismo ID de usuario y la contraseña, ya que esto podría causar daños en los datos para que ML no será responsable. \n\n

(B) las obligaciones de los usuarios finales contraseña. usted es el único responsable de mantener la confidencialidad de cualquier identificador de usuario / contraseña recibida por usted para utilizar la aplicación y / o acceder a los datos recogidos en relación con la aplicación. usted no podrá divulgar su identificación de usuario y / o contraseña a ninguna otra persona o utilizar de cualquier otra persona id de usuario / contraseña. \n\n

(C) 30-day trial período. usted puede tener derecho a un período de prueba de 30 días para utilizar la aplicación y determinar si le gusta. cuando el período de prueba, se le requiere pagar una cuota de licencia para seguir usando la aplicación o su capacidad de acceso a la aplicación se dará por terminado. \n\n

(D) servicios de apoyo. MLmay proporcionar servicios de mantenimiento y de apoyo relacionados con la aplicación ("servicios de apoyo"). uso de los servicios de apoyo se rige por las MLpolicies y programas descritos en el "on line" de documentación en un sitio web ML designado. \n\n

(E) de almacenamiento de datos. cuando introduce información en la solicitud, ésta se almacena en servidores seguros gestionados por ML, pero que pueden ser operados y mantenidos por un anfitrión de la fiesta debidamente acreditados tercero ("host"). El anfitrión no tendrá acceso a toda la información se almacena y tendrá la seguridad de que es consistente con los estándares de la industria de hospedaje. ML tendrán acceso a los datos que almacenan y manejan lo de acuerdo con los términos de su política de privacidad que se pueden encontrar en la siguiente dirección: http://www.Myleadssite.com/privacypolicy, y que puede ser actualizado y modificado de vez en cuando, como se establece en la citada política de privacidad. \n\n

(F) la seguridad. ML y su host (s) mantendrá la seguridad de todos los equipos utilizados para permitir que la aplicación funcional correctamente de una manera por lo menos igual a prácticas prudentes de la industria de seguridad. mientras ML proporciona seguridad de acuerdo con las prácticas prudentes de la industria, ML no será responsable por cualquier falla de seguridad que pueda ocurrir, a menos que dicho lapso deberá ser el resultado de un acto intencional o negligencia grave de LD o personas / entidades de las que es legalmente responsible.ML no representa ni garantiza que la aplicación estará libre de pérdidas, corrupciones, ataques, virus, interferencias, hacking, o la intrusión otro valor, y ML exime de cualquier responsabilidad relacionada con ellas. usted será responsable de realizar copias de seguridad de su propio sistema, incluyendo cualquier producto comprado de ML que se almacena en el sistema. \n\n

(G) características de la aplicación. la solicitud contiene funciones que interactúan con otros productos de software y de Internet, tales como, pero no limitado a, facebook y twitter. estos productos de software e Internet son totalmente fuera del control del lavado de dinero y usarlos, usted probablemente tendrá que registrarse por separado con cada tipo de software y proveedor de productos en Internet y aceptar su registro respectivo y los términos de uso. \n\n

(H) Terminación. Con carácter general y sin perjuicio de cualquier otro derecho, MLmay terminar esta licencia si usted no cumple con sus términos y condiciones. En tal caso, debe desinstalar todas las copias de la solicitud y de todos sus componentes. </string>


    <string name="t3detail">después de la aplicación se descarga, puede adquirir una licencia para continuar ejecutando la aplicación en cualquier momento. Si la licencia no es purchasedby al final de cualquier período de prueba aplicable, usted no será capaz de utilizar el application.payment para que la aplicación se ejecuta en un dispositivo de Apple, como un iPad o iPhone se hará a través de la web de Apple apropiada en conformidad con los términos previstos en la manzana. el pago por la solicitud de cualquier otro dispositivo, y en particular cualquier dispositivo Android, se efectuará en el sitio web ML designado, que se encuentra actualmente, http://www.MyLeadsSite.com. las condiciones de compra y opciones de pago para las compras realizadas en el sitio web de ML se establecen en ella.</string>

    <string name="t4detail">Todos los títulos y derechos de propiedad intelectual en y para la aplicación (incluyendo, pero sin limitarse a, imágenes, fotografías, animaciones, vídeo, audio, música, texto y "applets" incorporados en la solicitud), los materiales impresos adjuntos y cualquier copia de la aplicación son propiedad de MLor sus proveedores. Todos los títulos y derechos de propiedad intelectual en y para el contenido y las marcas comerciales y marcas de servicios incorporados con el mismo que se pueda acceder a través del uso de la aplicación son propiedad de sus respectivos propietarios y pueden estar protegidos por derechos de autor, marca registrada u otras leyes de propiedad intelectual e los tratados. Esta licencia no le concede ningún derecho a utilizar dichos contenidos y marcas. todos los derechos no expresamente concedidos anteriormente quedan reservados por ML.</string>

    <string name="t5detail">Si está utilizando la solicitud en nombre de cualquier unidad o agencia del gobierno de Estados Unidos, luego de aceptar cualquier licencia otorgada con datos con derechos limitados y restringidos los derechos de software tal como estos términos se definen en el artículo 27.4 del Reglamento Federal de Adquisiciones y aplicable cualquier Los suplementos de agencias al mismo.</string>

    <string name="t6detail">usted declara que no entrar en este acuerdo de licencia con MLwill violar las leyes de exportación y regulaciones aplicables, incluyendo pero no limitado a lo que nos reglamentos de la administración. Usted manifiesta que actualmente no está excluido, suspendido o que esté prohibido o restringido la exportación, la reexportación, la recepción, la adquisición, el procesamiento o de otra manera la obtención de cualquier artículo, producto, artículo, producto, software o tecnología regulada por ninguna agencia de las Naciones Unidas estados. salvo autorización expresa de EE.UU. regulación o licencia, a no exportar o reexportar, directa o indirectamente, cualquier software o la tecnología recibida de ML, o permitir que el mismo producto a exportar o re-exportar, directa o indirectamente, a (a) cualquier país en grupos de países e: 2 del reglamento de administración de exportación del Departamento de Comercio (actual Libia y Cuba o cualquier otro país sujeto a sanciones administrados por la Oficina de Control de Activos Extranjeros (actualmente Irán, Irak, Sudán, Siria, y el control talibán zonas de Afganistán), o (b) los usuarios finales cualquier no-civil (es decir, militar) o de cualquier no-civiles usuarios finales en cualquier país en el país del grupo D: 1 de las regulaciones de exportación de administración (actualmente Albania, Armenia, Azerbaiyán , Belarús, Bulgaria, China (RPC), Camboya, Estonia, Georgia, Kazajstán, Corea del Norte, Kirguizistán, Laos, Letonia, Lituania, Macao, Moldova, Mongolia, momania, Rusia, Tayikistán, Turkmenistán, Ucrania, Uzbekistán y Vietnam). Además, usted acepta que quedará vinculado por estas modificaciones futuras de la anterior lista de destinos restringidos por la modificación del reglamento de administración nos exportación u otras agencias del gobierno nosotros. usted se compromete a indemnizar y mantener indemne MLfrom los costes, multas u otras pérdidas causadas por o relacionado con, cualquier violación o incumplimiento de esta disposición.</string>

    <string name="t7detail">(A) de garantía. ML declara, garantiza y acuerda que: (i), a lo mejor de su conocimiento, tiene los derechos necesarios para ofrecer la applicatio, y (ii) que la descarga y el uso de la aplicación que proporciona el servicio no viola ninguna ley o regulación o infrinjan los derechos de propiedad de terceras partes o las obligaciones contractuales entre ML y terceros.

(B) exención de responsabilidad. aparte de la garantía indicado anteriormente, ML no ofrece ninguna garantía con respecto a la demanda, ni los productos o servicios complementarios, y por la presente renuncia a todas las representaciones y garantías de ningún tipo, expresa o implícita, incluyendo, sin limitación, cualquier garantía de comerciabilidad, adecuación para un propósito particular y no infracción.</string>

    <string name="t8detail">(A) daños directos. La responsabilidad total de ML ante usted por cualquier y todo reclamo relacionado o que surja de este acuerdo se limitará a la cantidad efectivamente pagada por usted para la aplicación que dan lugar a la RESPONSABILIDAD. \n\n

(B) daños indirectos. bajo ninguna circunstancia ml, sus directores, funcionarios, empleados, afiliados, agentes, contratistas, directores o licenciantes serán responsables por cualquier daño indirecto, especial, incidental, consecuente o punitivo que surja en cualquier manera de salir de este acuerdo o por el uso de la solicitud o documentación, sea la causa y si emana de una teoría de contrato, agravio o cualquier otra teoría legal, incluso si mlwas advertido de la posibilidad de tales daños. excluidos los daños por esta sección se incluyen, sin limitación, daños por pérdida de beneficios, pérdida de datos y los costos de adquisición de aplicación sustituto. las limitaciones de responsabilidad establecidas en este artículo se aplicará sin perjuicio de cualquier explotación por cualquier tribunal que alguno de los recursos de la jurisdicción limitada que se establece en este acuerdo puede haber fallado su propósito esencial. \n\n

(C) de software y servicios de terceros. Queda expresamente entendido que ML tiene ningún control y no se hace responsable por las acciones de software de terceros y proveedores de servicios (a excepción de la hostia, como se describe más arriba). ejemplos de software de terceros y proveedores de servicios incluyen pero no se limitan a, Facebook, LinkedIn, Twitter y You Tube. \n\n

(D) la construcción. MLIS voluntariamente licencias de su software sólo en el examen y en función de las disposiciones de este acuerdo limita la exposición de ML a la pérdida o responsabilidad. tales disposiciones son una parte esencial de las negociaciones que subyace a este acuerdo y se han reflejado en las tasas de licencia y otras consideraciones especificadas en el presente acuerdo. </string>


    <string name="t9detail">Esta Licencia constituye el acuerdo completo y sustituye a cualquier acuerdo anterior entre las partes con respecto al objeto del mismo. Ninguna modificación de cualquier disposición de esta Licencia será efectiva a menos que se expone en un documento escrito firmado por la parte a obligarse. Nada de lo contenido en cualquier orden de compra u otro documento enviado por usted de ninguna manera modificar los términos de esta Licencia, a menos que exista un acuerdo escrito entre usted MLand que designa específicamente el alcance de las modificaciones. Derechos derivados del mismo no podrá ser cedido o transferido, ni sus obligaciones indelegables, en su totalidad o en parte, sin el consentimiento previo por escrito de ML. Por escrito el consentimiento no será negado sin justo motivo. Cualquier intento de asignar así, transferir o delegar dichos derechos u obligaciones será anulable a opción de ML y será causa de rescisión ML a esta Licencia. En caso de cualquier acción para hacer cumplir esta licencia, para la interpretación o la construcción de esta Licencia o por cuenta de cualquier violación o incumplimiento bajo esta Licencia, la parte vencedora en dicha acción tendrá derecho a recuperar, además de todo otro tipo de socorro, de la otra parte todos los costos razonables y honorarios de abogados incurridos por la parte ganadora en el marco de dicha acción (incluyendo, pero no limitado a, cualquier apelación del mismo). La presente Licencia se interpretará, interpretará y aplicará en todos los aspectos, de acuerdo con las leyes de los Estados Unidos y en particular de la Comunidad de Pennsylvania sin referencia a su elección de normas jurídicas, salvo en la medida en que el mismo se adelantó por las leyes de los Estados Unidos Estados. MLshall se considerará que ha celebrado este contrato en ML oficinas en Pensilvania. Ninguna de las partes iniciará o procesar cualquier demanda, reclamación o procedimiento para hacer cumplir las disposiciones del presente Acuerdo, a reclamar indemnizaciones o compensaciones en caso de incumplimiento o incumplimiento de este Acuerdo, o que surja en virtud de o en virtud de esta Licencia que no sea en el estado y tribunales federales del Estado de Pennsylvania. Cada partido irrevocablemente a la jurisdicción de los tribunales estatales y federales del Estado de Pennsylvania. \n\n

Si tiene alguna pregunta relacionada con esta Licencia, o si desea ponerse en contacto MLfor cualquier razón, por favor póngase en contacto con MLAT info@myleadssite.com. </string>


    <string name="ADD_USER_FAILURE">no pudo agregar a %1$s.</string>
    <string name="ADD_USER_SUCCESS">Ha agregado %1$s como miembro del equipo.</string>
    <string name="select_user">seleccione un usuario</string>
    <string name="NoUsersTitle">Ningún usuario encontrado</string>
    <string name="SEARCH_ALERT">no conduce encontrado con la palabra serach</string>
    <string name="loginlabel_new">\ * Si MLeads existentes pagado usuario edición, utilice su nombre de usuario actual contraseña para iniciar sesión, de lo contrario, haga clic en el registro</string>
    <string name="select_team_member">el miembro del equipo</string>
    <string name="bottomtypelead">Nota \: mejor OCR-trabaja con imágenes tomadas con tarjetas de píxeles de la cámara de resolución de 8MB o más</string>
    <string name="newTutorialBottom">Gracias por usar los MLeads, y empezar a capturar los plomos de crecer oportunidades y las ventas, la manera MLeads!\n\nConsulte MLeads a sus amigos y nos envíe sus comentarios valiosos para mejorar las prestaciones.</string>
    <string name="newstep5">PASO 5: Revisar los informes estadísticos de todo su equipo. Exportar los datos conduce a. Formato CSV para importar más adelante en sus sistemas externos existentes!</string>
    <string name="newstep4">PASO 4: Realizar un clic de Investigación y Acciones de seguimiento con sus clientes potenciales - Enviar correo electrónico utilizando plantillas de mensajes de correo electrónico predefinidas, hacer una llamada telefónica, enviar mensajes de texto, calendario de reuniones de Outlook, programar tareas, la información de investigación condujo en Linked-In, Google, Maps, etc Sitio web en cuestión de segundos ...</string>
    <string name="newstep3">PASO 3: Captura lleva la información durante o después del evento mediante MLeads. MLeads ofrece 7 maneras rápidas para captar clientes potenciales. Puede importar pistas desde cualquier fuente (por ejemplo, la libreta de direcciones, Yahoo, Gmail,. CSV, etc)</string>
    <string name="newstep2">PASO 2: Crear seguimiento plantillas de mensajes de correo electrónico predefinidas, con el texto del mensaje representa a diferentes productos o servicios que ofrece su empresa.</string>
    <string name="newstep1">PASO 1: Introduzca la información sobre el evento que se va a asistir o el grupo de cabeza para hacer un seguimiento de sus clientes potenciales.</string>
    <string name="newsteps_follow">Gracias por registrarse con MLeads, una plataforma completa para eventos y conduce la gestión para hacer crecer su negocio!\n\nSiga sencillos 5 pasos para empezar a utilizar MLeads:</string>
    <string name="pipelinemailformat">sírvase encontrar adjunto el informe de canal, el cual contiene el plomo Pipeline \'s Oportunidades información. \ n \ n Puede utilizar el archivo. csv informe para revisar su Plomo \'s información acerca del itinerario de Oportunidades sobre la base cuarta, que luego pueden ser importados en sus sistemas empresariales existentes. \ n \ n Esperamos que la información contenida en este informe tan útil y ayudar a hacer crecer su negocio. \ n \ n Esta es una aplicación que \'ll apreciar y mejorar sus esfuerzos (ROI) en la creación de redes, desarrollo de negocios, marketing y ventas! Connect, Capture y rápidamente Sigue tu camino conduce MLeads! \ n \ n Nos gustaría darle las gracias por usar la aplicación MLeads. Esperamos poder mantener con usted como nuestro usuario valorado y proporcionar el mejor servicio. \ n \ n Le pedimos hacer referencia MLeads a sus amigos o colegas. Damos la bienvenida a cualquier comentario que pueda tener, por favor</string>
    <string name="pipelinemailformat_two">para proporcionar la retroalimentación. \ n \ n Gracias. \ n \ n Atentamente, \ n MLeads Support Team \ n https: \ / \ / www.myleadssite.com \ / \ n info@myleadssite.com</string>


    <string name="exportleadsmailformat">por favor, encontrar el archivo adjunto (s) que contiene la información exportada cables solicitada para el evento. \ n \ n Ahora puede utilizar el archivo. csv para importar los datos en cualquier parte de su CRM existentes o sistemas de negocio. \ n \ n Esta es una aplicación que \'ll apreciar y mejorar sus esfuerzos (ROI) en la creación de redes, desarrollo de negocios, marketing y ventas! Connect, Capture y rápidamente Sigue tu camino conduce MLeads! \ n \ n Nos gustaría darle las gracias por usar la aplicación MLeads. Esperamos poder mantener con usted como nuestro usuario valorado y proporcionar el mejor servicio. Le pedimos que se refieren MLeads a sus amigos o colegas. Damos la bienvenida a cualquier comentario que pueda tener, por favor</string>
    <string name="exportleadsmailformat_two">para proporcionar la retroalimentación.</string>
    <!-- <string name="clickherehref"> "&lt;a href =\"malito:info@myleadssite.com\">click here&lt;/a>"</string> -->


    <string name="speakleadtitle">Decir el nombre de la primera entrega, número de teléfono, correo electrónico</string>
    <string name="addeventPrivate">privado</string>
    <string name="addeventPublic">público</string>
    <string name="addeventEventType">Tipo de evento</string>
    <string name="tutorial_setting">Vaya a Configuración</string>
    <string name="popup_ocr_take">Tomar foto</string>
    <string name="popup_ocr_select">Seleccione Imagen</string>
    <string name="myqrcode2">Mi tarjeta de visita QRCode</string>
    <string name="accountpage">Mi cuenta</string>
    <string name="viewpagetitleleadsoneclicksearch">One Click Investigación</string>
    <string name="viewpagetitleleadaction">Realizar acciones de plomo</string>
    <string name="viewleadspagetitle">Ver plomo</string>
    <string name="addleadfirstpagetext">Por favor, seleccione una de las opciones para crear Plomo</string>
    <string name="addleadfirstpagetitle">Selecciona la opción de agregar plomo</string>
    <string name="feedbacksubtitle">Escriba su mensaje aquí ...</string>
    <string name="feedbacksend">enviar</string>
    <string name="feedbacktitle">FeedBack</string>
    <string name="leadsreports2">Conduce Percentil en los últimos 30 días</string>
    <string name="scheduledmeetings">reunión planificada</string>
    <string name="schdesuledtask">tarea programada</string>
    <string name="leads2">TDC en los últimos 30 días</string>
    <string name="leadsreports">Conduce en los últimos 30 días</string>
    <string name="view">ver</string>
    <string name="reportstitle">Informes</string>
    <string name="discard">Discrad</string>
    <!--  <string name="oppNextdate">Fecha Next Step (RFP)</string>-->
    <string name="oppProbalityofclosing"> Probality de \n Clausura</string>
    <string name="oppTargetClosingdate">Destino Fecha de Cierre</string>
    <string name="oppTargetFuture">Target \$ Futuro</string>
    <string name="oppPeriods">Períodos \n (trimestral / Annually)</string>
    <string name="oppTarget">Meta $:</string>
    <string name="addaddress">Añadir dirección</string>
    <string name="addoppotunitybuttontittle">Agregar información Opportunity</string>
    <string name="opportunitytitle">Detalles de la oportunidad</string>
    <string name="addleadaddressbuttontitle">Añadir dirección</string>
    <string name="addleadaddresstitle">dirección</string>
    <string name="newmessagetitle">Agregue su Mensaje nuevo aquí ...</string>
    <string name="newmessageSubject">Asunto *</string>
    <string name="newmessagemessage">Mensaje *</string>
    <string name="newmessageMaintitle">Nuevo Mensaje</string>
    <string name="eventswithin">Dentro de Eventos</string>
    <string name="button_yes">sí</string>
    <string name="button_date">Seleccione la fecha de</string>
    <string name="settingtitle">Configuración</string>
    <string name="systemoption">Opciones del Sistema</string>
    <string name="Settingcustomfollowup">Acciones personalizadas Follow-Up</string>
    <string name="settingsabout">sobre</string>
    <string name="settingsrateapp">Tasa App</string>
    <string name="settingshelp">ayudar</string>
    <string name="settingstutorial">HelpTutorial</string>
    <string name="settingstermsofuse">Condiciones de uso</string>
    <string name="settingprivacypolicy">Política de privacidad</string>
    <string name="settingsFeedback">Envíe sus comentarios</string>


    <string-array name="eventsWithinValue">
        <item>1 semana</item>
        <item>1 mes</item>
        <item>3 mes</item>
        <item>6 mes</item>
        <item>9 mes</item>
        <item>1 año</item>
        <item>Más de 1 año</item>
    </string-array>
    <string name="retype_emailid">* Vuelva a escribir la dirección de correo electrónico</string>
    <string name="RetypeEmailHint">entrar de correo electrónico no coincide.</string>
    <string name="MySearchLeadsLabel">mi búsqueda conduce</string>
    <string name="NoEventDateFound">ningún detalle evento encontrado</string>
    <string name="VideoName">nombre del video</string>
    <string name="eventlabel">evento</string>
    <string name="hello_email">¡hola</string>
    <string name="in"> en </string>
    <string name="eventon"> evento en </string>
    <string name="msg_email">fue un placer con usted en</string>
    <string name="next">espalda</string>
    <string name="importedFail">lo siento, la importación de datos desde la libreta de direcciones se falla</string>
    <string name="upgradationDone">que está actualizado correctamente desde MLeads Lite para MLeads Enterprise, gracias por usar MLeads Lite, consulte MLeads a tus amigos</string>
    <string name="sorryUpgrade">lo siento, no se puede actualizar a MLeads Lite para MLeads Empresa</string>
    <string name="thanksLabel">confirmación</string>
    <string name="confirmation_upgrade_title">confirmación</string>
    <string name="confirmation_title">¿estás seguro? desea actualizar desde MLeads Lite para MLeads Empresa</string>
    <string name="importedSuccess">datos se ha importado correctamente la libreta de direcciones, haga clic en el botón Aceptar para volver a cargar estos actividad</string>
    <string name="defaultActionCompletedPhone">número de teléfono</string>
    <string name="defaultActionCompletedCallDate">llame fecha</string>
    <string name="getstarted"> empezar</string>
    <string name="videoDescription">Descripción del vídeo</string>
    <string name="AddLeadJobTitleLable">títulos de la oferta</string>
    <string name="app_name_manifest">MLeads</string>


    <string-array name="SecurityQuestion">
        <item> ¿Cuál es el nombre de la calle en la que creció u? </item>
        <item> ¿Cuál es su principal número de viajero frecuente? </item>
        <item> ¿Cuál era su comida favorita cuando era niño? </item>
        <item> ¿Cuál era el apellido de tu profesor favorito? </item>
        <item> ¿Dónde pasar sus veranos de la infancia? </item>
        <item> ¿Cuál era la marca de su primera moto? </item>
        <item> ¿Cuál es el apellido de su músico favorito? </item>
        <item> ¿Cuál es el nombre de tu libro favorito? </item>
        <item> ¿Quién es tu autor favorito? </item>
        <item>¿Qué es el apodo de su hija mayor?</item>
        <item> ¿Qué ciudad nació su padre en? </item>
        <item> ¿Qué ciudad nació su madre, en? </item>
    </string-array>
    <string name="MANAGE_LEADS_ERROR">Error durante gestionar candidatos en la web. cifrado fracasado</string>
    <string name="DATE_MANDOTARY">Fecha de inicio y fecha final no debe dejar en blanco</string>
    <string name="InternetError">Internet no está disponible en su dispositivo</string>
    <string name="industrytype">Industria *</string>
    <string-array name="Industry">
        <item>seleccionar</item>
        <item>contabilidad</item>
        <item>transporte aéreo</item>
        <item>arquitecto</item>
        <item>bancario</item>
        <item>empresa de servicios</item>
        <item>construcción</item>
        <item>consultoría</item>
        <item>las cooperativas de crédito</item>
        <item>pago de la deuda / préstamo modificación</item>
        <item>educación</item>
        <item>arrendamiento de equipos</item>
        <item>servicios financieros</item>
        <item>gobierno</item>
        <item>Salud / medicina</item>
        <item>hr personal</item>
        <item>individual</item>
        <item>seguro</item>
        <item>legal</item>
        <item>fabricación</item>
        <item>sin ánimo de lucro</item>
        <item>agente de bienes raíces</item>
        <item>estate-broker/own verdadero</item>
        <item>bienes raíces comerciales</item>
        <item>inmobiliaria hipoteca</item>
        <item>inmobiliaria gestión inmobiliaria</item>
        <item>Ciencia / Ciencias de la Vida</item>
        <item>venta al por menor</item>
        <item>tecnología</item>
        <item>telecomunicación</item>
        <item>viajes y tiempo libre situado en</item>
        <item>empresas de servicios públicos</item>

        <item>otro</item>
    </string-array>

    <string name="NoLinkFoundLabel">no enlace que se encuentra</string>
    <string name="step4"><b>STEP 4</b> Haga un seguimiento con los clientes potenciales - enviar correo electrónico utilizando pre-configurado el seguimiento de mensajes o realizar una llamada telefónica o enviar un mensaje Messaging a un líder al instante desde su dispositivo móvil (iPhone o iPad o dispositivos Android). Realice un clic en Acciones de investigación sobre la información de los prospectos</string>
    <string name="step3"><b>STEP 3</b> Captar clientes potenciales en dispositivos móviles durante / después de la sesión de eventos o conferencias que asiste (Tomar foto de la tarjeta de visita o tarjeta de visita de exploración con QRCode / OCR o introducir manualmente la información de plomo). Voz Registrar los detalles importantes acerca de su conversación con su ejemplo.</string>
    <string name="step2"><b>STEP 2</b> Prepare su pre-configurado el seguimiento de las plantillas de mensajes de correo electrónico que contengan texto del mensaje acerca de ti o tu negocio a través de nuestro sitio myleadssite.com o utilizando tu iPhone / iPad o dispositivo Android. Puede crear plantillas de tantos como se requiere que se adapte a su negocio.</string>
    <string name="step1"><b>STEP 1</b> Introduzca la información para identificar el evento que asiste.</string>
    <string name="steps_follow">Siga estos sencillos 5 pasos de proceso para empezar a utilizar MLeads:</string>
    <string name="mleadstutorial">MLeads Tutorial rápido</string>
    <string name="MyVideoProfile">Mi video del perfil</string>
    <string-array name="Follow_Ups">
        <item>mensajes de correo electrónico</item>
        <item>llamadas telefónicas</item>
    </string-array>


    <string name="step5"><b>STEP 5</b> exportar los datos en formato excel conduce a importar a su sistema de CRM existentes!</string>
    <string name="thankulabel">Gracias por usar los MLeads y consulte Leads a tus amigos.</string>
    <string name="review">por favor revisar la información adicional sobre MLeads de los siguientes enlaces de recursos. \ n http://www.youtube.com/watch?v=sR4T02UIdFY</string>
    <string name="tutorialLink">MLeads enlace de vídeo</string>
    <string name="MoreInfo">cómo funciona?</string>
    <string name="add_link_failure">Vídeo Enlace %1$s no puede ser agregado con éxito.</string>
    <string name="nullError">descripción o el acoplamiento no puede ser borrado.</string>
    <string name="linkError">enlace no válido.</string>
    <string name="Button_Rate_it">tasa de aplicación</string>
    <string name="hi">Hola</string>
    <string name="mobilePlatform">plataforma móvil</string>
    <string name="country">país</string>
    <string name="mpAndroid">androide</string>
    <string name="mpIOS">ios</string>
    <string name="myqrcode">qrcode mi tarjeta de contacto</string>
    <string name="myvideoprofile">mi vídeo perfil</string>
    <string name="industrytype2">industria *</string>
    <string name="industry">Industria *</string>
    <string name="QRNoData">No hay datos necesarios en el Código QR</string>
    <string name="installed">Usted tiene MLeads Lite instalado. Usted tiene que quitar MLeads Lite antes de utilizar MLeads</string>
    <string name="LooseData">Eliminar evento se retire los cables y los registros de Seguimiento de mensajes relativos a este evento</string>
    <string name="AnswerHint">Por favor ingrese Respuesta de seguridad aquí.</string>
    <string name="SyncMessage">No se puede tener más de 5 eventos y clientes potenciales 5. Sync se eliminarán los registros que supera</string>
    <string name="bookmark_picker_name">marcadores</string>
    <string name="button_add_calendar">Añadir al calendario</string>
    <string name="button_add_contact">Añadir contacto</string>
    <string name="button_back">de nuevo</string>
    <string name="button_book_search">Búsqueda de libros</string>
    <string name="button_cancel">cancelar</string>
    <string name="button_clipboard_empty">portapapeles vacío</string>
    <string name="button_custom_product_search">Búsqueda de encargo</string>
    <string name="button_dial">Marque el número de</string>
    <string name="button_done">hecho</string>
    <string name="button_email">Enviar correo electrónico</string>
    <string name="button_get_directions">obtener direcciones</string>
    <string name="button_google_shopper">Google Shopper</string>
    <string name="button_mms">Enviar MMS</string>
    <string name="button_ok">Aceptar</string>
    <string name="button_open_browser">navegador abierto</string>
    <string name="button_product_search">Buscar producto</string>
    <string name="button_read_book">Explorar libro</string>
    <string name="button_search_book_contents">Buscar dentro del contenido</string>
    <string name="button_share_app">aplicación</string>
    <string name="button_share_bookmark">marcador</string>
    <string name="button_share_by_email">Compartir por correo electrónico</string>
    <string name="button_share_by_sms">Compartir a través de Messaging</string>
    <string name="button_share_clipboard">portapapeles</string>
    <string name="button_share_contact">contacto</string>
    <string name="button_show_map">Ver mapa</string>
    <string name="button_sms">Enviar Messaging</string>
    <string name="button_web_search">Web de búsqueda</string>
    <string name="button_wifi">Conectarse a la Red</string>
    <string name="contents_contact">Datos de contacto</string>
    <string name="contents_email">dirección de correo electrónico</string>
    <string name="contents_location">Las coordenadas geográficas</string>
    <string name="contents_phone">número de teléfono</string>
    <string name="contents_sms">Messaging dirección</string>
    <string name="contents_text">texto sin formato</string>
    <string name="history_clear_text">Borrar el historial</string>
    <string name="history_email_title">Código de barras historia del escáner</string>
    <string name="history_send">Enviar historia</string>
    <string name="history_title">historia</string>
    <string name="menu_about">sobre</string>
    <string name="menu_help">ayuda</string>
    <string name="menu_history">historia</string>
    <string name="menu_settings">configuración</string>
    <string name="menu_share">compartir</string>
    <string name="msg_about">La aplicación oficial de Android del proyecto de código de barras de código abierto ZXing.</string>
    <string name="msg_buggy">Este dispositivo tiene errores conocidos que causan problemas de código de barras escaneado. Para más información, visite http://code.google.com/p/zxing/wiki/FrequentlyAskedQuestions</string>
    <string name="msg_bulk_mode_scanned">Modo masivo: código de barras escaneado y guardado</string>
    <string name="msg_camera_framework_bug">Lo sentimos, la cámara Android detectado un problema. Es posible que tenga que reiniciar el dispositivo.</string>
    <string name="msg_default_contents">contenido</string>
    <string name="msg_default_format">formato</string>
    <string name="msg_default_meta">metadatos</string>
    <string name="msg_default_mms_subject">Hola</string>
    <string name="msg_default_status">Lugar un código de barras en el interior del rectángulo del visor de analizarlo.</string>
    <string name="msg_default_time">tiempo</string>
    <string name="msg_default_type">tipo</string>
    <string name="msg_encode_barcode_failed">No se pudo generar el código de barras solicitado.</string>
    <string name="msg_encode_contents_failed">No se pudo codificar un código de barras a partir de los datos facilitados.</string>
    <string name="msg_google_shopper_missing">Shopper Google no está instalado</string>
    <string name="msg_install_google_shopper">Shopper combina Google escanear códigos de barras con precios en línea y local, críticas y más sin tener que abrir el navegador. ¿Quieres probarlo?</string>
    <string name="msg_intent_failed">Lo sentimos, la aplicación solicitada no puede ser puesto en marcha. Los contenidos de código de barras puede ser inválida.</string>
    <string name="msg_loading_apps">Lista de carga de las aplicaciones \ u2026</string>
    <string name="msg_not_our_results">Usted está saliendo de esta aplicación. Los resultados de búsqueda, verá que no están relacionados con esta solicitud.</string>
    <string name="msg_redirect">redirigir</string>
    <string name="msg_sbc_book_not_searchable">Lo sentimos, este libro no se puede buscar.</string>
    <string name="msg_sbc_failed">Lo sentimos, la búsqueda detectado un problema.</string>
    <string name="msg_sbc_no_page_returned">No hay página devuelta</string>
    <string name="msg_sbc_page">página</string>
    <string name="msg_sbc_searching_book">Libro busca \ u2026</string>
    <string name="msg_sbc_snippet_unavailable">Fragmento no está disponible</string>
    <string name="msg_sbc_unknown_page">página desconocida</string>
    <string name="msg_share_explanation">Usted puede compartir los datos, mostrando un código de barras en la pantalla y el escaneo con otro teléfono.</string>
    <string name="msg_share_subject_line">Estos son los contenidos de un código de barras que he escaneado</string>
    <string name="msg_share_text">O escribir algún texto y pulse Intro</string>
    <string name="msg_unmount_usb">Lo sentimos, la tarjeta SD no es accesible.</string>
    <string name="preferences_actions_title">Cuando un código de barras se encuentra \ u2026</string>
    <string name="preferences_bulk_mode_summary">Escanear y guardar los códigos de barras muchos continuamente</string>
    <string name="preferences_bulk_mode_title">Grueso modo de exploración</string>
    <string name="preferences_copy_to_clipboard_title">Copiar al portapapeles</string>
    <string name="preferences_custom_product_search_summary" formatted="false">Use s como un marcador de posición para el identificador del producto, y f para el formato</string>
    <string name="preferences_custom_product_search_title">URL de búsqueda personalizada</string>
    <string name="preferences_decode_1D_title">códigos de barras 1D</string>
    <string name="preferences_decode_Data_Matrix_title">Data Matrix</string>
    <string name="preferences_decode_QR_title">Los códigos QR</string>
    <string name="preferences_front_light_summary">Mejora la exploración en condiciones de poca luz en algunos teléfonos, pero puede causar deslumbramiento. No funciona en todos los teléfonos.</string>
    <string name="preferences_front_light_title">Utilizar la luz delantera</string>
    <string name="preferences_general_title">configuración general</string>
    <string name="preferences_name">configuración</string>
    <string name="preferences_play_beep_title">bip</string>
    <string name="preferences_remember_duplicates_summary">Almacenar múltiples exploraciones del mismo código de barras en la Historia</string>
    <string name="preferences_remember_duplicates_title">Recuerde duplicados</string>
    <string name="preferences_reverse_image_summary">Activar los dispositivos con una cámara frontal sólo</string>
    <string name="preferences_reverse_image_title">Cámara invierte la imagen</string>
    <string name="preferences_result_title">dan lugar</string>
    <string name="preferences_scanning_title">Al escanear los códigos de barras, decodificar \ u2026</string>
    <string name="preferences_supplemental_summary">Tratar de recuperar más información sobre el contenido del código de barras</string>
    <string name="preferences_supplemental_title">Recuperar más información</string>
    <string name="preferences_vibrate_title">vibrar</string>
    <string name="result_address_book"> encontrado información de contacto </string>
    <string name="result_calendar"> evento encontrado calendario </string>

    <string name="result_email_address"> encontrados dirección de correo electrónico </string>
    <string name="result_geo"> encontrado coordenadas geográficas </string>
    <string name="result_isbn"> encontré el libro </string>
    <string name="result_product"> encontrado productos </string>
    <string name="result_sms"> encontrado la dirección Messaging </string>
    <string name="result_tel"> encontrado el número de teléfono </string>
    <string name="result_text"> encontrados texto </string>
    <string name="result_uri"> encontrado URL </string>
    <string name="result_wifi"> encontrado WLAN Configuración </string>
    <string name="sbc_name"> Búsqueda de libros de Google </string>
    <string name="share_name">Compartir a través de código de barras</string>
    <string name="title_about"> Barcode Scanner v </string>
    <string name="wa_name"> conexión WLAN </string>
    <string name="wifi_changing_network"> Cambio </string>
    <string name="wifi_connected"> conectado </string>
    <string name="wifi_creating_network"> Creación de la Red </string>
    <string name="wifi_modifying_network"> Modificación de la red </string>
    <string name="wifi_ssid_missing"> falta </string>
    <string name="wifi_type_incorrect">Tipo de red incorrecta </string>
    <string name="wifi_connect_failed"> no </string>
    <string name="wifi_ssid_label">Nombre de la red</string>
    <string name="wifi_type_label"> Tipo </string>
    <string name="zxing_url"> http://code.google.com/p/zxing </string>
    <string name="RegistrationTitle"> Bienvenido a MLeads </string>
    <string name="RegistrationMessage"> ¿Es usted un usuario registrado? </string>

    <string name="ManageLeadsOnWeb">Además de la gestión de sus clientes potenciales en sus dispositivos móviles,
	También ofrecemos una opción de gestión lleva utilizando nuestro cloud computing
	plataforma. Por favor visite el sitio en https://www.myleadssite.com
	navegador de Internet o haga clic en el botón de abajo para gestionar candidatos en la Web.
	\n\n\tYou puede realizar todas las funciones principales se mencionan a continuación en la web
	utilizando nuestra plataforma de cloud computing.
	\n\n\t1. gestionar eventos
	\n\n\t2. Mejor administración de las
	\n\n\t3. Pre-configurar el seguimiento de las plantillas de mensajes de correo electrónico que usted utiliza para enviar correos electrónicos a utilizar el sitio o dispositivo.
	\n\n\t4. Pre-configurar el seguimiento de las acciones a realizar en sus clientes potenciales específicos de su industria o negocio
	\n\n\t5. Exportar los datos en formato excel lleva a importar más adelante en su sistema de CRM existentes.
	\n\n\t6. Mantener su perfil de usuario, etc información</string>
    <string name="hello">Hola Mundo, SplashActivity!</string>
    <string name="app_name">MLeads</string>
    <!--<string name="eula">Eula: Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur
        adipiscing elit. Phasellus sagittis, est in pulvinar varius, nulla
        metus suscipit enim, eu volutpat sem magna sed lacus. Donec tempor
        libero eget dui euismod eget luctus libero tempor. Quisque felis
        mauris, malesuada accumsan vulputate quis, sodales et nibh. Mauris
        tellus neque, interdum quis blandit sagittis, tincidunt at urna. Cras
        luctus feugiat metus, in sollicitudin felis laoreet sed. Mauris
        posuere mattis felis. Morbi enim odio, accumsan ac tincidunt pharetra,
        mattis sit amet turpis. Vivamus lobortis aliquet ante nec aliquet.
        Suspendisse potenti. Praesent rutrum condimentum ante et congue. In
        faucibus posuere arcu, ut congue sem dictum ac. Cras ante libero,
        pellentesque et fermentum ut, congue nec mi. Vestibulum ante ipsum
        primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Sed
        euismod malesuada sapien ut eleifend. </string>
    -->
    <string name="app_loading">Por favor espere mientras carga ...!</string>
    <string name="app_submit_success">Datos presentados con éxito!</string>
    <string name="first_time_online_authenticaton_info">Error de autenticación - Estás utilizando el tiempo de la primera aplicación que tienes que iniciar sesión o regístrese en línea</string>

    <!-- Please dont modify following while localization -->
    <string name="jpeg_compression_ratio">70</string>
    <!-- Please dont modify above while localization -->
    <string name="offline_mode_label">Modo en línea</string>
    <string name="offline_mode_on_label">en</string>
    <string name="offline_mode_off_label">de</string>
    <string name="offline_mode_on">Modo fuera de línea está activada.</string>
    <string name="offline_mode_off">Modo fuera de línea está desactivada.</string>
    <string name="wait_while_save_message">Por favor espere, mientras que el ahorro.</string>
    <string name="no_special_char">Por favor, no introduzca caracteres especiales aquí.</string>
    <string name="alphabets_and_number_only">Por favor, introduzca alfabeto y números.</string>
    <string name="sync_started">Sync comenzó</string>
    <string name="sync_finished">Sync terminado</string>
    <!--
        <string name="login_success">Data Submitted successfully!</string>
    -->
    <string name="all_label">todos</string>
    <string name="spinner_event_label">Seleccione Evento</string>
    <string name="login_failure">Error de autenticación - nombre de usuario o contraseña incorrecta.</string>
    <string name="app_submit_ok">Ok</string>
    <string name="RegisterEmailLabel">email *</string>
    <string name="UsernameLabel">* Nombre de usuario</string>
    <string name="PasswordLabel">contraseña *</string>
    <!--On Login Validation Error display hint-->
    <string name="RegistrationLabel">registro</string>
    <string name="LoginValidUsernameHint">Nombre de usuario debe contener letras, números o sólo se puede correo electrónico de identificación.</string>
    <string name="LoginUsernameHint">Por favor, introduzca nombre de usuario aquí.</string>
    <string name="LoginPasswordHint">Por favor, introduzca la contraseña aquí.</string>
    <string name="ValidUsernameHint">Nombre de usuario debe contener At least 6 caracteres.</string>
    <string name="ValidPasswordHint">Contraseña debe contener At least 6 caracteres.</string>
    <string name="LoginLabel">Por favor Entrar al MLeads</string>
    <string name="LoginButtonLabel"> login  </string>
    <string name="ForgotPasswordLabel">No puedo acceder a mi cuenta</string>
    <string name="ResetButtonLabel"> reajustar </string>
    <string name="FirstNameLabel">* Nombre</string>
    <string name="LastNameLabel">apellido</string>
    <string name="ConfirmPasswordLabel">Repita la contraseña *</string>
    <string name="EmailLabel">email *</string>
    <string name="RegistrationButtonLabel">registro</string>
    <!--On Registration Validation Error display hint start-->
    <string name="FirstNameHint">Por favor, introduzca nombre aquí.</string>
    <string name="LastNameHint">Por favor, escriba el apellido aquí.</string>
    <string name="ConfirmPasswordHint">Por favor, introduzca su contraseña de nuevo aquí.</string>
    <string name="BothPasswordNotMatchHint">Ambos contraseña no coinciden.</string>
    <string name="EmailHint">Por favor, introduzca correo electrónico aquí.</string>
    <!--On Registration Validation Error display hint end-->
    <string name="registration_failure">Error al registrar el %1$s.</string>
    <string name="registration_success">Registro completada con éxito. Mientras tanto, usted puede comenzar a usar su cuenta ingresando.</string>
    <string name="EventsLabel">eventos</string>
    <string name="ReferFriendWould">¿Te gustaría referir a un amigo?</string>
    <string name="ReferMandatory">(*) Se trata de los campos obligatorios.</string>
    <string name="ReferTitle">"¿Usted tiene amigos y asociados que se desea utilizar esta aplicación y obtener el beneficio de conectar y la captura de sus clientes potenciales de forma más rápida y mejor?"</string>
    <string name="Refer_Own">No se puede enviar a su propio correo electrónico-id</string>
    <string name="CancelButtonLabel">cancelar</string>
    <string name="NoEventsFoundLabel">No se han encontrado eventos.</string>
    <string name="MyLeadsLabel">mi Leads</string>
    <string name="ReferFriendLabel">consulte amigo</string>
    <string name="FriendNameLabel">nombre</string>
    <string name="FriendEmailLabel">e-mail</string>
    <string name="YourNameLabel">Su nombre *</string>
    <string name="YourEmailLabel">Su correo electrónico *</string>
    <string name="Friend1">Amigo 1 *</string>
    <string name="Friend2">amigo 2</string>
    <string name="Friend3">amigo 3</string>
    <string name="Friend4">amigo 4</string>
    <string name="Friend5">amigo 5</string>
    <string name="FollowUPActionCompletedTitle">Han de enviar el mensaje de correo electrónico?</string>
    <string name="FollowUpMessagesLabel">Plantillas de correo electrónico Mensaje</string>
    <string name="FollowUpActionLabel">Seguimiento de las acciones</string>
    <string name="UserFollowUpActionLabel">Definidos por el usuario Medidas de seguimiento</string>
    <string name="MasterFollowUpActionLabel">Maestro Medidas de seguimiento</string>
    <string name="PasswordResetLabel">restablecer contraseña</string>
    <string name="SynchronizeToServerLabel">Para sincronizar el servidor</string>
    <string name="MyLeadsOnWeb">Mejor administración de la Web</string>
    <string name="ExitLabel">salida</string>
    <string name="LogOutLabel">Cerrar sesión</string>
    <string name="BackButtonLabel">Espalda</string>
    <string name="AddSoundDoneButtonLabel">hecho</string>
    <string name="AddLeadLabel">Añadir plomo</string>
    <string name="AddLeadButtonLabel"> + </string>
    <string name="LeadsLabel">lleva</string>
    <string name="NoEventsTitle">No hay eventos.</string>
    <string name="NoLeadsFoundLabel">No lleva encontrado.</string>
    <string name="SelectEventLabel">evento</string>
    <string name="EventNameLabel">Select * Evento</string>
    <string name="LeadFirstNameLabel">Plomo Nombre</string>
    <string name="CompanyNameLabel">empresa</string>
    <string name="LeadLastNameLabel">El plomo Apellido</string>
    <string name="AddLeadCaptureImageLabel">La captura de imágenes</string>
    <string name="AddLeadFollowUpMessageLabel">Seguimiento de las acciones</string>
    <string name="AddLeadPhoneLabel">teléfono *</string>
    <string name="AddLeadRecordMemoLabel">Grabar anotaciones de voz</string>
    <string name="EditLeadRecordMemoLabel">Editar Memo Registro</string>
    <string name="AddLeadNotesLabel">notas</string>
    <string name="No_Action_Completed_Label">Ninguna acción Follow-Up Completado</string>
    <!-- On Add Lead Validation Error display hint start-->
    <string name="PlayTextViewLabel">Juega</string>
    <string name="EventNameHint"> Por favor, introduzca el nombre del evento aquí. </string>
    <string name="CompanyNameHint"> Por favor, introduzca nombre de la empresa aquí. </string>
    <string name="PhoneHint"> Por favor, introduzca teléfono aquí. </string>
    <string name="PhoneValidHint">Teléfono  no debe ser de 15 dígitos sólo. </string>
    <string name="FollowupActionsHint"> Por favor, introduzca plantilla de mensajes de correo electrónico aquí. </string>
    <string name="NotesHint"> Por favor, introduzca las notas aquí. </string>
    <string name="add_lead_success">  de plomo  %1$s ha añadido correctamente. </string>
    <string name="add_lead_failure"> Error al agregar  de plomo  %1$s. </string>
    <string name="Action_Completed">Acción Follow-Up Completado</string>
    <!-- On Add Lead Validation Error display hint end-->
    <!-- On Delete Lead Validation Error display hint start-->
    <string name="edit_lead_success">Plomo %1$s ha editado correctamente.</string>
    <string name="edit_lead_failure">Error al editar de plomo %1$s.</string>
    <!-- On Delete Lead Validation Error display hint end-->
    <!-- On Delete Lead Validation Error display hint start-->
    <string name="DeleteLeadTitle">eliminar de plomo</string>
    <string name="DeleteLeadMessage">¿Está seguro que desea eliminar?</string>
    <string name="delete_lead_success">Plomo %1$s ha eliminado correctamente.</string>
    <string name="delete_lead_failure">No se pudo eliminar de plomo %1$s.</string>
    <!-- On Delete Lead Validation Error display hint end-->
    <string name="SaveButtonLabel">ahorrar</string>
    <string name="ReferSubmitButtonLabel">presentar</string>
    <string name="PhoneLabel">teléfono</string>
    <string name="EditLeadLabel">edición de plomo</string>
    <string name="EditLeadSendMailLabel">Enviar correo</string>
    <string name="YesButtonLabel">sí</string>
    <string name="NoButtonLabel">not</string>
    <string name="ResetPasswordLabel">restablecer contraseña</string>
    <string name="DeleteFollowupMessageDialogMessage">¿Está seguro que desea eliminar?</string>
    <string name="ResetPasswordCurrentPasswordLabel">* Contraseña actual</string>
    <string name="ResetPasswordNewPasswordLabel">Nueva contraseña *</string>
    <string name="ResetPasswordReTypePasswordLabel">Re * Contraseña</string>
    <string name="ResetPasswordCurrentPasswordHint">Por favor, introduzca la contraseña actual aquí.</string>
    <string name="ResetPasswordNewPasswordHint">Por favor, introduzca la nueva contraseña aquí.</string>
    <string name="ResetPasswordReTypePasswordHint">Por favor, introduzca de nuevo tipo de contraseña.</string>
    <string name="reset_password_failure">Restablecimiento de contraseña fallida.</string>
    <string name="reset_password_success">Contraseña se restablece satisfactoriamente.</string>
    <string name="ResetPasswordChangePasswordButtonLabel">reajustar</string>
    <string name="ResetPasswordResetButtonLabel">reajustar</string>
    <string name="EventListLabel">eventos</string>
    <string name="AddEventLabel">Agregar evento</string>
    <string name="AddEventLocationLabel">Ubicación *</string>
    <string name="AddEventCityLabel">ciudad *</string>
    <string name="AddEventStateLabel">estado</string>
    <string name="AddEventCountryLabel">país</string>
    <string name="AddEventDateLabel">fecha</string>
    <string name="AddEventPurposeLabel">propósito</string>
    <string name="AddEventContactPersonLabel">Persona de contacto</string>
    <string name="AddEventPhoneLabel">teléfono</string>
    <!-- On Add Event Validation Error display hint start-->
    <string name="AddEventEventNameHint">Por favor, introduzca el nombre del evento aquí.</string>
    <string name="AddEventLocationHint">Por favor, introduzca el lugar aquí.</string>
    <string name="AddEventCityHint">Por favor introduzca la ciudad aquí.</string>
    <string name="AddEventStateHint">Por favor, introduzca estado aquí.</string>
    <string name="AddEventCountryHint">Por favor, introduzca país aquí.</string>
    <string name="AddEventDateHint">Por favor, introduzca la fecha aquí.</string>
    <string name="AddValidEventDateHint">Por favor, introduzca de hoy o después de la fecha de hoy.</string>
    <string name="AddEventPurposeHint">Por favor, introduzca propósito aquí.</string>
    <string name="AddEventPurposeValidHint">Propósito debe contener letras, números y guiones solamente.</string>
    <string name="AddEventContactPersonHint">Por favor, introduzca la persona de contacto aquí.</string>
    <string name="add_event_success">%1$s evento ha añadido correctamente.</string>
    <string name="add_event_failure">%1$s caso no podía ser añadido con éxito.</string>
    <!-- On Add Event Validation Error display hint end-->
    <!-- On Edit Event Validation Error display hint start-->
    <string name="edit_event_success">%1$s evento editado correctamente.</string>
    <string name="edit_event_failure">%1$s evento no puede ser editado con éxito.</string>
    <!-- On Edit Event Validation Error display hint end-->
    <!-- On Delete Event Validation Error display hint start-->
    <string name="delete_event_success">Evento %1$s ha eliminado correctamente.</string>
    <string name="delete_event_failure">No se pudo eliminar de evento %1$s.</string>
    <string name="DeleteEventTitle">eliminar evento</string>
    <string name="DeleteEventMessage">¿Está usted seguro de que desea eliminar?</string>
    <!--
        "DeleteEventKey" = "Delete Event"; "DeleteMessageKey" = "Are you sure
        to delete?"; "DeleteEventSuccessKey" = "Event deleted successfully";
        "DeleteEventFailedKey" = "Failed to delete event";
    -->
    <!-- On Delete Event Validation Error display hint end-->
    <string name="DeleteEventDialogMessage">¿Está seguro que desea eliminar?</string>
    <string name="NoFollowupActionFoundLabel">No hay una acción de seguimiento encontrado.</string>
    <string name="FollowupActionMasterLabel">Seguimiento de las acciones</string>
    <string name="FollowupActionListMasterActionLabel">Maestro de las acciones de seguimiento</string>
    <string name="FollowupActionListUserActionLabel">Definidos por el usuario las acciones de seguimiento</string>
    <string name="FollowupActionListActionLabel">Nombre de la acción</string>
    <string name="AddFollowUpActionTitleLabel">Agregar una acción de seguimiento</string>
    <string name="AddFollowUpActionLabel">* Seguimiento de la Acción</string>
    <string name="AddFollowupActionActionHint">Por favor, introduzca el nombre de la acción aquí.</string>
    <!-- On Add Followup Action Validation Error display hint start-->
    <string name="add_followup_action_success">Seguimiento de Acción %1$s ha añadido correctamente.</string>
    <string name="add_followup_action_failure">Seguimiento de Acción %1$s no puede ser añadido con éxito.</string>
    <!-- On Add Email Message Templates Validation Error display hint end-->
    <!-- On Delete Followup Action Validation Error display hint start-->
    <string name="edit_followup_action_success">Seguimiento de Acción %1$s ha editado correctamente.</string>
    <string name="edit_followup_action_failure">Seguimiento de Acción %1$s no puede ser editado con éxito.</string>
    <!--
        On Delete Email Message Templates Validation Error display hint end
    -->
    <!-- On Delete Followup Action Validation Error display hint start-->
    <string name="DeleteFollowupActionTitle">Eliminar las acciones de seguimiento</string>
    <string name="delete_followup_action_success">Seguimiento de Acción %1$s ha eliminado correctamente.</string>
    <string name="delete_followup_action_failure">No se pudo eliminar Seguimiento de Acción  %1$s.</string>
    <!--
        On Delete Email Message Templates Validation Error display hint end
    -->
    <string name="DeleteFollowupActionMessage">¿Está seguro que desea eliminar?</string>
    <string name="ForgotPasswordEmailIDLabel">Identificación del email</string>
    <string name="ForgotPasswordEmailIDHint">Por favor, introduzca Email-Id aquí</string>
    <string name="forgot_password_failure">¿Olvidó la contraseña no se pudo enviar a %1$s con éxito.</string>
    <string name="forgot_password_success">¿Olvidó la contraseña enviada con éxito.</string>
    <string name="ForgotPasswordRequestPasswordButtonLabel">solicitud de contraseña</string>
    <string name="FollowupMessageLabel">mensaje *</string>
    <string name="NoFollowupMessageFoundLabel">No Plantillas de correo electrónico de mensajes encontrados.</string>
    <string name="AddFollowupMessageActiveLabel">activo</string>
    <string name="AddFollowupMessageInActiveLabel">Inactivo</string>
    <string name="EditFollowupMessageLabel">Editar plantilla de correo electrónico Mensaje</string>
    <string name="AddFollowupMessageLabel">Añadir Plantilla mensaje de correo electrónico</string>
    <string name="FollowupMessageSubjectLabel">de la materia *</string>
    <string name="AddFollowupMessageMessageLabel">mensaje</string>
    <string name="AddFollowupMessageActiveStatusLabel">estado</string>
    <!--
        On Add Email Message Templates Validation Error display hint start
    -->
    <string name="add_followup_message_success">Plantillas de correo electrónico de mensajes %1$s ha añadido correctamente.</string>
    <string name="add_followup_message_failure">Error al agregar  Plantilla de correo electrónico Mensaje  %1$s.</string>
    <!-- On Add Followup Message Validation Error display hint end-->
    <!-- On Delete Followup Message Validation Error display hint start-->
    <string name="edit_followup_message_success">Mensaje de correo electrónico Plantilla  %1$s ha editado correctamente.</string>
    <string name="edit_followup_message_failure">Error al editar mensaje de correo electrónico plantilla %1$s.</string>
    <!-- On Delete Followup Message Validation Error display hint end-->
    <!-- On Delete Followup Message Validation Error display hint start-->
    <string name="DeleteFollowupMessageTitle">Suprimir Plantilla de mensaje de correo electrónico</string>
    <string name="delete_followup_message_success">Mensaje de correo electrónico plantilla %1$s ha eliminado correctamente.</string>
    <string name="delete_followup_message_failure">No se pudo eliminar Plantilla de correo electrónico Mensaje.</string>
    <!-- On Delete Followup Message Validation Error display hint end-->
    <string name="EditEventLabel">edición de eventos</string>
    <string name="AddFollowupActionTitleLabel">Agregar una acción de seguimiento</string>
    <string name="EditFollowupActionTitleLabel">Editar una acción de seguimiento</string>
    <string name="RequestPasswordButtonLabel">solicitud de contraseña</string>
    <string name="AddFollowupMessageSubjectHint">Por favor, introduzca asunto del correo electrónico plantilla de mensaje aquí.</string>
    <string name="AddFollowupMessageMessageHint">Por favor, introduzca mensaje de correo electrónico plantilla de mensaje aquí.</string>
    <string name="cache_dir">.mLeads/temp</string>
    <string name="EmailInvalidHint">Por favor, introduzca válido Email-Id aquí</string>
    <string name="NameInvalidHint">Introduzca un nombre válido aquí</string>
    <string name="NameFieldHint">Por favor, introduzca aquí</string>
    <string name="EmailFieldHint">Por favor, introduzca Email-Id aquí</string>
    <string name="ReferSuccessfully">Ha invita a tus amigos</string>
    <string name="ReferError">Error de amigos se refieren</string>
    <string name="ScanQRCodecard">Código QR</string>
    <string name="eventCityField">ciudad</string>
    <string name="eventLocationField">ubicación</string>
    <string name="securityQuesField">* Pregunta de seguridad</string>
    <string name="securityAnswerField">respuesta *</string>
    <string name="myProfileTitle">mi perfil</string>
    <string name="myProfileFName">* Nombre</string>
    <string name="myProfileLName">* Apellido</string>
    <string name="myProfileUType">Tipo de usuario</string>
    <string name="myProfilePersonal">personal</string>
    <string name="myProfileBusiness">negocios</string>
    <string name="myProfileCName">nombre de compañía</string>
    <string name="myProfileAddress">dirección</string>
    <string name="myProfileCity">ciudad</string>
    <string name="myProfileZipCode">código postal</string>
    <string name="myProfileState">estado</string>
    <string name="myProfileCountry">país</string>
    <string name="myProfileCWebsite">de la compañía Sitio</string>
    <string name="myProfilePhone">teléfono</string>
    <string name="myProfileMobile">móvil</string>
    <string name="myProfileHow">¿Cómo se enteró de nosotros?</string>
    <string name="registerAgreeTerms">Acordar los términos y condiciones</string>
    <string name="Acceptterms">Debes aceptar los términos y condiciones con el fin de Registro</string>
    <string name="FirstNameAlphabetHint">Nombre debe ser sólo en los alfabetos.</string>
    <string name="LastNameAlphabetHint">Apellido debe estar en alfabetos solamente.</string>
    <string name="CompanyNameValidHint">Nombre de la empresa debe estar en letras y números.</string>
    <string name="AddFollowupActionValidHint">Las acciones de seguimiento deben estar en letras y números solamente.</string>
    <string name="app_menu_info_label">Info</string>
    <string name="app_menu_help_label">ayuda</string>
    <string name="addNoteLabel">Añadir nota aquí</string>
    <string name="editNoteLabel">Editar nota aquí</string>
    <string name="addNoteTitle">Añadir notas</string>
    <string name="editNoteTitle">editar Nota</string>
    <string name="EventTitleLabel">evento</string>
    <string name="EditLeadReCaptureImage">Re-captura de la imagen</string>
    <string name="PauseLabel">pausa</string>
    <string name="PlayLabel">juego</string>
    <string name="LastNameCompulsoryLabel">* Apellido</string>
    <string name="defaultMessage">mensaje</string>
    <string name="defaultSubject">tema</string>
    <string name="defaultName"><u>nombre</u></string>
    <string name="defaultImage">imagen</string>
    <string name="defaultCName"><u>nombre de compañía</u></string>
    <string name="linkedin_message">Éxito invitados a través de LinkedIn</string>
    <string name="linkedin_error">LinkedIn Comunicación Error</string>
    <string name="defaultActionCompletedLeadName">Nombre de plomo</string>
    <string name="defaultActionCompletedSendDate">Fecha de envío</string>
    <string name="defaultActionCompletedEmail">e-mail</string>
    <string name="AddLeadReCaptureImage">captura de imágenes</string>
    <string name="Action_Completed1">seguimientos</string>
    <string name="Web_Title">Apellido no entró. Por favor ingrese Apellido</string>
    <string name="Web_LastName">apellido</string>
    <string name="Web_OKButton">Aceptar</string>
    <string name="Web_CancelButton">cancelar</string>
    <string name="Address_Book">Plomo agregado con éxito a los contactos</string>
    <string name="Address_Book_Error">Error en la adición de plomo a los contactos</string>
    <string name="TWODBAR_CODE">Escaneo de códigos de barras 2D</string>


    <string name="USER_MANUAL_LOGIN">login</string>
    <string name="USER_MANUAL_REGISTER">registro</string>
    <string name="USER_MANUAL_HOME">casa</string>
    <string name="USER_MANUAL_EVENTS">eventos</string>
    <string name="USER_MANUAL_ADDEVENT">Agregar evento</string>
    <string name="USER_MANUAL_EDITEVENT">edición de eventos</string>
    <string name="USER_MANUAL_LEADS">mi Leads</string>
    <string name="USER_MANUAL_ADDLEAD">Añadir plomo</string>
    <string name="USER_MANUAL_EDITLEAD">edición de plomo</string>
    <string name="USER_MANUAL_EMAILMESSAGE">Plantillas de correo electrónico Mensaje</string>
    <string name="USER_MANUAL_ADDEMAILMESSAGE">Añadir Plantilla mensaje de correo electrónico</string>
    <string name="USER_MANUAL_EDITEMAILMESSAGE">Editar plantilla de correo electrónico Mensaje</string>
    <string name="USER_MANUAL_FOLLOWUP">Medidas de seguimiento</string>
    <string name="USER_MANUAL_ADDFOLLOWUP">Añadir medidas de seguimiento</string>
    <string name="USER_MANUAL_EDITFOLLOWUP">Edición de medidas de seguimiento</string>
    <string name="USER_MANUAL_RESETPASSWORD">restablecer contraseña</string>
    <string name="USER_MANUAL_SYNCTOSERVER">Sincronización con el servidor</string>
    <string name="USER_MANUAL_MANAGELEADS">Mejor administración de la web</string>
    <string name="USER_MANUAL_GOOGLESEARCH">Buscar con Google</string>
    <string name="USER_MANUAL_LINKEDINSEARCH">LinkedIn Buscar</string>
    <string name="USER_MANUAL_COMPANYPROFILE">perfil de la empresa</string>
    <string name="USER_MANUAL_ADDTOCONTACT">Añadir al contacto</string>
    <string name="USER_MANUAL_REFERFRIEND">consulte amigo</string>
    <string name="USER_MANUAL_ACTIONSCOMPLETED">Los correos electrónicos enviados</string>
    <string name="USER_MANUAL_LINKEDININVITATION">LinkedIn Invitación</string>
    <string name="USER_MANUAL_SORTINGLEADS">Clasificación encabeza la lista</string>

    <string name="HELP_ADDFOLLOW">En esta pantalla, sólo un nombre de acción sobre el terreno es necesario añadir las medidas de seguimiento. El usuario debe tocar botón "Guardar" en la pantalla de la parte superior derecha de presentar todos los detalles.
	\n\nSi las medidas de seguimiento agregado correctamente entonces el usuario será informado mediante un mensaje. Después de añadir el seguimiento de la intervención del usuario será redirigido a la pantalla de seguimiento se enumeran las acciones.
	</string>
    <string name="HELP_ADDEVENT">En esta pantalla después de proporcionar el nombre del evento, nombre de la ubicación, nombre de la ciudad, la fecha y usuario del teléfono puede añadir un evento. Opcionalmente, el usuario también puede proporcionar el Estado, País, el propósito, las notas para ese evento. El usuario debe tocar botón "Guardar" en la pantalla superior derecha para presentar los detalles del evento.
	\n\nSi el evento ha agregado correctamente entonces el usuario será informado mediante un mensaje. Después de agregar el usuario evento será redirigido a la pantalla listado de eventos.
	</string>
    <string name="HELP_EDITFOLLOW">En esta pantalla, todos los detalles de determinadas medidas de seguimiento se muestran al usuario, que puede ser editado por el usuario.
	\n\nDespués de la edición, el usuario puede tocar el botón Guardar en la pantalla de arriba a la derecha para enviar los datos actualizados. Si Acción de seguimiento actualizado correctamente entonces el usuario será informado mediante un mensaje.
	\n\nDespués de la edición de seguimiento la intervención del usuario será redirigido a la pantalla de seguimiento se enumeran las acciones.
	</string>
    <string name="HELP_ADDLEAD">En esta pantalla después de seleccionar el nombre del evento, nombre, apellido, nombre de la empresa, correo electrónico y teléfono del usuario puede agregar una pista.
	\n\nOpcionalmente, el usuario también puede proporcionar el apellido de la imagen, en relación con el plomo, el memo de voz relacionados con el plomo, las notas para que el plomo.
	\n\nPara capturar la imagen de usuario puede tocar el botón junto a la captura de la etiqueta de la imagen. Esto abre la cámara para capturar la imagen. Después de capturar la imagen, se muestran como miniaturas mediante la sustitución de la captura de imágenes de iconos.
	\n\nEl usuario puede grabar notas de voz al tocar el botón ir al registro de notas. Después de tocar ese botón de grabación de voz pantalla de nota aparecerá. En el que el usuario puede grabar la voz al tocar a Mike como icono, para detener la grabación de un toque el botón mismo. Usuario reproducir sonido grabado puede tocar el botón debajo de ese icono del micro.
	\n\nEl usuario debe tocar botón "Guardar" en la pantalla superior derecha para presentar los detalles de plomo. Si el plomo agregado correctamente entonces el usuario será informado mediante un mensaje. Después de agregar el usuario principal será redirigido a la pantalla lleva la lista.
	</string>
    <string name="HELP_EDITEVENT">En esta pantalla, todos los detalles del evento en particular se muestran al usuario, que puede ser editado por el usuario.
	\n\nDespués de la edición, el usuario puede tocar el botón Guardar en la pantalla superior derecha para presentar los detalles del evento actualizado. Si el evento actualizado correctamente entonces el usuario será informado mediante un mensaje. Después de la edición de usuario evento va a ser redirigido a la pantalla de lista de eventos.
	</string>
    <string name="HELP_EDITLEAD">En esta pantalla, todos los detalles de plomo en particular se muestran al usuario, que puede ser editado por el usuario.
	\n\nDespués de la edición, el usuario puede tocar el botón Guardar en la pantalla superior derecha para presentar actualizar los datos de plomo. Si el plomo actualizado correctamente entonces el usuario será informado mediante un mensaje. Después de editar el usuario principal será redirigido a la pantalla lleva la lista.
	</string>
    <string name="HELP_EDITEMAILMESSAGE">En esta pantalla, todos los detalles de la plantilla en particular mensaje de correo electrónico se muestran al usuario, que puede ser editado por el usuario.
	\n\nDespués de la edición, el usuario puede tocar el botón Guardar en la pantalla de arriba a la derecha para enviar los datos actualizados. Si la plantilla mensajes de correo electrónico actualizado correctamente entonces el usuario será informado mediante un mensaje.
	\n\nDespués de la edición del mensaje de correo electrónico usuario de la plantilla va a ser redirigido a la pantalla de lista de mensajes de correo electrónico.
	</string>
    <string name="HELP_ADDEMAILMESSAGE">En esta pantalla después de seleccionar el nombre del evento, siempre sujeto y el mensaje el usuario puede agregar una plantilla de mensaje de correo electrónico.
	\n\nOpcionalmente, el usuario también puede proporcionar el estado (activo o inactivo) para la plantilla de mensajes de correo electrónico. El usuario debe tocar botón "Guardar" en la pantalla de la parte superior derecha de presentar todos los detalles.
	\n\nSi la plantilla mensajes de correo electrónico ha agregado correctamente entonces el usuario será informado mediante un mensaje. Después de agregar el usuario de correo electrónico plantilla de mensaje va a ser redirigido a la pantalla de lista de mensajes de correo electrónico.
	</string>
    <string name="HELP_EVENTS">En esta pantalla el usuario puede ver la lista de los acontecimientos en orden descendente de su fecha. Cada fila de los registros se mostrará el nombre del evento, lugar, ciudad y fecha del evento. Después de tocar registro particular de evento, tira la acción se mostrará en la parte inferior de la pantalla.
	\n\nEste contendrá el icono borrar y editar borrar y actualizar el registro, respectivamente. Al tocar el icono + en la parte superior derecha de la pantalla del usuario se puede añadir un evento.
	\n\nComo usuario toca eliminar el icono, aparecerá el diálogo para confirmar que el usuario está seguro de borrar ese registro o no.
	</string>
    <string name="HELP_FOLLOWUPACTION">En esta pantalla el usuario puede ver la lista de las acciones de seguimiento, que son en realidad forma preferente de comunicación para ese evento.
	\n\nDespués de tocar registro particular de las acciones de seguimiento, tira la acción se mostrará en la parte inferior de la pantalla. Este contendrá el icono borrar y editar borrar y actualizar el registro, respectivamente.
	\n\nAl tocar el icono + en la parte superior derecha de la pantalla del usuario se puede añadir una nueva acción de seguimiento.
	\n\nComo usuario toca eliminar el icono, aparecerá el diálogo para confirmar que el usuario está seguro de borrar ese registro o no.
	</string>
    <string name="HELP_HOME">Aquí, en la pantalla de inicio de usuario puede desconectarse pulsando el botón de cierre de sesión en la parte superior izquierda de la pantalla.
	\n\nEl usuario puede obtener ayuda al tocar el icono de ayuda "?" Arriba a la derecha o se puede obtener información pulsando el icono Información del "yo" junto al icono de ayuda.
	\n\nAquí Después de 6 botones están disponibles para el usuario
	\n\neventos:
	\n\nAl tocar este botón el usuario puede ver la lista de eventos de los acontecimientos.
	\n\nMi Leads:
	\n\nAl tocar este botón conduce mi usuario puede ver la lista de contactos.
	\n\nPlantillas de correo electrónico del mensaje:
	\n\nAl tocar este mensaje de correo electrónico del usuario puede ver las plantillas de botón de lista de plantillas de mensajes de correo electrónico, que puede ser utilizado para auto - mensaje de correo electrónico lleno de predefinidos para enviar fácilmente con menos personalizaciones como proporcionar los nombres, etc ..
	\n\nLas acciones de seguimiento:
	\n\nAl tocar el seguimiento del usuario botón de acciones puede ver la lista de las acciones de seguimiento, que son simplemente informa sobre la forma de comunicación preferible con una persona en particular.
	\n\nPara restablecer una contraseña:
	\n\nAl tocar restablecimiento de contraseña de usuario botón puede restablecer la contraseña después de proporcionar la información requerida.
	\n\nSincronizar con el servidor:
	\n\nAl tocar "Sincronizar con el servidor" botón de usuario puede sincronizar sus datos sin conexión con el servidor en línea, por lo que el usuario puede utilizar desde el sitio web también.
	</string>
    <string name="HELP_LEAD">En esta pantalla el usuario puede ver la lista de contactos de acuerdo a los acontecimientos, el usuario puede filtrar lleva seleccionando el nombre del evento al tocar el control al lado de "seleccionar el evento".
	\n\nCada fila de los registros se mostrará el nombre de plomo, nombre de la empresa y nombre del evento para que el plomo.
	\n\nComo usuario toca la fila particular el plomo, tira de la acción en la parte inferior aparecerá. Que contiene llamadas, Messaging y correo electrónico, borrar y editar iconos para llamar, enviar SMS, enviar e-mail, elimina el plomo y edición de plomo respectivamente.
	\n\nComo usuario toca eliminar el icono, aparecerá el diálogo para confirmar que el usuario está seguro de borrar ese registro o no. Si toca el icono de edición de usuario entonces el usuario será redirigido a la pantalla de edición de plomo.
	\n\nEl usuario puede añadir nuevos contactos tocando "+" icono en la parte superior derecha de la pantalla de lista de clientes potenciales.
	</string>
    <string name="HELP_LOGIN">Como MLeads abre bienvenida aparece y luego la página Inicio de sesión viene.
	\n\nEn página de usuario puede hacer clic en Inicio de sesión en el registro si el usuario no está registrado y si el usuario ha sido enviada al usuario puede rellenar nombre de usuario y la contraseña y el usuario puede seguir tocando botón "Entrar".
	\n\nSi el usuario ¿Olvidó su contraseña entonces el usuario puede tocar ¿Olvidó su contraseña? botón en la parte inferior de la pantalla de login, que redirige al usuario olvidó pantalla de contraseña.
	\n\nEl usuario puede tocar el icono información en la parte superior izquierda de la pantalla de inicio de sesión para obtener información sobre MLeads aplicación.
	\n\nSupongamos que el usuario no está registrado y toca el botón registrar a continuación, registrar la pantalla se abrirá.
	\n\nSi el usuario registrado, en línea en modo aparecerá el botón para trabajar sin conexión si el usuario desea. Más tarde, al iniciar la sesión junto al servidor de Internet, sincronización se llevará a cabo.
	</string>
    <string name="HELP_MANAGELEADSONWEB">En este usuario pantalla puede ver las características se puede lograr a través de MLeads Web. Hay un botón que dice "Administrar es líder en el Web". Esto abrirá una WebView y redirigir a "https://www.myleadssite.com".
	</string>
    <string name="HELP_REGISTER">En la pantalla de registro, el usuario puede registrarse y suministrar el nombre, apellido, nombre de usuario, contraseña, vuelva a escribir la contraseña y correo electrónico.
	\n\nComo usuario se registra con éxito, el usuario se redirigirá a la pantalla de inicio de sesión de inicio de sesión con nombre de usuario definido en la pantalla de registro.
	\n\nAquí en la pantalla de inicio de sesión, si el usuario ya continuación, de inicio de sesión con éxito las credenciales (nombre de usuario, contraseña) se almacenan y se auto-llenado en el tiempo de inicio de sesión siguiente.
	</string>
    <string name="HELP_RESET">Para restablecer la contraseña en esta pantalla, el usuario tiene que proporcionar la contraseña actual, nueva contraseña y confirme la nueva contraseña.
	\n\nDespués de llenar los detalles de usuario deben tocar botón "Guardar" en la parte superior derecha de la pantalla. Si restablecimiento de la contraseña hace, entonces el usuario se informará mediante un mensaje y se redirige a la pantalla de inicio de sesión.
	</string>
    <string name="HELP_EMAILMESSAGE">En esta pantalla el usuario puede ver la lista de eventos sabio plantillas de mensajes de correo electrónico, en el que cada registro se mostrará asunto y el mensaje.
	\n\nEl usuario puede filtrar mensajes de correo electrónico de plantillas mediante la selección de eventos de control de al lado "Seleccione el evento" etiqueta.
	\n\nDespués de tocar registro particular de plantillas de mensajes de correo electrónico, tira la acción se mostrará en la parte inferior de la pantalla. Este contendrá el icono borrar y editar borrar y actualizar el registro, respectivamente.
	\n\nAl tocar el icono + en la parte superior derecha de la pantalla del usuario se puede añadir una plantilla de mensajes de correo electrónico nuevo.
	\n\nComo usuario toca eliminar el icono, aparecerá el diálogo para confirmar que el usuario está seguro de borrar ese registro o no.
	</string>
    <string name="HELP_SYNCTOSERVER">Como usuario toca este botón de registros sin conexión se sincroniza con el servidor en segundo plano. Mismo proceso se inicia en el fondo como nombre de usuario y la pantalla de inicio aparece al usuario.
	</string>
    <string name="HELP_GOOGLESEARCH">Cuando El usuario hace clic en el botón de Google entonces buscará de acuerdo a su / su nombre, apellido y nombre de la empresa en google.it se pregunta al usuario por el apellido si el apellido del usuario no está disponible.
	</string>
    <string name="HELP_LINKEDINSEARCH">Cuando El usuario hace clic en Linked en botón y luego se buscará el primer nombre del usuario de acuerdo, el apellido en Linkedin fácilmente. se pregunta al usuario por el apellido si el apellido del usuario no está disponible.
	</string>
    <string name="HELP_COMPANYPROFILE">Cuando el usuario hace clic en el botón Perfil de la empresa, entonces se abre sitio web de la compañía en el navegador.</string>
    <string name="HELP_ADDTOCONTACT">Cuando El usuario hace clic en el botón addtocontact continuación se mostrará el primer nombre del usuario, apellido, correo electrónico y foto de perfil si exists.user perfil de la imagen puede editar su / su información.
	</string>
    <string name="HELP_REFERFRIEND">Cuando El usuario hace clic en el botón referfriend entonces el usuario puede agregar cinco amigos a MLeads.
	</string>
    <string name="HELP_ACTIONSCOMPLETED">Cuando el usuario selecciona conduce y hace clic en el botón de envío de correo a continuación, se agrega en los correos electrónicos enviados.
	</string>
    <string name="HELP_LINKEDININVITATION">Como usuario toca este botón si la aplicación LinkedIn se instala en el dispositivo de usuario \'s que la aplicación se abrirá otro LinkedIn webview se abre y el usuario puede invitar a poder llevar a su seleccionado / perfil de LinkedIn.
	</string>
    <string name="HELP_SORTLEADS">Cuando El usuario hace clic en la columna de Nombre o sitio web de la empresa de pantalla de la lista de plomo entonces el usuario puede ordenarlos conduce por la columna correspondiente.
	</string>

    <string name="TERMSANDCONDITION_PARTIES">PARTES</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_MLEADSSERVICE">MOBILELEADS SERVICIO</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_USEOFMLEADS">USO DE MOBILELEADS</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_IPROPERTY">PROPIEDAD INTELECTUAL</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_LICENSED">SOLICITUD DE LICENCIA</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_USERACCOUNT">CUENTA DE USUARIO Y SEGURIDAD</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_CONFIDENTIALITY">CONFIDENCIALIDAD</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_IPROPERTYRIGHTS">DERECHOS DE PROPIEDAD INTELECTUAL</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_PRODUCTCLAIMS">Beneficios del Producto</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_ACKNOW">RECONOCIMIENTO</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_WAIVER">RENUNCIA E INDEMNIZACIÓN</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_CHANGES">CAMBIOS</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_LEGALCOMPLIANCE">CUMPLIMIENTO LEGAL</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_DEVELOPER">NOMBRE Y DIRECCIÓN DE DESARROLLO</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_THIRDPARTYTERMS">TÉRMINOS DE TERCEROS DE ACUERDO</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_THIRDPARTYBENEFICIARY">BENEFICIARIOS DE TERCEROS</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_PAYMENT">PAGO</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_SALES">IMPUESTO SOBRE VENTAS</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_OTHERTERMS">OTROS TÉRMINOS Y CONDICIONES</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_GOVERNING">LEY DE GOBIERNO</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_MISS">VARIOS</string>

    <string name="TERMSANDCONDITION_PARTIES_DETAIL">TRI-FORCE Consulting Services, Inc. ("MLeads LLC") es el dueño de la aplicación MLeads ("MLeads"). El uso de MLeads está sujeto al acuerdo de licencia de usuario final ("EULA") entre MLeads LLC y usted.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_MLEADSSERVICE_DETAIL">MLeads LLC es el creador y proveedor de un servicio que permite a los usuarios seleccionar los datos a través de medios de propiedad, incluyendo pero no limitado a:
	\n\n(i) Sitio web de MLeads LLC, Myleadssite.com ("MyLeads") y, como otros nombres de dominio o el sucesor que pueda ser operado, adquiridos o utilizados de vez en cuando por el MLeads LLC (colectivamente, "MyLeadsSite");
	\n\n(ii) con cable e inalámbricas, y
	\n\n(iii) la telefonía redes basadas en, y para revisar el contenido de esos datos o en un dispositivo aprobado ("Dispositivo") mediante procedimientos propios de MLeads LLC aplicación de software MLeads (u otra aplicación de software de terceros específicamente aprobados por MLeads LLC que cumpla con los vigentes en ese momento MLeads LLC listo para las especificaciones ) y / o cualquier otro software aprobado los accesos de usuario, descargas, o recibe para su uso en conexión con el servicio MLeads.
	\n\nPara utilizar MLeads para acceder o utilizar los datos sobre Myleadssite o en un sitio de terceros, el usuario tendrá que introducir los códigos de acceso para que pueda ser una comisión cobrada por MLeads LLC o un tercero.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_USEOFMLEADS_DETAIL">Esta aplicación está disponible a una sola entidad o personas mayores de 13 años de edad.
	\n\nSi usted es mayor de 13 años, pero menores de 18 años, usted debe revisar estos términos y condiciones con su padre o tutor para asegurarse de que usted y su padre o tutor entender estos términos y condiciones.
	\n\nEsta aplicación es para su uso como un único usuario y no para múltiples usuarios. MLeads no funcionará con Myleadssite sin credenciales de usuario adecuado, para lo cual le podrá cobrar por MLeads LLC.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_IPROPERTY_DETAIL">RECONOCIMIENTO DE LA PROPIEDAD
	\n\n\nUsted acepta que MLeads, incluyendo sus gráficos, la interfaz de usuario, el contenido y los guiones y el software utilizado para su aplicación, contiene información y material que es propiedad de MLeads LLC y / o sus directivos y están protegidos por derechos de propiedad intelectual y otras leyes, incluyendo pero no limitado a derechos de autor, y que no utilizará dicha información de propiedad o materiales en forma alguna, excepto para su uso en el cumplimiento de los términos de este acuerdo.
	\n\nNinguna parte de MLeads puede ser reproducida en cualquier forma o por cualquier medio, a menos que a continuación se permita expresamente.
	\n\nUsted se compromete a no modificar, alquilar, arrendar, prestar, vender, distribuir o crear trabajos derivados de cualquier manera, y no explotará MLeads de cualquier manera no autorizada, incluyendo pero no limitado a, sobrepasando la capacidad de red o recargar.
	\n\nEl uso del software y / o MLeads, a excepción de uso permitido en estos términos y condiciones está estrictamente prohibido y atenta contra los derechos de propiedad intelectual de otros y puede estar sujeto a sanciones civiles y penales, incluidas las posibles indemnizaciones monetarias por infracción de copyright.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_LICENSED_DETAIL">La aplicación está disponible bajo licencia, no vendido, a usted.
	\n\nSu licencia para cada aplicación que se obtiene está sujeta a la previa aceptación de este Acuerdo, y usted acepta que las condiciones del presente Acuerdo se aplicará a cada solicitud de licencia que, a menos que la aplicación está cubierto por una EULA válida por separado firmado entre usted y el Licenciante de la aplicación, en cuyo caso los términos de dicho contrato de licencia de usuario final va a gobernar, sujeto a la aceptación previa de dicho contrato de licencia de usuario final.
	\n\nSu licencia de la aplicación en este Acuerdo se concede por MLeads LLC.
	\n\nCualquier licencia que está sujeto a la licencia concedida en virtud de este Acuerdo se refiere a este documento como la "Solicitud de licencia".
	\n\nEl Licenciante se reserva todos los derechos y la aplicación de licencias no concedidos expresamente a usted en este CLUF de aplicación con licencia.
	\n\na. Alcance de la licencia
	\n\nEsta licencia concedida a usted para la Aplicación de Licencia por el Licenciante se limita a una licencia no transferible para utilizar la aplicación con licencia en cualquier iPhone, iPod touch, el iPhone o cualquier otro producto de aplicación que usted puede poseer o controlar y según lo permitido por los Términos App Store y condiciones (las "Reglas de Uso").
	\n\nEsta licencia no le permite utilizar la Aplicación cedida bajo Licencia en cualquier iPod touch o iPhone aplicables al producto o de otro tipo que no posee o controla, y no puede distribuir o hacer que la aplicación con licencia disponible a través de una red en la que podría ser utilizado por múltiples dispositivos al mismo tiempo.
	\n\nUsted no puede alquilar, arrendar, prestar, vender, redistribuir o sublicenciar la Aplicación con licencia.
	\n\nUsted no puede copiar (salvo que esté expresamente permitido por esta licencia y las Normas de Utilización), descompilar, realizar ingeniería inversa, desensamblar, intentar obtener el código fuente, modificar ni crear trabajos derivados de la Aplicación con licencia, cualquier actualización, o cualquier parte de los mismos (salvo y únicamente en la medida en que cualquier restricción anterior quede prohibida por la ley aplicable o en la medida que sea permitido por los términos de licencia que rigen el uso de cualquiera de los componentes de código abierto incluidos en la Solicitud de licencia).
	\n\nCualquier intento de hacerlo es una violación a los derechos del Licenciante y sus licenciantes.
	\n\nSi usted no cumple con esta restricción, puede ser objeto de persecución y daños. Los términos de la licencia regirán cualquier actualización proporcionada por el Licenciante que reemplace y / o MLeads suplemento, a menos que dicha actualización se acompaña de una licencia por separado, en cuyo caso los términos de dicha licencia.
	\n\nb. Consentimiento para el uso de datos
	\n\nUsted acepta que el Licenciante podrá recopilar y utilizar datos técnicos e información relacionada, incluyendo pero no limitado a la información técnica del dispositivo, el software de aplicación y los periféricos, que se reúne periódicamente para facilitar el suministro de actualizaciones de software, soporte técnico y otros servicios (si la hay) relacionadas con la aplicación con licencia.
	\n\nLicenciante podrá utilizar esta información, siempre y cuando se está en una forma que no lo identifica personalmente, para mejorar sus productos o prestación de servicios o tecnologías o la información que usted y otros usuarios finales.
	\n\nLicenciante no volver a vender los datos recogidos por él y, salvo lo establecido anteriormente, no podrá volver a distribuir esos datos.
	\n\nc. Terminación
	\n\nLa licencia es efectiva hasta que sea terminado por usted o el licenciador.
	\n\nSus derechos bajo esta licencia quedará automáticamente sin previo aviso por parte del Licenciante si usted no cumple con cualquier término (s) de esta licencia.
	\n\nA la terminación de la licencia, deberá dejar de utilizar de la solicitud de licencia y destruir todas las copias, totales o parciales, de la solicitud de licencia.
	\n\nd. Servicios, materiales de terceros
	\n\nLa Aplicación cedida bajo Licencia podrá permitir el acceso al Concedente y servicios de terceros y los sitios web (individual y colectivamente "Servicios").
	\n\nEl uso de los Servicios puede requerir acceso a Internet y que acepte otras condiciones del servicio.
	\n\nUsted entiende que al utilizar cualquiera de los Servicios, podrá encontrar contenido que podría considerar ofensivo, indecente o censurable, cuyo contenido puede o no puede ser identificado como de lenguaje explícito, y que los resultados de cualquier búsqueda o la introducción de un determinado URL pueden generar automática e involuntariamente enlaces o referencias a material censurable.
	\n\nSin embargo, usted se compromete a utilizar los servicios bajo su propio riesgo y que el Licenciante no tendrá ninguna responsabilidad hacia usted por el contenido que pueda ser considerado ofensivo, indecente u objetable.
	\n\ne. Renuncia de garantías: Limitaciones de responsabilidad
	\n\nUsted reconoce y acepta expresamente que el uso de la aplicación con licencia es bajo su propio riesgo y que los riesgos en cuanto a la calidad satisfactoria, el rendimiento, la precisión y el esfuerzo es con usted.
	\n\nEn la medida máxima permitida por la ley aplicable, la solicitud de licencia y de los Servicios realizados o prestados por la aplicación con licencia ("Servicios") se proporcionan "tal cual" y "según disponibilidad", con todos sus defectos y sin garantía de ningún tipo, y Licenciante renuncia a todas las garantías y condiciones con respecto a la aplicación con licencia y cualquier servicio, ya sea expresa, implícita o estatutaria, incluyendo pero no limitado a, las garantías implícitas y / o condiciones de comercialización, de calidad satisfactoria, idoneidad para un determinado propósito, de precisión, de disfrute, y no violación de los derechos de terceros.
	\n\nEl Licenciante no garantiza contra la interferencia con el disfrute de la solicitud de licencia, que las funciones contenidas en, o servicios realizados o prestados por la aplicación con licencia cumpla con sus requisitos, que el funcionamiento de la aplicación con licencia o servicios será ininterrumpido o error libre, o que los defectos en la solicitud de licencia o de los Servicios será corregido.
	\n\nNinguna información oral o escrita o consejo dado por el licenciante o su representante autorizado, constituirá una garantía. Si la solicitud con licencia o de los Servicios sea defectuoso, usted asume el costo total de cualquier servicio, reparación o corrección.
	\n\nAlgunas jurisdicciones no permiten la exclusión de garantías implícitas o limitaciones en la aplicación de los derechos legales de los consumidores, lo que la exclusión y limitaciones anteriores no se apliquen a usted.
	\n\nEn el caso de cualquier fallo de la solicitud de licencia para cumplir con las garantías aplicables, el usuario final podrá notificar a Apple, y Apple puede reembolsar el precio de compra, en su caso, para la aplicación con licencia para que el usuario final y que, en la medida de permita la legislación aplicable, Apple no tendrá ninguna otra obligación de garantía alguna con respecto a la aplicación con licencia, y cualquier otro reclamo, pérdidas, responsabilidades, daños, costos o gastos atribuibles a cualquier falta de conformidad a ningún tipo de garantía, será responsabilidad de MLeads LLC.
	\n\nf. Limitación de responsabilidad
	\n\nen la medida en que no esté prohibido por la ley, en ningún caso el Licenciante o cualquier distribuidor de terceros serán responsables por lesiones personales, o cualquier daño incidental, especial, indirecto o consecuente, incluyendo, sin limitación, daños por lucro cesante, pérdida de datos, interrupción de la actividad comercial o cualquier otro daño o pérdida, que surja de o relacionada con el uso o la imposibilidad de usar la aplicación con licencia, por cualquier causa, independientemente de la teoría de la responsabilidad (contractual, extracontractual o de otro tipo) e incluso si el Licenciante ha sido advertido de la posibilidad de tales daños, que algunas jurisdicciones no permiten la limitación de responsabilidad por daños personales, ni de daños incidentales o consecuentes, por lo que esta limitación puede no aplicarse a usted.
	\n\nEn ningún caso el Licenciante o responsabilidad total de cualquier distribuidor de terceros en concepto de daños y perjuicios (excepto que sea requerido por la ley aplicable en casos de lesiones personales) excederá el menor de:
	\n\n(I) cien ($ 100.00) dólares, o
	\n\n(Ii) el importe de la tasa pagada por el usuario y recibidos por MLeads LLC en relación con la Solicitud de Licencia.
	\n\nLas limitaciones anteriores se aplicarán incluso si la citada reparación incumple su objetivo esencial.
	\n\ng. Usted no puede usar ni exportar o reexportar la Aplicación con licencia, excepto según lo autorizado por la legislación estadounidense y las leyes de la jurisdicción en la cual se obtuvo la Aplicación cedida bajo Licencia.
	\n\nEn particular, pero sin limitación, la aplicación con licencia no pueden ser exportados o reexportados: (a) en cualquier EE.UU. países embargados, o (b) a cualquier persona en la lista de los EE.UU. del Departamento del Tesoro de Nacionales Especialmente Designados o de los EE.UU. Departamento de improcedencia de la lista de personas o entidades. Mediante el uso de la Aplicación cedida bajo Licencia, usted representa y garantiza que no se encuentren en cualquier país o en cualquier lista.
	\n\nUsted también acuerda que no utilizará estos productos para fines prohibidos por la legislación estadounidense, incluyendo, sin limitación, el desarrollo, diseño, fabricación o producción de misiles nucleares o armas químicas o biológicas.
	\n\nh. La aplicación licencia y la documentación relacionada se consideran "artículos comerciales", tal como se define este término en 48 CFR ÃŸ2.101, que consiste en "software informático comercial" y "Documentación de software informático comercial", como se utilizan dichos términos en 48 CFR ÃŸ12.212 o 48 C.F.R. ÃŸ227.7202, según corresponda. De acuerdo con 48 C.F.R. ÃŸ12.212 o 48 C.F.R. ÃŸ227.7202-1 hasta 227.7202-4, según corresponda, el software comercial y la documentación de software comercial se conceden bajo licencia a los usuarios finales del gobierno de EE.UU.:
	\n\n(A) únicamente como artículos comerciales, y,
	\n\n(B) únicamente con los derechos que se otorgan a todos los usuarios finales de conformidad con los términos y condiciones.
	\n\nDerechos no publicados reservados bajo las leyes de derechos de autor de los Estados Unidos.
	\n\ni. La entrada de datos correcta es responsabilidad exclusiva del usuario.
	\n\nMLeads LLC no garantiza que los cables de recogida estará disponible en "tiempo real" en la Myleadssite (MLeads LLC sitio web que conecta con MLeads que permite al usuario acceder a los datos recogidos). Myleadssite servicio puede ser interrumpido en cualquier momento.
	\n\nj. MLeads LLC no garantiza, representa o garantiza que el uso de MLeads será ininterrumpido o libre de errores, y usted acepta que de vez en cuando MLeads LLC podrá eliminar MLeads por períodos indefinidos de tiempo, o cancelar MLeads en cualquier momento, sin previo aviso .
	\n\nk. En ningún caso, MLeads LLC, sus directores, funcionarios, empleados, filiales, agentes, contratistas, directores o licenciatarios serán responsables de cualquier daño directo, indirecto, incidental, punitivo, especial, o como consecuencia de su uso de cualquiera de MLeads o para cualquier otro reclamo relacionado de alguna manera con el uso de MLeads, incluyendo pero no limitado a, cualquier error u omisión en cualquier contenido, o cualquier pérdida o daño de cualquier tipo incurridos como resultado de la utilización de cualquier contenido (o MLeads) publicado, transmitido o puesto a disposición a través de MLeads, incluso si se advirtió de su posibilidad.
	\n\nDebido a que algunos estados o jurisdicciones no permiten la exclusión o la limitación de responsabilidad por daños indirectos o incidentales, en tales estados o jurisdicciones, la responsabilidad de MLeads LLC se limitará en la medida permitida por la ley.
	\n\nl. MLeads LLC hará todos los esfuerzos razonables para proteger la información presentada por usted en relación con MLeads, pero usted reconoce y acepta que la entrega de dicha información es bajo su propio riesgo, y MLeads LLC presente renuncia a cualquier y toda responsabilidad hacia usted por cualquier pérdida o responsabilidad relacionada con dicha información de ninguna manera.
	\n\nm. MLeads LLC no representa ni garantiza que MLeads estará libre de pérdidas, corrupciones, ataques, virus, interferencias, la piratería, o la intrusión de seguridad, y MLeads LLC exime de cualquier responsabilidad al respecto. Usted será responsable de realizar copias de seguridad de su propio sistema, incluyendo cualquier producto comprado a MLeads que se almacena en su sistema.
	\n\nn. MLeads LLC y Apple no es el único responsable de la aplicación con licencia y el contenido del mismo.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_USERACCOUNT_DETAIL">a. Usted es el único responsable de mantener la confidencialidad de cualquier usuario / contraseña recibidos por usted para acceder a los datos recogidos en relación con MLeads.
	\n\nUsted no podrá divulgar los códigos de acceso a cualquier otra persona o utilizar de cualquier otro usuario / contraseña (s).
	\n\nUsted es el único responsable de todas las actividades que ocurran en oa través del uso de MLeads o Myleadssite y usted se compromete a notificar de inmediato sobre cualquier uso no autorizado de MLeads o Myleadssite o cualquier otra violación de seguridad.
	\n\nUsted acepta que nosotros no seremos responsables por las pérdidas sufridas en relación con el uso indebido de las credenciales del usuario y además acepta que no tendrá ningún tipo de responsabilidad por el incumplimiento de este párrafo.
	\n\nSu incumplimiento de este apartado puede resultar en la terminación inmediata de su licencia MLeads y también puede estar sujeto a responsabilidad penal o civil.
	\n\nb. Usted no debe violar o intentar violar la seguridad del servicio MLeads. En consecuencia, usted no deberá: Usted no debe violar o intentar violar la seguridad del servicio MLeads. En consecuencia, usted no deberá:
	\n\n(I) no acceder a datos o materiales destinados a usted;
	\n\n(Ii) acceder a un servidor en el que no está autorizado a acceder, o
	\n\n(Iii) intentar explorar, escanear o probar la vulnerabilidad de un sistema o red o violar medidas de seguridad o autenticación sin la debida autorización.
	\n\nViolaciónes de seguridad del sistema o red pueden resultar en responsabilidad civil o penal. Nos reservamos el derecho a investigar estos hechos que pueden implicar tales violaciónes y pueden implicar, y cooperar con las autoridades legales para perseguir a los usuarios que han participado en tales violaciónes. Usted acepta que es responsable de instalar software anti-virus y protección relacionados con los virus, troyanos, gusanos, bombas de tiempo, u otras rutinas de programación de computadoras o motores que tienen la intención de dañar, destruir, alterar o poner en peligro otra funcionalidad de una computadora o la operación que pueden ser transferidos a su ordenador a través de MLeads.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_CONFIDENTIALITY_DETAIL">Cada parte acuerda que no revelará a terceros ninguna información relativa a los clientes, los secretos comerciales, métodos, procesos, procedimientos o cualquier otra información confidencial, financiera o comercial de la otra parte que se aprende en el curso de la ejecución del presente EULA, sin el consentimiento previo por escrito de la otra parte.
	\n\nMLeads LLC no volver a vender los datos recogidos por el mismo a terceros para el uso comercial de ellos. Esta obligación se hará tras la cancelación o rescisión del contrato de este Acuerdo.
	\n\nsoftware contiene secretos comerciales y otros derechos de propiedad know-how que pertenecen a MLeads LLC y se está a su disposición en la más estricta confidencialidad.
	\n\nCualquier otro uso o divulgación del software, o de sus algoritmos, protocolos o interfaces que no sean estrictamente de acuerdo con este Contrato, podrá denunciarse como una violación de los derechos de MLeads LLC secreto comercial.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_IPROPERTYRIGHTS_DETAIL">Usuario MLeads LLC y al final reconoce que, en caso de cualquier reclamación de terceros que la aplicación con licencia o la posesión del usuario final y el uso de esta aplicación con licencia infringe los derechos de terceros de propiedad intelectual de MLeads LLC será el único responsable de la investigación, defensa, transacción y descarga de cualquier reclamación como violación de la propiedad intelectual.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_PRODUCTCLAIMS_DETAIL">MLeads LLC y el usuario final reconoce que MLeads LLC no, Apple o cualquier otra persona o entidad asociada a la aplicación con licencia, es responsable de hacer frente a cualquier demanda del usuario final o de cualquier tercero en relación con la aplicación con licencia, incluyendo pero no limitado a:
	\n\n(i) a reclamaciones;
	\n\n(ii) cualquier afirmación de que la aplicación con licencia no se ajusta a cualquier requerimiento legal o reglamentaria aplicable, y,
	\n\n(iii) los créditos derivados de la protección al consumidor, o una legislación similar.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_ACKNOW_DETAIL">Este CLUF es entre MLeads LLC y el usuario final y no con Apple y MLeads LLC es el único responsable de la aplicación con licencia y el contenido del mismo.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_WAIVER_DETAIL">Mediante el uso de MLeads, usted se compromete a indemnizar y mantener a MLeads LLC, sus directores, funcionarios, empleados, filiales, agentes, contratistas, directores, licenciatarios, y con respecto a cualquier reclamación que surja de su incumplimiento de este acuerdo, el uso de MLeads, o cualquier acción tomada por MLeads LLC como parte de su investigación de una presunta violación de este acuerdo o como resultado de su investigación o decisión de que una violación de este acuerdo se ha producido.
	\n\nMediante el uso de MLeads, usted se compromete a indemnizar y mantener a MLeads LLC, sus directores, funcionarios, empleados, filiales, agentes, contratistas, directores, licenciatarios, y con respecto a cualquier reclamación que surja de su incumplimiento de este acuerdo, el uso de MLeads, o cualquier acción tomada por MLeads LLC como parte de su investigación de una presunta violación de este acuerdo o como resultado de su investigación o decisión de que una violación de este acuerdo se ha producido.
	\n\nEsta renuncia y la provisión de indemnización se aplica a todas las violaciónes descritos o contemplados en este acuerdo.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_CHANGES_DETAIL">MLeads LLC se reserva el derecho en cualquier momento y de vez en cuando, de actualizar, revisar, suplementar y modificar este acuerdo y de imponer reglas nuevas o adicionales, las políticas, términos o condiciones sobre el uso de MLeads. Tales actualizaciones, revisiones, suplementos, modificaciones, y tales normas, políticas, términos y condiciones (en adelante que se refiere el presente Acuerdo "Términos Adicionales") surtirán efectos inmediatos y formarán parte de este acuerdo.
	\n\nEl uso continuado de MLeads siguiente se considerará como su aceptación de cualquiera y todas las referidas Condiciones Adicionales. Todos los términos adicionales se incorporan a este acuerdo por esta referencia.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_LEGALCOMPLIANCE_DETAIL">Usuario final que representa:
	\n\n(i) él / ella no se encuentra en un país que está sujeto a un embargo de Gobierno de los EE.UU., o que haya sido designado por el Gobierno de los EE.UU. como un "apoyan el terrorismo" país, y
	\n\n(ii) que él / ella no aparece en ninguna lista de Gobierno de los EE.UU. de los partidos prohibidos o restringidos.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_DEVELOPER_DETAIL">La dirección, teléfono y e-mail de MLeads LLC es la siguiente:
	\n\n650 Cañón del Norte Avenue, Lansdale,
	\nPA 19446 267-263-3178
	\ninfo@triforce-inc.com
	\n\nCualquier pregunta el usuario final, quejas o reclamaciones deberán dirigirse a la anterior.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_THIRDPARTYTERMS_DETAIL">El usuario final se compromete a cumplir con las condiciones de terceros de acuerdo al utilizar la aplicación MLeads LLC.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_THIRDPARTYBENEFICIARY_DETAIL">El USUARIO FINAL reconoce y acepta que Apple y sus subsidiarias son terceros beneficiarios de este Acuerdo y, sobre aceptación de la licencia del usuario final de los términos y condiciones del EULA, Apple tendrá el derecho (y se considerará que ha aceptado el derecho) para hacer cumplir la EULA contra el usuario final como tercero beneficiario de los mismos.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_PAYMENT_DETAIL">MLeads LLC se aceptan tarjetas de crédito y como otras formas de pago, ya que, de vez en cuando, puede aprobar. MLeads LLC, en este momento, no se aceptan tarjetas de débito o cheques en relación con MLeads o Myleadssite.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_SALES_DETAIL">Usted será responsable de todos los impuestos de ventas o impuesto sobre el uso requerido por cualquier autoridad federal, estatal o local.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_OTHERTERMS_DETAIL">MLeads LLC no se hace responsable de errores tipográficos. MLeads LLC se reserva el derecho de modificar los términos y condiciones de venta en cualquier momento.
	\n\nLos clientes son alentados a revisar las condiciones de venta de forma periódica para las modificaciones.
	\n\nEl riesgo de pérdida y el título de todas las transacciones por vía electrónica se le pase a la transmisión electrónica de los mismos.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_GOVERNING_DETAIL">Las leyes del Estado de Pennsylvania, con exclusión de sus conflictos de leyes, gobiernan este acuerdo y su uso de MLeads o Myleadssite.
	\n\nSu uso de MLeads Myleadssite o también puede estar sujeto a otras leyes locales, estatales, nacionales o internacionales. Usted acepta expresamente que la jurisdicción exclusiva para cualquier reclamo o disputa con MLeads LLC relacionada de alguna manera con el uso de MLeads o Myleadssite reside en los tribunales del Estado de Pennsylvania.
	</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_MISS_DETAIL">Estos Términos y Condiciones constituyen el acuerdo completo entre usted y el MLeads LLC, y rigen el uso de MLeads y reemplaza cualquier acuerdo anterior entre usted y MLeads LLC.
	\n\nUsted también puede estar sujeto a términos y condiciones adicionales que resulten aplicables cuando utilice productos de afiliados, contenido de terceros o software de terceros.
	\n\nSi alguna parte de estos términos y condiciones se considera inválida o inejecutable, dicha disposición deberá ser interpretada de una manera consistente con la ley aplicable para reflejar, tan cerca como sea posible, las intenciones originales de las partes, y las partes restantes permanecerán en pleno vigor y el efecto.
	\n\nEl fracaso de MLeads LLC para hacer cumplir cualquier derecho o disposición de estos términos y condiciones no constituirá una renuncia a tal disposición, o cualquier otra disposición de estos términos y condiciones.
	\n\nSi alguna disposición de este acuerdo es considerada por un tribunal de jurisdicción competente como inválida, las demás disposiciones seguirán en pleno vigor y efecto.
	\n\nMLeads LLC no se hace responsable del incumplimiento de cualquier obligación debido a causas fuera de su control.
	</string>


    <string name="INFO_TITLE">Contacte con nosotros:</string>
    <string name="INFO_PHONE">teléfono:</string>
    <string name="INFO_OTHER">otros:</string>

    <string name="OCR_ALERT">Su tarjeta no se pueden escanear</string>

    <string name="OCR_BUTTON_TITLE">OCR de escaneo</string>

    <string name="LEAD_STATUS_0">otro</string>
    <string name="LEAD_STATUS_1">frío</string>
    <string name="LEAD_STATUS_2">contacto</string>
    <string name="LEAD_STATUS_3">De contacto en el futuro</string>
    <string name="LEAD_STATUS_4">caliente</string>
    <string name="LEAD_STATUS_5">no contactadas</string>
    <string name="LEAD_STATUS_6">calificado</string>
    <string name="LEAD_STATUS_7">caliente</string>
    <string name="LEAD_STATUS_8">Convertido al cliente</string>
    <string name="LEAD_STATUS_9">cliente actual</string>
    <string name="SELECT_LEAD_STATUS">Seleccione Estado de plomo</string>
    <string name="NO_LEAD_STATUS_TITLE">Estatus de plomo</string>

    <string name="MEETING_TITLE">Tareas programadas</string>
    <string name="ADD_MEETING_TITLE">Planificar una reunión</string>
    <string name="EDIT_MEETING_TITLE">Editar reunión planificada</string>
    <string name="MEETING_LOCATION">ubicación</string>
    <string name="MEETING_START_TIME">Inicio * Tiempo</string>
    <string name="MEETING_END_TIME">Hora de finalización</string>
    <string name="MEETING_DATE">* Fecha</string>
    <string name="MEETING_NOTE">nota</string>
    <string name="MEETING_SUBJECT">tema</string>
    <string name="SELECT_LEAD">Seleccione Cables</string>
    <string name="add_meeting_success">Reunión %1$s ha añadido correctamente.</string>
    <string name="add_meeting_failure">Reunión %1$s no puede ser agregado con éxito.</string>
    <string name="edit_meeting_success">Reunión %1$s ha editado correctamente.</string>
    <string name="edit_meeting_failure">Reunión %1$s no puede ser editado con éxito.</string>
    <string name="delete_meeting_success">Reunión %1$s ha eliminado correctamente.</string>
    <string name="delete_meeting_failure">No se pudo eliminar %1$s Reunión.</string>

    <string name="START_DATE">* Fecha de Inicio</string>
    <string name="END_DATE">Fecha de finalización</string>
    <string name="STATUS">estado</string>
    <string name="PRIORITY">prioridad</string>

    <string name="Task_TITLE">Tareas programadas</string>
    <string name="ADD_TASK">Planifier une tâche</string>
    <string name="EDIT_TASK">Editar Tarea programada</string>

    <string name="add_task_success">Tarea %1$s ha añadido correctamente.</string>
    <string name="add_task_failure">Tarea %1$s no pudo ser agregado con éxito.</string>
    <string name="edit_task_success">Tarea %1$s ha editado correctamente.</string>
    <string name="edit_task_failure">Tarea %1$s no puede ser editado con éxito.</string>
    <string name="delete_task_success">Tarea %1$s ha eliminado correctamente.</string>
    <string name="delete_task_failure">No se pudo eliminar %1$s tareas.</string>

    <string name="ADDRESS">Dirección:</string>
    <string name="STREET">calle</string>
    <string name="CITY">ciudad</string>
    <string name="STATE">estado</string>
    <string name="COUNTRY">país</string>
    <string name="ZIP">cremallera</string>
    <string name="DeleteMeetingTitle">eliminar reunión</string>
    <string name="DeleteTaskTitle">eliminar tarea</string>

    <string name="ViewProfile">Ver Perfil</string>
    <string name="MAP_VALIDATION">Por favor, introduzca la ciudad de la iniciativa para mostrar el mapa</string>

    <string name="SUBJECT_VALIDATION">Por favor, introduzca tema aquí</string>
    <string name="DATE_VALIDATION">Por favor, introduzca aquí la fecha</string>
    <string name="TIME_VALIDATION">Por favor, introduzca tiempo aquí</string>
    <string name="LEAD_VALIDATION">Por favor, seleccione plomo aquí</string>
    <string name="NoMeetingFoundLabel">No hay reuniones encontrado</string>
    <string name="NoTaskFoundLabel">No es una tarea encontrado</string>

    <string name="OCR_SELECT_PICTURE">Seleccione Imagen</string>
    <string name="OCR_TAKE_PICTURE">Tomar foto</string>
    <string name="RICH_TEXT_FORMAT_ALERT">Por favor, use nuestro portal web para editar de seguimiento de mensajes en formato de texto enriquecido</string>

    <string name="Sort_Leads">Ordenar Leads</string>
    <string-array name="SORT_BY">
        <item>Por Nombre de plomo</item>
        <item>Por CompanyName</item>
    </string-array>
    <string name="NO_SORTING">No hay datos para la clasificación</string>
    <string name="ALERT_ALARM">Alerta de Alarma</string>
    <string name="HOUR">hora</string>
    <string name="MINUTE">minuto</string>
    <string name="BEFORE">antes de</string>

    <string name="TASK_WAITING">Esperando</string>
    <string name="TASK_INPROGRESS">En Progreso</string>
    <string name="TASK_DEFERRED">Diferido</string>
    <string name="TASK_COMPLETED">terminado</string>
    <string name="TASK_LOW">bajo</string>
    <string name="TASK_NORMAL">normal</string>
    <string name="TASK_HIGH">alto</string>

    <string name="PASSWORD_MUST_VALIDATION">La contraseña debe contener al menos un número de</string>
    <string name="EVENT_ADD_EDIT">Evento *</string>
    <!--
        09/08/2012	Jayesh
    -->
    <string name="USER_MANUAL_SCHEDULED_MEETINGS">Las reuniones programadas</string>
    <string name="USER_MANUAL_SCHEDULED_TASKS">Tareas programadas</string>
    <!--
        Chnages Completed
    -->
    <!--
        09/08/2012	Jayesh
    -->
    <string name="HELP_SCHEDULED_MEETINGS">
	    El usuario puede ver las reuniones programadas para una ventaja mediante la selección de una pista en particular y luego hacer clic en el icono de reuniones en la pantalla MyLeads.
	    \n\n
		El usuario también puede programar una nueva reunión, con cinta adhesiva en el icono "+" en el cumplimiento de la pantalla. Una nueva reunión programada también se añadirá a la agenda del dispositivo.
		\n\n
		El usuario también puede editar reunión existente con cinta adhesiva en el icono de selección en el cumplimiento de la pantalla.
		\n\n
		El usuario también recibirá una notificación cada vez que un resto reunión programada.
	</string>
    <string name="HELP_SCHEDULED_TASKS">
		El usuario puede ver las tareas programadas para una ventaja mediante la selección de una pista en particular y luego hacer clic en el icono Tareas en la pantalla MyLeads.
		\n\n
		El usuario también puede ver las tareas programadas para un evento mediante la selección de un evento en particular y luego haciendo clic en el icono Tareas en la pantalla de eventos.
		\n\n
		El usuario también puede programar una nueva tarea, con cinta adhesiva en el icono "+" en la pantalla de tareas.
		\n\n
		El usuario también puede editar la tarea existente con cinta adhesiva en el icono en la pantalla de selección de tareas.
	</string>
    <!--
        Chnages Completed
    -->
    <string name="Forgotpw_subtitle">¿Qué problema tiene con la cuenta MLeads?</string>
    <string name="Forgotpw_radioPw">Tengo problemas con contraseña</string>
    <string name="Forgotpw_radioUsername">He olvidado nombre de usuario MLeads</string>
    <string name="Forgotpw_buttonSubmit">presentar</string>

    <string name="EMAIL_SELECT_ALL">Seleccione todas las pistas</string>
    <string name="EMAIL_SELECT_MESSAGE_TEMPLATE">Seleccione Plantilla de mensaje de correo electrónico</string>
    <string name="NEW_MESSAGE">Nuevo Mensaje</string>
    <string name="EventLimit">ahora que llegue a su límite de acceso. por favor actualice a MLeads Enterprise.</string>
    <string name="LeadLimit">MLeads limitaciones Lite alcanzado. En MLeads Lite puede crear sólo 20 clientes potenciales. Para un uso más tienes que descargar la versión MLeads Empresa</string>
    <string name="MessagetLimit">MLeads limitaciones Lite alcanzado. En MLeads Lite puede crear solamente 20 mensajes de seguimiento. Para un uso más tienes que descargar la versión MLeads Empresa</string>
    <string name="ActionLimit">MLeads limitaciones Lite alcanzado. En MLeads Lite puede crear sólo 20 Acciones de seguimiento. Para un uso más tienes que descargar la versión MLeads Empresa</string>
    <string name="TaskLimit">MLeads limitaciones Lite alcanzado. En MLeads Lite puede crear sólo 20 Tareas. Para un uso más tienes que descargar la versión MLeads Empresa</string>
    <string name="MeetingLimit">MLeads limitaciones Lite alcanzado. En MLeads Lite usted puede crear sólo 20 sesiones. Para un uso más tienes que descargar la versión MLeads Empresa</string>
    <string name="Button_Rate_mlites">Tasa MLeads Lite</string>
    <string name="Button_Upgrade_Enterprise">Actualizar a MLeads Empresa</string>
    <string name="Checkbox_Upgrade">No mostrar de nuevo</string>
    <string name="Upgrade_Title">MLeadsEnterprise Edition</string>
    <string name="Upgrade_text">¿Te gusta usar MLeads Lite App? Debes actualizar a Enterprise MLeads o clasifique esta aplicación.</string>
    <string name="Button_skip">omitir</string>
    <string name="enterpriseclient">Usted no puede utilizar las credenciales MLeads Enterprise para acceder a MLeads Lite Edition de la aplicación.</string>


    <!-- New strings for MLeads version 7.0 -->

    <string name="FollowUpTemplate_PreviewLabel">Template Preview</string>
    <string name="ContinueButtonLabel"> Continuar  </string>
    <string name="speakleadtitle_mail_domain">Habla de dominio de correo electrónico del plomo</string>
    <string name="EMAIL_SELECT_Domain">Seleccionar dominio de correo electrónico</string>
    <string name="button_Ok">OKAY</string>
    <string name="AddManual_Followup_Action_Completed_Lable">Añadir Manual de Seguimiento de Acción Completado</string>
    <string name="select_Followup_action_completed_Label">Seleccione las medidas de seguimiento *</string>
    <string name="GroupsLabel">Grupos de plomo</string>
    <string name="GroupsWithin_Label">grupos dentro</string>
    <string name="AddGroupLabel">Añadir encabeza el Grupo</string>
    <string name="GROUP_ADD_EDIT">Grupo *</string>
    <string name="GROUP_source_ADD_EDIT">Fuente Lead</string>
    <string name="addgroupGroupType">Tipo de grupo</string>
    <string name="AddGroupGroupNameHint">Por favor ingrese Grupo</string>
    <string name="AddGroupLeadSourceNameHint">Por favor ingrese Fuente Lead</string>
    <string name="Lead_Source_Label">Fuente Lead</string>
    <string name="group_contactPerson">contacto</string>
    <string name="group_perpose">propósito</string>
    <string name="group_page_title">Vista de Grupo</string>
    <string name="EditGroupLabel">Editar Grupo</string>
    <string name="DeleteGroupTitle">borrar Grupo</string>
    <string name="LooseData2Group">All leads, follow-ups, tasks, and meetings in this group will also be deleted. Are you sure you want to delete the group?</string>
    <string name="delete_Group_success">Grupo %1$s eliminado correctamente.</string>
    <string name="delete_Group_failure">No se pudo eliminar Grupo %1$s.</string>
    <string name="oppNextdate">RFP Due Date</string>
    <string name="PREVIEW_Pre_define_text">Fue agradable reunión con usted en el evento {event-name} en dd / mm / aaaa en {event-ciudad}</string>
    <string name="SelectEvent_OR_Group_Label">Evento o Grupo</string>
    <string name="Select_new_Event_OR_Group_Label">Seleccione Evento o Grupo</string>
    <string name="meetingswithin">REUNIONES EN</string>
    <string name="taskwithin">tareas dentro</string>
    <string name="duration_label">duración</string>
    <string name="spinner_followup_type_label">Seleccionar tipo</string>
    <string name="add_group_success">Grupo %1$s agregado con éxito.</string>
    <string name="edit_group_success">Grupo %1$s actualizado correctamente.</string>


    <!-- Facebook Application ID -->
    <string name="app_fb_id">509750915782967</string>
    <!-- App Secret ID = 9ff686d7e67644b26183d7db700c3091 -->


    <!-- Twitter Credentials -->
    <string name="twitter_consumerkey">lMomcqmTdbUGO7AOZUbVQ</string>
    <string name="twitter_consumersecret">1OjHp1sseddoErDU1fcrxCEYH4JM6YAUVekv7whVfh8</string>
    <string name="twitter_requesttokenURL">https://api.twitter.com/oauth/request_token</string>
    <string name="twitter_authorizeURL">https://api.twitter.com/oauth/authorize</string>
    <string name="twitter_accesstokenURL">https://api.twitter.com/oauth/access_token</string>
    <!-- This access token can be used to make API requests on your own account's behalf -->
    <string name="twitter_accesstoken">2148625268-m7btHblhyiSVvDrHMSJwuV4OBn9qyw41Qv7HQBa</string>
    <string name="twitter_accesstokensecret">PCXc5qB405gZrfq7ph3KQytYLaB63JyFEuDRRitiDVqwQ</string>

    <!-- V9.3 Message -->
    <string name="addAttachmentLabel">Accesorio</string>
    <string name="AddLeadAttachmentsLabel">Accesorio</string>
    <string name="select_year">Seleccionar año</string>
    <string name="AddLeadProductMessageLabel">Producto de interés</string>
    <string name="NoCustomProductFoundLabel">No se encontró ninguna Producto Personalizado.</string>
    <string name="NoExpenseFoundLabel">No Gasto encontró.</string>
    <string name="snapshot_lead">Analiza la Insignia</string>


    <string name="exportTaskmailformat"> \n\n Por favor, encontrar el archivo adjunto (s) que contiene la información de la lista de tareas exportado que ha solicitado. </string>
    <string name="exportTaskmailformat2"><br /><br /> \n Ahora puede utilizar el archivo .csv exportado a importar los datos en cualquiera de sus sistemas de negocios de propiedad CRM existente o.</string>
    <string name="exportTaskmailformat3"><br /><br /> \n\n Se trata de una aplicación que\'ll apreciar y mejorar sus esfuerzos (ROI) en la creación de redes, desarrollo de negocios, marketing y ventas! Conecte, Captura, Contacto y convertir a sus clientes potenciales, El MLeads Way! Nos gustaría darle las gracias por el uso de la aplicación MLeads. Esperamos seguir contando con nuestro usuario valorado y ofrecer el mejor servicio.</string>
    <string name="exportTaskmailformat4"><br /><br /> Solicitamos que se dirija MLeads a sus amigos o compañeros de trabajo. Damos la bienvenida a cualquier comentario que pueda tener, por favor</string>
    <string name="exportTaskmailformat_two">para proporcionar la retroalimentación.</string>

    <string name="exportMeetingmailformat"> \n\n Por favor, encontrar el archivo adjunto (s) que contiene la información de la lista de reuniones exportado que ha solicitado. </string>
    <string name="exportMeetingmailformat2"><br /><br /> \n Ahora puede utilizar el archivo .csv exportado a importar los datos en cualquiera de sus sistemas de negocios de propiedad CRM existente o.</string>
    <string name="exportMeetingmailformat3"><br /><br /> \n\n Se trata de una aplicación que\'ll apreciar y mejorar sus esfuerzos (ROI) en la creación de redes, desarrollo de negocios, marketing y ventas! Conecte, Captura, Contacto y convertir a sus clientes potenciales, El MLeads Way! Nos gustaría darle las gracias por el uso de la aplicación MLeads. Esperamos seguir contando con nuestro usuario valorado y ofrecer el mejor servicio.</string>
    <string name="exportMeetingmailformat4"><br /><br /> Solicitamos que se dirija MLeads a sus amigos o compañeros de trabajo. Damos la bienvenida a cualquier comentario que pueda tener, por favor</string>
    <string name="exportMeetingmailformat_two">para proporcionar la retroalimentación.</string>


    <string name="TeamManagement">Gestionar el Equipo / Restablecer contraseña</string>
    <string name="ManageExportAbility">Maneje la capacidad de exportación</string>
    <string name="AddTeamMember">Añadir Miembro del Equipo</string>

    <string name="export_aweber_success">Leads exportado a AWeber éxito.</string>
    <string name="export_aweber_fails">Se produjo un error en el proceso de exportación a AWeber. Por favor, vuelva a intentarlo.</string>

    <string name="NoPrevieousLeadHint">Usted se encuentra en primera ventaja, encontró ninguna plomo anterior.</string>
    <string name="NoNextLeadHint">Usted está en Última plomo, encontró ninguna Siguiente plomo.</string>

    <string name="NoPrevieousEventHint">Usted está en el primer evento, Sin Evento anterior encontró.</string>
    <string name="NoNextEventHint">Usted está en último evento, No Siguiente Evento encontró.</string>

    <string name="NoPrevieousTaskHint">Usted se encuentra en primer lugar de tareas, ninguna tarea Anterior encontró.</string>
    <string name="NoNextTaskHint">Usted está en última tarea, No Siguiente tarea encontró.</string>

    <string name="NoPrevieousMeetingHint">Estás en la primera reunión, ninguna reunión anterior encontró.</string>
    <string name="NoNextMeetingHint">Estás en la última reunión, No Próxima reunión encontró.</string>

    <string name="SelectDefaultLeadRetrievalHint">Seleccione Recuperación de plomo por defecto</string>
    <string name="SelectFollowUp">Seleccione Seguimiento</string>


    <!-- Mleads 9.6 -->
    <string name="event_sponsors">Patrocinadores del evento</string>
    <string name="no_sponsor_info">No hay información Patrocinadores está disponible para este evento.</string>
    <string name="visible_to_me">Visible sólo a mí</string>
    <string name="visible_to_team_member">Visible a Team miembro</string>
    <string name="guidline_txt">Esto insertará la siguiente línea al inicio del cuerpo del correo electrónico \n (Ej: Fue agradable que te encuentro en el nombre del evento en la fecha del evento en la ciudad)</string>
    <string name="chbox_prefix">Inserte pre-definir líneas de texto al enviar el mensaje de correo electrónico</string>
    <string name="mleads">MLeads</string>
    <string name="guidline_txt2">Vamos a personalizar su correo electrónico mediante la adición de \'Hola Primer nombre, \' en el inicio del mensaje. \'Firma de correo electrónico \' al final del cuerpo (si está configurado en mi página de perfil).</string>
    <string name="set_reminder">Recordatorio Set</string>
    <string name="reminder_date">Recordatorio Fecha</string>
    <string name="reminder_time">Tiempo de recordatorio</string>
    <string name="add_status_icon">Añadir Icono de estado :</string>
    <string name="add_expense">Añadir Gasto</string>
    <string name="exp_name">gasto Nombre*</string>
    <string name="amount">cantidad*</string>
    <string name="date">fecha*</string>
    <string name="description">Descripción del gasto</string>
    <string name="add_lead">Añadir plomo</string>
    <string name="touch_to_speak">Toque el icono del micrófono para hablar</string>
    <string name="email_prefix">Email Prefijo</string>
    <string name="email_speak_hint">Ejemplo: jsmith</string>
    <string name="domain">dominio</string>
    <string name="email_domain_hint">me.com</string>
    <string name="cancel">cancelar</string>
    <string name="Continue">continuar</string>
    <string name="video_name_hint">Vídeo Nombre *</string>
    <string name="video_description_hint">Descripción del video *</string>
    <string name="video_link_hint">Video Link * p http://www.domainname.com</string>
    <string name="add_team_member">Añadir Miembro del Equipo</string>
    <string name="team_manager">Team Manager*</string>
    <string name="industry_id">Industria Id *</string>
    <string name="event_organizer">Organizador de Eventos</string>
    <string name="retype_email_hint">Vuelva a escribir Email *</string>
    <string name="copy_or_email">Copiar o Enviar su programa de afiliados \n guión.</string>
    <string name="add">añadir</string>
    <string name="attendees">Los asistentes</string>
    <string name="badge_category">Insignia Categoría</string>
    <string name="besocial_label">BeSocial- \nactividad alimentación</string>
    <string name="leader_board">Tabla de Líderes</string>
    <string name="send">enviar</string>
    <string name="msg_hint">Escriba aquí para enviar el mensaje</string>
    <string name="msg_more_label">Cargar Mensajes anteriores</string>
    <string name="no_badge_cat">No Badge Categoría encontrados</string>
    <string name="ticket_listing">Listado de entradas</string>
    <string name="leads_by_lead_qualifier">Predica con calificadores de plomo</string>
    <string name="qr_code_label">Código QR</string>
    <string name="bump_main_title1">Nota: - Con el fin de añadir una ventaja de utilizar la tecnología Bump, ambos dispositivos deben tener el sistema operativo Android</string>
    <string name="bump_main_title2">Nota: - Activar la función GPS en el dispositivo para utilizar la funcionalidad de Bump \n Nota: Esto sólo funciona entre 2 mleads usuarios registrados</string>
    <string name="start_bump">Inicio Bump</string>
    <string name="scanned_data">datos escaneados</string>
    <string name="add_lead_map_scan">Datos de escaneo Mapa siguientes para los campos. \ NDrag y colocar texto a los campos.</string>
    <string name="first_name">Nombre De Pila</string>
    <string name="email">Correo electrónico</string>
    <string name="scan_business_card">Tarjeta de visita Scan</string>
    <string name="ocr_label">OCR</string>
    <string name="translation_label">traducción</string>
    <string name="target_language">[lengua de llegada]</string>
    <string name="email_report_label">Email\ninforme</string>
    <string name="no_of_leads">Número de clientes potenciales</string>
    <string name="leads_converted_to_customer">Leads Convertido al Cliente</string>
    <string name="average_days_to_convert">Promedio de días para convertir</string>
    <string name="expense_incurred">Gastos realizados para convertir el \nplomo a cliente</string>
    <string name="image_viewer">Visor de imágenes</string>
    <string name="followup_label">Seguimiento</string>
    <string name="followup_date_label">Seguimiento Fecha : </string>
    <string name="comments_label">Comentarios :</string>
    <string name="comments_hint">Escribir un comentario</string>
    <string name="sent_date_label">Fecha de envío</string>
    <string name="interval_label">intervalo</string>
    <string name="subject_label">sujeto</string>
    <string name="drip_message_label">goteo Mensaje</string>
    <string name="lead_name_label">Nombre plomo</string>
    <string name="drip_msg_detail">Goteo Detalles del mensaje</string>
    <string name="phone_hint">por ejemplo Teléfono (012) 345-6789</string>
    <string name="phone_hint2">(por ejemplo (012) 345-6789)</string>
    <string name="other_phone_hint">Otro ejemplo de teléfono (012) 345-6789</string>
    <string name="edit_video_link_label">Edita tu enlace de video aquí</string>
    <string name="my_qr_card">Mi tarjeta de QR</string>
    <string name="my_events_label">Mis eventos</string>
    <string name="my_reg_events_label">Mis eventos registrados</string>
    <string name="expense_tracking">Seguimiento de gastos</string>
    <string name="faq_label">PREGUNTAS MÁS FRECUENTES</string>
    <string name="type_label">tipo</string>
    <string name="name_label">nombre</string>
    <string name="date_label">fecha</string>
    <string name="comments">Comentarios</string>
    <string name="email_template">Plantilla de correo electrónico</string>
    <string name="msg_label">mensaje : </string>
    <string name="subject">sujeto : </string>
    <string name="target_lead_label">plomo Target</string>
    <string name="guidlines_details">Directrices para la Importación de asistentes de archivo .CSV</string>
    <string name="guidlines_note">Nota: El archivo CSV se importa con formato predefinido muestra solamente.</string>
    <string name="steps_title">Pasos para guardar el archivo CSV con formato de muestra:</string>
    <string name="step_1">Paso 1: Conecte el dispositivo móvil a un ordenador. En la tarjeta SD de su dispositivo, vaya a sdcard -> carpeta MLeads</string>
    <string name="step_2">Paso 2: En la lista de carpetas MLeads, seleccionar archivo "Import_Attendees_Sample.csv", y guárdelo en la carpeta de la computadora portátil o de escritorio.</string>
    <string name="step_3">Paso 3: Añada su información a los asistentes en el archivo de acuerdo con el formato definido en el archivo de ejemplo. Después de que termine de introducir la información de los asistentes, por favor, guarde el archivo con un nombre diferente.</string>
    <string name="step_4">Paso 4: Arrastrar y soltar el archivo que acaba de crear con sus datos en "MLeads" Lista de carpetas.</string>
    <string name="step_5">Paso 5: Ahora vuelve a la aplicación MLeads en su dispositivo e importar la información a los asistentes el uso de su archivo .csv.</string>
    <string name="home_label">casa</string>
    <!-- import data pop up -->
    <string name="csv_file">archivo CSV</string>
    <string name="address_book">Libreta de direcciones</string>
    <string name="gmail">Gmail</string>
    <string name="yahoo">Yahoo</string>
    <string name="aweber">AWeber</string>
    <string name="salesforce">Salesforce</string>
    <!-- About us -->
    <string name="version">versión 9.7.3.24</string>
    <string name="txt_leads">MobileLeads LLC.</string>
    <string name="txt_leads2">Centro de negocios, de Lansdale</string>
    <string name="txt_leads3">650 Norte Avenida Cañón.</string>
    <string name="txt_leads4">Lansdale, PA 19446</string>
    <string name="txtURL2">https://www.myleadssite.com</string>
    <string name="txtEmail2">support@myleadssite.com</string>
    <string name="txtCall1">+1 267-263-3178</string>
    <string name="txt_leads6">© 2011-2018. Reservados todos los derechos y todas las marcas son propiedad de MobileLeads LLC. Pendiente de Patentes.</string>
    <string name="import_label">importación</string>
    <string name="export_label">exportación</string>
    <string name="name_label_with_star">nombre*</string>
    <string name="lead_image_label">Lead Image</string>
    <string name="subscription_expire_msg">Su suscripción ha caducado. \nPor favor renovar su suscripción de la página de configuración.</string>
    <string name="lead_action_label">acciones de Dirección</string>
    <string name="lead_research_label">Investigación plomo</string>
    <string name="call_label">llamada</string>
    <string name="messaging">mensajería</string>
    <string name="create_task_label">crear tarea</string>
    <string name="setup_meeting_label">Preparar \nreunión</string>
    <string name="add_to_addresdd_book">Añadir a \nAddress libro</string>
    <string name="manual_follow_up">Manual de Seguimiento</string>
    <string name="stop_drip_email">Antigoteo Email</string>
    <string name="lead_follow_ups">Plomo seguimientos</string>
    <string name="search_profile">Search \n Perfil</string>
    <string name="website">sitio web</string>
    <string name="google_search">Google de búsqueda</string>
    <string name="map_search">Mapa de búsqueda</string>
    <string name="fb_connect">Facebook \nConnect</string>
    <string name="twitter_connect">Twitter\nConnect</string>
    <string name="list_swipe_note">Nota: Los registros Pase a la izquierda y derecha para revisar los datos</string>
    <string name="welcome_to">Bienvenido a</string>
    <string name="login">INICIAR SESIÓN</string>
    <string name="register_using">Registrarse usando:</string>
    <string name="password">contraseña</string>
    <string name="dont_show_again">Don\'t espectáculo de nuevo.</string>
    <string name="user_name">Nombre de Usuario</string>
    <string name="capture">captura</string>
    <string name="team_member">miembro del Equipo</string>
    <string name="update">actualización</string>
    <string name="moxtra_meeting_invitation">Invitación Moxtra Reunión</string>
    <string name="select_lead_to_invite">Seleccione plomo para invitar en Reunión</string>
    <string name="currency_support">Soporte moneda</string>
    <string name="select_default_lead_retrieval">Seleccione Recuperación de plomo por defecto</string>
    <string name="email_id">Email ID</string>
    <string name="phone_extension">Phone Extensión:</string>
    <string name="mobile_hint">por ejemplo móvil (012) 345-6789</string>
    <string name="system_options">Opciones de sistema</string>
    <string name="more_info">más Info</string>
    <string name="sync_to_server">Sincronización con el servidor</string>
    <string name="custom_product_qualifiers">Eliminatorias de Producto Personalizadas</string>
    <string name="custom_lead_qualifiers">Calificadores personalizada de plomo</string>
    <string name="get_started_tutorial">Consigue Tutoriales Introducción</string>
    <string name="my_reg_events_tutorial">Mi Tutorial Eventos Registrados</string>
    <string name="refer_mleads_to_frnd">Consulte Mleads a un amigo</string>
    <string name="add_note_here">Añadir su nota aquí ...</string>
    <string name="add_capital">AÑADIR</string>
    <string name="lead_label">plomo</string>
    <string name="event">evento</string>
    <string name="lead_groups">Grupos de plomo</string>
    <string name="quick_record_lead">Plomo grabación rápida</string>
    <string name="aweber_import_options">Aweber Opciones de importación</string>
    <string name="choose_option">elegir opciones</string>
    <string name="send_email_options">Opciones de envío de correo electrónico</string>
    <string name="send_mail_to">Enviar correo a </string>
    <string name="white_logo">Logotipo blanco</string>
    <string name="update_logo">actualización Logo</string>
    <string name="my_purchase">Mi Compra</string>
    <string name="tickets">Entradas</string>
    <string name="services">servicios</string>
    <string name="sessions">sesiones</string>
    <string name="no_found">No hay disponibilidad</string>
    <string name="quick_tips_videos">Consejos rápidos \nVideos</string>
    <string name="no_video_found">No hay vídeo encontrado</string>
    <string name="view_quick_note">Ver Nota plomo Rápida</string>
    <string name="button_delete">borrar</string>
    <string name="record_voice_memo">Memoria de Grabación de voz</string>
    <string name="play_memo">Juega Grabado Notas de voz</string>
    <string name="product_interest_by_per">Producto de interés Por Porcentaje</string>
    <string name="sales_cycle_report">Informe ciclo de ventas</string>
    <string name="converted_leads_to_customer">Leads convertidos a cliente</string>
    <string name="leads_by_qua"># Y  de leads por Eliminatorias plomo</string>
    <string name="pipeline_report">informe de canalización</string>
    <string name="clicks_for_sponsors"># de clics para Patrocinadores</string>
    <string name="question_label">pregunta :- </string>
    <string name="answer_label">respuesta :- </string>
    <string name="speaker_name_label">Nombre Speaker</string>
    <string name="description_label">descripción</string>
    <string name="expense_incurred_to_convert_lead_to_customer">Gastos realizados para convertir el plomo a cliente</string>
    <string name="average_expense">Gasto Promedio</string>
    <string name="select_campaign">Seleccione Campaña</string>
    <string name="no_campaign_available">Sin Campaña Disponible</string>
    <string name="pipeline_sales_report">Pipeline Informe de ventas</string>
    <string name="select_year_label">Seleccionar año :</string>
    <string name="event_session_list">Lista de eventos Sesión</string>
    <string name="session_duration">Duración de la sesión</string>
    <string name="custom_products">Productos Personalizados</string>
    <string name="more_about">Más / Acerca de</string>
    <string name="refer_to_frnd">Recomendar a un amigo</string>
    <string name="scan_the_badge_label">Analiza la Insignia</string>
    <string name="scan_badge_label">Insignia Scan</string>
    <string name="snapshot_lead_now_label">Ahora - La imagen será procesada y el plomo se agregará automáticamente a su cuenta.</string>
    <string name="snapshot_lead_later_label">Más tarde - La imagen se procesa a partir de backend y el plomo se agregará automáticamente a su cuenta.</string>
    <string name="speak_dialog_title">Tiempo de hablar es de 20 segundos. \n Por favor, hable con claridad y rapidez.</string>
    <string name="sponsor_label">patrocinador</string>
    <string name="please_take_survey">Por favor Tome Encuesta</string>
    <string name="team_management_video_label">Management Team \nNo puede transferir o eliminar cuentas</string>
    <string name="current_team_hierarchy">Jerarquía Equipo Actual</string>
    <string name="no_team_member_found">No se han encontrado Miembro del Equipo</string>
    <string name="terms_and_privacy_policy">Términos y \n Política de Privacidad</string>
    <string name="terms_of_use">Condiciones de uso</string>
    <string name="end_user_license_agreement">CONTRATO DE LICENCIA DE USUARIO</string>
    <string name="intro_label">INTRODUCCIÓN</string>
    <string name="transfer_team_member">Traslado Miembro del Equipo</string>
    <string name="email_label_with_colon">Correo electrónico : </string>
    <string name="first_name_label_with_colon">Nombre De Pila : </string>
    <string name="last_name_label_with_colon">apellido : </string>
    <string name="unshare">Dejar de compartir</string>
    <string name="no_leads_shared">No hay ofertas se han compartido, a fin de Un-cuota</string>
    <string name="user_manual_details">Manual del usuario \n Detalles</string>
    <string name="loading_video">Cargando vídeo ...</string>
    <string name="video_links">enlaces de vídeo</string>
    <string name="view_event">Ver Evento</string>
    <string name="event_type">Tipo de evento</string>
    <string name="notes">Notas</string>
    <string name="view_email_template">Ver Email\nplantilla</string>
    <string name="view_lead_group">View Lead Group</string>
    <string name="lead_group_actions">Plomo Acciones del grupo</string>
    <string name="task">tarea</string>
    <string name="unshare_leads">Leads unshare</string>
    <string name="transfer_leads">Leads de Transferencia</string>
    <string name="delete_all_leads">Eliminar todas las ofertas</string>
    <string name="view_lead">Ver plomo</string>
    <string name="view_opportunity_info">Info Ver Oportunidad</string>
    <string name="view_address">Ver Dirección</string>
    <string name="view_note">Ver Nota</string>
    <string name="event_actions">acciones de eventos</string>
    <string name="event_agenda">Eventos \n orden del día</string>
    <string name="places_nearby">lugares \n cercano</string>
    <string name="view_my_register_event">Ver Mi Registro de eventos</string>
    <string name="location">ubicación</string>
    <string name="organizer_name">Nombre Organizador</string>
    <string name="about_the_event">Sobre el evento</string>
    <string name="purchase_history">Historial de compras</string>
    <string name="session_list">Lista de sesiones</string>
    <string name="fb">Facebook</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="linkedin">LinkedIn</string>
    <string name="survey">estudio</string>
    <string name="meeting_details">Detalles de la reunión</string>
    <string name="leads_with_star">Leads*</string>
    <string name="alert_time">Alerta de tiempo</string>
    <string name="event_detail">Información sobre eventos :</string>
    <string name="lead_detail">Detalle de plomo :</string>
    <string name="view_lead_detail">Detalle Ver Plomo</string>
    <string name="task_details">Detalles de la tarea</string>
    <string name="event_name">Nombre del evento</string>
    <string name="event_date">Fecha del evento</string>
    <string name="mark_as_completed">Marcar como Completado</string>
    <string name="view_image">Ver imagen</string>


    <!-- New Messages for MLeads9.7 -->


    <!-- Messages -->
    <string name="send_mail_to_all_lead_confermation">Vamos a personalizar su correo electrónico mediante la adición de \'Hola Primer nombre, \' en el inicio del mensaje. \'Firma de correo electrónico \' al final del cuerpo (si está configurado en mi página de perfil).</string>
    <string name="Email_Template_sugestion">Recomendamos para crear / actualizar email plantilla de mensaje de nuestro sitio web myleadssite.com utilizar el ordenador</string>

    <!-- Login messages -->
    <string name="activation_expire_dialog">Tu cuenta ha sido desactivada. ¿Quieres volver a enviar enlace de activación? Haga clic en Aceptar para recibir el enlace.</string>
    <string name="activation_pending_dialog">Su cuenta no está activa todavía, ¿Te gustaría volver a enviar enlace de activación? Haga clic en Aceptar para recibir el enlace de lo contrario haga clic en Continuar.</string>
    <string name="subscription_expired">Su suscripción ha caducado</string>
    <string name="subscription_expired_days">Su suscripción se expiró en  %1$s  días</string>
    <string name="no_internet">No Internet</string>
    <string name="internet_error">Internet no está disponible, no se pudo conectar con el servidor, por favor intente de nuevo.</string>
    <string name="activation_link_sent">Activación Enlace enviado con éxito.</string>

    <!-- event messages -->

    <string name="view_agenda">Ver Agenda</string>
    <string name="sms_lead_alert_group">Para utilizar esta característica grupo debe tener al menos una ventaja en el número de teléfono.</string>
    <string name="sms_lead_alert_event">Para utilizar este evento de estas características debe tener al menos una ventaja en el número de teléfono.</string>
    <string name="lead_alert_group">Para utilizar esta característica grupo debe tener al menos un conductor</string>
    <string name="lead_alert_event">Para utilizar este evento de estas características debe tener al menos uno de los conductores</string>
    <string name="transfer_leads_success">Cables de transferencia completada con éxito.</string>
    <string name="transfer_leads_error_msg">Seleccione al menos un llevar a la transferencia.</string>
    <string name="sharing_leads_success">Conductores que comparten completada con éxito.</string>
    <string name="sharing_leads_error_msg">Se produjo un error al compartir clientes potenciales. Inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="delete_event_message">Todos los seguimientos de esta iniciativa serán eliminados junto con las tareas y reuniones; ¿Seguro que quieres eliminar el plomo?</string>
    <string name="share_lead_validation_msg">Por favor, seleccione al menos un conductor para llevar a cabo compartir referencias.</string>
    <string name="transfer_lead_validation_msg">Por favor, seleccione al menos un conductor con el fin de realizar ofertas de transferencia.</string>
    <string name="leads_delete_success">Leads eliminados correctamente.</string>
    <string name="leads_delete_error">Se produjo un error al borrar pistas. Inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="sorry_no_more_event_for">Lo sentimos, no más eventos para</string>
    <string name="leads_unshared_success">Conductores no compartidos con éxito.</string>
    <string name="leads_unshared_error">Error al potenciales no compartidas. Inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="besocial_error_msg">Este feture no se permite por el organizador del evento.</string>
    <string name="imoprt_confirmation_msg">¿De dónde desea importar clientes potenciales?</string>
    <string name="no_activity_found">Lo sentimos, no hemos encontrado actividad para ver este archivo</string>
    <string name="choose_your_file">Elija su archivo</string>
    <string name="leads_import_success">Leads importado correctamente.</string>
    <string name="import_failure">Lo sentimos, no puede importar datos, por favor, inténtalo de nuevo</string>
    <string name="wait_while_loading">Por favor, espere mientras se carga ...</string>
    <string name="import_success">Datos importados con éxito</string>
    <string name="requried">requried</string>
    <string name="sdcard_not_found">Sdcard no lo encuentra, por favor Montar la tarjeta SD, y luego tratar de importar pistas desde un archivo .csv</string>
    <string name="total_imported">Importado Total:</string>
    <string name="total_not_imported">Total no importadas:</string>
    <string name="this_featured_is_disabled">Esta función está desactivada por el organizador del evento</string>
    <string name="the_event_organizer_has_not_setup_fbpage">El organizador del evento no tiene configuración de la página de facebook para este evento</string>
    <string name="the_event_organizer_has_not_setup_twitterpage">El organizador del evento no tiene configuración de la página de Twitter para este evento</string>
    <string name="the_event_organizer_has_not_setup_linkedinpage">El organizador del evento no tiene la configuración del grupo linkedin para este evento</string>
    <string name="select_attendees">Por favor, seleccione de la lista de asistentes.</string>
    <string name="listed_attendees_are_verified">Asistentes Cotizadas ya son verificadas.</string>
    <string name="attendees_does_not_belong_to_ticket">Los asistentes no pertenece a este Billete.</string>
    <string name="attendees_does_not_belong_to_service">Los asistentes no pertenece a este Servicio.</string>
    <string name="attendees_does_not_belong_to_session">Los asistentes no pertenece a este período de sesiones.</string>
    <string name="server_issue_msg">Para hacer algo de problema del servidor. Por favor, intente después de algún tiempo.</string>
    <string name="no_ticket_purchased">Ninguna entrada ha sido comprado</string>
    <string name="no_service_purchased">Sin servicio ha sido comprado</string>
    <string name="no_session_purchased">No sesiones se ha comprado</string>
    <string name="no_attendees_found">Sin asistentes encontrados en este Insignia Categoría</string>
    <string name="failed_to_send_chat">No envíen chat</string>
    <string name="enter_chat_text">Entre en el chat de texto</string>
    <string name="take_pic">ETake Imagen</string>
    <string name="select_pic">Seleccione Imagen</string>
    <string name="select_option">Seleccione la opción</string>
    <string name="no_activity_be_the_first">No hay actividad en este evento. ¡Sé el primero en iniciar la conversación.</string>
    <string name="add_your_company_product_or_services">Añadir su empresa de productos o servicios \'s para que los cables pueden ser calificados por el interés del producto</string>
    <string name="delete_expense_warninig">¿Está seguro de eliminar este gasto?</string>
    <string name="add_image_for_lead_status">Por favor, añada la imagen de Estado del cable</string>
    <string name="lead_status_already_exists">Estado del cable con el mismo nombre ya existe!</string>
    <string name="upload_lead_status_pic">Sube Estado del cable Imagen</string>
    <string name="add_custom_product">Añadir Producto personalizado</string>
    <string name="custom_product">Producto personalizado *</string>
    <string name="view_custom_lead_status">Vista personalizada Estado del cable</string>
    <string name="status_icon">Icono de estado:</string>
    <string name="edit_custom_pro">Editar personalizados \ nProducts Calificadores</string>
    <string name="product_qualifier">Products Qualifiers</string>
    <string name="view_custom_pro">Productos Calificadores</string>
    <string name="add_followup_msg_note"><b>Nota: Si desea formato HTML plantilla de mensaje basado, a continuación, crear a partir de</b> <a href="http://www.myleadssite.com">http://www.myleadssite.com</a></string>
    <string name="email_template_note">Es necesario crear un evento o plomo Grupo primero para que la plantilla de correo electrónico que se asignará a. Por favor crea un evento o plomo Grupo primero antes de crear plantilla de correo electrónico.</string>
    <string name="you_dont_have_event">Lo sentimos usted don \'t tiene un evento</string>
    <string name="applicable_to_all_event_grp">Aplicable a todos los eventos y grupos</string>
    <string name="email_template_edit_note">Esta plantilla de correo electrónico se crea desde el sitio web, por favor iniciar sesión en el sitio web para la edición de esta plantilla de correo electrónico.</string>
    <string name="not_valid">no válido</string>
    <string name="enter_valid_email">Introduzca Válido Email</string>
    <string name="error_label">ERROR</string>
    <string name="error_in_forgot_pass">Error Olvidé mi contraseña</string>
    <string name="your_username_is_sent">Su nombre de usuario ha sido enviada a su correo electrónico</string>
    <string name="view_grp_note">Para utilizar esta característica grupo debe tener al menos uno de los conductores.</string>
    <string name="leads_import_failure">Conductores de importación ha fallado</string>
    <string name="wait_while_generating_csv">Por Favor Espera !!! mientras que la generación de archivos .CSV</string>
    <string name="cannot_import_data">Lo sentimos, no puede importar datos</string>
    <string name="please_select_event">Por favor, seleccione evento</string>

    <!-- Home messages -->

    <string name="leads_by_attendees"># De ofertas por \ n asistentes</string>
    <string name="upload_pro_pic">Sube Foto de Perfil</string>
    <string name="upload_company_logo">Sube tu logotipo de la compañía</string>
    <string name="not_done">NOTDONE</string>
    <string name="only_event_organizer_will_view">Solo el organizador del evento podrá ver los informes</string>
    <string name="wait_while_generating_pipeline_reports">Por favor espere mientras la generación de informes Pipeline !!!</string>
    <string name="sales_reports">Informes de ventas</string>
    <string name="pipeline_sales_reports">Informes flujo de ventas</string>
    <string name="clicks_for_sponsors_logo"># De clics para \ n Patrocinadores logos</string>
    <string name="no_of_leads_by_lead_qualifier"># De ofertas por \ calificadores nlead</string>
    <string name="no_and_per_of_leads_by_lead_qualifier"># Y de clientes potenciales \ npor plomo Calificadores</string>
    <string name="please_select_sponsor_name">Por favor seleccione el nombre patrocinadores</string>
    <string name="set_teammember_3_level_hierarchy">Establecer Jerarquía Miembro del Equipo Visibilidad: 3 Nivel Jerarquía</string>
    <string name="set_teammember_entire_hierarchy">Establecer Jerarquía Miembro del Equipo Visibilidad: Jerarquía completo</string>
    <string name="team_member_full_hi">Miembro del Equipo de Jerarquía completa</string>
    <string name="team_member_limited_hi">Miembro del Equipo de Jerarquía Limited</string>
    <string name="team_member_full_hi_msg">Todos los miembros del equipo y sus actividades de su organización por debajo de su nivel se mostrará a ti. .</string>
    <string name="team_member_limited_hi_msg">Los miembros del equipo y sus actividades hasta 3 niveles por debajo que en su organización se le aparecen a usted </string>
    <string name="current_team_hi_3_level">Jerarquía Equipo actual: visibilidad a 3 niveles - Toque para el Cambio</string>
    <string name="current_team_hi_full">Jerarquía Equipo actual: Visibilidad completa. Haga clic para cambiar</string>
    <string name="to_use_this_feature_u_req_team_member">Para utilizar esta función requiere un miembro del equipo</string>
    <string name="delete_teammember">eliminar TeamMember</string>
    <string name="do_u_want_to_delete_teammember">¿Quieres Eliminar este miembro del equipo?</string>
    <string name="teammem_transfered_success">Miembro del Equipo transferido con éxito</string>
    <string name="teammem_tarnsfered_failed_as_email_exist">Transferencia Miembro del Equipo fracasado como dirección de correo electrónico ya existe.</string>
    <string name="teammem_tarnsfered_failed">Miembro del Equipo no Transfer. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="teammem_deleted_success">Equipo de Miembro Borrado éxito</string>
    <string name="teammem_not_deleted">Miembro del Equipo no Delete. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="transfer_team_member_alert">Todo el evento (s), grupo (s), Plomo (s), plantilla de correo electrónico (s) de este miembro del equipo será transferido a otro miembro del equipo. ¿Quieres continuar?</string>

    <!-- Group Messages -->

    <string name="view_grp">View Group</string>
    <string name="wait_while_importing_data">Por favor Espere mientras la importación de sus datos ...!</string>
    <string name="edit_custom_lead_status">Editar personal Estado del cable</string>
    <string name="edit_status_icon">Editar Icono de estado: </string>
    <string name="view_followup_action">Ver Seguimiento \ nAction</string>
    <string name="select_specific_leads">Seleccione específicos \ n Leads</string>
    <string name="done">HECHO</string>
    <string name="io_error">Error de entrada / salida</string>
    <string name="image_cannot_be_decoded">Imagen puede \'t ser decodificados</string>
    <string name="downloads_are_denied">Las descargas se negaron</string>
    <string name="out_of_memory">Fuera de error de memoria</string>
    <string name="unknown_error">error desconocido</string>
    <string name="service_listing">Listado de servicios</string>
    <string name="session_listing">Ficha Sesión</string>
    <string name="attendee_authentication_failed">Asistente Error de autenticación.</string>
    <string name="no_description_found">No hay resultados para esta asistentes Descripción</string>
    <string name="your_device_doesnot_support_crop_fun">Whoops - su dispositivo doesn \'t apoyar la acción de los cultivos!</string>
    <!--
<string name=""></string>
<string name=""></string>
<string name=""></string>
<string name=""></string>
<string name=""></string>













    -->
    <!-- Lead Messages -->
    <string name="enter_notes">Introduzca Notas</string>
    <string name="add_lead_alert">Necesitas un evento o grupo de plomo que se cree primero para que el plomo que se asignará a. Por favor crea un evento o plomo Grupo primero antes de agregar plomo.</string>
    <string name="add_lead_alert2">Necesitas un evento o grupo de plomo que se cree primero para que el plomo que se asignará a. Por favor crea un evento o plomo Grupo primero antes de agregar plomo.</string>
    <string name="confirm">confirmar</string>
    <string name="scan_business_renewal_subscription">Usted ha llegado al límite de uso libre de la tarjeta de visita de digitalización. Para continuar usando esta característica por que la renovación de la suscripción.</string>
    <string name="purchasing_additional_business_card">Usted ha llegado al límite de uso de la tarjeta de visita de digitalización. Para continuar usando esta característica, por favor considere comprar escáneres de tarjetas de visita adicionales.</string>
    <string name="scan_badge_renewal_subscription">Usted ha llegado al límite de uso libre de Scan la Insignia. Para continuar usando esta característica por que la renovación de la suscripción.</string>
    <string name="purchasing_additional_badge_scan">Usted ha llegado al límite de uso de la Insignia de escaneo. Para continuar usando esta característica, por favor considere comprar Scans Insignia adicionales.</string>
    <string name="email_confirmation">¿Estás seguro de su correo electrónico?</string>
    <string name="speak_lead">hable plomo</string>
    <string name="start">comienzo</string>
    <string name="no_recognition_result_matched">Ningún resultado coincide reconocimiento</string>
    <string name="please_speak_again">Por favor, hablar de nuevo</string>
    <string name="speak_again">hablar de nuevo</string>
    <string name="renew">renovar</string>
    <string name="email_success">Email enviado con éxito.</string>
    <string name="email_failure">Lo sentimos, dirección de correo electrónico no se puede enviar correctamente, por favor intente de nuevo</string>
    <string name="user_detail">Detalle del usuario</string>
    <string name="gps_alert">Su GPS parece estar deshabilitado, ¿quieres que le permita?</string>
    <string name="searching_for_gps">La búsqueda de su mejor GPS Location ...</string>
    <string name="wait_searching_other_user">Espere ... \ nSearching Otro usuario</string>
    <string name="back_alert">¿Seguro que quieres volver?</string>
    <string name="wait_while_scanning">Por favor espere mientras Scanning ...</string>
    <string name="capture_image">imagen capturada</string>
    <string name="scan">tomografía</string>
    <string name="lead_grp_date">Plomo Grupo Fecha:</string>
    <string name="no_follow_up">Ningún seguimiento disponible.</string>
    <string name="no_comment_added">No Comment Añadido!</string>
    <string name="gps_setting">Ajustes GPS</string>
    <string name="gps_alert2">GPS no está habilitado. ¿Quieres abrir el menú de configuración?</string>
    <string name="export_confirmation_msg">¿a dónde quieres exportar pistas?</string>
    <string name="export_alert">Debe haber al menos un conductor disponible para exportación.</string>
    <string name="badge_snapshot_lead">Insignia Snapshot Plomo</string>
    <string name="export_to_aweber">Exportar a AWeber</string>
    <string name="export_to_salesforce">Exportar a Salesforce</string>
    <string name="error_while_fetching_email_contact">Se produjo un error al recuperar contactos de correo electrónico. Inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="load_more_leads">Cargar más clientes potenciales</string>
    <string name="successfully_invited_via_linkedin">Con éxito Invitada a través de LinkedIn</string>
    <string name="select_option_to_send_mail">Por favor seleccione una de la opción de enviar correo electrónico a clientes potenciales</string>
    <string name="select_start_date">Seleccione Fecha de inicio</string>
    <string name="select_end_date">Seleccione Fecha de finalización</string>
    <string name="all_fields_are_mandatory">Todos los campos son obligatorios</string>
    <string name="email_will_be_sent_on">Tu e-mail será enviado en</string>
    <string name="review_quick_record_lead">Revise grabación rápida Plomo</string>
    <string name="no_record_lead_available">Disculpa, no hay ventaja récord rápida disponible este momento</string>
    <string name="leads_export_success">Leads exportado con éxito</string>
    <string name="leads_export_failure">Conductores de exportación fracasó.</string>
    <string name="drip_email_stop_success">Antigoteo Email éxito.</string>
    <string name="error_while_stop_drip_email">Ha ocurrido un error mientras antigoteo Email. Inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="no_drip_email_found">No Drip Email encontrado.</string>
    <string name="no_drip_email_schedule_exists">No existe un programa de goteo de correo electrónico para realizar esta operación</string>
    <string name="send_mail">Enviar correo</string>
    <string name="group_detail">Detalle de grupo:</string>
    <string name="group">grupo</string>
    <string name="please_enter_phone_no_to_sms">Por favor, introduzca el número de teléfono para hacer una SMS</string>
    <string name="please_select_ph_no">Por favor seleccione número de teléfono</string>
    <string name="add_attachment_alert">¿Quieres adjuntar cualquier documento?</string>
    <string name="swipe_feature_will_only_work">Swipe característica sólo funcionará para eventos o grupo seleccionado.</string>
    <string name="mandatory_fields">Los campos obligatorios</string>
    <string name="fill_all_mandatory_fields">llenar todos los campos * etiqueta</string>
    <string name="enter_valid">Introduzca Válido</string>
    <string name="enter_valid_phone_ext">Por favor, ingrese la extensión de teléfono válido.</string>
    <string name="terms_and_condition_confirmation_msg">Al registrarse, usted acepta nuestra <a href="https://www.myleadssite.com/terms.php"><b>Terms de Servicio</b></a>  y <a href="https://www.myleadssite.com/terms.php#terms_new"><b>Política De Privacidad.</b></a></string>
    <string name="your_password_changed">Su contraseña ha cambiado correctamente</string>
    <string name="password_changed">Contraseña cambiada con éxito</string>
    <string name="view_task_detail">Vista de detalle de tareas</string>
    <string name="delete_video_link">Eliminar Video Link</string>
    <string name="delete">borrar</string>
    <string name="your_device_is_registered_with_GSM">Su dispositivo es registradas en GCM</string>
    <string name="edit_your_note">Modificar la Nota</string>
    <string name="view_profile">Ver Perfil</string>


    <!-- Remaining -->
    <string name="Event_restrict_to_delete_message">No se puede eliminar este evento como está registrado para este evento.</string>
    <string name="Task_Status_label">Seleccione Estado</string>
    <string name="ALLsponsorsfound">All Sponsors</string>
    <string name="AddCustomLeadStatusTitleLabel" translatable="false">Añadir Custom Estado Plomo</string>
    <string name="AddCustomLeadStatussHint">Por favor, introduzca Estado Plomo</string>
    <string name="AddCustomProductsHint">Por favor, introduzca Producto</string>
    <string name="AddCustomStatusLabel">Custom Estado Plomo *</string>
    <string name="AddEventEndDateLabel">Fecha final</string>
    <string name="AddExpenseAmountHint">Por favor, introduzca gasto Cantidad</string>
    <string name="AddExpenseNametHint">Por favor, introduzca Nombre de gastos</string>
    <string name="AddValidEventEndDateHint">Fecha de finalización debe ser mayor o igual a Fecha de Inicio.</string>
    <string name="DeleteCustomLeadStatusDialogMessage">Seguro borrar este encargo Estado plomo?</string>
    <string name="DeleteCustomLeadstatusTitle">Borrar Custom Estado Plomo</string>
    <string name="DeleteCustomProductTitle">Borrar Custom Producto</string>
    <string name="DeleteExpenseTitle">eliminar gastos</string>
    <string name="Doneimport">Los datos se importan correctamente desde un archivo CSV, haga clic en el botón Aceptar para recargar éstos actividad</string>
    <string name="Edit_Custom_LeadStatus_success">Custom Estado plomo se ha actualizado correctamente.</string>
    <string name="ForgotPasswordLabel_title">Solicitar mi Contraseña</string>
    <string name="ForgotUsernamelabel">Forgot Username</string>
    <string name="LEAD_STATUS_10">plomo Target</string>
    <string name="LooseData4">Se borrarán todos los seguimientos, tareas y reuniones registros de este plomo, ¿Seguro que quieres borrar este cable?</string>
    <string name="LooseData5">Leads in this event will be deleted along with the follow-ups, task and meetings. Are you sure, you want to delete this lead ?</string>
    <string name="MANAGER_SELECT">Seleccione Miembro del Equipo</string>
    <string name="MainTitlePipeLineSalesReport">Pipeline Informe de ventas</string>
    <string name="MainTitleSalesReport">Reporte de ventas</string>
    <string name="NoEvents_OnlyFoundLabel">No se han encontrado eventos.</string>
    <string name="NoGroup_OnlyFoundLabel">No hay grupos encontrados.</string>
    <string name="NoOpportunityFoundLabel">Sin oportunidad de ventas encontrado</string>
    <string name="Opp_name_label">Nombre</string>
    <string name="Opp_period_label">periodo</string>
    <string name="Opp_target_amount_label">Amt Target.</string>
    <string name="Opp_target_date_label">Fecha Estimada</string>
    <string name="OpportunityListTitle">Lista oportunidad de ventas</string>
    <string name="OpportunitysLable">Oportunidad de venta</string>
    <string name="OtherEmailLabel">Otras Enviar</string>
    <string name="ProductLabel">interés Producto</string>
    <string name="ProductSelectLabel">Seleccione Interés Producto</string>
    <string name="TakebyAction">Actúa Por</string>
    <string name="add_Custom_LeadStatus_failure">Personalizado de estado da ligação %$s não pode ser adicionado com sucesso.</string>
    <string name="add_Custom_LeadStatus_success">Custom Estado plomo ha sido agregado con éxito.</string>
    <string name="add_Custom_Products_failure">Custom Producto %1$s no se podrían añadir con éxito.</string>
    <string name="add_Expense_success">Gasto ha sido agregado con éxito.</string>
    <string name="add_Expense_failure">Gastos %1$s no se podrían añadir con éxito.</string>
    <string name="add_Custom_Products_success">Productos Personalizados ha sido agregado con éxito.</string>
    <string name="already_registered">Device is already registered on server.</string>
    <string name="addtoaddressbook">Add to\n Address Book</string>
    <string name="b_social">BeSocial</string>
    <string name="badgeprint">badgeprint Insignia Entrada \n Compruebe</string>
    <string name="bump_lead">Bump Lead</string>
    <string name="addeventPrivate_new">Visible sólo a mí</string>
    <string name="addeventPublic_new">Visible a los miembros del equipo</string>
    <string name="cantsccess">Can\'t access \n account</string>
    <string name="continuelabel">Continuar</string>
    <string name="delete_Custom_LeadStatus_failure">Failed to delete Custom Lead Status %1$s.</string>
    <string name="delete_Custom_LeadStatus_success">Custom Estado plomo eliminado correctamente.</string>
    <string name="delete_Custom_Product_failure">Failed to delete Custom Product %1$s.</string>
    <string name="delete_Custom_Product_success">Personalizado Producto eliminado correctamente.</string>
    <string name="delete_Expense_failure">Failed to delete Expense %1$s.</string>
    <string name="delete_Expense_success">Gasto eliminado correctamente.</string>
    <string name="delete_Opp_failure">No se pudo eliminar oportunidad de venta %1$s.</string>
    <string name="delete_Opp_success">Oportunidad de venta %1$s  eliminan correctamente.</string>
    <string name="edit_Expense_success">Gasto actualizado correctamente.</string>
    <string name="edit_Expense_failure">Error al actualizar el estado de gastos %1$s</string>
    <string name="edit_Custom_Products_failure">Failed to update Custom Product %1$s</string>
    <string name="edit_Custom_Products_success">Personalizado Producto actualizado correctamente.</string>
    <string name="edit_Custom_Leadstatus_failure">Custom Lead Status %1$s could not be updated successfully.</string>
    <string name="edit_Custom_LeadStatus_success">Custom Estado plomo actualizado correctamente.</string>
    <string name="edit_Custom_LeadStatus_failure">Unable to update custom lead status %1$s</string>
    <string name="edit_opportunity_failure">Opportunity %1$s konnte nicht erfolgreich bearbeitet werden.</string>
    <string name="edit_opportunity_success">Oportunidad de venta %1$s editadas con éxito.</string>
    <string name="error_config">Please set the %1$s constant and recompile the app.</string>
    <string name="failimport">Sorry, cannot import data, please try again</string>
    <string name="forgotpasswordnotsent">El correo electrónico no está registrada</string>
    <string name="gcm_deleted">From GCM: server deleted %1$d pending messages!</string>
    <string name="gcm_error">From GCM: error (%1$s).</string>
    <string name="gcm_message">From GCM: you got message!</string>
    <string name="gcm_recoverable_error">From GCM: recoverable error (%1$s).</string>
    <string name="gcm_registered">From GCM: device successfully registered!</string>
    <string name="gcm_unregistered">From GCM: device successfully unregistered!</string>
    <string name="helo">Ayuda</string>
    <string name="jobtitle">Job Title</string>
    <string name="later_login">Later</string>
    <string name="logout_new">Cerrar sesion</string>
    <string name="mEndDateTime">End Date &amp; Time</string>
    <string name="mStartDateTime"><![CDATA[Start Date & Time]]></string>
    <string name="new_account">cuenta</string>
    <string name="new_add">añadir</string>
    <string name="new_back">atrás</string>
    <string name="new_setting">Ajustes</string>
    <string name="noAgendaTitle_NormalEvent">There is no agenda uploaded for this event, however you can upload agenda document from the website myleadssite.com</string>
    <string name="ocr_lead">Tarjeta de visita Scan</string>
    <string name="oppName">Oportunidad Ventas Nombre</string>
    <string name="opp_name_VALIDATION">Por favor, introduzca Nombre oportunidad de ventas</string>
    <string name="oppotunityEditNote">You can No puede editar oportunidad de ventas desde aquí. Para Editar oportunidad de ventas, Goto Ver página principal.not edit Sales Opportunity from here. For Edit Sales Opportunity, Goto View Lead page.</string>
    <string name="optin">Allow MLeads platform to send product and other updates</string>
    <string name="options_clear">Clear</string>
    <string name="options_exit">Salida</string>
    <string name="options_register">Registro</string>
    <string name="options_unregister">Unregister</string>
    <string name="otheremailtext">Otras Enviar</string>
    <string name="qr_code">Escanear código QR</string>
    <string name="quicknote">Nota rápida</string>
    <string name="quicknotelead">Nota plomo Rápida</string>
    <string name="quickrecord">grabación rápida</string>
    <string name="rate_app_msg">Esperamos que la plataforma útil. ¿Le gustaría calificar la aplicación?</string>
    <string name="select_Session_Duration_PromptMessage">Seleccione la duración de la sesión</string>
    <string name="select_List_aweberr" translatable="false">Seleccione Lista</string>
    <string name="select_Badge_Category">Seleccione Insignia Categoría</string>
    <string name="selectevnets" translatable="false">Seleccione Evento</string>
    <string name="selectteammember" translatable="false">Seleccionar equipo \n Member</string>
    <string name="server_register_error">Could not register device on Demo Server after %1$d attempts.</string>
    <string name="server_registered">From Demo Server: successfully added device!</string>
    <string name="server_registering">Trying (attempt %1$d/%2$d) to register device on Demo Server.</string>
    <string name="server_unregister_error">Could not unregister device on Demo Server (%1$s).</string>
    <string name="server_unregistered">From Demo Server: successfully removed device!</string>
    <string name="voicememo">Notas de voz</string>
    <string name="view_opportunity_label">Oportunidades Ver Ventas</string>
    <string name="type_lead">Tipo plomo</string>
    <string name="title_activity_main">Push Notifications</string>
    <string name="termsofservice">Al registrarse aquí, acepta nuestras Condiciones de servicio y Política de privacidad.</string>
    <string name="subscribe">Suscribirse</string>
    <string name="startDate_after_endDate">Fecha de finalización debe ser mayor o igual a Fecha de Inicio.</string>
    <string name="speakleadtitle_mail">Speak Lead’s email</string>
    <string name="speakleadtitle_name">Speak Lead’s first name</string>
    <string name="speakleadtitle_phone">Speak Lead’s phone#</string>
    <string name="speak">Hablar</string>
    <string name="smstoall">Messaging to All</string>
    <string name="signup">Regístrese ahora</string>
    <string name="skippedimportmsg"># of rows missing required columns data to get imported successfully.  You can either populate these rows with required data and import again or continue importing with these rows being skipped.</string>
    <string name="showmap">Ver mapa</string>
    <string name="showPreviewEmailTemplate">Previa del show</string>
    <string name="sharelead">Share \n Leads</string>
    <string name="select_team_member_PromptMessage">Seleccione Miembro del Equipo</string>
    <string name="reffer_body_text1">Hola, \n \nI estoy usando MLeads para administrar mis clientes potenciales y la organización de eventos. MLeads está diseñado para profesionales de ventas y marketing y organización de eventos. MLeads ofrece prueba gratuita de 30 días! Espero que le des una oportunidad! \n \nDescarga MLeads desde este enlace \n</string>


    <string name="reffer_body_text2" formatted="false">\n \nSi vous décidez de vous abonner en utilisant le lien ci-dessus après essai gratuit, vous obtiendrez 10% de réduction sur le prix de souscription. \n \nVérifiez également, chaque fois que vous référer MLeads à quelqu\'un que vous savez, vous obtiendrez 10 % de revenus de commissions sur abonnement payant à MLeads compte d\'utilisateur. </string>


    <string name="reffer_subject_text">Echa un vistazo a esta plataforma increíble que estoy utilizando llamadas MLeads</string>
    <string name="refer_lable">Consulte</string>
    <string name="transfer_lable">Transferencia</string>
    <string name="refer_mleads_to_frnd_facebook">Consulte Mleads en Facebook</string>
    <string name="reffer_body_Normal_text1">Ich möchte MLeads beziehen. \n \nDownload Link \n</string>
    <string name="reffer_body_Normal_text2">\nNo obtendrá 10% de descuento sobre el precio de suscripción.</string>


    <string name="custom_product_lable">Productos Personalizados</string>
    <string name="custom_lead_status_lable">Estado personalizado Plomo</string>
    <string name="profil_update_success_msg">Su perfil ha sido guardado con éxito.</string>
    <string name="manual_followup_added">Acción FollowUp Manual Completado con éxito en Guardar.</string>
    <string name="manual_followup_added2">Seguimiento Acción actualizado correctamente</string>
    <string name="add_opportunity_failure">Oportunidad de venta %1$s no se podrían añadir con éxito.</string>
    <string name="add_opportunity_success">Oportunidad de venta %1$s añadida afortunada.</string>
    <string name="add_speak_note">Agregar notas del orador</string>
    <string name="csv_file_success_msg">Archivo CSV generado con éxito.</string>
    <string name="TIME_VALIDATION_END_TIME">Por favor, introduzca la hora de finalización</string>
    <string name="TIME_VALIDATION_NOT_SAME">Hora de finalización no puede ser menor o igual a Inicio Tiempo</string>
    <string name="TIME_VALIDATION_START_TIME">Por favor, introduzca la hora de inicio</string>
    <string name="noAgendaTitle_NormalEvent_TeamManager">No hay una agenda subido para este evento.</string>
    <string name="SendalertButtonLabel"> Enviar alerta</string>
    <string name="AddShowAlertNameHint">Por favor, introduzca el mensaje</string>
    <string name="showalert">Mensaje enviado con éxito al organizador del evento,</string>
    <string name="addMessageTitle">Agregar mensaje</string>
    <string name="addMessageNote">Nota: Este mensaje será enviado a todos sus asistentes del evento) en su dispositivo móvi</string>
    <string name="addMessage">de 60 caracteres restantes</string>
    <string name="TodayTask">Tiene 2 Tareas Hoy</string>
    <string name="MeetingTask"> Tiene 1 Reuniones Hoy</string>
    <string name="add_message_here">Añadir su mensaje aquí [hasta 60 caracteres]</string>
    <string name="view_message">Ver mensaje</string>
    <string name="viewpagevoicememo"> Voz\nMemorándum</string>
    <string name="VoiceMemosave">Notas de voz guardado correctamente</string>
    <string name="email_statistics">Estadísticas de correo electrónico</string>
    <string name="map_label">mapa de Ventas</string>
    <string name="Recipient">Recipiente</string>
    <string name="Subject">Tema</string>
    <string name="Date">Fecha</string>
    <string name="map">Lleva cerca de mí</string>
    <string name="gotomleads">Ir a Mleads</string>
    <string name="SELECT_EMAIL_STATUS">Estado del correo electrónico</string>
    <string name="SELECT_Distance">Distancia</string>
    <string name="dashboard_Title">Mi tablero</string>
    <string name="Notification">Notificación</string>
    <string name="Notification_message">Mensaje de notificación</string>
    <string name="wait_while_not_payment"> El pago no se realiza correctamente.</string>
    <string name="wait_while_payment">Se ha suscrito.</string>
    <string name="surveyquestionnaireLabel">cuestionario de la encuesta</string>
    <string name="button_purchase">Compra</string>
    <string name="button_email_continue">Continuar</string>
    <string name="email_update_profile">Actualizar información de contacto</string>
    <string name="PHONEHint">Por favor, introduzca el número de teléfono.</string>
    <string name="AddFollowupMessageVisibilityStatusLabel">Estado de la visibilidad</string>
    <string name="AddPhoneExtLabel">EXT.</string>
    <string name="By_Register_Terms_Condition">Por favor, introduzca la hora de finalización</string>
    <string name="NO_STATUS_TITLE">No se encontraron registros</string>
    <string name="SelectNext">hecho</string>
    <string name="Send_Alert">Arena \ n Alertas</string>
    <string name="Surveyquestionnaire">encuesta Khuastionnir</string>
    <string name="button_count">Rimening Cuenta Total (s):</string>
    <string name="email_count_failure">Puede enviar correos electrónicos 3000 y 1000 correos mensualmente s sobre una base diaria. El envío de las restantes contamos su correo electrónico: Enviar mensajes de correo electrónico Knnot 100 dormir U. \ N Si desea que su compra de correo electrónico adicional a continuación, en la compra de hoy botón de cuentas y después recibir Condes de correo electrónico adicionales hace el pago.</string>
    <string name="purchase_count_completed">el recuento de correo electrónico adicional llega a 0 y ahora están migrando al correo electrónico normal de envío de suscripción de correo electrónico diario 1K y 3K límite de envío de límite mensual. Si desea que su Renu a continuación, en la compra de correo electrónico adicional de hoy botón que cuenta y hacer pagos adicionales y recibir los recuentos de correo electrónico.</string>
    <string name="select_distance">Selecciona Distancia</string>
    <string name="send_email_info">Enviar Información de correo electrónico</string>
    <string name="txt_email_message">Puede enviar sub de 1000 correos electrónicos al día y sub de 3000 mensajes de correo electrónico mensual \ Nueva Caín adquirir recuentos adicionales de correo electrónico Hasta que Rs por sólo $ NIL \ N \ N NOTA:.. Una vez que su cuota de la tableta adicional Hasta que Rs Correo Counts Huss haba utiliza hoy en día se le migra automáticamente la normalidad correo electrónico y envío de correos electrónicos mensuales 3000 1000 e-mails diarios de capacidad.</string>
    <string name="update_contact_fail">Corre la Enviar correo.</string>
    <string name="update_contact_success">Todos fueron seleccionados luego Suksessfulli correo electrónico sin plomo (s).</string>
    <string name="str_btn_find">fondos</string>
    <string name="RetypeEmailNotMatchHint">No vuelva a mecanografiado direcciones de correo electrónico y el correo electrónico partido direcciones.</string>
    <string name="all_email_send_success">Su solicitud ha sido presentada y será enviado a todos sus clientes potenciales en consecuencia.</string>
    <string name="newmessageMaintitle1">Actualizar información de contacto de correo electrónico</string>
    <string name="sales_opportunity_by_leads">oportunidad de venta por los cables</string>
    <string name="PhoneNumberHint">Por favor, introduzca el número de teléfono.</string>
    <string name="select_time">Seleccionar zona horaria</string>
    <string name="select_time_error">Por favor seleccione Tiempo.</string>
    <string name="select_time_zone">Seleccionar zona horaria</string>
    <string name="network_not_msg">Su dispositivo no está conectado a Internet, por lo que no puede actualizar ni programar la demostración durante el modo sin conexión.</string>
    <string name="agreement1">Al iniciar sesión aquí estás de acuerdo con MLeads</string>
    <string name="agreement2">Contrato de licencia de usuario final</string>
    <string name="custom_delete_msg">No puede eliminar el calificador de producto seleccionado ya que ya está asignado a uno o varios clientes potenciales.</string>
    <string name="custom_lead_delete_msg">No puede eliminar el estado de los clientes seleccionados ya que ya está asignado a uno o varios clientes potenciales.</string>
    <string name="follow_up_delete_msg">No puede eliminar la acción de seguimiento personalizada seleccionada ya que ya está asignada a uno o varios clientes potenciales.</string>
    <string name="phone_hint1">por ejemplo Teléfono (012) 345-6789</string>
    <string name="on">en</string>
    <string name="settingcloseaccount">Cerrar cuenta</string>
    <string name="closeaccountmsg">¿Seguro que quieres cerrar tu cuenta MLeads? Todos los eventos, los grupos principales, los clientes potenciales y la plantilla de correo electrónico se eliminarán.</string>
    <string name="closemsg">Su solicitud de cuenta de MLeads cerrar se ha recibido y usted recibirá en breve un correo electrónico de confirmación para el mismo.</string>
    <string name="str_badge_before_event_msg">Este evento aún no se ha iniciado y te recomendamos que lo visites en la fecha de inicio del evento.</string>
    <string name="str_badge_before_session_msg">Esta sesión no se ha iniciado todavía le recomendamos que visite la fecha de inicio de la sesión.</string>
    <string name="str_badge_cancel_msg">Lo sentimos, este evento ya está cancelado, así que no podemos comprobarlo.</string>
    <string name="str_badge_close_msg">Lo sentimos, este evento está cerrado, así que no podemos comprobarlo.</string>
    <string name="str_badge_session_close_msg">Lo sentimos, esta sesión está cerrada, así que no podemos comprobarlo.</string>
    <string name="str_badge_wrong_msg">Lo sentimos, este código QR no es válido.</string>
    <string name="already_login">Ya está conectado en otro dispositivo. Salga de otro dispositivo y luego ingrese aquí.</string>
    <string name="or">O</string>
    <string name="load_more">Carga más </string>
    <string name="load_more_msg">Lo sentimos, no hay más eventos para</string>
    <string name="messaging_all_validation_msg">Por favor, seleccione al menos un nombre de plomo.</string>
    <string name="SendAlertFailMsg">Se ha producido un error al enviar la alerta. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="SendAlertSuccessMsg">Se ha enviado correctamente la alerta a todos los asistentes al evento).</string>
    <string name="changeLanguage">Cambiar idioma </string>
    <string name="Lan_Chinese_Simplified">[  chino (Simplificado)  ]</string>
    <string name="Lan_Chinese_Traditional">[  chino (Tradicional)  ]</string>
    <string name="Lan_English">[  Inglés  ]</string>
    <string name="Lan_French">[  francés  ]</string>
    <string name="Lan_German">[  alemán  ]</string>
    <string name="Lan_Italian">[  italiano  ]</string>
    <string name="Lan_Portuguese">[  portugués  ]</string>
    <string name="Lan_Spanish">[  Español  ]</string>
    <string name="settingChangeLanguage">Cambiar idioma </string>
    <string name="settingChangeLanguageMsg">Seguro que quieres cambiar el idioma?</string>
    <string name="unShare_company_name">nombre de empresa </string>
    <string name="strimporthubspot">Hubspot</string>

</resources>
