<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="periods">
        <item>Quarterly</item>
        <item>Annually</item>
    </string-array>
    <string-array name="probability">
        <item>90%</item>
        <item>75%</item>
        <item>50%</item>
        <item>25%</item>
        <item>15%</item>
        <item>10%</item>
        <item>0%</item>
    </string-array>

    <string-array name="probability_status">
        <item>Qualified</item>
        <item>Quote submitted</item>
        <item>Closed</item>
        <item>Cancelled</item>
        <item>Lose</item>
        <item>Won</item>
    </string-array>
    
      <!-- New Strings for Mleads Version 8.0 -->
    
  <string name="new_Login_text">Umfassende Plattform für Leads Management, um die Chancen zu erhöhen \n <b>THE MLEADS WAY</b></string>
  <string name="commonAdd">hinzufügen</string>
   <string name="Internet_available">Internet-Verbindung ist jetzt auf Ihrem Gerät verfügbar.</string>
   <string name="subscription">Zeichnung</string>
    
    <!-- End of New String for Mleads Version 8.0 -->
                  
     <!-- New strings for MLeads version 7.0 -->
    <string name="fromCamera">aus Kamera</string>
    <string name="fromFile">aus Datei</string>
     <string name="JobTitle_hint">Bitte geben Sie eine gültige Berufsbezeichnung.</string>
    <string name="PhoneHint_New">Bitte geben Sie eine gültige Telefonnummer.</string>
    <string name="OtherPhone">Anderes Telefon</string>
    <string name="PhoneExt">telefonieren Ext.</string>
    <string name="PhoneExtValidation">Bitte geben Sie eine gültige  telefonieren Erweiterung..</string>
    <string name="sponsorsclick">Anzahl der Klicks für \n Sponsor bei Ereignis</string>
    <string name="sponsorsSelect">Sponsoren Name</string>
    <string name="generateReport">Bericht generieren</string>
    <string name="Nosponsorsfound">Keine Sponsoren gefunden</string>
    <string name="Nosponsorsclickfound">Keine Sponsoren Daten gefunden</string>
    <string name="ViewSurvey">Umfrage anzeigen</string>
    <string name="Nosurvey">Umfrage keine Informationen verfügbar</string>
    <string name="sponsorsname">Sponsor</string>
    
    <string name="sponsorslogoMainTitle"># von Klicks für Sponsoren</string>
	<string name="MainTitleAttendeeReport"># von Leads durch Teilnehmer</string>
    <!-- End of strings for MLeads version 7.0 -->                

    <!-- Mleads 6.0 -->
    <string name="affiliatlinktitle">Überweisung und Affiliate-Programm</string>
    <string name="affiliatscripttitle">Sie verbunde-Programm script</string>
    <string name="affiliatScriptText">kopieren oder senden Sie verbunde-Programm script</string>
    <string name="deripEmailLabel">gesetzt tropfen email Zeitplan</string>
    <string name="dripEmailTimeInterval">Bitte wählen Sie das Zeitintervall ..</string>
    <string name="LeadMultiSelect">wählen Sie führt</string>
    <string name="ExcessAttachmentSize">Größe der Anlage sollte nicht mehr als 1 MB.</string>
    <string name="AddAttachment">Anhang hinzufügen</string>
    <string name="EditAttachment">bearbeiten Befestigung</string>
    <string name="event_Eventname">Veranstaltung *</string>
    <string name="event_location">Lage *</string>
    <string name="event_city">Stadt *</string>
    <string name="event_state">Zustand</string>
    <string name="event_country">Land</string>
    <string name="event_phone">telefonieren</string>
    <string name="event_action_title">durchführen Ereignis Aktionen</string>
    <string name="event_page_title">Ereignis ansehen</string>
    <string name="attachmentClassTitle">Zubehör</string>
    <string name="doneButtonLabel">getan</string>
    <string name="LooseData2">Alle Leitungen, Follow-ups, Aufgaben und Besprechungen in dieser Veranstaltung werden ebenfalls gelöscht. bist du sicher, dass du das Ereignis zu löschen?</string>
    <string name="LooseData3">führt in diesem Fall wird zusammen mit den Follow-ups, Aufgabe und Sitzungen gelöscht werden. sind Sie sicher, Sie wollen diesen Vorsprung löschen?</string>
    <string name="sponsorslist_page_title">Event-Sponsor</string>
    <string name="noSponsors">Sponsor Informationen nicht für diese Veranstaltung zur Verfügung.</string>
    <string name="thingsToDo_title">andere Veranstaltungen in der Nähe</string>
    <string name="moreButtonLabel">mehr</string>
    <string name="reports_sendEmail">E-Mail-Bericht</string>
    <string name="login_new">wenn Sie eine bestehende MLeads Benutzer sind, nutzen Sie bitte Ihren Benutzernamen, Passwort, um sich anzumelden, andernfalls auf Register klicken</string>
    <string name="sendEmail">Send Email</string>
    <string name="noAgendaTitle">es gibt keine Agenda für diese Veranstaltung hochgeladen, aber Sie können Tagesordnung Dokument von der Website laden myleadssite.com</string>
    <string name="AddFollowupMessageSubjectHint_new">Bitte einen Betreff eingeben.</string>
    <string name="AddFollowupMessageMessageHint_new">Bitte geben Sie eine Nachricht.</string>
    <string name="speakleadtitle_new">Bitte beachten Anwendung unterstützt nur Englisch gesprochen</string>
   <!-- <string name="PhoneHint">Please enter phone number.</string>-->
    <!-- this is the old message don't added it just translate it -->
    <string name="saveExport">speichern. CSV-Datei Um Dokumentenmappe</string>
    <string name="emailExport">senden E-Mail mit. CSV-Datei als Anhang</string>
    <string name="passwordDoesNotMatch">Passwort und abgetippt Passwort stimmen nicht überein.</string>
    <string name="emailForgetPasswordWrong">Sie sind entweder nicht registriert oder falsche E-Mail-Adresse ein.</string>
    <!--<string name="forgot_password_success">vergessen Informationen an Ihre E-Mail-Adresse gesendet.</string>-->
    <!-- this is the old message don't added it just translate it -->
    <string name="enterSecurityAnswer">Bitte geben Antwort.</string>
    <string name="invalidEmail_ForgetPasswordActivity">Bitte geben Sie eine gültige E-Mail-Adresse ein.</string>
    <string name="ReferSuccessfully">Sie haben erfolgreich an Ihren Freund verweisen.</string>
    <string name="guideTitle_attendees">Richtlinien für das Importieren von Teilnehmern aus. CSV-Datei</string>

    <!-- String for Video Profile -->
    <string name="VidName_Validation">Bitte geben Videoname</string>
    <string name="VidDes_Validation">Bitte geben Video-Beschreibung</string>
    <string name="VidLink_Validation">Bitte geben Videoverbindung</string>
    <string name="add_vidLink_success">Video-Link %1$s erfolgreich hinzugefügt.</string>
    <string name="add_vidLink_failure">Video Link %1$s konnte nicht erfolgreich aufgenommen werden.</string>
    <string name="update_vidLink_success">Video Link %1$s wurde erfolgreich aktualisiert.</string>
    <string name="update_vidLink_failure">Video Link %1$s konnte nicht erfolgreich aktualisiert werden.</string>
    <string name="Acceptterms_new">Sie müssen akzeptieren, End User License Agreement, um sich zu registrieren.</string>
    <string name="noLeadsinLast30Days">Kein Blei hat in den letzten 30 Tagen aufgenommen.</string>

    <!-- End Mleads 6.0 -->

    <string name="thankslabelEmail">Danke. </string>
    <string name="EmailSalute">Mit freundlichen Grüßen,</string>
    <string name="EmailName">MLeads Support Team</string>
    <string name="EmailWebsite">https://www.myleadssite.com</string>
    <string name="EmailEmail">info@myleadssite.com</string>
    <string name="pipelinemailformat2"> \n \n Vous pouvez utiliser le fichier. Csv rapport pour revoir votre Plomb informations de l\'oléoduc chances sur la base du trimestre, ce qui peut ensuite être importé dans vos systèmes d\'entreprise existants.</string>
    <string name="pipelinemailformat3">\n\n Wir hoffen, Sie finden die Informationen in diesem Bericht enthaltenen sehr nützlich und helfen Ihnen, Ihr Geschäft.</string>
    <string name="pipelinemailformat4"> \n\n Dies ist eine Anwendung, die Sie \'ll schätzen und zu verbessern Ihre Bemühungen (ROI) in Networking, Business Development, Marketing und Vertrieb! Connect Capture und schnell folgen Leads MLeads Way!</string>
    <string name="pipelinemailformat5"> \n\n Wir möchten Ihnen für die Verwendung des MLeads Anwendung danken. Wir freuen uns Sie zu halten als unser geschätzter Nutzer und bieten den besten Service.</string>
    <string name="pipelinemailformat6">\n\n Wir bitten Sie, MLeads an Ihre Freunde oder Kollegen verweisen. Wir würden es begrüßen jedes Feedback haben, können Sie</string>
    <string name="pipelinemailformat_two">um die Rückkopplung bereitzustellen.</string>
    <!-- <string name="exportleadsmailformat"> \n\n S\'il vous plaît trouver la pièce jointe (s) qui contient les informations exportées pistes que vous avez demandé pour l\'événement. </string> -->
    <string name="exportleadsmailformat2"><br /><br /> \n Jetzt können Sie die exportierte .csv-Datei, die Daten in einem Ihrer bestehenden CRM-oder Business-Systemen importieren.</string>
    <string name="exportleadsmailformat3"><br /><br /> \n\n Dies ist eine Anwendung, die Sie schätzen und sich verbessern Ihre Bemühungen (ROI) in Networking, Business Development, Marketing und Vertrieb! Verbinden, Capture und schnell Folgen Ihrer Leads MLeads Way! <br /><br />\n\n Wir möchten Ihnen für die Verwendung des MLeads Anwendung danken. Wir freuen uns Sie zu halten als unser geschätzter Nutzer und bieten den besten Service.</string>
    <string name="exportleadsmailformat4"><br /><br /> Wir bitten Sie, MLeads an Ihre Freunde oder Kollegen verweisen. Wir würden es begrüßen jedes Feedback haben, können Sie</string>
    <!--
      <string name="MAP_VALIDATION2">Bitte geben Sie die Adresse für Blei um die Karte anzuzeigen</string>
      <string name="delete_link_success">Video Link %1$s wurde erfolgreich gelöscht.</string>
      <string name="addvideolink">Fügen Sie Ihren Link für die Videos zur Erklärung Ihrer Produkte oder Dienstleistungen, die Sie an Ihre Leads zeigen kann sofort mit MLeads, ein sehr mächtiges Feature</string>
      <string name="guidelines">Richtlinien für das Importieren führt von .CSV-Datei</string>
      <string name="editaddress">Adresse bearbeiten</string>
      <string name="editoppotunitybuttontittle">Bearbeiten Chance info</string>
      <string name="manageleadsonweb">Verwalten Leads On Web</string>
      <string name="now">jetzt</string>
      <string name="endtime">Endzeit</string>
      <string name="starttime">Startzeit</string>
      <string name="selectdate">Wählen Sie ein Datum</string>
      <string name="import_loading">Bitte warten Import Ihrer Daten ...!</string>
      <string name="guidelinesContinue">fortsetzen</string>
      <string name="steps4guidelines">Schritt 4:. Jetzt können Sie CSV-Datei über Ihren MLeads Anwendung importieren.</string>
    -->
    <string name="step3g">Schritt 3: Fügen Sie Ihren bestehenden Leitungen Daten in dem Format in "ImportLead_sample.csv" Datei zur Verfügung gestellt, sobald die Datei speichern getan, wie anderen Namen zu verwalten Dateiversionen.</string>
    <!--
<string name="steps3guidelines">Schritt 3: Fügen Sie Ihre Leads Informationen in Probe-Datei und speichern als verschiedene Namen Dateiversionen verwalten.</string>
      <string name="steps2guidelines">Schritt 2: Von MLeads Enterprise-Ordner, wählen Sie "ImportLead_sample.csv"-Datei.</string>
      <string name="steps1guidelines">Schritt 1: In SD-Karte, zur sdcard -> MLeads Enterprise-Ordner.</string>
      <string name="guidelinessteps2">Schritte, um die CSV-Datei mit Sample-Format zu speichern.:</string>
      <string name="guidelinesteps">Hinweis:. CSV-Datei wird mit vordefinierten Sample-Format nur importiert werden.</string>
      <string name="guidelineTitle">Richtlinien für das Importieren Leads aus\n.CSV-Datei</string>
<string name="INDUSTRY_SELECT">Wählen Sie die Branche Type</string>
<string name="USER_SELECT">Wählen Team Member</string>
<string name="settingsaddtoteammember">Fügen Team Member</string>
    -->

    <string name="ttt">Dieser Endbenutzer-Lizenzvertrag ("Lizenz") ist ein rechtsgültiger Vertrag zwischen Ihnen und Mobile Leads, LLC ("ML") für die MLEADS mobile Software-Anwendung, die Computer-Software sowie möglicherweise dazugehörige Medien, und "online" oder elektronische Dokumentation ("Anwendung"). durch die Installation, das Herunterladen, zugreifen oder anderweitig verwenden die Anwendung, erklären Sie sich mit den Bedingungen dieser Lizenz gebunden. \n\n </string>
    <string name="t1btn">LIZENZGEWÄHRUNG</string>
    <string name="t2btn">Nutzung der Anwendung</string>
    <string name="t3btn">Kauf einer Lizenz zur Nutzung und führen Sie die Anwendung</string>
    <string name="t4btn">Urheber-und Markenrechte</string>
    <string name="t5btn">US Regierung eingeschränkte Rechte.</string>
    <string name="t6btn">Exportbeschränkungen</string>
    <string name="t7btn">Garantie-und Haftungsausschluss</string>
    <string name="t8btn">Beschränkung der Haftung.</string>
    <string name="t9btn">Verschieden</string>
    <string name="t1detail">Diese Lizenz gewährt Ihnen die folgenden Rechte, die während einer Probezeit gelten ebenso wie den gesamten Zeitraum, unter denen Sie eine abonnierte Endnutzer: \n\n

(a) Standard-Lizenz.  Sie installieren und verwenden Sie die Anwendung auf einem beliebigen Computer, Handy, Tablet oder ähnlichen digitalen elektronischen Gerät, das Sie besitzen und kontrollieren ("device (s)"). Die Anwendung ermöglicht es Ihnen, Ihre Daten, die von einem Drittanbieter-Partner von ML gespeichert werden können, Zugang nach Absatz genannten 2(e). Sie sind auch lizenziert ML Webseiten (einschließlich, aber nicht beschränkt www.myleadssite.com) verwenden, um Ihre Daten so lange, wie Sie ein lizenzierter Anwender sind zugreifen. \n\n
(b) Einschränkungen.  Sie erkennen an, dass der Umfang der Lizenz begrenzten grantedis und kann nicht übertragen werden. Sie stimmen zu, dass es nicht und wird nicht zulassen, dass ein Dritter den Zugang oder verwenden Sie einen Teil der Anwendung, sofern nicht ausdrücklich in dieser Vereinbarung gestattet. ohne Einschränkung des Vorstehenden, sollst du nicht: (a) verkaufen, verpachten, vermieten, verleihen, abtreten, Unterlizenzen oder anderweitig übertragen alle oder einen Teil der Anwendung, (b) dekompilieren, disassemblieren, oder auf andere Weise versuchen, jede zugrunde liegende entdecken Geschäftsgeheimnisse; (c) entfernen, zu verdecken oder zu ändern Copyright-Hinweis, eingeschränkten Rechten Legende oder sonstige Hinweise auf Eigentumsrechte, oder erscheint auf oder in der Anwendung enthalten sind, und / oder (d) die Anwendung in Verletzung des Urheberrechts. ur Daten so lange, wie Sie ein lizenzierter Anwender sind. \n\n
(c) Spezielle ML Programme. als End-Benutzer, den Sie auch zum Einsatz in speziellen ML-Programme, zur Verfügung gestellt von Zeit zu Zeit kann durch ML, wie Überweisung Programme, Affiliate-Programme und Event-Sponsor teilnehmen werden. die Registrierung Seiten an diesen Programmen teilnehmen und die Bedingungen für diese Programme wird auf einem bestimmten ML Website platziert werden..</string>
    <string name="t2detail">(a) erste Download der Anwendung.  wenn Sie die Anwendung herunterladen, müssen Sie bestimmte Benutzerdaten, einschließlich bieten, aber nicht um den Namen, Adresse, Telefonnummer, E-Mail beschränkt. Sie müssen eine Benutzer-ID und ein Passwort erstellen. Sie müssen die Benutzer-ID und Passwort Zugriff auf Ihre Daten jedes Mal, wenn Sie die Anwendung eingeben. während Sie die Anwendung auf mehreren Geräten laufen kann, ist es nicht ratsam, dass Sie die Anwendung auf mehr als einem Gerät laufen in einer Zeit mit der gleichen Benutzer-ID und ein Kennwort, da dies möglicherweise dazu führen könnten Daten beschädigt, für die ML nicht zuständig sein wird. \n\n

(b) Kennwort Endanwender Verpflichtungen. Sie sind allein verantwortlich für die Wahrung der Vertraulichkeit von jedem Benutzer-ID / Passwort von Ihnen empfangen, um die Anwendung und / betreiben oder Zugriff auf die Daten im Zusammenhang mit der Anwendung gesammelt. Sie können nicht preisgeben Ihre Benutzer-ID und / oder Passwort an andere Personen oder anderer Personen benutzen User ID / Passwort-Informationen. \n\n

(c) 30-tägige Testversion. Sie können auf eine 30-tägige Probezeit, um die Anwendung zu verwenden und feststellen, ob es Ihnen gefällt berechtigt. wenn die Probezeit endet, werden Sie aufgefordert, eine Lizenzgebühr zu zahlen, um zu halten mit der Anwendung oder Ihre Fähigkeit, Zugriff auf die Anwendung beendet werden wird. \n\n

(d) Support Services. MLmay bieten Wartungs-und Supportleistungen im Zusammenhang mit der Anwendung ("Supportleistungen"). Einsatz von Support-Services wird durch die MLpolicies und Programme in der "on-line"-Dokumentation an einem bestimmten ML Website beschrieben geregelt.\n\n

(e) Datenspeicherung. wenn Sie Informationen in die Anwendung eingeben, wird es auf den sicheren Servern von ML verwaltet die aber betrieben und von einer ordnungsgemäß credentialed Dritten Host ("host") gehalten werden gespeichert werden. der Host keinen Zugang zu Informationen, die Sie speichern und wird die Sicherheit, die im Einklang mit der Industrie-Hosting Standards haben. ML haben Zugang zu den Daten, die Sie speichern und verarbeiten sie in Übereinstimmung mit den Bedingungen der Datenschutzerklärung, die auf folgender Website zu finden: http://www.Myleadssite.com/privacypolicy, und die kann aktualisiert und verändert werden von Zeit zu Zeit wie in gesetzt sagte Datenschutzerklärung. \n\n

(f) Sicherheit. ML und dessen Host (s) unterhält die Sicherheit aller verwendeten Geräte, damit die Anwendung der funktionalen ordnungsgemäß in einer Art und Weise mindestens umsichtige Branche Sicherheitsverfahren. so lange ML bietet Sicherheit im Einklang mit umsichtigen Praktiken der Industrie, so ML nicht haftbar für die Sicherheit verfallen, die auftreten können, es sei denn, Zeitraffer vom Vorsatz oder grober Fahrlässigkeit von ML oder Personen / Unternehmen, bei denen es rechtlich geführt hat responsible.ml nicht repräsentiert oder garantiert, dass die Anwendung frei von Verlust, Korruption, Angriffen, Viren, Störungen, Hacking oder andere Sicherheit Intrusion und ml lehnt jegliche Haftung in Bezug darauf. Sie sind verantwortlich für die Sicherung Ihrer eigenen System, einschließlich Produkt von ML gekauft, die in Ihrem System gespeichert ist. \n\n

(g) Funktionen der Anwendung. Die Anwendung enthält Funktionen, die mit anderer Software und Internet-Produkte wie interagieren, aber nicht beschränkt auf, facebook und twitter begrenzt. Diese Software-und Internet-Produkte sind völlig außerhalb der Kontrolle von ML und zu nutzen, werden Sie wahrscheinlich benötigen, um gesondert registrieren mit jedem solchen Software und Internet-Produkt-Anbieter und akzeptieren ihren jeweiligen Registrierungs-und Nutzungsbedingungen. \n\n

(h) Kündigung. als allgemeine Angelegenheit und unbeschadet sonstiger Rechte, kann ML diese Lizenz beenden, wenn Sie mit ihren Bedingungen nicht einhalten. in einem solchen Fall, sollten Sie deinstallieren Sie alle Kopien des Antrags und alle seine Komponenten zu vernichten. </string>
    <string name="t3detail">nachdem die Anwendung heruntergeladen haben, können Sie eine Lizenz erwerben, um weiterhin die Ausführung der Anwendung zu jeder Zeit. wenn eine Lizenz ist nicht bis zum Ende des anwendbaren Probezeit gekauft, werden Sie nicht mehr in der Lage sein, um die application.payment für die Anwendung auf einem Apple-Gerät wie einem iPad oder iPhone laufen zu verwenden ist durch die geeignete Apple-Website vorgenommen werden in Übereinstimmung mit den Bestimmungen von Apple. Zahlung für den Antrag auf ein anderes Gerät, insbesondere einem Android-Gerät, auf das bezeichnet ML Website, die derzeit durchgeführt werden, http://www.MyLeadsSite.com.   die Kauf-und Zahlungsoptionen für Einkäufe auf dem ML Website getroffen werden, sind darauf eingestellt.</string>
    <string name="t4detail">4. Alle Titel und Rechte am geistigen Eigentum in und an der Anwendung (einschließlich, aber nicht beschränkt auf Bilder, Fotografien, Animationen, Video, Audio, Musik, Text und "Applets" in die Anwendung integriert begrenzt), den gedruckten Begleitmaterialien und jeder Kopie der Anwendung von ML oder deren Lieferanten. Alle Titel und Rechte am geistigen Eigentum in und an den Inhalt und die Marken und Dienstleistungsmarken integriert damit die durch die Nutzung der Anwendung zugegriffen werden kann, sind Eigentum der jeweiligen Besitzer und können durch anwendbare Urheberrechte, Markenrechte oder andere Rechte geistigen Eigentums geschützt werden Verträge. Diese Lizenz gewährt Ihnen keine Rechte an solchen Inhalten und Marken zu verwenden. Alle nicht ausdrücklich eingeräumten Rechte sind durch ML vorbehalten.</string>
    <string name="t5detail">5. wenn Sie die Anwendung im Namen einer Abteilung oder Behörde der Regierung der Vereinigten Staaten, dann akzeptieren gewährten Lizenz mit eingeschränkten Rechten Daten und eingeschränkten Rechten Software wie diese Begriffe in Abschnitt 27.4 des Federal Acquisition Regulation definiert sind und allfällige Agentur Ergänzungen.</string>
    <string name="t6detail">6. Sie stellen, dass die Eingabe in diesem Lizenzvertrag mit ML nicht gegen geltende Exportgesetze und-vorschriften, einschließlich, aber nicht auf die uns begrenzt Export Administration Regulations. Sie erklären weiterhin, dass Sie derzeit nicht ausgeschlossen, ausgesetzt oder auf andere verboten oder eingeschränkt vom Export, Re-Export, Empfangen, Einkauf, Verarbeitung oder anderweitigen Erlangung beliebiges Element, Produkt-, Artikel-, Rohstoff-, Software oder Technologie mittels einer Agentur der Vereinigten reguliert Staaten. sofern durch US autorisiert Regulierung oder Ausfuhrgenehmigungen, werden Sie nicht exportieren oder zu re-exportieren, die direkt oder indirekt, wird die erhaltene Software oder Technologie von ML, oder erlauben das direkte Produkt daraus exportiert oder re-exportiert werden, die direkt oder indirekt mit (a) einem Land in Ländergruppe e: 2 der Export Administration Regulations der Abteilung Handel (derzeit Libyen und Kuba oder einem anderen Land mit Sanktionen durch den Office of Foreign Assets Control (derzeit iran, Irak, Sudan, Syrien, und die Taliban kontrollierten Verabreichung Gebieten Afghanistans), oder (b) alle nicht-zivile (dh militärische) Endnutzer oder für alle nicht-zivilen Endnutzern in jedem Land Ländergruppe d: 1 der Export Administration Regulations (derzeit Albanien, Armenien, Aserbaidschan , Belarus, Bulgarien, China (PRC), Kambodscha, Estland, Georgien, Kasachstan, Nord Korea, Kirgisistan, auch, Lettland, Litauen, Macau, Moldau, Mongolei, Rumänien, Russland, Tadschikistan, Turkmenistan, Ukraine, Usbekistan und Vietnam). Sie stimmen weiterhin zu, um von künftigen Änderungen der vorstehenden Liste der eingeschränkten Destinationen durch Änderungen der uns Export Administration Regulations oder andere uns Regierungsbehörden gebunden. erklären Sie sich schadlos zu halten ML von allen Kosten, Strafen oder andere Verluste, verursacht durch oder im Zusammenhang mit einer Verletzung oder Verletzung dieser Bestimmung.</string>
    <string name="t7detail">(a)  Garantie. ML vertritt, garantiert und Bündnisse, die: (i), nach bestem Wissen, hat es die erforderlichen Rechte, um die Anwendung bieten, und (ii) dass Download und die Nutzung der Anwendung, die den Dienst nicht gegen ein Gesetz oder eine Verordnung oder auf die Eigentumsrechte von Dritten oder vertraglichen Verpflichtungen zwischen ML und Dritten zu verletzen. \n\n

(b)  Haftungsausschluss. andere als die Garantie oben zitierten, macht ML keine Garantien in Bezug auf die Anwendung, noch irgendwelche ergänzende Produkte oder Dienstleistungen und hiermit alle Zusicherungen und Gewährleistungen jeglicher Art, weder ausdrücklich noch implizit, einschließlich und ohne Einschränkung aller Gewährleistungen der Marktgängigkeit, der Eignung für einen bestimmten Zweck und Nichtverletzung. </string>
    <string name="t8detail">(a) direkte Schäden. ML die gesamte Haftung Ihnen gegenüber für jegliche und alle Ansprüche im Zusammenhang mit oder aus diesem Vertrag gilt für die Höhe des tatsächlich von Ihnen für die Anwendung, die Anlass zu der Haftung gab bezahlt haben. \n\n

(b)  Folgeschäden. unter keinen Umständen ML, werden seine Direktoren, leitenden Angestellten, Mitarbeiter, Partner, Vertreter, Auftragnehmer, Auftraggeber oder Lizenzgeber haftbar für indirekte, spezielle, zufällige oder mutwillige Schäden in irgendeiner Weise aus dieser Vereinbarung oder der Nutzung des Anwendung oder Dokumentation, allerdings verursacht und ob sich im Rahmen einer Theorie der Vertrag, unerlaubter Handlung oder einem anderen rechtlichen Theorie, auch wenn ML wurde von der Möglichkeit solcher Schäden. die Schäden in diesem Abschnitt sind ausgeschlossen, gehören, ohne Einschränkung, Schäden für entgangenen Gewinn, Verlust von Daten und die Kosten für die Beschaffung von Ersatz-Anwendung. die Haftungsbeschränkungen, die in diesem Abschnitt festgelegten Bedingungen nicht stand eine Beteiligung von einem Gericht, dass jede der begrenzten Mittel, die in dieser Vereinbarung festgelegten kann ihren wesentlichen Zweck verfehlt. \n\n

(c)  Software von Drittanbietern und Dienstleistungen. es wird ausdrücklich darauf hingewiesen, dass ML keine Kontrolle über und keine Haftung für die Handlungen der Software von Drittanbietern und Service Providern (außer dem Gastgeber, wie oben beschrieben) hat. Beispiele für solche Software von Drittanbietern und Service Provider beinhalten, sind aber nicht beschränkt auf, Facebook, LinkedIn, Twitter und YouTube. \n\n

(d) Konstruktion. ML wird gerne die Lizenzierung seiner Software nur unter Berücksichtigung und im Vertrauen auf die Bestimmungen dieser Vereinbarung begrenzt ML Verlustrisiko oder Haftung. diese Bestimmungen sind ein wesentlicher Teil der Abmachung zugrunde liegende Vereinbarung und sind in den Lizenzgebühren und andere Überlegungen in diesem Vertrag angegeben wider.</string>
    <string name="t9detail"> Diese Lizenz stellt die gesamte Vereinbarung dar und ersetzt alle vorherigen Vereinbarungen zwischen den Parteien in Bezug auf die Thematik. keine Änderung einer Bestimmung dieser Lizenz ist nur wirksam, wenn in einer schriftlichen Urkunde von der Partei unterschrieben zu unterzeichnen gesetzt. nichts in einer Bestellung oder einem anderen Dokument von Ihnen eingereichten enthalten in irgendeiner Weise zu ändern, die Bedingungen dieser Lizenz, es sei denn, es besteht eine schriftliche Vereinbarung zwischen ML und Sie, die speziell bezeichnet den Umfang etwaiger Änderungen. Ihre Rechte aus diesem Vertrag dürfen nicht abgetreten oder übertragen werden, noch Ihre Pflichten delegiert, im Ganzen oder in Teilen ist ohne die vorherige schriftliche Zustimmung der ML. schriftliche Zustimmung nicht unangemessen sein, mit statt. jeder Versuch, so abzutreten, zu übertragen oder delegieren diese Rechte und Pflichten sind bei ML Wahl anfechtbar und sind Ursache für ML zur Beendigung dieser Lizenz sein. im Falle einer Klage, um diese Lizenz zu erzwingen, für die Auslegung, Konstruktion dieser Lizenz oder wegen einer Verletzung oder standardmäßig unter dieser Lizenz, ist die obsiegende Partei in eine solche Maßnahme berechtigt, erholen, zusätzlich zu allen anderen Hilfsorganisationen, von der anderen Partei alle angemessenen Kosten und Anwaltsgebühren durch die obsiegende Partei im Zusammenhang mit solchen Maßnahmen (einschließlich, aber nicht beschränkt auf, jeder Appell davon beschränkt) angefallen. Diese Lizenz wird interpretiert, ausgelegt und durchgesetzt werden in allen Belangen in Übereinstimmung mit den Gesetzen der Vereinigten Staaten und insbesondere des Commonwealth of Pennsylvania ohne Bezugnahme auf seine Kollisionsnormen, außer in dem Umfang gleich sind, durch die Gesetze der Vereinigten zuvorgekommen Staaten. ML gilt in dieser Lizenz bei ML-Büros in Pennsylvania eingegeben werden. keine Partei einzuleiten oder zu verfolgen, Klagen, Verfahren oder Ansprüche, die Bestimmungen dieser Vereinbarung durchzusetzen, auf Schadensersatz oder sonstige Erleichterungen für Verletzung oder Nichterfüllung im Rahmen dieser Vereinbarung zu erholen, oder anderweitig aus oder aufgrund dieser Lizenz außer in den Staat und Bundesgerichten des Commonwealth of Pennsylvania. jede Partei unwiderruflich der Gerichtsbarkeit der Staats-und Bundesgerichten des Commonwealth of Pennsylvania. \n\n

sollten Sie Fragen zu dieser Lizenz, oder wenn Sie ML aus irgendeinem Grund kontaktieren möchten, wenden Sie sich bitte MLAT info@myleadssite.com. </string>
    <string name="ADD_USER_FAILURE">Konnte% 1 hinzufügen $ s</string>
    <string name="ADD_USER_SUCCESS">Erfolgreich hinzugefügt %1$s als Team Member</string>
    <string name="select_user">Wählen Sie User</string>
    <string name="NoUsersTitle">No User Found</string>
    <string name="SEARCH_ALERT">Kein Leads mit serach Wort gefunden</string>
    <string name="loginlabel_new">\ * Falls vorhanden MLeads edition user bezahlt, benutzen Sie bitte Ihren aktuellen Benutzernamen, Passwort anmelden, sonst auf Register klicken</string>
    <string name="select_team_member">Team-Mitglied</string>
    <string name="bottomtypelead">Hinweis \: OCR-funktioniert am besten mit Karten Bilder mit Kamera-Auflösung 8MB Pixel oder höher aufgenommen</string>
    <string name="newTutorialBottom">Wir danken für die MLeads, und starten Sie die Erfassung der Leads, Chancen und Vertrieb, The Way MLeads wachsen!\n\nBitte beziehen Sie sich MLeads an Ihre Freunde und stellen Sie uns Ihr wertvolles Feedback, um die Funktionen zu verbessern.</string>
    <string name="newstep5">Schritt 5: Überprüfen statistische Berichte über Ihr Team. Exportieren Sie die Daten in Leitungen. CSV-Format, die später in die bestehende externe Systeme importieren!</string>
    <string name="newstep4">Schritt 4: Führen Sie One-Click-Forschungs-und Follow-up-Aktionen mit Ihrer Leads - E-Mail senden E-Mail-Nachricht mit vordefinierten Vorlagen, einen Anruf zu tätigen, Textnachrichten senden, Zeitplan Ausblick Treffen, Aufgaben planen, Forschung Blei Informationen zu Linked-In, Google, Karten, Website usw. in Sekunden ...</string>
    <string name="newstep3">SCHRITT 3: Erfassung führt Informationen während oder nach der Veranstaltung mit MLeads. MLeads bietet 7 schnelle Wege, um Leads zu erfassen. Sie können Leads aus einer beliebigen Quelle (zB Adressbuch, Yahoo, Gmail,. CSV-Datei etc.) importieren</string>
    <string name="newstep2">SCHRITT 2: Erstellen Sie vordefinierte Follow-up-E-Mail-Vorlagen, Nachrichtentext, die verschiedene Produkte oder Dienstleistungen, die Ihr Unternehmen bietet.</string>
    <string name="newstep1">SCHRITT 1: Geben Sie die Informationen über die Veranstaltung sind Sie gehen zu besuchen oder den Lead-Gruppe Ihre Leads verfolgen.</string>
    <string name="newsteps_follow">Danke für die Registrierung mit MLeads, eine umfassende Plattform für Events und Leads-Management, um das Wachstum Ihres Unternehmens!\n\nBitte folgen Sie einfach 5 Schritte beginnen mit MLeads:</string>
    <string name="pipelinemailformat">finden Sie das beigefügte Pipeline Bericht, der Ihren Vorsprung \'s-Pipeline Möglichkeiten enthält. \ n \ n Sie können die exportierte. csv Report-Datei auf Ihre Lead-Bewertung \'s Chancen-Pipeline über Vorquartal, die später in Ihre bestehende Business-Systeme importiert werden können. \ n \ n Wir hoffen, Sie finden die Informationen in diesem Bericht enthaltenen sehr nützlich und helfen Ihnen, Ihr Geschäft. \ n \ n Dies ist eine Anwendung, die Sie \'ll schätzen und zu verbessern Ihre Bemühungen (ROI) in Networking, Business Development, Marketing und Vertrieb! Connect Capture und schnell folgen Leads MLeads Way! \ n \ n Wir möchten Ihnen für die Verwendung des MLeads Anwendung danken. Wir freuen uns Sie zu halten als unser geschätzter Nutzer und bieten den besten Service. \ n \ n Wir bitten Sie, MLeads an Ihre Freunde oder Kollegen verweisen. Wir würden uns über jedes Feedback Sie haben können begrüßen, klicken Sie bitte hier, um das Feedback zu geben. \ n \ n Vielen Dank. \ n \ n Mit freundlichen Grüßen, \ n MLeads Support Team \ n https: \ / \ / www.myleadssite.com \ / \ n info@myleadssite.com</string>
    <string name="exportleadsmailformat">finden Sie die Anlage (n), die die exportierten führt Informationen, die Sie für das Ereignis angefordert wird. \ n \ n Sie können nun die exportierte. csv-Datei, die Daten in einem Ihrer bestehenden CRM-oder Business-Systemen importieren. \ n \ n Dies ist eine Anwendung, die Sie \'ll schätzen und zu verbessern Ihre Bemühungen (ROI) in Networking, Business Development, Marketing und Vertrieb! Connect Capture und schnell folgen Leads MLeads Way! \ n \ n Wir möchten Ihnen für die Verwendung des MObileLeads Anwendung danken. Wir freuen uns Sie zu halten als unser geschätzter Nutzer und bieten den besten Service. Wir bitten Sie, MLeads an Ihre Freunde oder Kollegen verweisen. Wir würden es begrüßen jedes Feedback haben, können Sie</string>
    <string name="exportleadsmailformat_two">um die Rückkopplung bereitzustellen.</string>
    <!-- <string name="clickherehref"> "&lt;a href =\"malito:info@myleadssite.com\">click here&lt;/a>"</string> -->

    <string name="MAP_VALIDATION2">Bitte geben Sie die Adresse für Blei um die Karte anzuzeigen</string>
    <string name="delete_link_success">Video-Link %1$s wurde erfolgreich gelöscht.</string>
    <string name="addvideolink">fügen Sie Ihre Link für die Videos, die Ihr Produkt oder Dienstleistungen, die Sie an Ihre Leads zeigen kann sofort mit MLeads, ein sehr mächtiges Feature</string>
    <string name="guidelines">Richtlinien für den Import von Leads aus. CSV-Datei</string>
    <string name="editaddress">Adresse bearbeiten</string>
    <string name="editoppotunitybuttontittle">bearbeiten Gelegenheit info</string>
    <string name="manageleadsonweb">Verwaltung führt auf web</string>
    <string name="now">Now</string>
    <string name="endtime">End Time</string>
    <string name="starttime">Start Time</string>
    <string name="selectdate">Select Date</string>
    <string name="import_loading">Please wait while importing your data ...!</string>
    <string name="guidelinesContinue">Continue</string>
    <string name="steps4guidelines">Step 4: Now you can import .CSV file through your MLeads Application .</string>
    <string name="steps3guidelines">Step 3: Add your Leads information into sample file and save as different name to manage file versions .</string>
    <string name="steps2guidelines">Step 2: From MLeads Enterprise folder, select “ImportLead_sample.csv” file .</string>
    <string name="steps1guidelines">Step 1: In SD card, goto sdcard -> MLeads Enterprise folder .</string>
    <string name="guidelinessteps2">Steps to save the .CSV file with sample format:</string>
    <string name="guidelinesteps">Note: .CSV file will be imported with predefined sample format only.</string>
    <string name="guidelineTitle">Guidelines for Importing Leads from\n .CSV file</string>
    <string name="INDUSTRY_SELECT">Select Industry Type</string>
    <string name="USER_SELECT">Select Team Member</string>
    <string name="settingsaddtoteammember">Add Team Member</string>
    <string name="speakleadtitle">Speak Lead’s first name, phone#, Email</string>
    <string name="addeventPrivate">Private</string>
    <string name="addeventPublic">Public</string>
    <string name="addeventEventType">Event Type</string>
    <string name="tutorial_setting">Go to Settings</string>
    <string name="popup_ocr_take">Take Picture</string>
    <string name="popup_ocr_select">Select Picture</string>
    <string name="myqrcode2">My QRCode Business Card</string>
    <string name="accountpage">My Account</string>
    <string name="viewpagetitleleadsoneclicksearch">One Click Research</string>
    <string name="viewpagetitleleadaction">Perform Lead Actions</string>
    <string name="viewleadspagetitle">View Lead</string>
    <string name="addleadfirstpagetext">Please select one of the option to create Lead</string>
    <string name="addleadfirstpagetitle">Select Option to Add Lead</string>
    <string name="feedbacksubtitle">Type your message here ... </string>
    <string name="feedbacksend">Send</string>
    <string name="feedbacktitle">FeedBack</string>
    <string name="leadsreports2">Leads Percentile in last 30 days</string>
    <string name="scheduledmeetings">Scheduled Meeting</string>
    <string name="schdesuledtask">Scheduled Task</string>
    <string name="leads2">Leads in last 30 days</string>
    <string name="leadsreports">Leads % in last 30 days</string>
    <string name="view">View</string>
    <string name="reportstitle">Reports</string>
    <string name="discard">Discrad</string>
   <!-- <string name="oppNextdate">Next Step Date (RFP)</string>-->
    <string name="oppProbalityofclosing">\% Probality of \n Closing</string>
    <string name="oppTargetClosingdate">Target Closing Date</string>
    <string name="oppTargetFuture">Target \$ Future</string>
    <string name="oppPeriods">Periods \n (Quaterly/Annually)</string>
    <string name="oppTarget">Target $:</string>
    <string name="addaddress">Add Address</string>
    <string name="addoppotunitybuttontittle">Add Opportunity info</string>
    <string name="opportunitytitle">Opportunity Details</string>
    <string name="addleadaddressbuttontitle">Add Address</string>
    <string name="addleadaddresstitle">Address</string>
    <string name="newmessagetitle">Add your New Message here ...</string>
    <string name="newmessageSubject">Subject *</string>
    <string name="newmessagemessage">Message *</string>
    <string name="newmessageMaintitle">New Message</string>
    <string name="eventswithin">Events Within</string>
    <string name="button_yes">Yes</string>
    <string name="button_date">Select Date</string>
    <string name="settingtitle">Settings</string>
    <string name="systemoption">System Options</string>
    <string name="Settingcustomfollowup">Custom Follow-Up Actions</string>
    <string name="settingsabout">About Us</string>
    <string name="settingsrateapp">Rate App</string>
    <string name="settingshelp">Quick Tips</string>
    <string name="settingstutorial">Tutorial</string>
    <string name="settingstermsofuse">Terms of Use</string>
    <string name="settingprivacypolicy">Privacy Policy</string>
    <string name="settingsFeedback">Send Feedback</string>

    <string-array name="eventsWithinValue">
        <item>1 Woche</item>
        <item>1 Monat</item>
        <item>3 Monat</item>
        <item>6 Monat</item>
        <item>9 Monat</item>
        <item>1 Jahr</item>
        <item>Älter als 1 Jahr</item>
    </string-array>
    <string-array name="SecurityQuestion">
        <item> Wie lautet der Name der Straße, in der Sie aufgewachsen u?
</item>
        <item> Was ist Ihr wichtigstes Vielflieger-Nummer? </item>
        <item> Was war dein Lieblingsessen als Kind? </item>
        <item> Was war der Name Ihrer Lieblings-Lehrer? </item>
        <item> Wo haben Sie Ihre Kindheit Sommer? </item>
        <item> Was war die Marke Ihres erstes Motorrad? </item>
        <item> Was ist der Nachname Ihrer Lieblings-Musiker? </item>
        <item> Was ist der Name Ihr Lieblingsbuch? </item>
        <item> Wer ist Ihr Lieblingsautor? </item>
        <item> Was ist Ihr ältestes Kind \'s Spitznamen? </item>
        <item> Welche Stadt war Ihr Vater geboren? </item>
        <item> Welche Stadt ist Ihre Mutter geboren? </item>
    </string-array>

    <string name="app_name_manifest">MLeads</string>
    <string name="MANAGE_LEADS_ERROR">Fehler beim Verwalten Leads On Web. Verschlüsselung fehlgeschlagen</string>
    <string name="DATE_MANDOTARY">Startdatum und Enddatum sollte nicht leer</string>
    <string name="InternetError">Internet ist derzeit nicht auf Ihrem Gerät verfügbar</string>
    <string name="industrytype">Industrie *</string>

    <string-array name="Industry">
        <item>wählen</item>
        <item>Buchhaltung</item>
        <item>Luftverkehr </item>
        <item>Architekt</item>
        <item>Bankwesen</item>
        <item>Business-Service</item>
        <item>Bau</item>
        <item>Beratung</item>
        <item>Kreditgenossenschaften </item>
        <item>Schuldenregelung / Darlehen Änderung</item>
        <item>Bildung</item>
        <item>Mobilien-Leasing</item>
        <item>Finanzdienstleistungen</item>
        <item>Regierung</item>
        <item>Gesundheit / Medizin</item>
        <item>hr Personalausstattung</item>
        <item>einzelne</item>
        <item>Versicherung</item>
        <item>legal-</item>
        <item>Herstellung</item>
        <item>nicht auf Gewinn</item>
        <item>Immobilien-Agenten</item>
        <item>echte estate-broker/own</item>
        <item>Immobilien-Geschäfte</item>
        <item>Immobilien-Hypotheken</item>
        <item>Immobilien-Hausverwaltung</item>
        <item>Wissenschaft / Life Science</item>
        <item>Einzelhandel</item>
        <item>Technologie</item>
        <item>Telekommunikation</item>
        <item>Reise-und Freizeitaktivitäten</item>
        <item>Dienstprogramme</item>
        <item>andere</item>
    </string-array>
    <string-array name="Follow_Ups">
        <item>E-Mails</item>
        <item>Anrufe</item>
    </string-array>

    <string name="AddLeadJobTitleLable">Berufsbezeichnung</string>
    <string name="NoLinkFoundLabel">keine Verbindung gefunden</string>
    <string name="step4"><b>STEP 4</b> Follow-up mit den Leitungen - senden Sie E-Mails mit vorkonfiguriert Follow-up-Nachrichten oder Tätigen Sie einen Anruf oder Messaging-Nachricht an eine Leitung direkt von Ihrem mobilen Gerät (iPhone oder iPad oder Android-Geräte). Führen Sie mit einem Klick Forschungsmaßnahmen an der Leine Informationen</string>
    <string name="step3"><b>STEP 3</b> Nehmen Sie führt auf mobilen Geräten während / nach der Veranstaltung Sitzung oder Konferenz, die Sie besuchen (Nehmen Sie das Bild der Visitenkarte oder Scan-Visitenkarte mit QRCode / OCR oder manuell eingeben die Führung Informationen). Voice Record wichtige Details über das Gespräch mit Ihrem Blei.</string>
    <string name="step2"><b>STEP 2</b> Bereiten Sie Ihre Vorkonfigurierte Follow-up-E-Mail-Vorlagen mit Meldungstext über sich selbst oder Ihr Unternehmen über unsere Website myleadssite.com oder mit Ihrem iPhone / iPad oder Android-Gerät. Sie können so viele Vorlagen wie erforderlich, dass passt Ihr Unternehmen.</string>
    <string name="step1"><b>STEP 1</b> Geben Sie die Informationen, um die Veranstaltung Sie teilnehmen zu identifizieren.</string>
    <string name="steps_follow">Befolgen Sie diese einfachen 5 Steps Prozess zu verwenden zu beginnen MLeads:</string>
    <string name="mleadstutorial">MLeads Quick Tutorial</string>
    <string name="MyVideoProfile">Mein Video Profil</string>
    <string name="retype_emailid">E-Mail wiederholen *</string>
    <string name="RetypeEmailHint">Geben Sie E-Mails nicht entsprechen.</string>
    <string name="MySearchLeadsLabel">meine Suche führt</string>
    <string name="NoEventDateFound">kein Ereignis detailliert gefunden</string>
    <string name="VideoName">Videoname</string>
    <string name="eventlabel">Veranstaltung</string>
    <string name="hello_email">Hallo</string>
    <string name="in"> in </string>
    <string name="eventon"> Veranstaltung am </string>
    <string name="msg_email">es war schön Treffen mit Ihnen am</string>
    <string name="next">zurück</string>
    <string name="importedFail">sorry, wird das Importieren von Daten aus dem Adressbuch gescheitert</string>
    <string name="upgradationDone">Sie erfolgreich sind aus MLeads Lite MLeads Enterprise-Upgrade, ich danke Ihnen für die Verwendung MLeads Lite finden MLeads an Ihre Freunde</string>
    <string name="sorryUpgrade">sorry, können Sie nicht auf MLeads Lite Upgrade auf MLeads Unternehmen</string>
    <string name="thanksLabel">Bestätigung</string>
    <string name="confirmation_upgrade_title">Bestätigung</string>
    <string name="confirmation_title">sind Sie sicher! Sie aus MLeads Lite MLeads Enterprise-Upgrade</string>
    <string name="importedSuccess">Daten erfolgreich aus dem Adressbuch importiert, klicken Sie bitte auf die Schaltfläche OK, um diese Aktivitäten laden</string>
    <string name="defaultActionCompletedPhone">Telefonnummer</string>
    <string name="defaultActionCompletedCallDate">Kündigungstermin</string>
    <string name="getstarted">loslegen</string>
    <string name="videoDescription">Video-Beschreibung</string>
    <string name="step5"><b>STEP 5</b> exportieren Sie die Leitungen Daten in Excel-Format in Ihr bestehendes CRM-Systemen importieren!</string>
    <string name="thankulabel">danke für die Verwendung der MLeads und finden MLeads an deine Freunde.</string>
    <string name="review">lesen Sie bitte weitere Informationen über mobileLeads aus den unten Ressource Links. \ n http://www.youtube.com/watch?v=sR4T02UIdFY</string>
    <string name="tutorialLink">MLeads video link</string>
    <string name="MoreInfo">wie es funktioniert?</string>
    <string name="add_link_failure">Video Link %1$s konnte nicht erfolgreich aufgenommen werden.</string>
    <string name="nullError">Beschreibung oder Link kann nicht ausgeblendet werden.</string>
    <string name="linkError">ungültigen Link.</string>
    <string name="Button_Rate_it">Rate App</string>
    <string name="hi">Dear,</string>
    <string name="mobilePlatform">mobile Plattform</string>
    <string name="country">Land</string>
    <string name="mpAndroid">Androide</string>
    <string name="mpIOS">ios</string>
    <string name="myqrcode">meine qrcode Kontaktkarte</string>
    <string name="myvideoprofile">mein Video Profil</string>
    <string name="industrytype2">Industrie *</string>
    <string name="industry">Industrie*</string>
    <string name="QRNoData"> Keine benötigten Daten in QR Code </string>
    <string name="installed">Sie haben MLeads Lite installiert. Sie müssen MLeads Lite entfernen Sie zuerst, bevor Sie MLeads</string>
    <string name="LooseData"> Löschen Veranstaltung zu entfernen Leads und
		Followup Nachricht Aufzeichnungen in Bezug auf dieses Ereignis
</string>
    <string name="AnswerHint"> Bitte Sicherheitscode Antwort hier. </string>
    <string name="SyncMessage"> Sie können \'t haben mehr als 5 Events und 5
		Leads. Sync entfernt die Datensätze, die Sie übertrifft </string>
    <string name="bookmark_picker_name"> Bookmarks </string>
    <string name="button_add_calendar">, um den Kalender hinzufügen </string>
    <string name="button_add_contact"> Kontakt hinzufügen </string>
    <string name="button_back"> Zurück </string>
    <string name="button_book_search"> Book Search </string>
    <string name="button_cancel"> Abbrechen </string>
    <string name="button_clipboard_empty"> Zwischenablage leeren </string>
    <string name="button_custom_product_search"> Benutzerdefinierte Suche </string>
    <string name="button_dial"> Rufnummer </string>
    <string name="button_done"> Fertig </string>
    <string name="button_email"> E-Mail senden </string>
    <string name="button_get_directions"> Wegbeschreibung </string>
    <string name="button_google_shopper"> Google Shopper </string>
    <string name="button_mms"> MMS senden </string>
    <string name="button_ok"> OK </string>
    <string name="button_open_browser"> Browser öffnen </string>
    <string name="button_product_search"> Produktsuche </string>
    <string name="button_read_book"> Browse Buch </string>
    <string name="button_search_book_contents"> Suche Inhalt </string>
    <string name="button_share_app"> Application </string>
    <string name="button_share_bookmark"> Bookmark </string>
    <string name="button_share_by_email"> Share per E-Mail </string>
    <string name="button_share_by_sms"> Share via Messaging </string>
    <string name="button_share_clipboard"> Zwischenablage </string>
    <string name="button_share_contact"> Kontakt </string>
    <string name="button_show_map"> Karte anzeigen </string>
    <string name="button_sms"> Send Messaging </string>
    <string name="button_web_search"> Websuche </string>
    <string name="button_wifi"> Verbindung zu Netzwerk </string>
    <string name="contents_contact"> Kontakt </string>
    <string name="contents_email"> Email-Adresse </string>
    <string name="contents_location"> Geographische Koordinaten </string>
    <string name="contents_phone"> Telefonnummer </string>
    <string name="contents_sms"> Messaging-Adresse </string>
    <string name="contents_text"> Plain Text </string>
    <string name="history_clear_text"> Verlauf löschen </string>
    <string name="history_email_title"> Barcode Scanner Geschichte </string>
    <string name="history_send"> Send Geschichte </string>
    <string name="history_title"> History </string>
    <string name="menu_about"> Über </string>
    <string name="menu_help"> Hilfe </string>
    <string name="menu_history"> History </string>
    <string name="menu_settings"> Einstellungen </string>
    <string name="menu_share"> Share </string>
    <string name="msg_about"> Die offizielle Android App des Open-Source-ZXing
		Barcode-Projekt. </string>
    <string name="msg_buggy"> Dieses Gerät hat Fehler, die Barcode-Ursache
		bekannt
		Probleme beim Scannen. Für weitere Informationen, besuchen Sie
		http://code.google.com/p/zxing/wiki/FrequentlyAskedQuestions </string>
    <string name="msg_bulk_mode_scanned"> Bulk-Modus: Barcode gescannt und gespeichert
</string>
    <string name="msg_camera_framework_bug"> Leider stieß das Android-Kamera ein Problem.
		Möglicherweise müssen Sie das Gerät neu zu starten. </string>
    <string name="msg_default_contents"> Inhalt </string>
    <string name="msg_default_format"> Format </string>
    <string name="msg_default_meta"> Metadata </string>
    <string name="msg_default_mms_subject"> Hallo </string>
    <string name="msg_default_status"> Legen Sie einen Barcode im Sucher Rechteck scannen
		Sie es. </string>
    <string name="msg_default_time"> Time </string>
    <string name="msg_default_type"> Type </string>
    <string name="msg_encode_barcode_failed"> konnte nicht generiert die gewünschten Barcode.
</string>
    <string name="msg_encode_contents_failed"> konnte nicht kodieren einen Barcode aus den Daten
		zur Verfügung gestellt.</string>
    <string name="msg_google_shopper_missing"> Google Shopper ist nicht installiert </string>
    <string name="msg_install_google_shopper"> Google Shopper kombiniert Barcode-Scannen mit
		Online-und lokale Preise, Bewertungen und mehr ohne Öffnen des
		Browsers. Möchten Sie es ausprobieren? </string>
    <string name="msg_intent_failed"> Leider konnte die gewünschte Anwendung nicht ins
		Leben gerufen. Der Barcode-Inhalt ist möglicherweise ungültig.
</string>
    <string name="msg_loading_apps"> Loading Liste der Anwendungen \ u2026 </string>
    <string name="msg_not_our_results"> Sie verlassen jetzt diese Anwendung sind. Die
		Suche Ergebnisse, die Sie sehen, sind nicht auf diese Anwendung
		bezogen. </string>
    <string name="msg_redirect"> Redirect </string>
    <string name="msg_sbc_book_not_searchable"> Leider ist dieses Buch nicht suchbar. </string>
    <string name="msg_sbc_failed"> Leider stieß die Suche ein Problem. </string>
    <string name="msg_sbc_no_page_returned"> Keine Seite zurück </string>
    <string name="msg_sbc_page"> Page </string>
    <string name="msg_sbc_searching_book"> Suche Buch \ u2026 </string>
    <string name="msg_sbc_snippet_unavailable"> Snippet nicht verfügbar </string>
    <string name="msg_sbc_unknown_page"> Unknown Seite </string>
    <string name="msg_share_explanation"> Sie können die Daten durch die Anzeige eines
		Barcodes auf Ihren Anteil Bildschirm und Scannen mit einem anderen
		Telefon. </string>
    <string name="msg_share_subject_line"> Hier sind die Inhalte eines Barcode-I gescannt
</string>
    <string name="msg_share_text"> Oder geben Sie einen Text und drücken Sie die
		Eingabetaste </string>
    <string name="msg_unmount_usb"> Leider ist die SD-Karte nicht zugänglich sind.
</string>
    <string name="preferences_actions_title"> Wenn ein Barcode gefunden \ u2026 </string>
    <string name="preferences_bulk_mode_summary"> Scannen und speichern viele Barcodes ständig
</string>
    <string name="preferences_bulk_mode_title"> Bulk-Scan-Modus </string>
    <string name="preferences_copy_to_clipboard_title"> Zwischenablage kopieren </string>
    <string name="preferences_custom_product_search_summary" formatted="false"> Verwenden Sie% s als Platzhalter für die Produkt-ID und% f für Format </string>
    <string name="preferences_custom_product_search_title"> Benutzerdefinierte Suche URL </string>
    <string name="preferences_decode_1D_title"> 1D-Barcodes </string>
    <string name="preferences_decode_Data_Matrix_title"> Data Matrix </string>
    <string name="preferences_decode_QR_title"> QR Codes </string>
    <string name="preferences_front_light_summary"> Verbessert bei schwachem Licht Scannen auf einigen
		Telefonen, aber
		kann Blendung verursachen. Funktioniert nicht auf allen Mobiltelefonen
		funktionieren. </string>
    <string name="preferences_front_light_title"> Verwendung vor Licht </string>
    <string name="preferences_general_title"> Allgemeine Einstellungen </string>
    <string name="preferences_name"> Einstellungen </string>
    <string name="preferences_play_beep_title"> Beep </string>
    <string name="preferences_remember_duplicates_summary"> Shop mehrere Aufnahmen des gleichen Barcode in
		History </string>
    <string name="preferences_remember_duplicates_title"> Remember Duplikate </string>
    <string name="preferences_reverse_image_summary"> auf Geräten aktivieren mit einem Front-Kamera nur
</string>
    <string name="preferences_reverse_image_title"> Reversed Kamerabild </string>
    <string name="preferences_result_title"> Ergebnis-Einstellungen </string>
    <string name="preferences_scanning_title"> Beim Scannen von Barcodes, decodieren \ u2026
</string>
    <string name="preferences_supplemental_summary"> Versuchen Sie, mehr Informationen über die Barcode
		abrufen Inhalt </string>
    <string name="preferences_supplemental_title"> Retrieve Mehr Info </string>
    <string name="preferences_vibrate_title"> Vibrieren </string>
    <string name="result_address_book"> Gefunden Kontaktinfos </string>
    <string name="result_calendar"> Gefunden Kalenderereignis </string>
    <string name="result_email_address"> Gefunden E-Mail-Adresse </string>
    <string name="result_geo"> Gefunden geographischen Koordinaten </string>
    <string name="result_isbn"> Gefunden Buch </string>
    <string name="result_product"> Gefunden Produkt </string>
    <string name="result_sms"> Gefunden Messaging-Adresse </string>
    <string name="result_tel"> Gefunden Telefonnummer </string>
    <string name="result_text"> Gefunden Klartext </string>
    <string name="result_uri"> Gefunden URL </string>
    <string name="result_wifi"> Gefunden WLAN-Konfiguration </string>
    <string name="sbc_name"> Google Book Search </string>
    <string name="share_name"> Share via Barcode </string>
    <string name="title_about"> Barcode Scanner v </string>
    <string name="wa_name"> WLAN-Verbindung </string>
    <string name="wifi_changing_network"> Ändern Network </string>
    <string name="wifi_connected"> Connected </string>
    <string name="wifi_creating_network"> Erstellen Network </string>
    <string name="wifi_modifying_network"> Ändern Network </string>
    <string name="wifi_ssid_missing"> Network name fehlt </string>
    <string name="wifi_type_incorrect"> Netzwerk-Typ falsch </string>
    <string name="wifi_connect_failed"> Netzwerkverbindung fehlgeschlagen </string>
    <string name="wifi_ssid_label"> Network Name </string>
    <string name="wifi_type_label"> Type </string>
    <string name="zxing_url"> http://code.google.com/p/zxing </string>
    <string name="RegistrationTitle"> Willkommen MLeads </string>
    <string name="RegistrationMessage"> Sind Sie ein registrierter Benutzer? </string>
    <string name="ManageLeadsOnWeb"> Neben der Verwaltung Ihrer Leads auf Ihrer mobilen
		Geräten, bieten wir auch eine Option, führt mit unseren
		Cloud-Computing-Verwaltung Plattform. Bitte besuchen Sie die Website
		https://www.myleadssite.com auf
		Internet-Browser oder klicken Sie auf den Button unten Manage Leads auf Web.
		\n\n\tSie können alle wichtigen Funktionalitäten unten auf Web
		erwähnt
		mit unseren Cloud-Computing-Plattform.
		\n\n\t1. Ereignisse verwalten
		\n\n\t2. Verwalten Sie führt
		\n\n\t3. Pre-configure Follow-up E-Mail-Vorlagen, die Sie
		verwenden, um E-Mails an über Website oder Ihr Gerät senden möchten.
		\n\n\t4. Pre-configure Folgemaßnahmen auf Ihrem führt speziell für
		Ihre Branche oder geschäftlicher durchführen
		\n\n\t5. Export der Daten in Excel führt Format zu einem späteren
		Zeitpunkt in Ihr bestehendes CRM-System importieren.
		\n\n\t6. Halten Sie Ihr Benutzerprofil Informationen etc. </string>
    <string name="hello"> Hallo Welt, SplashActivity! </string>
    <string name="app_name">MLeads</string>
    <string name="app_loading"> Bitte warten ...!</string>
    <string name="app_submit_success"> übermittelten Daten erfolgreich! </string>
    <string name="first_time_online_authenticaton_info"> Authentifizierung fehlgeschlagen - Sie sind mit
		dem app ersten
		Zeit haben Sie sich einloggen oder registrieren Sie sich online </string>
    <string name="jpeg_compression_ratio"> 70 </string>
    <string name="offline_mode_label"> Offline-Modus </string>
    <string name="offline_mode_on_label"> On </string>
    <string name="offline_mode_off_label"> Off </string>
    <string name="offline_mode_on"> Offline-Modus aktiviert ist. </string>
    <string name="offline_mode_off"> Offline-Modus ausgeschaltet ist. </string>
    <string name="wait_while_save_message"> Bitte warten, beim Speichern. </string>
    <string name="no_special_char"> Bitte don \'t Einfügen von Sonderzeichen hier.
</string>
    <string name="alphabets_and_number_only"> Bitte geben Sie Buchstaben und Zahlen verwendet
		werden. </string>
    <string name="sync_started"> Sync gestartet </string>
    <string name="sync_finished"> Sync fertig </string>
    <string name="all_label"> All </string>
    <string name="spinner_event_label"> Select Event </string>
    <string name="login_failure">Authentifizierung fehlgeschlagen - Benutzername oder Kennwort falsch.</string>
    <string name="app_submit_ok"> Ok </string>
    <string name="RegisterEmailLabel"> E-Mail * </string>
    <string name="UsernameLabel"> User Name * </string>
    <string name="PasswordLabel"> Passwort * </string>
    <string name="RegistrationLabel"> registrieren </string>
    <string name="LoginValidUsernameHint"> Benutzername sollte Buchstaben, Zahlen oder nur
		Es kann per E-Mail-ID sein. </string>
    <string name="LoginUsernameHint"> Bitte geben Sie Ihren Benutzernamen hier. </string>
    <string name="LoginPasswordHint"> Bitte geben Sie Ihr Passwort ein. </string>
    <string name="ValidUsernameHint"> Benutzername sollte at least 6 Zeichen.
</string>
    <string name="ValidPasswordHint"> Passwort sollte at least 6 Zeichen.
</string>
    <string name="LoginLabel"> Bitte einloggen um MLeads </string>
    <string name="LoginButtonLabel"> Login </string>
    <string name="ForgotPasswordLabel">Ich kann nicht auf mein Konto</string>
    <string name="ResetButtonLabel"> Reset </string>
    <string name="FirstNameLabel"> Vorname * </string>
    <string name="LastNameLabel"> Nachname </string>
    <string name="ConfirmPasswordLabel"> Passwort wiederholen * </string>
    <string name="EmailLabel"> E-Mail * </string>
    <string name="RegistrationButtonLabel"> registrieren </string>
    <string name="FirstNameHint"> Bitte geben Sie Vornamen ein. </string>
    <string name="LastNameHint"> Bitte geben Sie Nachname hier. </string>
    <string name="ConfirmPasswordHint"> Bitte geben Geben Sie das Passwort hier. </string>
    <string name="BothPasswordNotMatchHint"> Beide Passwort stimmen nicht überein. </string>
    <string name="EmailHint"> Bitte geben Sie bitte hier ein. </string>
    <string name="registration_failure">Failed to %1$s. registrieren</string>
    <string name="registration_success">Registrierung erfolgreich abgeschlossen. In der Zwischenzeit können Sie starten mit Ihrem Konto indem Sie sich können.</string>
    <string name="EventsLabel"> Events </string>
    <string name="ReferFriendWould"> Möchten Sie einen Freund finden? </string>
    <string name="ReferMandatory"> (*) Es ist Pflichtfelder. </string>
    <string name="ReferTitle"> "Haben Sie Freunde und Kollegen, die wollen, um
		diese Anwendung nutzen und kommen in den Genuss zu verbinden und zu
		erfassen, führt in eine schnellere und bessere Weise hätte?" </string>
    <string name="Refer_Own">Sie können nicht finden Ihre eigene E-Mail-id</string>
    <string name="CancelButtonLabel"> Abbrechen </string>
    <string name="NoEventsFoundLabel"> Keine Veranstaltungen gefunden. </string>
    <string name="MyLeadsLabel"> Meine Leads </string>
    <string name="ReferFriendLabel"> Siehe Friend </string>
    <string name="FriendNameLabel"> Name </string>
    <string name="FriendEmailLabel"> Email </string>
    <string name="YourNameLabel"> Ihr Name * </string>
    <string name="YourEmailLabel"> Ihre E-Mail * </string>
    <string name="Friend1"> Freund 1 * </string>
    <string name="Friend2"> Freund 2 </string>
    <string name="Friend3"> Freund 3 </string>
    <string name="Friend4"> Friend 4 </string>
    <string name="Friend5"> Freund 5 </string>
    <string name="FollowUPActionCompletedTitle">Haben Sie senden die E-Mail?</string>
    <string name="FollowUpMessagesLabel"> Email Message Templates </string>
    <string name="FollowUpActionLabel"> Follow-Up Aktionen </string>
    <string name="UserFollowUpActionLabel"> Benutzerdefinierte Follow-Up Aktionen </string>
    <string name="MasterFollowUpActionLabel"> Meister Follow-Up Aktionen </string>
    <string name="PasswordResetLabel"> Passwort zurücksetzen </string>
    <string name="SynchronizeToServerLabel">Synchronisieren, um Server</string>
    <string name="MyLeadsOnWeb"> verwalten Leads auf Web </string>
    <string name="ExitLabel"> Beenden </string>
    <string name="LogOutLabel"> Logout </string>
    <string name="BackButtonLabel"> Zurück </string>
    <string name="AddSoundDoneButtonLabel"> Fertig </string>
    <string name="AddLeadLabel"> hinzufügen Blei </string>
    <string name="AddLeadButtonLabel"> + </string>
    <string name="LeadsLabel"> Leads </string>
    <string name="NoEventsTitle"> keine Ereignisse. </string>
    <string name="NoLeadsFoundLabel"> No führt gefunden. </string>
    <string name="SelectEventLabel"> Ereignis </string>
    <string name="EventNameLabel">Wählen Event *</string>
    <string name="LeadFirstNameLabel"> Blei Vorname </string>
    <string name="CompanyNameLabel"> Unternehmen </string>
    <string name="LeadLastNameLabel"> Blei Nachname </string>
    <string name="AddLeadCaptureImageLabel"> Capture Image </string>
    <string name="AddLeadFollowUpMessageLabel"> Follow-Up Aktionen </string>
    <string name="AddLeadPhoneLabel"> Telefon * </string>
    <string name="AddLeadRecordMemoLabel"> Sprachaufzeichnung </string>
    <string name="EditLeadRecordMemoLabel"> Edit Record Memo </string>
    <string name="AddLeadNotesLabel"> Hinweise </string>
    <string name="No_Action_Completed_Label">Keine Follow-Up Aktion abgeschlossen</string>
    <string name="PlayTextViewLabel"> Play </string>
    <string name="EventNameHint"> Bitte geben Sie bei Name hier. </string>
    <string name="CompanyNameHint"> Bitte geben Sie den Firmennamen hier. </string>
    <string name="PhoneHint"> Bitte geben Sie Telefon ein. </string>
    <string name="PhoneValidHint"> Tel.-Nr. sollte 15 Ziffern lang nur. </string>
    <string name="FollowupActionsHint"> Bitte geben Sie E-Mail-Vorlage hier. </string>
    <string name="NotesHint"> Bitte geben Sie Noten hier. </string>
    <string name="add_lead_success"> Blei %1$s wurde erfolgreich hinzugefügt.
</string>
    <string name="add_lead_failure"> Failed to add Blei %1$s. </string>
    <string name="Action_Completed">Follow-Up Aktion abgeschlossen</string>
    <string name="edit_lead_success"> Blei %1$s erfolgreich bearbeitet. </string>
    <string name="edit_lead_failure"> Failed to edit Blei %1$s. </string>
    <string name="DeleteLeadTitle"> löschen Blei </string>
    <string name="DeleteLeadMessage"> Sind Sie sicher zu löschen? </string>
    <string name="delete_lead_success"> Blei %1$s wurde erfolgreich gelöscht. </string>
    <string name="delete_lead_failure">Failed to Lead %1$s. löschen</string>
    <string name="SaveButtonLabel"> Speichern </string>
    <string name="ReferSubmitButtonLabel"> Submit </string>
    <string name="PhoneLabel"> Phone </string>
    <string name="EditLeadLabel"> Bearbeiten Blei </string>
    <string name="EditLeadSendMailLabel"> E-Mail senden </string>
    <string name="YesButtonLabel"> Ja </string>
    <string name="NoButtonLabel"> Nein </string>
    <string name="ResetPasswordLabel"> Passwort zurücksetzen </string>
    <string name="DeleteFollowupMessageDialogMessage"> Sind Sie sicher zu löschen? </string>
    <string name="ResetPasswordCurrentPasswordLabel"> Current Password * </string>
    <string name="ResetPasswordNewPasswordLabel"> New Password * </string>
    <string name="ResetPasswordReTypePasswordLabel"> Re Passwort * </string>
    <string name="ResetPasswordCurrentPasswordHint"> Bitte geben Sie hier das aktuelle Kennwort.
</string>
    <string name="ResetPasswordNewPasswordHint"> Bitte geben Sie hier das neue Kennwort. </string>
    <string name="ResetPasswordReTypePasswordHint"> Bitte geben Sie erneut eingeben Passwort ein.
</string>
    <string name="reset_password_failure"> Passwort zurücksetzen fehlgeschlagen. </string>
    <string name="reset_password_success"> Passwort erfolgreich zurückgesetzt. </string>
    <string name="ResetPasswordChangePasswordButtonLabel"> Reset </string>
    <string name="ResetPasswordResetButtonLabel"> Reset </string>
    <string name="EventListLabel"> Events </string>
    <string name="AddEventLabel"> Add Event </string>
    <string name="AddEventLocationLabel"> Ort * </string>
    <string name="AddEventCityLabel"> Ort * </string>
    <string name="AddEventStateLabel"> Staat </string>
    <string name="AddEventCountryLabel"> Land </string>
    <string name="AddEventDateLabel"> Date </string>
    <string name="AddEventPurposeLabel"> Zweck </string>
    <string name="AddEventContactPersonLabel"> Ansprechpartner </string>
    <string name="AddEventPhoneLabel"> Phone </string>
    <string name="AddEventEventNameHint"> Bitte geben Sie bei Name hier. </string>
    <string name="AddEventLocationHint"> Bitte geben Sie Orts hier. </string>
    <string name="AddEventCityHint"> Bitte geben Sie Stadt hier. </string>
    <string name="AddEventStateHint"> Bitte geben Sie hier feststellen. </string>
    <string name="AddEventCountryHint"> Bitte geben Sie hier Ihr Land. </string>
    <string name="AddEventDateHint"> Bitte geben Sie Datum hier. </string>
    <string name="AddValidEventDateHint"> Bitte geben heute \'s oder nach dem heutigen \' s
		Datum.
</string>
    <string name="AddEventPurposeHint"> Bitte geben Sie dazu hier. </string>
    <string name="AddEventPurposeValidHint"> Zweck sollte Buchstaben, Ziffern und
		Bindestrichen nur. </string>
    <string name="AddEventContactPersonHint"> Bitte geben Sie Ansprechpartner. </string>
    <string name="add_event_success"> Ereignis %1$s wurde erfolgreich hinzugefügt.
</string>
    <string name="add_event_failure"> Ereignis %1$s konnte nicht erfolgreich
		aufgenommen werden.
</string>
    <string name="edit_event_success"> Ereignis %1$s erfolgreich bearbeitet. </string>
    <string name="edit_event_failure"> Ereignis %1$s konnte nicht erfolgreich
		bearbeitet.
</string>
    <string name="delete_event_success"> Ereignis %1$s wurde erfolgreich gelöscht.
</string>
    <string name="delete_event_failure"> Failed to Ereignis %1$s löschen </string>
    <string name="DeleteEventTitle"> Ereignis löschen </string>
    <string name="DeleteEventMessage"> Sind Sie sicher, Sie wollen löschen? </string>
    <string name="DeleteEventDialogMessage"> Sind Sie sicher zu löschen? </string>
    <string name="NoFollowupActionFoundLabel"> keine Folgemaßnahmen gefunden. </string>
    <string name="FollowupActionMasterLabel"> Follow-Up Aktionen </string>
    <string name="FollowupActionListMasterActionLabel"> Meister Follow-Up Action </string>
    <string name="FollowupActionListUserActionLabel"> Benutzerdefinierte Follow-Up Action </string>
    <string name="FollowupActionListActionLabel"> Aktion Name </string>
    <string name="AddFollowUpActionTitleLabel"> hinzufügen Follow-Up Action </string>
    <string name="AddFollowUpActionLabel"> Folgemaßnahmen * </string>
    <string name="AddFollowupActionActionHint"> Bitte geben Sie Name der Aktion hier. </string>
    <string name="add_followup_action_success"> Folgemaßnahmen %1$s wurde erfolgreich
		hinzugefügt. </string>
    <string name="add_followup_action_failure"> Folgemaßnahmen %1$s konnte nicht hinzugefügt
		werden
		erfolgreich. </string>
    <string name="edit_followup_action_success"> Folgemaßnahmen %1$s erfolgreich bearbeitet.
</string>
    <string name="edit_followup_action_failure"> Folgemaßnahmen %1$s konnte nicht bearbeitet
		werden
		erfolgreich. </string>
    <string name="DeleteFollowupActionTitle"> Löschen Follow-Up Action </string>
    <string name="delete_followup_action_success"> Folgemaßnahmen %1$s wurde erfolgreich gelöscht.
</string>
    <string name="delete_followup_action_failure"> Fehler beim Löschen Folgemaßnahmen %1$s.
</string>
    <string name="DeleteFollowupActionMessage"> Sind Sie sicher zu löschen? </string>
    <string name="ForgotPasswordEmailIDLabel"> Email ID </string>
    <string name="ForgotPasswordEmailIDHint"> Bitte geben Sie E-Mail-Id hier </string>
    <string name="forgot_password_failure"> Passwort Anfrage konnte nicht an %1$s gesendet
		werden
		1successfully. </string>
    <string name="forgot_password_success"> Passwort Anfrage erfolgreich gesendet. </string>
    <string name="ForgotPasswordRequestPasswordButtonLabel"> Passwort anfordern </string>
    <string name="FollowupMessageLabel"> Nachricht * </string>
    <string name="NoFollowupMessageFoundLabel"> Keine E-Mail Nachricht Templates gefunden.
</string>
    <string name="AddFollowupMessageActiveLabel"> Aktiv </string>
    <string name="AddFollowupMessageInActiveLabel"> inaktiv </string>
    <string name="EditFollowupMessageLabel"> bearbeiten E-Mail Nachricht Template </string>
    <string name="AddFollowupMessageLabel"> hinzufügen Email Nachricht Template </string>
    <string name="FollowupMessageSubjectLabel"> Betreff * </string>
    <string name="AddFollowupMessageMessageLabel"> Nachricht </string>
    <string name="AddFollowupMessageActiveStatusLabel"> Status </string>
    <string name="add_followup_message_success"> Email Message Templates %1$s wurde erfolgreich
		hinzugefügt.
</string>
    <string name="add_followup_message_failure"> Failed to add Email Nachricht Vorlage %1$s.
</string>
    <string name="edit_followup_message_success"> Email Nachricht Vorlage %1$s erfolgreich
		bearbeitet.
</string>
    <string name="edit_followup_message_failure"> Failed to Email Nachricht bearbeiten Vorlage %1$s.
</string>
    <string name="DeleteFollowupMessageTitle"> Delete Email Nachricht Template </string>
    <string name="delete_followup_message_success"> Email Nachricht Vorlage %1$s wurde erfolgreich
		gelöscht.
</string>
    <string name="delete_followup_message_failure"> Failed to Email Nachricht löschen Vorlage %1$s.
</string>
    <string name="EditEventLabel"> Ereignis bearbeiten </string>
    <string name="AddFollowupActionTitleLabel"> hinzufügen Follow-Up Action </string>
    <string name="EditFollowupActionTitleLabel"> Bearbeiten Follow-Up Action </string>
    <string name="RequestPasswordButtonLabel"> Passwort anfordern </string>
    <string name="AddFollowupMessageSubjectHint"> Bitte geben Sie E-Mail-Nachricht Vorlage Thema
		hier.
</string>
    <string name="AddFollowupMessageMessageHint"> Bitte geben Sie E-Mail-Nachricht Template
		Nachricht hier.
</string>
    <string name="cache_dir"> .mLeads / temp </string>
    <string name="EmailInvalidHint"> Bitte geben Sie eine gültige E-Mail-Id hier
</string>
    <string name="NameInvalidHint"> Bitte geben Sie eine gültige Namen hier </string>
    <string name="NameFieldHint"> Bitte geben Sie Name hier </string>
    <string name="EmailFieldHint"> Bitte geben Sie E-Mail-Id hier </string>
    <!--<string name="ReferSuccessfully"> Sie haben Sie Ihre Freunde </string>-->
    <string name="ReferError"> Fehler in verweisen Freunde </string>
    <string name="ScanQRCodecard"> QR Code </string>
    <string name="eventCityField"> City </string>
    <string name="eventLocationField"> Location </string>
    <string name="securityQuesField"> Sicherheitsfrage * </string>
    <string name="securityAnswerField"> Antwort * </string>
    <string name="myProfileTitle"> Profil </string>
    <string name="myProfileFName"> Vorname * </string>
    <string name="myProfileLName"> Nachname * </string>
    <string name="myProfileUType"> User Type </string>
    <string name="myProfilePersonal"> Personal </string>
    <string name="myProfileBusiness"> Business </string>
    <string name="myProfileCName"> Firmenname </string>
    <string name="myProfileAddress"> Adresse </string>
    <string name="myProfileCity"> City </string>
    <string name="myProfileZipCode"> Zip Code </string>
    <string name="myProfileState"> Staat </string>
    <string name="myProfileCountry"> Land </string>
    <string name="myProfileCWebsite"> Unternehmens-Website </string>
    <string name="myProfilePhone"> Phone </string>
    <string name="myProfileMobile"> Mobile </string>
    <string name="myProfileHow"> Wie haben Sie von uns erfahren? </string>
    <string name="registerAgreeTerms"> Agree Bedingungen </string>
    <string name="Acceptterms"> Sie müssen akzeptieren, Bedingungen und
		Konditionen, um
		Registrieren </string>
    <string name="FirstNameAlphabetHint">Vorname sollte in Alphabeten nur.</string>
    <string name="LastNameAlphabetHint">Nachname sollte in Alphabets nur.</string>

    <string name="CompanyNameValidHint"> Firmenname sollte in Buchstaben und Zahlen sein.
</string>
    <string name="AddFollowupActionValidHint"> Folgemaßnahmen sollte in Buchstaben und Zahlen
		werden
		nur. </string>
    <string name="app_menu_info_label"> Info </string>
    <string name="app_menu_help_label"> Hilfe </string>
    <string name="addNoteLabel"> Notiz hinzufügen hier </string>
    <string name="editNoteLabel"> Notiz bearbeiten hier </string>
    <string name="addNoteTitle"> Notiz hinzufügen </string>
    <string name="editNoteTitle"> Notiz bearbeiten </string>
    <string name="EventTitleLabel"> Ereignis </string>
    <string name="EditLeadReCaptureImage"> Re-capture image </string>
    <string name="PauseLabel"> Pause </string>
    <string name="PlayLabel"> Play </string>
    <string name="LastNameCompulsoryLabel"> Nachname * </string>
    <string name="defaultMessage">Nachricht</string>
    <string name="defaultSubject">Thema</string>
    <string name="defaultName"><u>Name</u></string>
    <string name="defaultImage">Image</string>
    <string name="defaultCName"><u>Name des Unternehmens</u></string>
    <string name="linkedin_message">Erfolgreich via LinkedIn Invited</string>
    <string name="linkedin_error">LinkedIn Communication Failed</string>
    <string name="defaultActionCompletedLeadName">Lead-Namen</string>
    <string name="defaultActionCompletedSendDate">Send Date</string>
    <string name="defaultActionCompletedEmail">E-Mail</string>
    <string name="AddLeadReCaptureImage">Bild aufnehmen</string>
    <string name="Action_Completed1">folgen-ups</string>
    <string name="Web_Title">Nachname nicht eingegeben. Bitte geben Sie Nachname</string>
    <string name="Web_LastName">Nachname</string>
    <string name="Web_OKButton">OK</string>
    <string name="Web_CancelButton">stornieren</string>
    <string name="Address_Book">Blei Erfolgreich Kontakte hinzugefügt</string>
    <string name="Address_Book_Error">Fehler bei der Zugabe von Blei zu Kontakte</string>
    <string name="TWODBAR_CODE">2D-Barcode-Scan</string>
    <string name="USER_MANUAL_LOGIN">Login</string>
    <string name="USER_MANUAL_REGISTER">Register</string>
    <string name="USER_MANUAL_HOME">nach Hause</string>
    <string name="USER_MANUAL_EVENTS">Events</string>
    <string name="USER_MANUAL_ADDEVENT">Neuer Termin</string>
    <string name="USER_MANUAL_EDITEVENT">Termin bearbeiten</string>
    <string name="USER_MANUAL_LEADS">Meine Leads</string>
    <string name="USER_MANUAL_ADDLEAD">Add Blei</string>
    <string name="USER_MANUAL_EDITLEAD">bearbeiten Blei</string>
    <string name="USER_MANUAL_EMAILMESSAGE">E-Mail Nachricht Templates</string>
    <string name="USER_MANUAL_ADDEMAILMESSAGE">Add Email Nachricht Template</string>
    <string name="USER_MANUAL_EDITEMAILMESSAGE">Bearbeiten Email Nachricht Template</string>
    <string name="USER_MANUAL_FOLLOWUP">Follow-up-Maßnahmen</string>
    <string name="USER_MANUAL_ADDFOLLOWUP">Add Folgemaßnahmen</string>
    <string name="USER_MANUAL_EDITFOLLOWUP">Bearbeiten Folgemaßnahmen</string>
    <string name="USER_MANUAL_RESETPASSWORD">Passwort zurücksetzen</string>
    <string name="USER_MANUAL_SYNCTOSERVER">Sync to server</string>
    <string name="USER_MANUAL_MANAGELEADS">Verwalten Sie Leads auf Web-</string>
    <string name="USER_MANUAL_GOOGLESEARCH">Google Search</string>
    <string name="USER_MANUAL_LINKEDINSEARCH">LinkedIn Suche</string>
    <string name="USER_MANUAL_COMPANYPROFILE">Firmenprofil</string>
    <string name="USER_MANUAL_ADDTOCONTACT">Add To Kontakt</string>
    <string name="USER_MANUAL_REFERFRIEND">siehe Freund</string>
    <string name="USER_MANUAL_ACTIONSCOMPLETED">Gesendete E-Mails</string>
    <string name="USER_MANUAL_LINKEDININVITATION">LinkedIn Einladung</string>
    <string name="USER_MANUAL_SORTINGLEADS">Sortieren Leads Liste</string>
    <string name="HELP_ADDFOLLOW">In diesem Bildschirm ist nur ein Feld Name der Aktion erforderlich, um Follow-up-Aktion hinzuzufügen. Der Benutzer sollte "Save"-Button am oberen rechten Bildschirm berühren, um alle Details zu übermitteln.
	\n\nWenn Folgemaßnahmen erfolgreich hinzugefügt dann Benutzer durch-Nachricht informiert. Nach der Zugabe von Folgemaßnahmen Benutzer weitergeleitet, um Folgemaßnahmen mit den Bildschirmgrößen werden.
</string>
    <string name="HELP_ADDEVENT">In diesem Bildschirm nach Bereitstellung Ereignisnamen können Ortsnamen, Städtenamen, Datum und Telefon Benutzer eine Veranstaltung hinzufügen. Optional Benutzer können auch Staat, Land, Zweck, Notizen für dieses Ereignis. Der Benutzer sollte "Save"-Button am oberen rechten Bildschirm berühren, um Ereignisdetails einzureichen.
	\n\nWenn das Ereignis erfolgreich hinzugefügt dann Benutzer durch-Nachricht informiert. Nach dem Hinzufügen Veranstaltung Benutzer auf Ereignisse mit den Bildschirmgrößen umgeleitet werden.
</string>
    <string name="HELP_EDITFOLLOW">In diesem Bildschirm werden alle Details der insbesondere Folgemaßnahmen zum Benutzer, die vom Benutzer bearbeitet werden können, gezeigt.
	\n\nNach der Bearbeitung können Benutzer Touch Speichern-Button am oberen rechten Bildschirmrand, um aktualisierte Informationen zu übermitteln. Wenn Follow-up-Maßnahmen erfolgreich aktualisiert dann Benutzer durch-Nachricht informiert.
	\n\nNach der Bearbeitung Folgemaßnahmen Benutzer weitergeleitet, um Folgemaßnahmen mit den Bildschirmgrößen werden.
</string>
    <string name="HELP_ADDLEAD">In diesem Bildschirm, nachdem Sie bei Name, Vorname, Nachname, Firma, können E-Mail und Telefon Benutzer hinzuzufügen Leine.
	\n\nOptional Benutzer können auch Name, Bild in Bezug auf Blei, Sprachnotiz in Bezug auf Blei, Notizen zu diesem führen.
	\n\nUm ein Bild aufnehmen Benutzer kann Touch-Taste neben dem Bild-Label zu erfassen. Dies wird eröffnet Kamera zur Bilderfassung. Nach dem Aufnehmen des Bildes, wird es als Thumbnail durch Austausch capture-image-Symbol angezeigt werden.
	\n\nDer Benutzer kann Sprachnotiz durch Berühren-Knopf Memo-Aufnahmefunktion aufnehmen. Nach dem Berühren dieser Taste Sprachaufzeichnung erscheint. In welcher Benutzer können Stimme durch Berühren an mike wie das Symbol aufnehmen, um die Aufnahme zu berühren dieselbe Taste erneut zu stoppen. Um aufgezeichnete Ton abspielen Benutzer kann Touch Button unten, dass mike-Symbol.
	\n\nDer Benutzer sollte "Save"-Button am oberen rechten Bildschirm berühren zu führen Einzelheiten vorzulegen. Wenn führen erfolgreich hinzugefügt dann Benutzer durch-Nachricht informiert. Nach der Zugabe von Lead-User werden umgeleitet führt den Bildschirmgrößen werden.
</string>
    <string name="HELP_EDITEVENT">In diesem Bildschirm werden alle Details der jeweiligen Veranstaltung an Benutzer gezeigt, die vom Benutzer bearbeitet werden.
	\n\nNach der Bearbeitung können Benutzer Touch Speichern-Button am oberen rechten Bildschirm aktualisiert Event Details vorlegen. Wenn das Ereignis erfolgreich aktualisiert dann Benutzer durch-Nachricht informiert. Nach der Bearbeitung Veranstaltung Benutzer auf Ereignisse mit den Bildschirmgrößen umgeleitet werden.
</string>
    <string name="HELP_EDITLEAD">In diesem Bildschirm werden alle Details der insbesondere zu Benutzer gezeigt, die vom Benutzer bearbeitet werden.
	\n\nNach der Bearbeitung können Benutzer Touch Speichern-Button am oberen rechten Bildschirm zu aktualisieren führen Einzelheiten vorzulegen. Wenn führen erfolgreich aktualisiert dann Benutzer durch-Nachricht informiert. Nach der Bearbeitung führen Benutzer umgeleitet führt den Bildschirmgrößen werden.
</string>
    <string name="HELP_EDITEMAILMESSAGE">In diesem Bildschirm werden alle Details der insbesondere E-Mail-Vorlage für Benutzer angezeigt, die sich vom Benutzer editiert werden.
	\n\nNach der Bearbeitung können Benutzer Touch Speichern-Button am oberen rechten Bildschirmrand, um aktualisierte Informationen zu übermitteln. Wenn E-Mail-Vorlage erfolgreich aktualisiert dann Benutzer durch-Nachricht informiert.
	\n\nNach dem Editieren E-Mail-Vorlage Benutzer auf E-Mail mit den Bildschirmgrößen umgeleitet werden.
</string>
    <string name="HELP_ADDEMAILMESSAGE">In diesem Bildschirm, nachdem Sie bei Name, kann die Bereitstellung von Betreff und Nachrichtentext Benutzer fügen Sie eine E-Mail-Vorlage.
	\n\nOptional Benutzer können auch Status (aktiv oder inaktiv) für die E-Mail-Vorlage. Der Benutzer sollte "Save"-Button am oberen rechten Bildschirm berühren, um alle Details zu übermitteln.
	\n\nWenn E-Mail-Vorlage erfolgreich hinzugefügt dann Benutzer durch-Nachricht informiert. Nach der Zugabe von E-Mail-Vorlage Benutzer auf E-Mail mit den Bildschirmgrößen umgeleitet werden.
</string>
    <string name="HELP_EVENTS">In diesem Bildschirm Benutzer sehen kann, Liste der Ereignisse in absteigender Reihenfolge ihres Datums. Jede Zeile der Datensätze zeigt Veranstaltung Name, Ort, Stadt und Datum des Ereignisses. Nach dem Berühren bestimmten Datensatz der Veranstaltung ist, werden Maßnahmen Streifen am unteren Rand des Bildschirms angezeigt werden.
	\n\nDiese enthält löschen und bearbeiten Symbol, um zu löschen und zu aktualisieren Rekord jeweils. Durch Berühren + Symbol oben rechts im Bildschirm Benutzer kann eine Veranstaltung hinzufügen.
	\n\nAls Benutzer berührt Löschen-Symbol, wird Dialog erscheinen, um zu bestätigen, dass Benutzer ist sich sicher, dass Datensatz oder nicht löschen.
</string>
    <string name="HELP_FOLLOWUPACTION">In diesem Bildschirm können Benutzer siehe Liste der Folgemaßnahmen, die eigentlich bevorzugte Weg der Kommunikation für dieses Ereignis.
	\n\nNach dem Berühren bestimmten Datensatz des Follow-up-Maßnahmen, die der Handlung Streifen am unteren Rand des Bildschirms angezeigt werden. Diese enthält löschen und bearbeiten Symbol, um zu löschen und zu aktualisieren Rekord jeweils.
	\n\nDurch Berühren + Symbol oben rechts im Bildschirm Benutzer können einen neuen Folgemaßnahmen.
	\n\nAls Benutzer berührt Löschen-Symbol, wird Dialog erscheinen, um zu bestätigen, dass Benutzer ist sich sicher, dass Datensatz oder nicht löschen. 
</string>
    <string name="HELP_HOME">Hier können in Startbildschirm Benutzer durch Berühren Logout-Button am oberen linken Rand des Bildschirms ausloggen.
	\n\nBenutzer können durch Berühren Symbol Hilfe bekommen "?" Oben rechts oder info, indem Sie Info-Symbol "I" neben das Symbol Hilfe zu holen.
	\n\nHier Nach 6 Schaltflächen zur Verfügung, um Benutzer
	\n\nVeranstaltungen:
	\n\nDurch Berühren dieser Veranstaltung Schaltfläche Benutzer anzeigen kann Liste der Ereignisse.
	\n\nMeine Leads:
	\n\nDurch Berühren dieser Taste My Leads Benutzer kann Liste führt.
	\n\nEmail Message-Templates:
	\n\nDurch Berühren dieser e-mail-Vorlagen Button Benutzer kann Liste der E-Mail-Vorlagen, die für auto verwendet werden können - gefüllt vordefinierte E-Mail-Nachricht auf einfache Weise mit weniger Anpassungen wie die Bereitstellung von Namen etc. senden ..
	\n\nFollow-up-Maßnahmen:
	\n\nDurch Berühren Follow-up-Maßnahmen Schaltfläche Benutzer anzeigen kann Liste der Folgemaßnahmen, die einfach informiert werden über Art vorzuziehen Kommunikation mit bestimmten Person.
	\n\nReset Password:
	\n\nDurch Berühren Password Reset-Knopf Benutzer kann Kennwort nach Bereitstellung der erforderlichen Informationen zurückgesetzt.
	\n\nSynchronisieren mit dem Server:
	\n\nDurch Berühren "Synchronize to server"-Taste Benutzer kann seine Daten offline auf Online-Server synchronisieren, sodass Benutzer sie von web-site auch verwenden.
</string>
    <string name="HELP_LEAD">In diesem Bildschirm Benutzer können Sie die Liste führt nach Ereignissen, kann der Benutzer führt, indem Sie Event-Namen, indem Sie steuern neben "select-Ereignis"-Filter.
	\n\nJede Zeile der Aufzeichnungen führen Name, Firmenname und Event-Name für das Blei-Display.
	\n\nAls Benutzer berührt insbesondere Blei Reihe, Action Streifen am unteren Rand erscheint. Welche enthält Call, Messaging und E-Mail, Löschen und Bearbeiten Symbole an, schicken SMS, E-Mail senden, löschen führen und bearbeiten führen jeweils.
	\n\nAls Benutzer berührt Löschen-Symbol, wird Dialog erscheinen, um zu bestätigen, dass Benutzer ist sich sicher, dass Datensatz oder nicht löschen. Wenn Benutzer berührt bearbeiten Symbol dann Benutzer weitergeleitet zu führen Bildschirm bearbeitet werden.
	\n\nDer Benutzer kann neue Leads, indem Sie "+"-Symbol oben rechts auf Leads Bildschirm hinzufügen.
</string>
    <string name="HELP_LOGIN">Als MLeads öffnet splash erscheint dann Login-Seite kommt.
	\n\nIn Login-Seite Benutzer kann auf registrieren, klicken Sie, wenn der Benutzer nicht registriert ist und wenn der Benutzer bereits registriert Benutzer kann Benutzernamen und ein Passwort einzugeben und der Benutzer kann durch Berühren von "login"-Taste fort.
	\n\nWenn der Benutzer vergessen dann Benutzer kann berühren Passwort vergessen? Taste an der Unterseite des Login-Bildschirm, der Benutzer wird umgeleitet Passwort vergessen Bildschirm.
	\n\nDer Benutzer kann Info-Icon links oben Login-Bildschirm berühren, um Informationen über MLeads App zu bekommen.
	\n\nAngenommen, Benutzer nicht registriert ist und berührt registrieren Taste dann registrieren Bildschirm wird geöffnet.
	\n\nWenn Benutzer registriert dann offline-Modus-Taste erscheint, offline zu arbeiten, wenn der Benutzer wünscht. Später bei der nächsten Anmeldung zu Online-Server, wird synchron durchgeführt werden.
</string>
    <string name="HELP_MANAGELEADSONWEB">In diesem Bildschirm Benutzer können Sie die Eigenschaften über MLeads Web erreicht werden kann. Es gibt einen Knopf zu sagen "Manage Leads on Web". Daraufhin öffnet sich ein webview und Umleitung zu "https://www.myleadssite.com".
</string>
    <string name="HELP_REGISTER">Im Register Bildschirm können Benutzer durch die Bereitstellung Vorname, Nachname, Benutzername, Kennwort Geben Sie das Passwort und E-Mail anmelden.
	\n\nAls Nutzer erfolgreich registriert, wird der Benutzer umleiten zu Bildschirm loggen Sie sich mit Benutzername im Register Bildschirm zur Verfügung gestellt anmelden.
	\n\nHier in Login-Bildschirm, wenn der Benutzer zuvor erfolgreich einzuloggen dann die Anmeldeinformationen (Benutzername, Passwort) werden gespeichert und beim nächsten Login-Zeit automatisch ausgefüllt.
</string>
    <string name="HELP_RESET">So setzen Sie das Kennwort in diesem Fenster muss der Benutzer das aktuelle Kennwort, neues Passwort angeben und bestätigen neues Passwort zu.
	\n\nNach dem Ausfüllen dieser Angaben Benutzer sollte "Save"-Button am oberen rechten Ecke des Bildschirm zu berühren. Wenn Passwort-Reset gemacht, dann Benutzer von Botschaft zu informieren und weitergeleitet, um den Login-Bildschirm.
</string>
    <string name="HELP_EMAILMESSAGE">In diesem Bildschirm können Benutzer siehe Liste der Event-weise E-Mail-Vorlagen, in der jeder Datensatz wird von Betreff und Nachrichtentext angezeigt.
	\n\nDer Benutzer kann E-Mail-Vorlagen, indem Sie Ereignis aus steuern neben "Wählen Sie bei" label-Filter.
	\n\nNach dem Berühren bestimmten Datensatz von E-Mail-Vorlagen, die der Handlung Streifen am unteren Rand des Bildschirms angezeigt werden. Diese enthält löschen und bearbeiten Symbol, um zu löschen und zu aktualisieren Rekord jeweils.
	\n\nDurch Berühren + Symbol oben rechts im Bildschirm Benutzer können Sie eine neue E-Mail-Vorlage.
	\n\nAls Benutzer berührt Löschen-Symbol, wird Dialog erscheinen, um zu bestätigen, dass Benutzer ist sich sicher, dass Datensatz oder nicht löschen.
</string>
    <string name="HELP_SYNCTOSERVER">Als Benutzer berührt diese Schaltfläche offline Datensätze werden an den Server im Hintergrund synchronisiert werden. Same-Prozess startet im Hintergrund als Benutzer anmelden und Home-Bildschirm erscheint, um Anwender.
</string>
    <string name="HELP_GOOGLESEARCH">Wenn Benutzer klickt auf google-Taste, dann wird es nach search seine / ihre Vornamen, Namen und den Firmennamen in google.it fragen Benutzer nach Nachname, wenn der Benutzer den Nachnamen ist nicht verfügbar.
</string>
    <string name="HELP_LINKEDINSEARCH">Wenn Benutzer klickt auf Button in verlinkte dann wird es nach Vorname des Benutzers, den Nachnamen in Linkedin leicht suchen. es wird Sie fragen Benutzer nach Nachname, wenn der Benutzer den Nachnamen ist nicht verfügbar.
</string>
    <string name="HELP_COMPANYPROFILE">Wenn der Nutzer auf Firmenprofil Schaltfläche klickt, dann wird die Website des Unternehmens im Browser zu öffnen.</string>
    <string name="HELP_ADDTOCONTACT">Wenn Benutzer klickt auf addtocontact-Taste, dann wird es Vorname des Benutzers, Nachname, E-Mail und Profilbild angezeigt, wenn Profilbild exists.user seine / ihre Daten bearbeiten können.
</string>
    <string name="HELP_REFERFRIEND">Wenn Benutzer klickt auf referfriend-Schaltfläche und dann Benutzer kann fünf Freunde auf MLeads hinzuzufügen.
</string>
    <string name="HELP_ACTIONSCOMPLETED">Wenn Benutzer führt und klickt dann auf E-Mail senden Taste wählt dann wird es in den versendeten E-Mails hinzufügen.</string>
    <string name="HELP_LINKEDININVITATION">Als Benutzer berührt diese Schaltfläche, wenn LinkedIn Anwendung in user \'s-Gerät installiert ist als Anwendung sonst öffnet LinkedIn webview öffnet und der Benutzer kann in der Lage, ausgewählte führen zu seiner / ihrer LinkedIn Profil laden.
</string>
    <string name="HELP_SORTLEADS">Wenn Nutzer klickt auf die Spalte der Name oder der Webseite der Gesellschaft führen Bildschirm dann Benutzer kann in der Lage, führt durch die jeweilige Spalte zu sortieren.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_PARTIES">PARTEIEN</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_MLEADSSERVICE">MOBILELEADS SERVICE</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_USEOFMLEADS">NUTZUNG DER MLeads</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_IPROPERTY">URHEBERRECHT</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_LICENSED">LIZENZIERTE ANWENDUNGEN</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_USERACCOUNT">BENUTZERKONTO UND SICHERHEIT</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_CONFIDENTIALITY">VERTRAULICHKEIT</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_IPROPERTYRIGHTS">GEISTIGE EIGENTUMSRECHTE</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_PRODUCTCLAIMS">PRODUCT ANSPRÜCHE</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_ACKNOW">ANERKENNUNG</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_WAIVER">VERZICHT UND SCHADLOSHALTUNG</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_CHANGES">ÄNDERUNGEN</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_LEGALCOMPLIANCE">Legal Compliance</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_DEVELOPER">DEVELOPER NAME UND ANSCHRIFT</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_THIRDPARTYTERMS">DRITTER DER VEREINBARUNG</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_THIRDPARTYBENEFICIARY">Drittbegünstigte</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_PAYMENT">ZAHLUNG</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_SALES">UMSATZSTEUER</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_OTHERTERMS">ANDERE BEDINGUNGEN</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_GOVERNING">RECHT</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_MISS">SONSTIGES</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_PARTIES_DETAIL">TRI-FORCE Consulting Services, Inc. ("MLeads LLC") ist der Besitzer des MLeads Anwendung ("MLeads"). Verwendung von MLeads unterliegt der Endbenutzer-Lizenzvertrag ("EULA") zwischen MLeads LLC und Sie.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_MLEADSSERVICE_DETAIL">MLeads LLC ist der Schöpfer und Anbieter einer Dienstleistung, mit der Benutzer eigene Daten über Mittel, einschließlich wählen, aber nicht beschränkt erlaubt:
	\n\n(i) MLeads LLC-Website, Myleadssite.com ("MyLeads"), und solche anderen oder Nachfolger Domainnamen betrieben werden, erworben oder verwendet werden von Zeit zu Zeit von MLeads LLC (zusammengefasst als "MyLeadsSite");
	\n\n(ii) drahtgebundene und drahtlose Verbindungen und
	\n\n(iii)-Telefonie-basierte Netzwerke, und zu solchen Inhalten oder Daten auf einem zugelassenen Gerät ("Gerät") mit MLeads LLC-eigenen MLeads Software-Anwendung (oder andere Software von Drittanbietern Anwendung, die speziell von MLeads LLC genehmigt, dass die damals aktuellen MLeads LLC-ready-Spezifikationen erfüllt überprüfen ) und / oder einem anderen zugelassenen Software den Benutzer auf, Downloads oder sonst erhält für den Einsatz in Verbindung mit dem MLeads Service.
	\n\nUm MLeads verwenden, um Zugang oder die Nutzung der Daten auf Myleadssite oder auf einer Website eines Drittanbieters, wird der Benutzer benötigt, um den Zugangscode für die eine Gebühr von MLeads LLC oder ein Dritter geltend gemacht werden kann eingegeben werden.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_USEOFMLEADS_DETAIL">Diese Anwendung ist eine einzelne Person oder Personen im Alter von 13 Jahren oder älter.
	\n\nWenn Sie 13 oder älter sind, aber unter dem Alter von 18 Jahren, sollten Sie diese Bedingungen und Konditionen mit Ihren Eltern oder Erziehungsberechtigten besprechen, um sicherzustellen, dass Sie und Ihr Elternteil oder Erziehungsberechtigter diese Bedingungen verstanden.
	\n\nDiese Anwendung ist für den Einsatz als Single-User und nicht für mehrere Benutzer. MLeads nicht mit Myleadssite Arbeit ohne entsprechende Benutzer-Credentials, für die eine Gebühr von MLeads LLC kann berechnet werden.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_IPROPERTY_DETAIL">Anerkennung EIGENTUM
	\n\n\nSie bestätigen, dass MLeads, einschließlich der Grafiken, Benutzeroberflächen, Inhalte und die Skripte und Software verwendet werden, um sie umzusetzen, proprietäre Informationen und Materialien, die von MLeads LLC und / oder seine Auftraggeber im Besitz und wird durch gewerbliche Schutzrechte und andere Gesetze geschützt, darunter enthält aber nicht beschränkt auf Urheberrechte, und dass Sie nicht verwenden die proprietären Informationen und Materialien, die in irgendeiner Weise mit Ausnahme für die Verwendung in Übereinstimmung mit den Bedingungen dieser Vereinbarung.
	\n\nKein Teil MLeads darf in irgendeiner Form oder mit irgendwelchen Mitteln reproduziert werden, es sei denn hierin ausdrücklich erlaubt ist.
	\n\nSie verpflichten sich zu verändern, zu vermieten, zu verleasen, verleihen, verkaufen, vertreiben oder abgeleitete Arbeiten zu erstellen in irgendeiner Art und Weise, und du sollst nicht ausbeuten MLeads in missbräuchlicher Art, einschließlich, aber nicht beschränkt auf, durch das Eindringen oder durch die Belastung der Netzkapazität.
	\n\nDie Nutzung der Software und / oder MLeads, außer für den Einsatz als in diesen Bedingungen zulässig ist streng verboten und verstößt gegen das geistige Eigentum anderer und kann zivil-und strafrechtliche Folgen einschließlich etwaiger Schadenersatz wegen Urheberrechtsverletzung Thema.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_LICENSED_DETAIL">Die Anwendung zur Verfügung gestellt wird lizenziert, nicht verkauft, sondern Sie.
	\n\nIhre Lizenz für jede Anwendung, die Sie erhalten, ist abhängig von Ihrer vorherigen Annahme dieses EULA und Sie stimmen zu, dass die Bedingungen dieser EULA wird jeden Antrag, den Sie lizenzieren, es sei denn, die Anwendung wird durch einen separaten, gültigen EULA abgedeckt, die zwischen Ihnen und dem Lizenzgeber der Anwendung, in welchem ​​Fall die Bedingungen dieser separaten Endbenutzer-Lizenzvereinbarung wird regieren, unterliegt Ihrer vorherigen Zustimmung des gesonderten Endbenutzer-Lizenzvertrag.
	\n\nIhre Lizenz für die Anwendung unter dieser EULA wird von MLeads LLC gewährt.
	\n\nJede Lizenz, sofern die Lizenz im Rahmen dieser EULA gewährt wird, wird hier als das "Lizenzierte Anwendung" bezeichnet.
	\n\nDer Lizenzgeber behält sich alle Rechte an der Lizenzierten Anwendung die Ihnen nicht ausdrücklich im Rahmen dieses Lizenzierte Anwendung EULA gewährt.
	\n\na. Gültigkeitsbereich der Lizenz
	\n\nDiese Lizenz gewährt Ihnen für die Lizenzierte Anwendung durch den Lizenzgeber ist eine nicht übertragbare Lizenz zur Nutzung der Lizenzierten Anwendung auf jedem iPhone, iPod touch, iPad oder andere anwendbare Produkt, das Sie möglicherweise besitzen oder kontrollieren und wie durch den App Store AGB zulässige Nutzung begrenzt und Bedingungen (die "Nutzungsregeln").
	\n\nDiese Lizenz erlaubt es Ihnen nicht um die Lizenzierte Anwendung auf jedem iPod Touch oder iPhone oder andere anwendbare Produkt, das Sie nicht besitzen oder kontrollieren zu verwenden, und Sie sind nicht berechtigt, oder stellen Sie die Lizenzierte Anwendung über ein Netzwerk verfügbar, wo sie von mehreren genutzt werden könnte Geräte zur gleichen Zeit.
	\n\nSie sind nicht berechtigt, verleasen, verleihen, verkaufen, verteilen oder Unterlizenzen für die Lizenzierte Anwendung.
	\n\nSie können nicht kopieren (sofern nicht ausdrücklich durch diese Lizenz und den Nutzungsregeln erlaubt), zu dekompilieren, zurückzuentwickeln, zu disassemblieren, zur Ableitung des Quellcodes, zu modifizieren oder abgeleitete Werke zu erstellen, die Lizenzierte Anwendung, alle Updates, oder einen Teil davon (außer wenn und nur soweit eine der vorstehenden Einschränkung durch das anwendbare Recht oder soweit ggf. durch die Lizenzierung für die Nutzung der keine Open Source Komponenten, die Lizenzierte Anwendung enthalten gestattet).
	\n\nJeder Versuch, dies zu tun ist eine Verletzung der Rechte des Lizenzgebers und seine Lizenzgeber.
	\n\nWenn Sie diese Beschränkung brechen, können Sie strafrechtlich verfolgt werden und Schäden. Die Bedingungen der Lizenzvereinbarung gewährten Rechte umfassen jegliche Upgrades durch den Lizenzgeber, sofern ersetzen und / oder ergänzen MLeads, soweit für das Upgrade durch eine separate Lizenz in diesem Fall die Bedingungen dieser Lizenz gelten begleitet wird.
	\n\nb. Die Einwilligung zur Datennutzung
	\n\nSie bestätigen, dass der Lizenzgeber Erhebung und Nutzung technischer Daten und Informationen, einschließlich, aber nicht auf technische Informationen über das Gerät, System-und Anwendungssoftware und Peripheriegeräte, die regelmäßig zusammen, um die Bereitstellung von Software-Aktualisierungen, Produktsupport und anderen Diensten zu erleichtern begrenzt Sie (falls vorhanden) in Bezug auf die Lizenzierte Anwendung.
	\n\nDer Lizenzgeber kann diese Informationen benutzen, solange es in einer Form, die nicht persönlich identifizieren Sie, ihre Produkte zu verbessern oder Ihnen Dienste und Technologien oder Informationen, die Sie und andere Endnutzer bereitzustellen.
	\n\nLizenzgeber wird nicht wieder zu verkaufen Daten von ihm gesammelt und, außer wie oben dargelegt, ist nicht neu verteilen solcher Daten.
	\n\nc. Kündigung
	\n\nDie Lizenz ist gültig, bis die von Ihnen oder Lizenzgeber gekündigt.
	\n\nIhre Rechte unter dieser Lizenz endet automatisch und ohne Vorankündigung durch den Lizenzgeber, wenn Sie gegen eine oder mehrere (n) dieser Lizenz nicht einhalten.
	\n\nBei Beendigung der Lizenz sind Sie verpflichtet, die Nutzung der Lizenzierten Anwendung und alle Kopien, vollständig oder teilweise, der Lizenzierten Anwendung.
	\n\nd. Dienstleistungen; Material von Drittanbietern
	\n\nDie Lizenzierte Anwendung kann den Zugang zu Lizenzgebers und Dritten Dienstleistungen und Webseiten (kollektiv und individuell "Services").
	\n\nDie Nutzung der Dienste erfordern Internetzugang und die Annahme bestimmter zusätzlicher Service-Angebot.
	\n\nSie verstehen, dass mit Hilfe der Dienste, können Sie Inhalte, die beleidigend, unsittlich oder verwerflich sein können, welche Inhalte kann oder auch nicht als solche gekennzeichnet werden auftreten, und dass die Ergebnisse einer Suche oder die Eingabe einer bestimmten URL automatisch und unbeabsichtigt Verlinkungen oder Referenzen zu verwerflichen Inhalten herstellen.
	\n\nDennoch stimmen Sie den Service auf eigenes Risiko und dass der Lizenzgeber keine Haftung für Inhalte, die als beleidigend, anstößig oder verwerflich sind.
	\n\ne. Haftungsausschluss: Haftungsbeschränkungen
	\n\nSie erkennen ausdrücklich an, dass der Gebrauch der Lizenzierten Anwendung erfolgt auf eigene Gefahr erfolgt und dass das gesamte Risiko hinsichtlich zufrieden stellender Qualität, Leistung, Genauigkeit und Aufwand ist mit dir.
	\n\nUm den größtmöglichen durch das anwendbare Recht, die Lizenzierte Anwendung und jeder Service durchgeführt werden oder durch die Lizenzierte Anwendung zulässig ("Services") sind "as is" und "wie verfügbar", mit allen Fehlern und ohne Gewährleistung jeglicher Art, und zur Verfügung gestellt Lizenzgeber hiermit alle Gewährleistungen und Bedingungen in Bezug auf die Lizenzierte Anwendung und jeder Service, weder ausdrücklich noch stillschweigend oder gesetzlich, einschließlich, aber nicht beschränkt auf, stillschweigende Garantien und / oder Bedingungen der Marktgängigkeit, der zufrieden stellende Qualität, Eignung für einen bestimmten Zweck der Genauigkeit, die ungestörte und Nichtverletzung von Rechten Dritter.
	\n\nLizenzgeber nicht gegen Störungen Optionsschein mit Ihren Genuss der Lizenzierten Anwendung, dass die enthaltenen Funktionen in oder erbracht oder bereitgestellt durch, wird die Lizenzierte Anwendung Ihren Anforderungen entsprechen, dass der Betrieb der Lizenzierten Anwendung oder Dienstleistungen ohne Unterbrechungen oder fehlerfrei frei, oder dass Fehler in der Lizenzierten Anwendung oder Dienstleistungen behoben werden.
	\n\nKeine mündlichen oder schriftlichen Informationen oder Ratschläge durch den Lizenzgeber oder dessen Bevollmächtigten abgegeben, so begründet dies eine Garantie. Sollte die Lizenzierte Anwendung oder Dienstleistungen als defekt erweisen, übernehmen Sie die gesamten Kosten für alle notwendigen Wartungs-, Reparatur oder Korrektur.
	\n\nEinige Gerichtsbarkeiten erlauben nicht den Ausschluss stillschweigender Gewährleistungen oder Einschränkungen der gesetzlichen Rechte des Verbrauchers, so dass die obigen Ausschlüsse und Einschränkungen möglicherweise nicht auf Sie zutreffen.
	\n\nIm Falle der Nichteinhaltung der Lizenzierten Anwendung auf, um geltendem Garantie übereinstimmt, kann der Endbenutzer benachrichtigen Apple, und Apple kann den Kaufpreis zu erstatten, wenn überhaupt, für die Lizenzierte Anwendung auf die Endanwender und dass, im größtmöglichen Umfang gestattet nach geltendem Recht, wird Apple keine weitere Garantie Weise verpflichtet haben in Bezug auf die Lizenzierte Anwendung und alle anderen Ansprüche, Verluste, Verbindlichkeiten, Schäden, Kosten oder Aufwendungen, die Mißachtung von jeglicher Gewährleistung entsprechen, werden MLeads LLC in der Verantwortung sein.
	\n\nf. Beschränkung der Haftung
	\n\nSoweit nicht gesetzlich verboten ist, in keinem Fall Lizenzgeber oder Dritten Händler haftet für Personenschäden oder beiläufig entstandene, spezielle, indirekte oder Folgeschäden, einschließlich, ohne Einschränkung, Schadensersatz für entgangenen Gewinn, Verlust von Daten, Betriebsunterbrechung oder sonstige gewerbliche Schäden oder Verluste, die aus oder im Zusammenhang mit Ihrer Nutzung oder Unfähigkeit, die Lizenzierte Anwendung zu verwenden, allerdings verursacht, unabhängig von der Theorie der Haftung (Vertrag, unerlaubter Handlung oder anderweitig) und selbst wenn der Lizenzgeber von in Kenntnis gesetzt wurde die Möglichkeit solcher Schäden, manche Gerichtsbarkeiten erlauben nicht die Begrenzung der Haftung für Personenschäden oder für zufällige oder Folgeschäden, so dass diese Einschränkung möglicherweise nicht auf Sie zutreffen.
	\n\nIn keinem Fall wird Lizenzgebers oder Dritter Reseller die gesamte Haftung für alle Schäden (ausgenommen die durch das anwendbare Recht in Fällen von Personenschäden erforderlich) Ihnen gegenüber die kleinere von:
	\n\n(I) 1-100 ($ 100,00) Dollar; oder
	\n\n(Ii) die Höhe der Gebühr vom Benutzer bezahlt und erhielt von MLeads LLC im Zusammenhang mit der Lizenzierten Anwendung.
	\n\nDie vorstehenden Beschränkungen gelten auch dann, wenn das obengenannte Rechtsmittel seinen wesentlichen Zweck verfehlt.
	\n\ng. Sie dürfen, exportieren oder re-exportieren, die Lizenzierte Anwendung mit Ausnahme der durch die Vereinigten Staaten und den Gesetzen des Landes, in dem die Lizenzierte Anwendung erworben wurde.
	\n\nInsbesondere, aber ohne Einschränkung können die Lizenzierte Anwendung nicht exportiert oder re-exportiert werden: (a) in einem US-Embargo belegten Länder, oder (b) für jeden im US Treasury Department herausgegebenen Liste der Specially Designated Nationals oder der vom US Department of Commerce Denied Persons List oder Entity List. Durch die Nutzung der Lizenzierten Anwendung erklären und garantieren Sie, dass Sie nicht in irgendein solches Land oder auf einer solchen Liste befinden.
	\n\nSie stimmen auch zu, dass Sie nicht verwenden, diese Produkte für alle Zwecke durch Vereinigten Staaten gesetzlich verboten ist, einschließlich, ohne Einschränkung, die Entwicklung, Konstruktion, Fertigung und Produktion von Atomwaffen, Lenkwaffen oder chemischen oder biologischen Waffen.
	\n\nh. Die Lizenzierte Anwendung und die Dokumentation sind "Commercial Items", wie dieser Begriff in 48 CFR definiert ist ÃŸ2.101, bestehend aus "Commercial Computer Software" und "Commercial Computer Software Documentation", wie diese Begriffe im 48 CFR werden ÃŸ12.212 oder 48 C.F.R. ÃŸ227.7202, soweit zutreffend. In Übereinstimmung mit 48 C.F.R. ÃŸ12.212 oder 48 C.F.R. ÃŸ227.7202-1 bis 227.7202-4, falls anwendbar, werden die kommerzielle Computersoftware und handelsübliche Computersoftware-Dokumentation der US-Regierung Endbenutzer lizenziert:
	\n\n(A) nur als Handelswaren, und
	\n\n(B) nur mit den Rechten, die allen anderen Endbenutzern gemäß den Bestimmungen und Bedingungen erteilt.
	\n\nUnveröffentlichte Rechte nach den Urheberrechtsgesetzen der USA vorbehalten.
	\n\ni. Korrigieren Sie die Dateneingabe ist in der alleinigen Verantwortung des Nutzers.
	\n\nMLeads LLC übernimmt keine Garantie, dass die Leitungen erhoben werden in "Echtzeit" auf Myleadssite (MLeads LLC Website, die Schnittstellen mit MLeads damit Benutzer den Zugriff auf Daten gesammelt). Myleadssite Dienst kann jederzeit eingestellt werden.
	\n\nj. MLeads LLC übernimmt keine Garantie, Zusicherung oder Gewährleistung, dass Ihre Nutzung MLeads nicht unterbrochen werden oder fehlerfrei sind, und Sie stimmen zu, dass von Zeit zu Zeit MLeads LLC kann MLeads für eine unbestimmte Zeit zu entfernen, oder zu stornieren MLeads jederzeit ohne Mitteilung an Sie .
	\n\nk. In keinem Fall darf MLeads LLC, seine Direktoren, leitenden Angestellten, Mitarbeiter, Partner, Vertreter, Auftragnehmer, Auftraggeber oder Lizenzgebern haftbar für direkte, indirekte, zufällige, Straf-, Sonder-oder Folgeschäden, die aus Ihrer Nutzung einer von MLeads oder für sonstige Ansprüche in keiner Weise, um Ihre Nutzung der MLeads, einschließlich, verwandten, aber nicht beschränkt auf, etwaige Fehler oder Auslassungen in jedem Inhalt, oder irgendwelche Verluste oder Schäden irgendwelcher Art als Folge der Verwendung von Inhalten (oder MLeads) entstehen gepostet, übertragen oder anderweitig zugänglich gemacht via MLeads, auch wenn ihre Möglichkeit beraten.
	\n\nDa in einigen Staaten oder Gerichtsbarkeiten nicht den Ausschluss oder die Beschränkung der Haftung für Folgeschäden oder mittelbare Schäden, in solchen Staaten oder Gerichtsbarkeiten, so MLeads LLC ist die Haftung, soweit gesetzlich zulässig beschränkt werden.
	\n\nl. MLeads LLC wird sich bemühen, um Informationen, die Sie im Zusammenhang mit MLeads eingereicht schützen, aber Sie erklären sich damit einverstanden, dass Ihre Einsendung dieser Informationen auf eigenes Risiko, und MLeads LLC lehnt hiermit jegliche Haftung Ihnen gegenüber für irgendwelche Verluste oder Haftung in Bezug auf solche Informationen in keiner Weise.
	\n\nMeter MLeads LLC stellt keine Garantie dafür, dass MLeads frei von Verlust, die Beschädigung, Angriff, Viren, Störungen, Hacking oder andere Sicherheit Intrusion und MLeads LLC lehnt jegliche Haftung in Bezug darauf. Sie sind verantwortlich für die Sicherung Ihres eigenen Systems, einschließlich aller Geräte aus MLeads, dass in Ihrem System gespeichert ist gekauft.
	\n\nn. MLeads LLC und nicht von Apple ist allein verantwortlich für die Lizenzierte Anwendung und deren Inhalte.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_USERACCOUNT_DETAIL">a. Sie sind allein verantwortlich für die Wahrung der Vertraulichkeit aller Benutzer / Passwort von Ihnen erhalten, um die Daten im Zusammenhang mit MLeads gesammelt zugreifen.
	\n\nSie können nicht preisgeben die Zugangscodes an Dritte weitergegeben oder von jemand anderem Benutzer / Passwort (s).
	\n\nSie allein sind verantwortlich für alle Aktivitäten, die auf oder über Ihre Benutzung MLeads oder Myleadssite auftreten und Sie stimmen zu, uns unverzüglich über eine unbefugte Nutzung MLeads oder Myleadssite oder eine Beeinträchtigung der Sicherheit.
	\n\nSie sind damit einverstanden, dass wir keine Verantwortung für eventuelle Verluste im Zusammenhang mit Missbrauch von Benutzerdaten entstehen, und Sie stimmen weiterhin zu, dass wir keinerlei Verantwortung für Ihr Versäumnis, diesem Absatz nachzukommen.
	\n\nIhre Verletzung dieses Absatzes kann die sofortige Kündigung Ihres MLeads Lizenz führen und unterwerfen Sie sich auch straf-oder zivilrechtliche Haftung.
	\n\nb. Du sollst nicht verletzen oder zu versuchen, die Sicherheit der MLeads Dienst verletzt. Dementsprechend muss man nicht: Du sollst nicht verletzen oder zu versuchen, die Sicherheit der MLeads Dienst verletzt. Dementsprechend muss man nicht:
	\n\n(I) Zugriff auf Daten oder Materialien nicht für Sie bestimmt;
	\n\n(Ii) in einen Server, in dem Sie sind nicht berechtigt, den Zugang anmelden, oder
	\n\n(Iii) zu versuchen, Sonde, scannen oder zu testen, Schwachstellen eines Systems oder Netzwerks, um die Sicherheit oder die Authentifizierung ohne entsprechende Autorisierung zu durchbrechen.
	\n\nVerletzungen der System-oder Netzwerksicherheit können zivil-oder strafrechtliche Folgen haben. Wir behalten uns das Recht vor, Vorfälle, die solche Verletzungen beinhalten und kann verbunden sein können, und die Zusammenarbeit mit Strafverfolgungsbehörden bei der Verfolgung von Benutzern, die an solchen Verletzungen beteiligt haben, zu untersuchen. Sie bestätigen, dass es Ihre Aufgabe ist es, Anti-Virus-Software und die zugehörigen Schutz vor Viren, Trojanern, Würmern, Zeitbomben, Cancel-Bots oder andere Computer-Programmroutinen oder Motoren, die sollen zu installieren, um beschädigen, zu zerstören, zu unterbrechen oder anderweitig beeinträchtigt die Funktionalität von Computern oder Operation, die auf Ihrem Computer über MLeads übertragen werden können.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_CONFIDENTIALITY_DETAIL">Jede Partei stimmt zu, dass es nicht an Dritte keine Auskünfte über den Kunden, Geschäftsgeheimnisse, Methoden, Prozesse oder Verfahren oder andere vertrauliche, finanzielle oder geschäftliche Informationen der anderen Partei, die es lernt im Laufe seiner Leistung dieser EULA, ohne vorherige schriftliche Zustimmung der anderen Partei.
	\n\nMLeads LLC ist nicht wieder zu verkaufen Daten von ihm an Dritte gesammelt für die kommerzielle Nutzung von ihnen. Diese Verpflichtung gilt auch nach Kündigung oder sonstigen Beendigung dieses Vertrages.
	\n\nSoftware enthält Geschäftsgeheimnisse und andere proprietäre Know-how, um MLeads LLC gehört und es wird Ihnen zur Verfügung gestellt werden streng vertraulich.
	\n\nJegliche Nutzung oder sonstige Weitergabe der Software oder der Algorithmen, Protokolle oder Schnittstellen, die nicht in strikter Übereinstimmung mit diesem EULA, kann umsetzbare als eine Verletzung der MLeads LLC die Geschäftsgeheimnisse.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_IPROPERTYRIGHTS_DETAIL">MLeads LLC und Endverbraucher erkennen an, dass im Falle von Ansprüchen Dritter, die Lizenzierte Anwendung oder des Endbenutzers Besitz und Gebrauch des Lizenzierten Anwendung auf Dritte Rechte an geistigem Eigentum verletzt MLeads LLC sind allein verantwortlich für die Untersuchung, Verteidigung, Siedlungs-und Erfüllung einer solchen Verletzung geistiger Eigentumsrechte geltend zu machen.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_PRODUCTCLAIMS_DETAIL">MLeads LLC und dem Endanwender zur Kenntnis, dass MLeads LLC, nicht von Apple oder eine andere Person oder einer anderen Einrichtung mit der Lizenzierten Anwendung verbunden sind, die für die Klärung Ansprüche des Endbenutzers oder einer dritten Partei in Bezug auf die Lizenzierte Anwendung, einschließlich, aber nicht beschränkt auf:
	\n\n(i) Produkthaftung in Anspruch;
	\n\n(ii) jede Angabe, die Lizenzierte Anwendung zu Berücksichtigung aller anwendbaren gesetzlichen oder regulatorischen Anforderungen nicht entspricht, und
	\n\n(iii) Ansprüche aus dem Schutz der Verbraucher oder ähnliche Gesetze.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_ACKNOW_DETAIL">Dieser EULA ist zwischen MLeads LLC und dem Endbenutzer nur und nicht mit Apple und MLeads LLC ist allein verantwortlich fÃ¼r die Lizenzierte Anwendung und deren Inhalte.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_WAIVER_DETAIL">Durch die Verwendung von MLeads, erklären Sie sich einverstanden, MLeads LLC, seine Direktoren, leitenden Angestellten, Mitarbeiter, Partner, Vertreter, Auftragnehmer, Auftraggeber, und Lizenzgeber insoweit frei Ansprüche aus einer Verletzung dieser Vereinbarung, Ihrer Nutzung MLeads oder jede Handlung von MLeads LLC im Rahmen seiner Untersuchung einer vermuteten Verletzung dieser Vereinbarung oder aufgrund seiner Feststellung oder Entscheidung, dass eine Verletzung dieser Vereinbarung stattgefunden hat übernommen.
	\n\nDurch die Verwendung von MLeads, erklären Sie sich einverstanden, MLeads LLC, seine Direktoren, leitenden Angestellten, Mitarbeiter, Partner, Vertreter, Auftragnehmer, Auftraggeber, und Lizenzgeber insoweit frei Ansprüche aus einer Verletzung dieser Vereinbarung, Ihrer Nutzung MLeads oder jede Handlung von MLeads LLC im Rahmen seiner Untersuchung einer vermuteten Verletzung dieser Vereinbarung oder aufgrund seiner Feststellung oder Entscheidung, dass eine Verletzung dieser Vereinbarung stattgefunden hat übernommen.
	\n\nDieser Verzicht und Entschädigung Bestimmung gilt für alle Verletzungen beschrieben in oder in Aussicht durch diese Vereinbarung.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_CHANGES_DETAIL">MLeads LLC behÃ¤lt sich das Recht vor, jederzeit und von Zeit zu Zeit zu aktualisieren, zu Ã¼berarbeiten, zu ergÃ¤nzen oder anderweitig zu Ã¤ndern diese Vereinbarung und neue oder zusÃ¤tzliche Regeln, Richtlinien, Bedingungen oder Konditionen fÃ¼r Ihre Nutzung der MLeads verhÃ¤ngen. Solche Aktualisierungen, Ãœberarbeitungen, ErgÃ¤nzungen, Ã„nderungen und zusÃ¤tzliche Regeln, Richtlinien und Bedingungen (die in dieser Vereinbarung genannt \"zusÃ¤tzliche Bedingungen\") werden sofort wirksam umgesetzt und in dieser Vereinbarung.
	\n\nIhre fortgesetzte Nutzung der MLeads folgenden wird als Annahme sÃ¤mtlicher solche zusÃ¤tzliche Bedingungen stellen werden. Alle ZusÃ¤tzlichen Bedingungen werden hiermit in diese Vereinbarung durch diese Bezugnahme aufgenommen werden.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_LEGALCOMPLIANCE_DETAIL">End-Benutzer darstellt, dass:
	\n\n(i) er / sie ist nicht in einem Land, das Gegenstand eines US-Regierung Embargo, oder dass von der US-Regierung als "terroristische unterstützen" Land bezeichnet wird, befindet, und
	\n\n(ii) er / sie nicht auf einer US-Regierung Liste der verbotenen oder eingeschränkt Parteien aufgeführt.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_DEVELOPER_DETAIL">Die Adresse, Telefonnummer und E-Mail von MLeads LLC ist:
	\n\n650 Nord Kanone Avenue, Lansdale,
	\nPA 19446 267-263-3178
	\ninfo@triforce-inc.com
	\n\nJeder Endbenutzer Fragen, Beschwerden oder Ansprüche müssen an den vorstehenden gerichtet werden.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_THIRDPARTYTERMS_DETAIL">Der Endbenutzer verpflichtet sich zur Einhaltung der geltenden Dritten Bedingungen der Vereinbarung einhalten, wenn sie mit dem MLeads LLC-Anwendung. 
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_THIRDPARTYBENEFICIARY_DETAIL">End User erkennt an, dass Apple und seine Tochtergesellschaften Drittbegünstigte dieses EULA und, auf den Endbenutzer-Lizenz Annahme der Bedingungen und Konditionen der EULA sind, wird Apple das Recht (und wird als angenommen das Recht haben werden) zur Durchsetzung der EULA gegen den Endbenutzer als Drittbegünstigte davon. 
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_PAYMENT_DETAIL">MLeads LLC akzeptieren wie Kreditkarten und andere Formen der Zahlung, wie sie von Zeit zu Zeit kann zu genehmigen. MLeads LLC, in dieser Zeit, nicht akzeptieren EC-Karten oder Schecks in Verbindung mit MLeads oder Myleadssite. 
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_SALES_DETAIL">Sie sind verantwortlich für alle geltenden Umsatzsteuer oder Steuern durch eine Bundes-, Staats-oder lokalen staatlichen Behörde erforderlich.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_OTHERTERMS_DETAIL">MLeads LLC ist nicht verantwortlich für typographische Fehler. MLeads LLC behält sich das Recht vor, die Bedingungen und Konditionen des Verkaufs jederzeit ändern.
	\n\nKunden werden aufgefordert, die Bedingungen des Verkaufs in regelmäßigen Abständen auf Änderungen zu überprüfen.
	\n\nDie Gefahr des Verlustes und der Titel für alle elektronisch geliefert Transaktionen werden Ihnen auf elektronischem Wege davon weitergeben.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_GOVERNING_DETAIL">Die Gesetze des Staates Pennsylvania, mit Ausnahme der Kollisionsnormen, für diese Vereinbarung und Ihre Nutzung der MLeads oder Myleadssite.
	\n\nIhre Nutzung des MLeads oder Myleadssite kann auch anderen örtlichen, staatlichen, nationalen oder internationalen Gesetze. Sie erklären sich ausdrücklich damit einverstanden, dass ausschließlicher Gerichtsstand für alle Streitigkeiten oder Konflikte mit MLeads LLC die in irgendeinem Zusammenhang mit Ihrer Nutzung von MLeads oder Myleadssite liegt bei den Gerichten des Staates Pennsylvania.
</string>
    <string name="TERMSANDCONDITION_MISS_DETAIL">Diese Bedingungen stellen die gesamte Vereinbarung zwischen Ihnen und MLeads LLC und regeln Ihre Nutzung der MLeads und ersetzen alle vorherigen Vereinbarungen zwischen Ihnen und MLeads LLC.
	\n\nSie können auch Gegenstand einer zusätzlichen Bedingungen gelten, wenn Sie Affiliate-Produkte, Inhalte Dritter oder Software von Drittanbietern verwenden können.
	\n\nSollte ein Teil dieser Bedingungen und Konditionen als ungültig oder nicht durchsetzbar sein, diesen Teil in Einklang mit geltendem Recht zu reflektieren, so nahe wie möglich so auszulegen, so die ursprünglichen Absichten der Parteien, und die restlichen Teile in Kraft bleiben und Wirkung.
	\n\nMLeads LLC das Versäumnis ein Recht oder Bestimmungen dieser Bedingungen und Konditionen durchzusetzen, stellt dies keinen Verzicht auf diese Bestimmung oder anderer Bestimmungen dieser Bedingungen und Konditionen.
	\n\nSollten einzelne Bestimmungen dieses Vertrages durch ein zuständiges Gericht Gerichtsbarkeiten als ungültig erachtet wird, bleiben die übrigen Bestimmungen in vollem Umfang in Kraft bleiben.
	\n\nMLeads LLC übernimmt keine Haftung für Fehler keine Verpflichtungen auf Ursachen außerhalb ihrer Kontrolle zu erfüllen.
</string>
    <string name="INFO_TITLE">Kontakt:</string>
    <string name="INFO_PHONE">Telefon:</string>
    <string name="INFO_OTHER">Sonstiges:</string>
    <string name="OCR_ALERT">Ihre Karte ist nicht Scanbare</string>
    <string name="OCR_BUTTON_TITLE">OCR Scan</string>
    <string name="LEAD_STATUS_0">andere</string>
    <string name="LEAD_STATUS_1">Kälte</string>
    <string name="LEAD_STATUS_2">kontaktiert</string>
    <string name="LEAD_STATUS_3">Kontakt in Zukunft</string>
    <string name="LEAD_STATUS_4">heiß</string>
    <string name="LEAD_STATUS_5">nicht kontaktiert</string>
    <string name="LEAD_STATUS_6">qualifiziert</string>
    <string name="LEAD_STATUS_7">Warm</string>
    <string name="LEAD_STATUS_8">Umgerechnet auf Kunden</string>
    <string name="LEAD_STATUS_9">aktuellen Kunden</string>
    <string name="SELECT_LEAD_STATUS">Wählen Sie Lead-Status</string>
    <string name="NO_LEAD_STATUS_TITLE">Keine Lead-Status</string>
    <string name="MEETING_TITLE">Geplante Tasks</string>
    <string name="ADD_MEETING_TITLE">Planen Sie ein Meeting</string>
    <string name="EDIT_MEETING_TITLE">Geplante Besprechungen bearbeiten</string>
    <string name="MEETING_LOCATION">Lage</string>
    <string name="MEETING_START_TIME">Startzeit *</string>
    <string name="MEETING_END_TIME">Endzeit *</string>
    <string name="MEETING_DATE">Datum *</string>
    <string name="MEETING_NOTE">beachten</string>
    <string name="MEETING_SUBJECT">Thema</string>
    <string name="SELECT_LEAD">Wählen Sie Leads</string>
    <string name="add_meeting_success">Meeting %1$s wurde erfolgreich hinzugefügt.</string>
    <string name="add_meeting_failure">Meeting %1$s konnte nicht erfolgreich hinzugefügt werden.</string>
    <string name="edit_meeting_success">Meeting %1$s erfolgreich bearbeitet.</string>
    <string name="edit_meeting_failure">Meeting %1$s konnte nicht bearbeitet werden erfolgreich.</string>
    <string name="delete_meeting_success">Meeting %1$s wurde erfolgreich gelöscht.</string>
    <string name="delete_meeting_failure">Fehler beim Meeting %1$s zu löschen.</string>
    <string name="START_DATE">Startdatum *</string>
    <string name="END_DATE">End Date</string>
    <string name="STATUS">Status</string>
    <string name="PRIORITY">Priorität</string>
    <string name="Task_TITLE">Geplante Tasks</string>
    <string name="ADD_TASK">Planen einer Aufgabe</string>
    <string name="EDIT_TASK">Bearbeiten Sie Geplanten Task</string>
    <string name="add_task_success">Aufgabe %1$s wurde erfolgreich hinzugefügt.</string>
    <string name="add_task_failure">Aufgabe %1$s konnte nicht erfolgreich hinzugefügt werden.</string>
    <string name="edit_task_success">Aufgabe %1$s erfolgreich bearbeitet.</string>
    <string name="edit_task_failure">Aufgabe %1$s konnte nicht bearbeitet werden erfolgreich.</string>
    <string name="delete_task_success">Aufgabe %1$s wurde erfolgreich gelöscht.</string>
    <string name="delete_task_failure">Fehler beim Task- %1$s zu löschen.</string>
    <string name="ADDRESS">Anschrift:</string>
    <string name="STREET">Straße</string>
    <string name="CITY">City</string>
    <string name="STATE">Zustand</string>
    <string name="COUNTRY">Land</string>
    <string name="ZIP">Reißverschluss</string>
    <string name="DeleteMeetingTitle">Besprechung löschen</string>
    <string name="DeleteTaskTitle">Aufgabe löschen</string>
    <string name="ViewProfile">Profil anzeigen</string>
    <string name="MAP_VALIDATION">Bitte geben Sie Stadt der Führung, um die Karte anzuzeigen</string>
    <string name="SUBJECT_VALIDATION">Bitte geben Sie unterliegen hier</string>
    <string name="DATE_VALIDATION">Bitte geben Sie hier Datum</string>
    <string name="TIME_VALIDATION">Bitte geben Sie hier Zeit</string>
    <string name="LEAD_VALIDATION">Bitte wählen Sie führen hier</string>
    <string name="NoMeetingFoundLabel">Keine Sitzungen gefunden</string>
    <string name="NoTaskFoundLabel">Keine Tasks gefunden</string>
    <string name="OCR_SELECT_PICTURE">Wählen Sie Bild</string>
    <string name="OCR_TAKE_PICTURE">Bild aufnehmen</string>
    <string name="RICH_TEXT_FORMAT_ALERT">Bitte nutzen Sie unser Web-Portal zu Follow-up-Nachricht im Rich-Text-Format bearbeiten</string>
    <string name="Sort_Leads">Sortieren Leads</string>

    <string-array name="SORT_BY">
        <item>Von Lead Namen</item>
        <item>durch CompanyName</item>
    </string-array>

    <string name="NO_SORTING">Keine Daten für Sortierung</string>
    <string name="ALERT_ALARM">Alarm Alarm</string>
    <string name="HOUR">Stunde</string>
    <string name="MINUTE">Minute</string>
    <string name="BEFORE">vor</string>
    <string name="TASK_WAITING">Warten auf</string>
    <string name="TASK_INPROGRESS">In Progress</string>
    <string name="TASK_DEFERRED">latenter</string>
    <string name="TASK_COMPLETED">fertiggestellt</string>
    <string name="TASK_LOW">niedrig</string>
    <string name="TASK_NORMAL">normal</string>
    <string name="TASK_HIGH">hoch</string>
    <string name="PASSWORD_MUST_VALIDATION">Das Passwort muss at least eine Nummer</string>
    <string name="EVENT_ADD_EDIT">Event *</string>
<!-- 		09/08/2012	Jayesh
 -->
    <string name="USER_MANUAL_SCHEDULED_MEETINGS">Geplante Besprechungen</string>
    <string name="USER_MANUAL_SCHEDULED_TASKS">Geplante Tasks</string>
<!-- 		Chnages Completed
 -->
<!-- 		09/08/2012	Jayesh
 -->
    <string name="HELP_SCHEDULED_MEETINGS">Benutzer können geplanten Sitzungen für eine Leitung von der Auswahl eines bestimmten Blei und anschließendes Klicken auf das Symbol Treffen in MyLeads Bildschirm anzuzeigen.
	    \n\n
		Benutzer können auch planen, ein neues Treffen, durch Abkleben auf "+"-Symbol im Meeting-Bildschirm. Eine neue geplante Treffen wird auch mit dem Gerät Kalender hinzugefügt.
		\n\n
		Benutzer können auch bestehende bearbeiten Treffen durch Abkleben auf ausgewählte Symbol in Meeting-Bildschirm.
		\n\n
		Benutzer werden auch benachrichtigt, wenn ein Treffen geplant Rest bekommen.
</string>
    <string name="HELP_SCHEDULED_TASKS">		Benutzer können geplante Aufgaben für eine Leitung von der Auswahl eines bestimmten Blei und anschließendes Klicken auf das Symbol Aufgaben in MyLeads Bildschirm anzuzeigen.
		\n\n
		Benutzer können auch die geplanten Tasks für ein Ereignis, indem Sie ein bestimmtes Ereignis und dann auf das Symbol Aufgaben in Veranstaltungen Bildschirm.
		\n\n
		Benutzer können auch planen, eine neue Aufgabe, durch Abkleben auf "+"-Symbol im Task-Bildschirm.
		\n\n
		Der Benutzer kann auch bearbeiten, vorhandene Aufgabe durch Abkleben auf ausgewählte Symbol in Task-Bildschirm.
</string>
<!-- 		Chnages Completed
 -->
    <string name="Forgotpw_subtitle">Welches Problem haben Sie mit mit MLeads Konto?</string>
    <string name="Forgotpw_radioPw">Ich habe ein Problem mit dem Passwort</string>
    <string name="Forgotpw_radioUsername">Ich habe MLeads username</string>
    <string name="Forgotpw_buttonSubmit">einreichen</string>
    <string name="EMAIL_SELECT_ALL">Wählen Sie Alle Leads</string>
    <string name="EMAIL_SELECT_MESSAGE_TEMPLATE">Wählen Sie E-Mail-Template</string>
    <string name="NEW_MESSAGE">neue Nachricht</string>
    <string name="EventLimit">Jetzt erreichen Sie Ihren Zugang Grenze. Bitte aktualisieren Sie MLeads Enterprise.</string>
    <string name="LeadLimit">MLeads Lite Grenzen erreicht. In MLeads Lite können Sie nur 20 Leads. Für die weitere Verwendung müssen Sie MLeads Enterprise Version downloaden</string>
    <string name="MessagetLimit">MLeads Lite Grenzen erreicht. In MLeads Lite können Sie nur 20 Follow-Up-Nachrichten. Für die weitere Verwendung müssen Sie MLeads Enterprise Version downloaden</string>
    <string name="ActionLimit">MLeads Lite Grenzen erreicht. In MLeads Lite können Sie nur 20 Follow-Up Aktionen. Für die weitere Verwendung müssen Sie MLeads Enterprise Version downloaden</string>
    <string name="TaskLimit">MLeads Lite Grenzen erreicht. In MLeads Lite können Sie nur 20 Tasks. Für die weitere Verwendung müssen Sie MLeads Enterprise Version downloaden</string>
    <string name="MeetingLimit">MLeads Lite Grenzen erreicht. In MLeads Lite können Sie nur 20 Sitzungen. Für die weitere Verwendung müssen Sie MLeads Enterprise Version downloaden</string>
    <string name="Button_Rate_mlites">Bewerten MLeads Lite</string>
    <string name="Button_Upgrade_Enterprise">Upgrade auf MLeads Unternehmen</string>
    <string name="Checkbox_Upgrade">Nicht mehr anzeigen</string>
    <string name="Upgrade_Title">MLeadsEnterprise Edition</string>
    <string name="Upgrade_text">Haben Sie Spaß mit MLeads Lite App? Bitte aktualisiere auf MLeads Enterprise oder Bewerten App.</string>
    <string name="Button_skip">überspringen</string>
    <string name="enterpriseclient">Sie können nicht MLeads Enterprise-Anmeldeinformationen zur MLeads Lite Edition der Anwendung anmelden.</string>

    
    
    <!-- New strings for MLeads version 7.0 -->
    
    <string name="FollowUpTemplate_PreviewLabel">Template Preview</string>
    <string name="ContinueButtonLabel"> fortsetzen  </string>
    <string name="speakleadtitle_mail_domain">Sprechen Blei-Mail-Domäne</string>
    <string name="EMAIL_SELECT_Domain">Wählen Sie die neue E-Mail</string>
    <string name="button_Ok">OK</string>
    <string name="AddManual_Followup_Action_Completed_Lable">In Handfolgemaßnahmen abgeschlossen</string>
    <string name="select_Followup_action_completed_Label">Wählen Sie Folgemaßnahmen *</string>
    <string name="GroupsLabel">Lead-Gruppen</string>
    <string name="GroupsWithin_Label">Gruppen Innerhalb</string>
    <string name="AddGroupLabel">Fügen Sie Leads Gruppe</string>
    <string name="GROUP_ADD_EDIT">Gruppe *</string>
    <string name="GROUP_source_ADD_EDIT">Lead-Quelle</string>
    <string name="addgroupGroupType">Gruppentyp</string>
    <string name="AddGroupGroupNameHint">Bitte geben Sie Gruppe</string>
    <string name="AddGroupLeadSourceNameHint">Bitte geben Sie Lead-Quelle</string>
	<string name="Lead_Source_Label">Lead-Quelle</string>    
    <string name="group_contactPerson">In Kontakt Treten</string>
    <string name="group_perpose">Zweck</string>
    <string name="group_page_title">Gruppe ansehen</string>
    <string name="EditGroupLabel">Gruppe bearbeiten</string>
    <string name="DeleteGroupTitle">Gruppe löschen</string>
    <string name="LooseData2Group">Alle Leitungen, Wiedervorlagen, Aufgaben und Besprechungen in dieser Gruppe werden ebenfalls gelöscht. Sind Sie sicher, Sie wollen, um die Gruppe zu löschen?</string>
    <string name="delete_Group_success">Gruppe %1$s erfolgreich gelöscht.</string>
    <string name="delete_Group_failure">Fehlgeschlagen Gruppe löschen %1$s.</string>
    <string name="oppNextdate">RFP Due Date</string>
    <string name="PREVIEW_Pre_define_text">Es war schön, Treffen mit Ihnen auf der Veranstaltung {Ereignisname} auf mm / tt / in {ereignis city}</string>
    <string name="SelectEvent_OR_Group_Label">Ereignis oder Gruppen</string>
    <string name="Select_new_Event_OR_Group_Label">Wählen Sie Ereignis oder Gruppen</string>
    <string name="meetingswithin">Innerhalb Meetings</string>
    <string name="taskwithin">Aufgaben innerhalb</string>
    <string name="duration_label">Dauer</string>
    <string name="spinner_followup_type_label">Wählen Sie Art</string>
    <string name="add_group_success">Gruppe %1$s erfolgreich hinzugefügt.</string>
    <string name="edit_group_success">Gruppe %1$s erfolgreich aktualisiert.</string>
    
    
    
    <!-- V9.3 Message -->
    <string name="addAttachmentLabel">Befestigung</string>
    <string name="AddLeadAttachmentsLabel">Befestigung</string>
    <string name="select_year">Wählen Sie Jahr</string>
    <string name="AddLeadProductMessageLabel">Produktinteresse</string>
    <string name="NoCustomProductFoundLabel">Nein für ein Produkt zu finden.</string>
    <string name="NoExpenseFoundLabel">Nein Gesamtkosten gefunden.</string>
    <string name="snapshot_lead">Scannen Sie den Badge</string>
    
     <!-- Facebook Application ID -->
    <string name="app_fb_id">509750915782967</string>
    <!-- App Secret ID = 9ff686d7e67644b26183d7db700c3091 -->


    <!-- Twitter Credentials -->
    <string name="twitter_consumerkey">lMomcqmTdbUGO7AOZUbVQ</string>
    <string name="twitter_consumersecret">1OjHp1sseddoErDU1fcrxCEYH4JM6YAUVekv7whVfh8</string>
    <string name="twitter_requesttokenURL">https://api.twitter.com/oauth/request_token</string>
    <string name="twitter_authorizeURL">https://api.twitter.com/oauth/authorize</string>
    <string name="twitter_accesstokenURL">https://api.twitter.com/oauth/access_token</string>
    <!-- This access token can be used to make API requests on your own account's behalf -->
    <string name="twitter_accesstoken">2148625268-m7btHblhyiSVvDrHMSJwuV4OBn9qyw41Qv7HQBa</string>
    <string name="twitter_accesstokensecret">PCXc5qB405gZrfq7ph3KQytYLaB63JyFEuDRRitiDVqwQ</string>
    
    
    <string name="exportTaskmailformat"> \n\n Hier finden Sie die Anlage (n), die die exportierten Aufgabenliste Ihnen gewünschten Informationen enthält. </string>
    <string name="exportTaskmailformat2"><br /><br /> \n Sie können nun die exportierte .csv Datei, um die Daten in einem Ihrer bestehenden CRM oder proprietäre Unternehmenssystemen zu importieren.</string>
    <string name="exportTaskmailformat3"><br /><br /> \n\n Dies ist eine Anwendung, die Sie\'ll schätzen und zu verbessern Ihre Bemühungen (ROI) in Networking, Business Development, Marketing und Vertrieb! Schließen Sie, Erfassen, Kontakt und Konvertieren Sie Ihre Leads, die MLeads Weg! Wir möchten Ihnen für die Verwendung des MLeads Anwendung danken. Wir freuen uns darauf, Sie als unsere geschätzten Benutzer zu halten und den besten Service.</string>
    <string name="exportTaskmailformat4"><br /><br /> Wir bitten Sie, MLeads zu Ihren Freunden oder Kollegen beziehen. Wir würden uns über jedes Feedback Sie haben können willkommen, bitte</string>
    <string name="exportTaskmailformat_two">um das Feedback zu geben.</string>
    
    <string name="exportMeetingmailformat"> \n\n Hier finden Sie die Anlage (n), die die exportierten Meeting Liste von Ihnen gewünschten Informationen enthält. </string>
    <string name="exportMeetingmailformat2"><br /><br /> \n Sie können nun die exportierte CSV-Datei, um die Daten in einem Ihrer bestehenden CRM oder proprietäre Unternehmenssystemen zu importieren.</string>
    <string name="exportMeetingmailformat3"><br /><br /> \n\n Dies ist eine Anwendung, die Sie\'ll schätzen und zu verbessern Ihre Bemühungen (ROI) in Networking, Business Development, Marketing und Vertrieb! Schließen Sie, Erfassen, Kontakt und Konvertieren Sie Ihre Leads, die MLeads Weg! Wir möchten Ihnen für die Verwendung des MLeads Anwendung danken. Wir freuen uns darauf, Sie als unsere geschätzten Benutzer zu halten und den besten Service.</string>
    <string name="exportMeetingmailformat4"><br /><br /> Wir bitten Sie, MLeads zu Ihren Freunden oder Kollegen beziehen. Wir würden uns über jedes Feedback Sie haben können willkommen, bitte</string>
    <string name="exportMeetingmailformat_two">um das Feedback zu geben.</string>
    
    
    <string name="TeamManagement">Verwalten Team / Kennwort zurücksetzen</string>
    <string name="ManageExportAbility">Verwalten Exportfähigkeit</string>
    <string name="AddTeamMember">In Teammitglied</string>
    
    <string name="export_aweber_success">Führt zu AWeber erfolgreich exportiert.</string>
    <string name="export_aweber_fails">In den Export nach AWeber ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    
    <string name="NoPrevieousLeadHint">Sie sind auf den ersten Blei gefunden Keine frühere Blei.</string>
    <string name="NoNextLeadHint">Sie sind bei Last Lead, gefunden NOT nächstes Blei.</string>
    
    <string name="NoPrevieousEventHint">Sie sind auf den ersten Ereignis, gefunden Keine frühere Ereignis.</string>
    <string name="NoNextEventHint">Sie befinden sich letztes Rennen fanden keine Nächste Veranstaltung.</string>
    
    <string name="NoPrevieousTaskHint">Sie sind auf den ersten Aufgabe, gefunden Keine frühere Aufgabe.</string>
    <string name="NoNextTaskHint">Sie sind schließlich Aufgabe, fand keine nächste Aufgabe.</string>
    
    <string name="NoPrevieousMeetingHint">Sie sind auf den ersten Treffen, gefunden Keine frühere Treffen.</string>
    <string name="NoNextMeetingHint">Sie befinden sich in letzte Sitzung fand NOT nächstes Meeting.</string>
    
    <string name="SelectDefaultLeadRetrievalHint">Wählen Sie Standard, Blei Retrieval</string>
    <string name="SelectFollowUp">Wählen Sie Follow-Up</string>
    
    
    <string name="termsofservice">Registrieren Sie sich hier, Sie stimmen zu unseren Nutzungsbedingungen und Datenschutzbestimmungen.</string>
    
    
    
    
    
    
    <!-- Mleads 9.6 -->
    <string name="event_sponsors">Event Sponsoren</string>
    <string name="no_sponsor_info">Keine Sponsoren Information für diese Veranstaltung.</string>
    <string name="visible_to_me">Sichtbar für mich nur</string>
    <string name="visible_to_team_member">Sichtbar für köpfiges Team</string>
    <string name="guidline_txt">Dies wird die folgende Zeile am Anfang der E-Mail Körper \n einfügen (Beispiel: Es war schön, Sie auf der Veranstaltung Name am Tag der Veranstaltung im Stadt)</string>
    <string name="chbox_prefix">Legen Sie vordefinieren Zeilentext beim Senden E-Mail-Nachricht</string>
    <string name="mleads">MLeads</string>
    <string name="guidline_txt2">Wir werden Ihre E-Mail, indem \'Hallo Vorname, \' am Anfang der Nachricht zu personalisieren. \'E-Mail Signatur \' am Ende des Körpers (wenn in meiner Profilseite konfiguriert).</string>
    <string name="set_reminder">Stellen Sie Mahnungen</string>
    <string name="reminder_date">Reminder Datum</string>
    <string name="reminder_time">Erinnerungszeit</string>
    <string name="add_status_icon">In Statussymbol:</string>
    <string name="add_expense">Expense hinzufügen</string>
    <string name="exp_name">Expense Name *</string>
    <string name="amount">Betrag *</string>
    <string name="date">Datum *</string>
    <string name="description">Beschreibung der Kosten</string>
    <string name="add_lead">Blei hinzufügen</string>
    <string name="touch_to_speak">Berühren Sie das Symbol Mikrofon zu sprechen</string>
    <string name="email_prefix">E-Mail-Präfix</string>
    <string name="email_speak_hint">Beispiel: jsmith</string>
    <string name="domain">Domain</string>
    <string name="email_domain_hint">me.com</string>
    <string name="cancel">Rückgängig Machen</string>
    <string name="Continue">fortsetzen</string>
    <string name="video_name_hint">Video Name *</string>
    <string name="video_description_hint">Video-Beschreibung *</string>
    <string name="video_link_hint">Video Link * z http://www.domainname.com</string>
    <string name="add_team_member">In Teammitglied</string>
    <string name="team_manager">Team Manager*</string>
    <string name="industry_id">Industrie Id *</string>
    <string name="event_organizer">Veranstalter</string>
    <string name="retype_email_hint">E-Mail wiederholen *</string>
    <string name="copy_or_email">Kopieren oder E-Mail an Ihre Affiliate-Programm \n Skript.</string>
    <string name="add">hinzufügen</string>
    <string name="attendees">Teilnehmer</string>
    <string name="badge_category">Badge Kategorie</string>
    <string name="besocial_label">BeSocial- \naktuelle Aktivität</string>
    <string name="leader_board">Rangliste</string>
    <string name="send">Zukommen Lassen</string>
    <string name="msg_hint">Geben Sie hier, um die Nachricht zu senden</string>
    <string name="msg_more_label">Laden Frühere Meldungen</string>
    <string name="no_badge_cat">Kein Badge Kategorie gefunden</string>
    <string name="ticket_listing">Ticket Listing</string>
    <string name="leads_by_lead_qualifier">% Leads von Lead-Qualifikation</string>
    <string name="qr_code_label">QR Code</string>
    <string name="bump_main_title1">Hinweis: - Um eine Führung mit Bump-Technologie hinzufügen, sollten beide Geräte die Android-Betriebssystem haben</string>
    <string name="bump_main_title2">Hinweis: - Aktivieren Sie GPS-Funktion auf Ihrem Gerät, um Bump-Funktionalität nutzen \ nHinweis: Dies funktioniert nur bei 2 mleads registrierte Benutzer</string>
    <string name="start_bump">Starten Bump</string>
    <string name="scanned_data">gescannten Daten</string>
    <string name="add_lead_map_scan">Karte Scan-Daten aus, um die Felder. \nDrag und Drop Text in die Felder.</string>
    <string name="first_name">Vorname</string>
    <string name="email">E-Mail</string>
    <string name="scan_business_card">Scan Geschäfts \n Karte</string>
    <string name="ocr_label">OCR</string>
    <string name="translation_label">Übersetzung</string>
    <string name="target_language">[Zielsprache]</string>
    <string name="email_report_label">E-Mail \nReport</string>
    <string name="no_of_leads">Anzahl der Leads</string>
    <string name="leads_converted_to_customer">Führt zu Kunden Converted</string>
    <string name="average_days_to_convert">Durchschnittliche Tage zu konvertieren</string>
    <string name="expense_incurred">Kosten anfallen, um \n lead Kundenwunsch wandeln</string>
    <string name="image_viewer">Bildbetrachter</string>
    <string name="followup_label">Follow-Up</string>
    <string name="followup_date_label">Follow-Up Date : </string>
    <string name="comments_label">Kommentare :</string>
    <string name="comments_hint">Geben Kommentar</string>
    <string name="sent_date_label">Sendedatum</string>
    <string name="interval_label">Intervall</string>
    <string name="subject_label">Gegenstand</string>
    <string name="drip_message_label">Drip Nachricht</string>
    <string name="lead_name_label">Blei-Name</string>
    <string name="drip_msg_detail">Drip Nachrichtendetails</string>
    <string name="phone_hint">Telefon z (012) 345-6789</string>
    <string name="phone_hint2">(z.B. (012) 345-6789)</string>
    <string name="other_phone_hint">Anderes Telefon z (012) 345-6789</string>
    <string name="edit_video_link_label">Bearbeiten Sie Ihre Videoverbindung hier</string>
    <string name="my_qr_card">Meine QR Geschäfts \n Karte</string>
    <string name="my_events_label">Meine Veranstaltungen</string>
    <string name="my_reg_events_label">Meine Registrierte Events</string>
    <string name="expense_tracking">Kostenüberwachung</string>
    <string name="faq_label">FAQ</string>
    <string name="type_label">Art</string>
    <string name="name_label">Name</string>
    <string name="date_label">Datum</string>
    <string name="comments">Kommentare</string>
    <string name="email_template">E-Mail-Vorlage</string>
    <string name="msg_label">Nachricht : </string>
    <string name="subject">Gegenstand : </string>
    <string name="target_lead_label">Zielblei</string>
    <string name="guidlines_details">Richtlinien für das Importieren Teilnehmer aus CSV-Datei</string>
    <string name="guidlines_note">Hinweis: CSV-Datei wird mit nur vordefinierte Sample-Format importiert werden.</string>
    <string name="steps_title">Schritte zum CSV-Datei mit Sample-Format zu speichern:</string>
    <string name="step_1">Schritt 1: Verbinden Sie Ihr mobiles Gerät an einen Computer. In SD-Karte Ihres Geräts finden Sie auf SD-Karte -> MLeads Ordner</string>
    <string name="step_2">Schritt 2: MLeads Ordner-Liste, wählen Sie Datei "Import_Attendees_Sample.csv", und speichern Sie es auf Ihrem Laptop oder Desktop-Ordner.</string>
    <string name="step_3">Schritt 3: Fügen Sie Ihre Teilnehmer Informationen in die Datei entsprechend der in der Beispieldatei festgelegten Format. Nachdem Sie das getan geben Sie die Teilnehmer Informationen, speichern Sie die Datei unter einem anderen Namen.</string>
    <string name="step_4">Schritt 4: Ziehen Sie die Datei, die Sie gerade mit Ihren Daten in "MLeads" Ordnerliste erstellt.</string>
    <string name="step_5">Schritt 5: Nun zurück zur MLeads Anwendung auf Ihrem Gerät gehen und importieren Sie die Teilnehmer Informationen mit Ihrer CSV-Datei.</string>
    <string name="home_label">Nach Hause</string>
    <!-- import data pop up -->
    <string name="csv_file">CSV-Datei</string>
    <string name="address_book">Adressbuch</string>
    <string name="gmail">Google Mail</string>
    <string name="yahoo">Yahoo</string>
    <string name="aweber">AWeber</string>
    <string name="salesforce">Salesforce</string>
    <!-- About us -->
    <string name="version">Version 9.7.3.24</string>
    <string name="txt_leads">MobileLeads LLC.</string>
    <string name="txt_leads2">Business-Center, von Lansdale</string>
    <string name="txt_leads3">650 Nord Kanone Avenue.</string>
    <string name="txt_leads4">Lansdale, PA 19446</string>
    <string name="txtURL2">https://www.myleadssite.com</string>
    <string name="txtEmail2">support@myleadssite.com</string>
    <string name="txtCall1">+1 267-263-3178</string>
    <string name="txt_leads6">© 2011-2018. Alle Rechte vorbehalten und alle Marken von MobileLeads LLC gehört. Patent angemeldet.</string>
    <string name="import_label">Import</string>
    <string name="export_label">Export</string>
    <string name="name_label_with_star">Name*</string>
    <string name="lead_image_label">Lead Bild</string>
    <string name="subscription_expire_msg">Ihr Abonnement ist abgelaufen. \n Bitte erneuern Sie Ihr Abonnement von Einstellungsseite.</string>
    <string name="lead_action_label">Lead-Aktionen</string>
    <string name="lead_research_label">Blei Forschung</string>
    <string name="call_label">Anruf</string>
    <string name="messaging">Messaging</string>
    <string name="create_task_label">Aufgabe erstellen</string>
    <string name="setup_meeting_label">Setup \n Gesellschaftsräume</string>
    <string name="add_to_addresdd_book">In den \n Adresse Buch</string>
    <string name="manual_follow_up">Manuelle Follow-Up</string>
    <string name="stop_drip_email">Stop-Drip Email</string>
    <string name="lead_follow_ups">Lead Follow-Ups</string>
    <string name="search_profile">Suche \n Profil</string>
    <string name="website">Webseite</string>
    <string name="google_search">Google \n suchen</string>
    <string name="map_search">Karte \n suchen</string>
    <string name="fb_connect">Facebook \nConnect</string>
    <string name="twitter_connect">Twitter\nConnect</string>
    <string name="list_swipe_note">Hinweis: Swipe Aufzeichnungen nach links und rechts, um Daten zu überprüfen</string>
    <string name="welcome_to">willkommen bei</string>
    <string name="login">EINLOGGEN</string>
    <string name="register_using">Registrieren Hilfe:</string>
    <string name="password">Passwort</string>
    <string name="dont_show_again">Don\'t show wieder.</string>
    <string name="user_name">Benutzername</string>
    <string name="capture">Erfassung</string>
    <string name="team_member">Team Member</string>
    <string name="update">Aktualisierung</string>
    <string name="moxtra_meeting_invitation">Moxtra Meeting Einladung</string>
    <string name="select_lead_to_invite">Wählen Blei in Meeting einladen</string>
    <string name="currency_support">Währungsunterstützung</string>
    <string name="select_default_lead_retrieval">Wählen Sie Standard, Blei Retrieval</string>
    <string name="email_id">Email ID</string>
    <string name="phone_extension">Durchwahl</string>
    <string name="mobile_hint">Mobil z (012) 345-6789</string>
    <string name="system_options">Systemoptionen</string>
    <string name="more_info">mehr Info</string>
    <string name="sync_to_server">Synchronisation auf Server</string>
    <string name="custom_product_qualifiers">Kundenspezifische Produkt Qualifikation</string>
    <string name="custom_lead_qualifiers">Benutzerdefinierte Blei-Qualifikation</string>
    <string name="get_started_tutorial">Erste Schritte Tutorials</string>
    <string name="my_reg_events_tutorial">Meine Registrierte Events Tutorial</string>
    <string name="refer_mleads_to_frnd">Siehe Mleads an einen Freund</string>
    <string name="add_note_here">Addieren Sie Ihre Anmerkung hier ...</string>
    <string name="add_capital">ADDIEREN</string>
    <string name="lead_label">Blei</string>
    <string name="event">Ereignis</string>
    <string name="lead_groups">Lead-Gruppen</string>
    <string name="quick_record_lead">Quick Record Blei</string>
    <string name="aweber_import_options">Aweber Importoptionen</string>
    <string name="choose_option">Wählen Sie Optionen</string>
    <string name="send_email_options">Senden Sie E-Mail-Optionen</string>
    <string name="send_mail_to">Send Mail to </string>
    <string name="white_logo">White Logo</string>
    <string name="update_logo">Update Logo</string>
    <string name="my_purchase">Mein Kauf</string>
    <string name="tickets">Tickets</string>
    <string name="services">Dienstleistungen</string>
    <string name="sessions">Sessions</string>
    <string name="no_found">Keine gefunden</string>
    <string name="quick_tips_videos">Quick-Tipps \n Videos</string>
    <string name="no_video_found">Kein Video gefunden!</string>
    <string name="view_quick_note">Zeige Quick Note Blei</string>
    <string name="button_delete">löschen</string>
    <string name="record_voice_memo">Tonaufnahme</string>
    <string name="play_memo">Wiedergabe Aufgezeichnete Sprachnotizen</string>
    <string name="product_interest_by_per">Produkt Sehenswürdigkeiten Mit dem Anteil</string>
    <string name="sales_cycle_report">Verkaufszyklus Bericht</string>
    <string name="converted_leads_to_customer">Konvertierte Leads zu Kunden</string>
    <string name="leads_by_qua"># Und % der Minen von Lead-Qualifikation</string>
    <string name="pipeline_report">Pipeline Report</string>
    <string name="clicks_for_sponsors"># Klicks für Sponsoren</string>
    <string name="question_label">Frage :- </string>
    <string name="answer_label">Antwort :- </string>
    <string name="speaker_name_label">Lautsprecher-Name</string>
    <string name="description_label">Beschreibung</string>
    <string name="expense_incurred_to_convert_lead_to_customer">Kosten anfallen, um führen zu Kunden zu konvertieren</string>
    <string name="average_expense">durchschnittliche Kosten</string>
    <string name="select_campaign">Wählen Sie die Kampagne</string>
    <string name="no_campaign_available">Keine Kampagne verfügbar</string>
    <string name="pipeline_sales_report">Pipeline Sales Report</string>
    <string name="select_year_label">Wählen Sie Jahr :</string>
    <string name="event_session_list">Ereignissitzungsliste</string>
    <string name="session_duration">Sitzungsdauer</string>
    <string name="custom_products">kundenspezifische Produkte</string>
    <string name="more_about">Mehr/Über</string>
    <string name="refer_to_frnd">Artikel weiterempfehlen</string>
    <string name="scan_the_badge_label">Scannen Sie den Badge</string>
    <string name="scan_badge_label">Scan-Abzeichen</string>
    <string name="snapshot_lead_now_label">Jetzt - Das Bild wird verarbeitet werden und führen sofort Ihrem Konto gutgeschrieben werden kann.</string>
    <string name="snapshot_lead_later_label">Später - Das Bild wird vom Backend verarbeitet werden und die Leitung wird automatisch auf Ihrem Konto gutgeschrieben.</string>
    <string name="speak_dialog_title">Sprechen Zeit beträgt 20 Sekunden. \n Bitte sprechen Sie übersichtlich und schnell.</string>
    <string name="sponsor_label">Sponsor</string>
    <string name="please_take_survey">Bitte An Umfrage teilnehmen</string>
    <string name="team_management_video_label">Team Management \n Sie können übertragen oder Konten zu löschen</string>
    <string name="current_team_hierarchy">Team-Hierarchie</string>
    <string name="no_team_member_found">Kein Teammitglied gefunden</string>
    <string name="terms_and_privacy_policy">Geschäfts \n Datenschutz</string>
    <string name="terms_of_use">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="end_user_license_agreement">Endbenutzer-Lizenzvertrag</string>
    <string name="intro_label">EINFÜHRUNG</string>
    <string name="transfer_team_member">Bringen Sie Teammitglied</string>
    <string name="email_label_with_colon">Email : </string>
    <string name="first_name_label_with_colon">Vorname : </string>
    <string name="last_name_label_with_colon">Nachname : </string>
    <string name="unshare">unshare</string>
    <string name="no_leads_shared">Keine Leads wurden geteilt, um Un-Aktie</string>
    <string name="user_manual_details">Benutzerhandbuch \n Details</string>
    <string name="loading_video">Video wird geladen ...</string>
    <string name="video_links">Video Links</string>
    <string name="view_event">View Event</string>
    <string name="event_type">Ereignistyp</string>
    <string name="notes">Aufzeichnungen</string>
    <string name="view_email_template">Alle E-Mail \n Template</string>
    <string name="view_lead_group">Ansicht Blei Gruppe</string>
    <string name="lead_group_actions">Führen Gruppenaktionen</string>
    <string name="task">Aufgabe</string>
    <string name="unshare_leads">UnShare Leads</string>
    <string name="transfer_leads">Transfer Leads</string>
    <string name="delete_all_leads">Delete All \n Leads</string>
    <string name="view_lead">Blei anzeigen</string>
    <string name="view_opportunity_info">Ansicht Gelegenheit info</string>
    <string name="view_address">Adresse anzeigen</string>
    <string name="view_note">Ansicht Hinweis</string>
    <string name="event_actions">Ereignisaktionen</string>
    <string name="event_agenda">Veranstaltungs \n Agenda</string>
    <string name="places_nearby">Places \n In der Nähe</string>
    <string name="view_my_register_event">Zu meiner Register Ereignis</string>
    <string name="location">Lage</string>
    <string name="organizer_name">Organizer Name</string>
    <string name="about_the_event">Über die Veranstaltung</string>
    <string name="purchase_history">Kauf-Historie</string>
    <string name="session_list">Sitzungsliste</string>
    <string name="fb">Facebook</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="linkedin">LinkedIn</string>
    <string name="survey">Umfrage</string>
    <string name="meeting_details">Besprechungsdetails</string>
    <string name="leads_with_star">Leads*</string>
    <string name="alert_time">Alarmzeit</string>
    <string name="event_detail">Event Detail :</string>
    <string name="lead_detail">Lead Detail :</string>
    <string name="view_lead_detail">Blei Ansicht Detail</string>
    <string name="task_details">Aufgabendetails</string>
    <string name="event_name">Name der Veranstaltung</string>
    <string name="event_date">Veranstaltungsdatum</string>
    <string name="mark_as_completed">Als abgeschlossen</string>
    <string name="view_image">Bild anzeigen</string>

    
    
    
    
    
    
    
   <!-- New Messages for MLeads9.7 -->
    
    
    
    
    <!-- Messages -->
    <string name="send_mail_to_all_lead_confermation">Wir werden Ihre E-Mail, indem \'Hallo Vorname, \' am Anfang der Nachricht zu personalisieren. \'E-Mail Signatur \' am Ende des Körpers (wenn in meiner Profilseite konfiguriert). </string>
    <string name="Email_Template_sugestion">Wir empfehlen, / update-E-Mail-Vorlage von unserer Website myleadssite.com erstellen mit dem Computer</string>

    <!-- Login messages -->
    <string name="activation_expire_dialog">Ihr Konto wurde deaktiviert. Wollen Sie, um Aktivierungslink zu senden? Klicken Sie auf OK, um die Verbindung zu erhalten.</string>
    <string name="activation_pending_dialog">Ihr Konto ist noch nicht aktiviert, Wollen Sie, um Aktivierungslink erneut senden möchten? Klicken Sie auf OK, um die Verknüpfung ansonsten klicken Sie auf Weiter erhalten.</string>
    <string name="subscription_expired">Ihr Abonnement ist abgelaufen</string>
    <string name="no_internet">Kein Internet</string>
    <string name="internet_error">Internet ist nicht lieferbar, konnte nicht mit dem Server verbinden, versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="activation_link_sent">Aktivierungslink erfolgreich gesendet.</string>

    <!-- event messages -->

    <string name="view_agenda">Ansicht Agenda</string>
    <string name="sms_lead_alert_group">Um diese Funktion zu nutzen Gruppe sollte mindestens ein Kabel mit Telefonnummer.</string>
    <string name="sms_lead_alert_event">Um diese Funktion zu nutzen Ereignis sollte mindestens ein Kabel mit Telefonnummer.</string>
    <string name="lead_alert_group">Um diese Funktion zu nutzen Gruppe sollte mindestens eine Führung haben</string>
    <string name="lead_alert_event">Um diese Funktion zu nutzen Veranstaltung Sollte mindestens eine Führung haben</string>
    <string name="transfer_leads_success">Übertragungsleitungen erfolgreich abgeschlossen.</string>
    <string name="transfer_leads_error_msg">Wählen Sie mindestens eine Leitung zum Übertragen</string>
    <string name="sharing_leads_success">Gemeinsame nutzung Führt Erfolgreich Abgeschlossen.</string>
    <string name="sharing_leads_error_msg">Beim Teilen führt ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="delete_event_message">Alle Wiedervorlagen in dieser Leitung wird zusammen mit Aufgaben und Besprechungen gestrichen; Sind Sie sicher, Sie wollen, um die Führung zu löschen?</string>
    <string name="share_lead_validation_msg">Bitte wählen Sie mindestens eine Leitung, um Leads Teilen durchzuführen.</string>
    <string name="transfer_lead_validation_msg">Bitte wählen Sie mindestens eine Leitung zur Übertragung Leads führen.</string>
    <string name="leads_delete_success">Leads erfolgreich gelöscht.</string>
    <string name="leads_delete_error">Beim Löschen führt ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="sorry_no_more_event_for">Zur Zeit keine weitere Veranstaltung für </string>
    <string name="leads_unshared_success">Führt nicht gemeinsamen Erfolg.</string>
    <string name="leads_unshared_error">An error occured while UnShared Leads. Please try again later.</string>
    <string name="besocial_error_msg">Ein Fehler ist aufgetreten, während ungeteilten Leads. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="imoprt_confirmation_msg">Von wo möchten Sie Leads importieren?</string>
    <string name="no_activity_found">Zur Zeit keine Aktivität festgestellt, dass diese Datei anzuzeigen</string>
    <string name="choose_your_file">Wählen Sie Ihre Datei</string>
    <string name="leads_import_success">Leads erfolgreich importiert.</string>
    <string name="import_failure">Sorry, können keine Daten importieren, bitte wiederholen</string>
    <string name="wait_while_loading">Bitte warten ...</string>
    <string name="import_success">Daten erfolgreich importiert</string>
    <string name="requried">requried</string>
    <string name="sdcard_not_found">SD-Karte nicht gefunden, bitte Bringen Sie die SDCard, dann versuchen Sie führt von CSV-Datei importieren</string>
    <string name="total_imported">Insgesamt Imported:</string>
    <string name="total_not_imported">Insgesamt nicht importiert: </string>
    <string name="this_featured_is_disabled">Diese Funktion wird durch den Veranstalter deaktiviert</string>
    <string name="the_event_organizer_has_not_setup_fbpage">Der Veranstalter hat nicht Setup die Facebook-Seite für diese Veranstaltung</string>
    <string name="the_event_organizer_has_not_setup_twitterpage">Der Veranstalter hat nicht Setup die Twitter-Seite für diese Veranstaltung</string>
    <string name="the_event_organizer_has_not_setup_linkedinpage">Der Veranstalter hat nicht Setup der LinkedIn-Gruppe für diese Veranstaltung</string>
    <string name="select_attendees">Bitte wählen Sie Teilnehmer von der Auflistung.</string>
    <string name="listed_attendees_are_verified">Listed attendees are already verified.</string>
    <string name="attendees_does_not_belong_to_ticket">Eingestellt Teilnehmer werden bereits überprüft.</string>
    <string name="attendees_does_not_belong_to_service">Teilnehmer nicht zu diesem Dienst gehören.</string>
    <string name="attendees_does_not_belong_to_session">Teilnehmer nicht zu dieser Sitzung gehören.</string>
    <string name="server_issue_msg">Immer einige Server-Problem. Bitte versuchen Sie es nach einiger Zeit.</string>
    <string name="no_ticket_purchased">Keine Tickets erworben wurde</string>
    <string name="no_service_purchased">Kein Dienst erworben wurde</string>
    <string name="no_session_purchased">Kein Session erworben wurde</string>
    <string name="no_attendees_found">Kein Teilnehmer Gefunden in dieser Kategorie Abzeichen</string>
    <string name="failed_to_send_chat">Fehlschlagen, Chat E-</string>
    <string name="enter_chat_text">Geben Chat Text</string>
    <string name="take_pic">Bild aufnehmen</string>
    <string name="select_pic">Bild auswählen</string>
    <string name="select_option">Wählen Sie die Option</string>
    <string name="no_activity_be_the_first">Es gibt keine Aktivität auf dieses Ereignis. Seien Sie der erste, der das Gespräch beginnen.</string>
    <string name="add_your_company_product_or_services">Tragen Sie Ihr Unternehmen Produkte oder Dienstleistungen \'s so führt durch das Produkt Interesse qualifiziert werden</string>
    <string name="delete_expense_warninig">Sind Sie sicher, dass diese Kosten löschen?</string>
    <string name="add_image_for_lead_status">Bitte hinzufügen Bild für Lead-Status</string>
    <string name="lead_status_already_exists">Lead-Status mit dem gleichen Namen existiert bereits!</string>
    <string name="upload_lead_status_pic">Lead-Status Bild hochladen</string>
    <string name="add_custom_product">Fügen Sie für ein Produkt</string>
    <string name="custom_product">Kundenspezifische Produkt *</string>
    <string name="view_custom_lead_status">Sehen Custom Lead-Status</string>
    <string name="status_icon">Statussymbol:</string>
    <string name="edit_custom_pro">Edit Custom \ nProducts Qualifikation</string>
    <string name="product_qualifier">Produkte-Qualifikation</string>
    <string name="view_custom_pro">Sehen Custom \ nProducts Qualifikation</string>
    <string name="add_followup_msg_note"><b>Hinweis: Wenn Sie HTML-Format auf der Basis-E-Mail-Vorlage, dann ab zu erstellen </b> <a href="http://www.myleadssite.com">http://www.myleadssite.com</a></string>
    <string name="email_template_note">Sie müssen ein Ereignis erstellen oder Blei-Gruppe zunächst damit die E-Mail-Vorlage zugeordnet werden soll. Bitte erstellen Sie ein Ereignis oder Blei-Gruppe zunächst, bevor Sie E-Mail-Vorlage.</string>
    <string name="you_dont_have_event">Leider haben Sie don \'t haben ein Ereignis</string>
    <string name="applicable_to_all_event_grp">Gültig für alle Events und Gruppen</string>
    <string name="email_template_edit_note">Diese E-Mail-Vorlage wird von der Website erstellt, damit Sie auf der Website anmelden, für die Bearbeitung in diesem E-Mail-Vorlage.</string>
    <string name="not_valid">ungültig</string>
    <string name="enter_valid_email">Geben Sie gültige E-Mail</string>
    <string name="error_label">ERROR</string>
    <string name="error_in_forgot_pass">Fehler im Passwort vergessen</string>
    <string name="your_username_is_sent">Ihr Benutzername ist Ihre E-Mail-Adresse gesendet wurde</string>
    <string name="view_grp_note">Um diese Funktion zu nutzen Gruppe sollte mindestens eine Führung haben.</string>
    <string name="leads_import_failure">Führt Import fehlgeschlagen</string>
    <string name="wait_while_generating_csv">Bitte Warten !!! bei der Erzeugung der CSV-Datei</string>
    <string name="cannot_import_data">Sorry, keine Daten importieren</string>
    <string name="please_select_event">Bitte wählen Sie Ereignis</string>

    <!-- Home messages -->

    <string name="leads_by_attendees">Anzahl der Leads durch \ n Teilnehmer</string>
    <string name="upload_pro_pic">Profil Bild hochladen</string>
    <string name="upload_company_logo">Laden Sie Ihr Firmenlogo</string>
    <string name="not_done">NOTDONE</string>
    <string name="only_event_organizer_will_view">Nur Veranstalter in der Lage, Berichte anzeigen</string>
    <string name="wait_while_generating_pipeline_reports">Bitte warten Erzeugung Pipeline Berichte !!!</string>
    <string name="sales_reports">Verkaufsberichte</string>
    <string name="pipeline_sales_reports">Pipeline Verkaufsberichte</string>
    <string name="clicks_for_sponsors_logo"># Klicks für \ n Sponsoren-Logos</string>
    <string name="no_of_leads_by_lead_qualifier">Anzahl der Leads durch \ nlead Qualifikations</string>
    <string name="no_and_per_of_leads_by_lead_qualifier"># Und% der Minen \ nby Blei-Qualifikation</string>
    <string name="please_select_sponsor_name">Bitte wählen Sponsoren Name</string>
    <string name="set_teammember_3_level_hierarchy">Stellen Sie Teammitglied Hierarchie Sichtbarkeit: 3 Level-Hierarchie</string>
    <string name="set_teammember_entire_hierarchy">Stellen Sie Teammitglied Hierarchie Sichtbarkeit: Gesamte Hierarchie</string>
    <string name="team_member_full_hi">Team Member Voll Hierarchie</string>
    <string name="team_member_limited_hi">Team Member Begrenzte Hierarchie</string>
    <string name="team_member_full_hi_msg">Alle Teammitglieder und ihre Aktivitäten in der Organisation unter der Stufe wird Ihnen angezeigt. .</string>
    <string name="team_member_limited_hi_msg">Teammitglieder und ihre Aktivitäten bis zu 3 Ebenen unter Ihnen in Ihrer Organisation wird Ihnen angezeigt </string>
    <string name="current_team_hi_3_level">Team-Hierarchie: Sicht auf 3 Ebenen - Berühren Sie zum Ändern</string>
    <string name="current_team_hi_full">Team-Hierarchie: Vollständige Sichtbarkeit. Klicken Sie auf Ändern</string>
    <string name="to_use_this_feature_u_req_team_member">Um diese Funktion nutzen Sie ein Teammitglied benötigt</string>
    <string name="delete_teammember">Teamplayer löschen</string>
    <string name="do_u_want_to_delete_teammember">Möchten Sie diese Team-Mitglied löschen möchten?</string>
    <string name="teammem_transfered_success">Team Member erfolgreich übertragen</string>
    <string name="teammem_tarnsfered_failed_as_email_exist">Bringen Sie Teammitglied als E-Mail-Adresse konnte nicht bereits vorhanden ist.</string>
    <string name="teammem_tarnsfered_failed">Team-Mitglied nicht übertragen. Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="teammem_deleted_success">Team Member Erfolgreich gelöscht</string>
    <string name="teammem_not_deleted">Team-Mitglied nicht löschen. Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="transfer_team_member_alert">Die ganze Veranstaltung (en), Gruppe (n), Blei (n), E-Mail-Vorlage (n) dieser Team-Mitglied wird zu einem anderen Team-Mitglied zu übertragen. Möchten Sie fortfahren?</string>

    <!-- Group Messages -->

    <string name="view_grp">Gruppe ansehen</string>
    <string name="wait_while_importing_data">Bitte warten Sie beim Importieren Ihrer Daten ...!</string>
    <string name="edit_custom_lead_status">Edit Custom Lead-Status</string>
    <string name="edit_status_icon">Status bearbeiten Icon:</string>
    <string name="view_followup_action">Anzeigen Follow-Up \ nAction</string>
    <string name="select_specific_leads">Wählen Sie Spezifische \ n Leads</string>
    <string name="done">FIX UND FERTIG</string>
    <string name="io_error">Input / Output-Fehler</string>
    <string name="image_cannot_be_decoded">Bild ist\' t dekodiert werden</string>
    <string name="downloads_are_denied">Downloads werden abgelehnt</string>
    <string name="out_of_memory">Außerhalb des Speicherfehler</string>
    <string name="unknown_error">Unbekannter Fehler</string>
    <string name="service_listing">Service Listing</string>
    <string name="session_listing">Session Listing</string>
    <string name="attendee_authentication_failed">Teilnehmer-Authentifizierung fehlgeschlagen.</string>
    <string name="no_description_found">Keine Beschreibung für diesen Teilnehmer gefunden</string>
    <string name="your_device_doesnot_support_crop_fun">Whoops - Ihr Gerät doesn \'t unterstützen die Ernte-Action!</string>
    <!--
<string name=""></string>
<string name=""></string>
<string name=""></string>
<string name=""></string>
<string name=""></string>













    -->
    <!-- Lead Messages -->
    <string name="enter_notes">Geben Sie Hinweise</string>
    <string name="add_lead_alert">Sie benötigen ein Ereignis oder Lead-Gruppe sich zuerst geschaffen werden für die Führung zu zugeordnet werden soll. Bitte erstellen Sie ein Ereignis oder Blei-Gruppe zunächst, bevor Sie führen.</string>
    <string name="add_lead_alert2">Um Blei hinzufügen möchten, sollten zunächst ein Ereignis, denn es gibt kein Ereignis derzeit vorhanden</string>
    <string name="confirm">bestätigen</string>
    <string name="scan_business_renewal_subscription">Sie haben die freie Nutzung Grenze Scan Visitenkarte erreicht. Um weiterhin die Verwendung dieser Funktion beachten Sie bitte Aktualisierung des Abonnements.</string>
    <string name="purchasing_additional_business_card">Sie haben die Nutzungsbeschränkung von Scan Visitenkarte erreicht. Um weiterhin die Verwendung dieser Funktion finden Sie erwägen den Kauf zusätzlicher Visitenkarte Scans.</string>
    <string name="scan_badge_renewal_subscription">Sie haben die freie Nutzung Grenze Scan das Abzeichen erreicht. Um weiterhin die Verwendung dieser Funktion beachten Sie bitte Aktualisierung des Abonnements.</string>
    <string name="purchasing_additional_badge_scan">Sie haben die Nutzungsbeschränkung der Scan der Abzeichen erreicht. Um weiterhin die Verwendung dieser Funktion finden Sie erwägen den Kauf zusätzlicher Badge Scans.</string>
    <string name="email_confirmation">Sind Sie sicher, zu Ihrer E-Mail?</string>
    <string name="speak_lead">sprechen Blei</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="no_recognition_result_matched">Kein Erkennungsergebnis abgestimmt</string>
    <string name="please_speak_again">Bitte sprechen Wieder</string>
    <string name="speak_again">Nochmals</string>
    <string name="renew">erneuern</string>
    <string name="email_success">Email wurde erfolgreich Versendet.</string>
    <string name="email_failure">Sorry, E-Mail nicht erfolgreich versendet werden, bitte wiederholen</string>
    <string name="user_detail">Benutzerdetails</string>
    <string name="gps_alert">Ihr GPS scheint ausgeschaltet zu sein, tun Sie es aktivieren?</string>
    <string name="searching_for_gps">Auf der Suche nach Ihrem besten GPS Location ...</string>
    <string name="wait_searching_other_user">Warten ... \ nSearching Andere Benutzer</string>
    <string name="back_alert">Sind Sie sicher, Sie wollen zurück zu gehen?</string>
    <string name="wait_while_scanning">Bitte warten Sie, während Scannen ...</string>
    <string name="capture_image">Aufgenommene Bild</string>
    <string name="scan">Scan</string>
    <string name="lead_grp_date">Blei-Gruppe seit: </string>
    <string name="no_follow_up">Keine Follow-Up erhältlich.</string>
    <string name="no_comment_added">No Comment hinzugefügt!</string>
    <string name="gps_setting">GPS-Einstellungen</string>
    <string name="gps_alert2">GPS ist nicht aktiviert. Wollen Sie die Einstellungen-Menü zu öffnen?</string>
    <string name="export_confirmation_msg">wo wollen Sie führt exportieren?</string>
    <string name="export_alert">Es sollte mindestens eine Leitung für den Export ist.</string>
    <string name="badge_snapshot_lead">Badge Snapshot Blei</string>
    <string name="export_to_aweber">Exportieren nach AWeber</string>
    <string name="export_to_salesforce">Export to Salesforce</string>
    <string name="error_while_fetching_email_contact">Beim Abrufen von E-Mail-Kontakte ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="load_more_leads">Laden Sie mehr Leads</string>
    <string name="successfully_invited_via_linkedin">Erfolgreich über LinkedIn eingeladen</string>
    <string name="select_option_to_send_mail">Bitte wählen Sie eine der die Möglichkeit, per E-Mail, um Leads zu senden</string>
    <string name="select_start_date">Wählen Sie Startdatum</string>
    <string name="select_end_date">Wählen Sie Enddatum</string>
    <string name="all_fields_are_mandatory">Alle Felder sind Pflicht</string>
    <string name="email_will_be_sent_on">Ihre E-Mail wird an gesendet werden</string>
    <string name="review_quick_record_lead">Bewerten Quick Record Blei</string>
    <string name="no_record_lead_available">Es tut uns leid keine schnelle Rekord Blei verfügbaren Zeit</string>
    <string name="leads_export_success">Leads erfolgreich exportiert</string>
    <string name="leads_export_failure">Führt Export ist fehlgeschlagen.</string>
    <string name="drip_email_stop_success">Drip E-Mail erfolgreich zu beenden.</string>
    <string name="error_while_stop_drip_email">Ein Fehler ist aufgetreten, während Stopp Drip Email. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="no_drip_email_found">No Drip Email gefunden.</string>
    <string name="no_drip_email_schedule_exists">Kein tropf email Plan existiert, um diese Operation durchzuführen</string>
    <string name="send_mail">Mail senden</string>
    <string name="group_detail">Gruppe Detail:</string>
    <string name="group">Gruppe</string>
    <string name="please_enter_phone_no_to_sms">Bitte geben Sie die Telefonnummer, um eine SMS zu machen</string>
    <string name="please_select_ph_no">Bitte wählen Sie Telefonnummer</string>
    <string name="add_attachment_alert">Möchten Sie ein Dokument anhängen?</string>
    <string name="swipe_feature_will_only_work">Swipe-Funktion wird nur für ausgewählte Veranstaltungen oder Gruppen zu arbeiten</string>
    <string name="mandatory_fields">Pflichtfelder</string>
    <string name="fill_all_mandatory_fields">füllen Sie alle * Tag-Felder, die</string>
    <string name="enter_valid">Geben Valid</string>
    <string name="enter_valid_phone_ext">Bitte geben Sie eine gültige Telefondurchwahl.</string>
    <string name="terms_and_condition_confirmation_msg">Durch Klick auf Registrieren erklären Sie sich mit unseren<a href="https://www.myleadssite.com/terms.php"><b>Nutzungsbedingungen</b></a>  und <a href="https://www.myleadssite.com/terms.php#terms_new"><b>Datenschutz-Bestimmungen.</b></a></string>
    <string name="your_password_changed">Ihr Passwort erfolgreich geändert</string>
    <string name="password_changed">Kennwort erfolgreich geändert</string>
    <string name="view_task_detail">Aufgabendetail anzeigen</string>
    <string name="delete_video_link">Delete Video Link</string>
    <string name="delete">löschen</string>
    <string name="your_device_is_registered_with_GSM">Ihr Gerät ist registriert mit GCM</string>
    <string name="edit_your_note">Bearbeiten Hinweis</string>
    <string name="view_profile">Profil ansehen</string>
    
    
    
    
    <!-- Remaining -->
    <string name="Event_restrict_to_delete_message">You cannot delete this event as you are registered for this event.</string>
    <string name="Task_Status_label">Select Status</string>
    <string name="ALLsponsorsfound">All Sponsors</string>
    <string name="AddCustomLeadStatusTitleLabel" translatable="false">Add Custom Lead-Status</string>
    <string name="AddCustomLeadStatussHint">Bitte geben Sie Lead-Status</string>
    <string name="AddCustomProductsHint">Bitte geben Sie Produkt</string>
    <string name="AddCustomStatusLabel">Benutzerdefinierte Lead-Status *</string>
    <string name="AddEventEndDateLabel">Endtermin</string>
    <string name="AddExpenseAmountHint">Bitte geben Sie Expense Betrag</string>
    <string name="AddExpenseNametHint">Bitte geben Sie Expense Namen</string>
    <string name="AddValidEventEndDateHint">End Date sollte größer als oder gleich Datum beginnen.</string>
    <string name="DeleteCustomLeadStatusDialogMessage">Sind Sie sicher, dass diese Gewohnheit Lead-Status löschen?</string>
    <string name="DeleteCustomLeadstatusTitle">Delete Custom Lead Status</string>
    <string name="DeleteCustomProductTitle">Delete Custom Product</string>
    <string name="DeleteExpenseTitle">Delete Expense</string>
    <string name="Doneimport">Daten erfolgreich aus CSV-Datei importiert, auf OK klicken Sie bitte auf diese Tätigkeit neu zu laden</string>
    <string name="Edit_Custom_LeadStatus_success">Benutzerdefinierte Lead-Status wurde erfolgreich aktualisiert.</string>
    <string name="ForgotPasswordLabel_title">Fordern Sie Ihr Passwort</string>
    <string name="ForgotUsernamelabel">Forgot Username</string>
    <string name="LEAD_STATUS_10">Zielblei</string>
    <string name="LooseData4">Alle Follow-ups, Aufgaben und Sitzungen Datensätze für diese Leitung wird gelöscht, Bist du sicher, dass du diesen Vorsprung wirklich löschen?</string>
    <string name="LooseData5">Leads in this event will be deleted along with the follow-ups, task and meetings. Are you sure, you want to delete this lead ?</string>
    <string name="MANAGER_SELECT">Wählen Sie Team-Mitglied</string>
    <string name="MainTitlePipeLineSalesReport">Pipeline Sales Report</string>
    <string name="MainTitleSalesReport">Verkaufsbericht</string>
    <string name="NoEvents_OnlyFoundLabel">Keine Events gefunden.</string>
    <string name="NoGroup_OnlyFoundLabel">Keine Gruppen gefunden.</string>
    <string name="NoOpportunityFoundLabel">No Opportunity gefunden</string>
    <string name="Opp_name_label">Name</string>
    <string name="Opp_period_label">Periode</string>
    <string name="Opp_target_amount_label">Amt Target.</string>
    <string name="Opp_target_date_label">Zieltermin</string>
    <string name="OpportunityListTitle">Opportunity-Liste</string>
    <string name="OpportunitysLable">Verkaufs- Opportunity</string>
    <string name="OtherEmailLabel">andere E-Mail-</string>
    <string name="ProductLabel">Produktinteresse</string>
    <string name="ProductSelectLabel">Wählen Sie die Produktinteresse</string>
    <string name="TakebyAction">Take Action By</string>
    <string name="add_Custom_LeadStatus_failure">Personalizado de estado da ligação %$s não pode ser adicionado com sucesso.</string>
    <string name="add_Custom_LeadStatus_success">Custom Estado plomo ha sido agregado con éxito.</string>
    <string name="add_Custom_Products_failure">Custom Producto %1$s no se podrían añadir con éxito.</string>
    <string name="add_Expense_success">Expense wurde erfolgreich hinzugefügt.</string>
    <string name="add_Expense_failure">Expense %1$s konnte nicht erfolgreich aufgenommen werden.</string>
    <string name="add_Custom_Products_success">Custom Products wurde erfolgreich hinzugefügt.</string>
    <string name="already_registered">Device is already registered on server.</string>
    <string name="addtoaddressbook">Add to\n Address Book</string>
    <string name="b_social">BeSocial</string>
    <string name="badgeprint">badgeprint Badge Eintrag \n Überprüfen</string>
    <string name="bump_lead">Bump Lead</string>
    <string name="addeventPrivate_new">Sichtbar für mich nur</string>
    <string name="addeventPublic_new">Sichtbare an Teammitglieder</string>
    <string name="cantsccess">Can\'t access \n account</string>
    <string name="continuelabel">fortsetzen</string>
    <string name="delete_Custom_LeadStatus_failure">Failed to delete Custom Lead Status %1$s.</string>
    <string name="delete_Custom_LeadStatus_success">Benutzerdefinierte Lead-Status erfolgreich gelöscht.</string>
    <string name="delete_Custom_Product_failure">Failed to delete Custom Product %1$s.</string>
    <string name="delete_Custom_Product_success">Custom Product deleted successfully.</string>
    <string name="delete_Expense_failure">Failed to delete Expense %1$s.</string>
    <string name="delete_Expense_success">Expense erfolgreich gelöscht.</string>
    <string name="delete_Opp_failure">Fehler beim Löschen Opportunity %1$s.</string>
    <string name="delete_Opp_success">Opportunity %1$s erfolgreich gelöscht.</string>
    <string name="edit_Expense_success">Expense updated successfully.</string>
    <string name="edit_Expense_failure">Failed to update Expense Status %1$s</string>
    <string name="edit_Custom_Products_failure">Failed to update Custom Product %1$s</string>
    <string name="edit_Custom_Products_success">Kundenspezifisches Produkt erfolgreich aktualisiert.</string>
    <string name="edit_Custom_Leadstatus_failure">Custom Lead Status %1$s could not be updated successfully.</string>
    <string name="edit_Custom_LeadStatus_success">Benutzerdefinierte Lead-Status erfolgreich aktualisiert.</string>
    <string name="edit_Custom_LeadStatus_failure">Unable to update custom lead status %1$s</string>
    <string name="edit_opportunity_failure">Opportunity %1$s konnte nicht erfolgreich bearbeitet werden.</string>
    <string name="edit_opportunity_success">Sales Opportunity %1$s edited successfully.</string>
    <string name="error_config">Please set the %1$s constant and recompile the app.</string>
    <string name="failimport">Sorry, cannot import data, please try again</string>
    <string name="forgotpasswordnotsent">E-Mail nicht registriert</string>
    <string name="gcm_deleted">From GCM: server deleted %1$d pending messages!</string>
    <string name="gcm_error">From GCM: error (%1$s).</string>
    <string name="gcm_message">From GCM: you got message!</string>
    <string name="gcm_recoverable_error">From GCM: recoverable error (%1$s).</string>
    <string name="gcm_registered">From GCM: device successfully registered!</string>
    <string name="gcm_unregistered">From GCM: device successfully unregistered!</string>
    <string name="helo">Hilfe</string>
    <string name="jobtitle">Job Title</string>
    <string name="later_login">Later</string>
    <string name="logout_new">Abmelden</string>
    <string name="mEndDateTime">End Date &amp; Time</string>
    <string name="mStartDateTime"><![CDATA[Start Date & Time]]></string>
    <string name="new_account">Rechnung</string>
    <string name="new_add">Hinzufügen</string>
    <string name="new_back">zurück</string>
    <string name="new_setting">Einstellungen</string>
    <string name="noAgendaTitle_NormalEvent">There is no agenda uploaded for this event, however you can upload agenda document from the website myleadssite.com</string>
    <string name="ocr_lead">Scan-Visitenkarte</string>
    <string name="oppName">Opportunity-Name</string>
    <string name="opp_name_VALIDATION">Bitte geben Sie Opportunity-Name</string>
    <string name="oppotunityEditNote">You can not edit Sales Opportunity from here. For Edit Sales Opportunity, Goto View Lead page.</string>
    <string name="optin">Allow MLeads platform to send product and other updates</string>
    <string name="options_clear">Clear</string>
    <string name="options_exit">Ausgang</string>
    <string name="options_register">Registrieren</string>
    <string name="options_unregister">Unregister</string>
    <string name="otheremailtext">andere E-Mail-</string>
    <string name="qr_code">QR-Code scannen</string>
    <string name="quicknote">Nota Rápida</string>
    <string name="quicknotelead">Quick Hinweis Blei</string>
    <string name="quickrecord">Quick Record</string>
    <string name="rate_app_msg">Wir hoffen, Sie finden die Plattform sinnvoll. Möchten Sie die Anwendung ein?</string>
    <string name="select_List_aweberr" translatable="false">Select-Liste</string>
    <string name="select_Session_Duration_PromptMessage">Wählen Sie Sitzungsdauer</string>
    <string name="select_Badge_Category">Wählen Badge Kategorie</string>
    <string name="selectevnets" translatable="false">Veranstaltung auswählen</string>
    <string name="selectteammember" translatable="false">Wählen Team \n member</string>
    <string name="server_register_error">Could not register device on Demo Server after %1$d attempts.</string>
    <string name="server_registered">From Demo Server: successfully added device!</string>
    <string name="server_registering">Trying (attempt %1$d/%2$d) to register device on Demo Server.</string>
    <string name="server_unregister_error">Could not unregister device on Demo Server (%1$s).</string>
    <string name="server_unregistered">From Demo Server: successfully removed device!</string>
    <string name="voicememo">Sprachnotiz</string>
    <string name="view_opportunity_label">Ansicht Opportunity</string>
    <string name="type_lead">Typ Blei</string>
    <string name="title_activity_main">Push Notifications</string>
    <string name="subscribe">Abonnieren</string>
    <string name="startDate_after_endDate">End Date sollte größer als oder gleich Datum beginnen.</string>
    <string name="speakleadtitle_mail">Speak Lead’s email</string>
    <string name="speakleadtitle_name">Speak Lead’s first name</string>
    <string name="speakleadtitle_phone">Speak Lead’s phone#</string>
    <string name="smstoall">Messaging to All</string>
    <string name="speak">sprechen</string>
    <string name="signup">Jetzt kostenlos anmelden</string>
    <string name="skippedimportmsg"># of rows missing required columns data to get imported successfully.  You can either populate these rows with required data and import again or continue importing with these rows being skipped.</string>
    <string name="showmap">Karte anzeigen</string>
    <string name="showPreviewEmailTemplate">Vorschau zeigen</string>
    <string name="sharelead">Share \ n Leads</string>
    <string name="select_team_member_PromptMessage">Wählen Sie Team-Mitglied</string>
    <string name="reffer_body_text1">Hallo, \n \nIch bin mit MLeads auf meine Leads und die Organisation von Veranstaltungen verwalten. MLeads ist für Vertrieb und Marketing-Profis und Veranstalter gestaltet. MLeads bietet 30 Tage kostenlos testen! Ich hoffe, Sie probieren Sie es aus! \ N \ nDownload MLeads von diesem Link \ n</string>
    <string name="reffer_body_text2">\ n \ nWenn Sie sich entscheiden, abonnieren Sie den Link oben nach der kostenlosen Test, werden Sie 10%% Rabatt auf den Ausgabepreis zu erhalten. \ n \ nWeitere Informationen jedes Mal wenn Sie MLeads beziehen sich auf jemand, den Sie kennen, werden Sie 10%% Provision Ergebnis bekommen bezahltes Abonnement für MLeads Benutzerkonto.</string>
    <string name="reffer_subject_text">Schauen Sie sich diese erstaunliche Plattform Ich verwende genannt MLeads</string>
    <string name="refer_lable">verweisen</string>
    <string name="transfer_lable">Transfer</string>
    <string name="refer_mleads_to_frnd_facebook">Siehe Mleads auf Facebook</string>
    <string name="reffer_body_Normal_text1">Ich möchte MLeads beziehen. \n \nDownload Link \n</string>
    <string name="reffer_body_Normal_text2">\nSie erhalten 10% Rabatt auf den Ausgabepreis.</string>
    <string name="custom_product_lable">kundenspezifische Produkte</string>
    <string name="custom_lead_status_lable">Benutzerdefinierte Lead-Status</string>
    <string name="profil_update_success_msg">Ihr Profil wurde erfolgreich gespeichert.</string>
    <string name="manual_followup_added">Manuelle FollowUp Aktion abgeschlossen Speichern erfolgreich.</string>
    <string name="manual_followup_added2">Folgemaßnahmen erfolgreich aktualisiert</string>
    <string name="add_opportunity_failure">Opportunity %1$s konnte nicht erfolgreich aufgenommen werden.</string>
    <string name="add_opportunity_success">Opportunity %1$s erfolgreich hinzugefügt.</string>
    <string name="add_speak_note">In Vortragsnotizen</string>
    <string name="csv_file_success_msg">CSV-Datei erfolgreich erstellt.</string>
    <string name="TIME_VALIDATION_END_TIME">Bitte geben Sie Ende Zeit</string>
    <string name="TIME_VALIDATION_NOT_SAME">End Time kann nicht kleiner sein als oder Gleichgestellte bis Zeit starten</string>
    <string name="TIME_VALIDATION_START_TIME">Bitte geben Sie starten Zeit</string>
    <string name="noAgendaTitle_NormalEvent_TeamManager">Es gibt keine Agenda für diese Veranstaltung hochgeladen.</string>
    <string name="SendalertButtonLabel">Alarm senden</string>
    <string name="AddShowAlertNameHint">Bitte geben Sie eine Nachricht</string>
    <string name="showalert">Nachricht erfolgreich gesendet an Veranstalter</string>
    <string name="addMessageTitle">Nachricht hinzufügen</string>
    <string name="addMessageNote">Hinweis: Diese Meldung wird auf alle Ihre Veranstaltungsteilnehmer gesendet werden) auf ihrem mobilen Gerät.</string>
    <string name="addMessage">aus 60 Zeichen verbleibend</string>
    <string name="TodayTask">Sie haben zwei Aufgaben Heute</string>
    <string name="MeetingTask">Sie haben 1 Meetings Heute</string>
    <string name="add_message_here"> Fügen Sie Ihre Nachricht hier [bis zu 60 Zeichen]</string>
    <string name="view_message"> Nachricht ansehen</string>
    <string name="viewpagevoicememo">Stimme\nMemo</string>
    <string name="VoiceMemosave">Sprachnotiz gespeichert erfolgreich</string>
    <string name="email_statistics">E-Mail-Statistiken</string>
    <string name="map">Führt in der Nähe von mir</string>
    <string name="Recipient">Empfänger</string>
    <string name="Subject">Fach</string>
    <string name="Date">Datum</string>
    <string name="map_label">Karte Leads</string>
    <string name="gotomleads">Zum Mleads</string>
    <string name="SELECT_EMAIL_STATUS">E-Mail-Status</string>
    <string name="SELECT_Distance">Entfernung</string>
    <string name="dashboard_Title">Mein Dashboard</string>
    <string name="Notification">Benachrichtigung</string>
    <string name="Notification_message">Benachrichtigungsmeldung</string>
    <string name="subscription_expired_days">Ihr Abonnement wird abgelaufen in %1$s Tage</string>
    <string name="wait_while_not_payment"> Ihre Zahlung ist nicht erfolgreich.</string>
    <string name="wait_while_payment"> Sie haben erfolgreich abonniert.</string>
    <string name="surveyquestionnaireLabel">Fragebogen</string>
    <string name="button_purchase">Kauf</string>
    <string name="button_email_continue">Fortsetzen</string>
    <string name="email_update_profile">Kontakt aktualisieren INFO</string>
    <string name="PHONEHint"> Bitte geben Sie die Telefonnummer .</string>
    <string name="AddFollowupMessageVisibilityStatusLabel">Sichtbarkeitsstatus</string>
    <string name="AddPhoneExtLabel">EXT.</string>
    <string name="By_Register_Terms_Condition">Bitte geben Sie die Endzeit</string>
    <string name="NO_STATUS_TITLE">Kein Eintrag vorhanden</string>
    <string name="SelectNext">Gemacht</string>
    <string name="Send_Alert">Sand \ n Alerts</string>
    <string name="Surveyquestionnaire">Umfrage Khuastionnir</string>
    <string name="button_count">Rimening Gesamtzählung (e):</string>
    <string name="email_count_failure">Sie können E-Mails 3000 und 1000 Mails s monatlich auf einer täglichen Basis zu senden. Graf Senden der Rest Ihre E-Mail: Senden von E-Mails Knnot 100 U. \ N schlafen, wenn Sie Ihre Kauf zusätzliche E-Mail dann heute den Kauf klicken Zählt Schaltfläche und dann erhalten eine zusätzliche E-Mail-Counts Zahlung.</string>
    <string name="purchase_count_completed">Ihre E-Mail zusätzliche Zählung erreicht auf 0 und Sie migrieren jetzt zur normalen E-Mail-Abonnement von 1K tägliche E-Mail-Sendelimit und 3K monatliches Limit zu senden. Wenn Sie Ihr Renu wollen, dann klicken Sie auf den heutigen Kauf zusätzliche E-Mail-Taste Zählt und zusätzliche Zahlungen und E-Mail zählt erhalten.</string>
    <string name="select_distance">Wählen Sie Distanz</string>
    <string name="send_email_info">Senden Sie E-Mail-Info</string>
    <string name="txt_email_message">Sie können senden sub dann 1000 E-Mails täglich und Sub dann 3000 E-Mails monatlich \ New Cain für nur $ NIL zusätzliche Bis Rs E-Mail zählt kaufen \ N \ nHinweis:.. Sobald Ihr Kontingent Tablet zusätzliche Bis Rs Email Zählt Huss Bean heute benutzt werden Sie die normale automatisch migriert E-Mail E-Mails und monatlich 3000 1000 Tägliche E-Mails Fähigkeit zu senden.</string>
    <string name="update_contact_fail">Verbreiten Sie die Sende Mail.</string>
    <string name="update_contact_success">Alle wurden dann Suksessfulli ausgewählte E-Mail-freies blei (n).</string>
    <string name="str_btn_find">Mittel</string>
    <string name="RetypeEmailNotMatchHint">Keine E-Mail-Adressen-RE eingegeben und E-Mail-Adressen übereinstimmen.</string>
    <string name="all_email_send_success">Ihre Anfrage wurde erfolgreich abgegeben und wird entsprechend auf alle Ihre Leitungen geschickt werden.</string>
    <string name="newmessageMaintitle1">Update Contact Info E-Mail</string>
    <string name="sales_opportunity_by_leads">Verkaufschance durch Leitungen</string>
    <string name="PhoneNumberHint">Bitte geben Sie die Telefonnummer ein.</string>
    <string name="select_time">Wählen Sie Zeit</string>
    <string name="select_time_error">Please Select Time.</string>
    <string name="select_time_zone">Select Time Zone</string>
    <string name="network_not_msg">Ihr Gerät ist nicht mit dem Internet verbunden, so können Sie nicht aktualisieren oder planen Demo im Offline-Modus.</string>
    <string name="agreement1">Mit Login können Sie mit MLeads einverstanden sein</string>
    <string name="agreement2">Endbenutzer-Lizenzvereinbarung</string>
    <string name="custom_delete_msg">Sie können das ausgewählte Produktqualifikat nicht löschen, da es bereits einem oder mehreren Leads zugeordnet ist.</string>
    <string name="custom_lead_delete_msg">Sie können den ausgewählten benutzerdefinierten Lead-Status nicht löschen, da er bereits einem oder mehreren Leads zugeordnet ist.</string>
    <string name="follow_up_delete_msg">Sie können die ausgewählte benutzerdefinierte Folgeaktion nicht löschen, da sie bereits einem oder mehreren Leads zugeordnet ist.</string>
    <string name="phone_hint1">Telefon z (012) 345-6789</string>
    <string name="on">auf</string>
    <string name="settingcloseaccount">Konto schließen </string>
    <string name="closeaccountmsg">Sind Sie sicher, dass Sie Ihr MLeads-Konto schließen möchten? Alle Veranstaltungen, Lead-Gruppen, Leads und E-Mail-Vorlagen werden gelöscht.</string>
    <string name="closemsg">Ihre MLeads schließen Kontoanforderung wurde eingegangen und Sie erhalten in Kürze eine Bestätigungs-E-Mail für die gleiche.</string>
    <string name="str_badge_before_event_msg">Diese Veranstaltung wird noch nicht begonnen. Wir empfehlen Ihnen, auf Veranstaltungsbeginn zu besuchen.</string>
    <string name="str_badge_before_session_msg">Diese Sitzung wird noch nicht begonnen. Wir empfehlen Ihnen, am Startdatum der Sitzung zu besuchen.</string>
    <string name="str_badge_cancel_msg">Tut mir leid, diese Veranstaltung ist schon abgesagt, wir können dich nicht einchecken.</string>
    <string name="str_badge_close_msg">Sorry, diese Veranstaltung ist geschlossen, wir können dich nicht einchecken.</string>
    <string name="str_badge_session_close_msg">Sorry, diese Sitzung ist geschlossen, wir können dich nicht einchecken.</string>
    <string name="str_badge_wrong_msg">Dieser QR-Code ist ungültig.</string>
    <string name="already_login">Sie sind bereits auf anderen Geräten angemeldet. Bitte melden Sie sich von einem anderen Gerät ab und melden sich dann hier an.</string>
    <string name="or">ODER </string>
    <string name="load_more">Laden Sie mehr</string>
    <string name="load_more_msg">Sorry, kein Event mehr für</string>
    <string name="messaging_all_validation_msg">Bitte wähle mindestens einen Lead-Namen aus.</string>
    <string name="SendAlertFailMsg">Senden von Warnungen fehlgeschlagen, Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="SendAlertSuccessMsg">Alert wurde erfolgreich an alle Event-Teilnehmer gesendet).</string>
    <string name="changeLanguage">Sprache ändern </string>
    <string name="Lan_Chinese_Simplified">[  Chinesisch (Vereinfacht)  ]</string>
    <string name="Lan_Chinese_Traditional">[  Chinesisch (Traditionell)  ]</string>
    <string name="Lan_English">[  Englisch  ]</string>
    <string name="Lan_German">[  Deutsche  ]</string>
    <string name="Lan_French">[  Französisch  ]</string>
    <string name="Lan_Italian">[  Italienisch  ]</string>
    <string name="Lan_Portuguese">[  Portugiesisch  ]</string>
    <string name="Lan_Spanish">[  Spanisch  ]</string>
    <string name="settingChangeLanguage">Sprache ändern </string>
    <string name="settingChangeLanguageMsg">Bist du sicher, du willst die Sprache ändern?</string>
    <string name="unShare_company_name">Name der Firma </string>
    <string name="strimporthubspot">Hubspot</string>

</resources>